{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":708,"total":708,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":334013,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/334013","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":334012,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/334012","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":334011,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/334011","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":334010,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/334010","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":334009,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/334009","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":334008,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/334008","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":334007,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/334007","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":334006,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/334006","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":334005,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/334005","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":334004,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/334004","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":334003,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/334003","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":334002,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/334002","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":334001,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/334001","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":334000,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/334000","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333999,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333999","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333998,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333998","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333997,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333997","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333996,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333996","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333995,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333995","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333994,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333994","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333993,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333993","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333992,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333992","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333991,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333991","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333990,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333990","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333989,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333989","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333988,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333988","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333987,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333987","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333986,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333986","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333985,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333985","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333984,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333984","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333983,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333983","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333982,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333982","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333981,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333981","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333980,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333980","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333979,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333979","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333978,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333978","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333977,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333977","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333976,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333976","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333975,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333975","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333974,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333974","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333973,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333973","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333972,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333972","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333971,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333971","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333970,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333970","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333969,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333969","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333968,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333968","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333967,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333967","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333966,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333966","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333965,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333965","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333964,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333964","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333963,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333963","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333962,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333962","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333961,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333961","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333960,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333960","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333959,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333959","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333958,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333958","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333957,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333957","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333956,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333956","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333955,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333955","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333954,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333954","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333953,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333953","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333952,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333952","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333951,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333951","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333950,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333950","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333949,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333949","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333948,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333948","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333947,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333947","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333946,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333946","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333945,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333945","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333944,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333944","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333943,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333943","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333942,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333942","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333941,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333941","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333940,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333940","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333939,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333939","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333938,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333938","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333937,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333937","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333936,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333936","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333935,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333935","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333934,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333934","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333933,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333933","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333932,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333932","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333931,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333931","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333930,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333930","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333929,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333929","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333928,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333928","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333927,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333927","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333926,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333926","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333925,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333925","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333924,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333924","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333923,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333923","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333922,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333922","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333921,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333921","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333920,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333920","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333919,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333919","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333918,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333918","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333917,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333917","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333916,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333916","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333915,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333915","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333914,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333914","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333913,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333913","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333912,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333912","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333911,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333911","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333910,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333910","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333909,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333909","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333908,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333908","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333907,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333907","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333906,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333906","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333905,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333905","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333904,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333904","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333903,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333903","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333902,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333902","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333901,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333901","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333900,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333900","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333899,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333899","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333898,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333898","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333897,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333897","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333896,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333896","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333895,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333895","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333894,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333894","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333893,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333893","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333892,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333892","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333891,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333891","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333890,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333890","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333889,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333889","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333888,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333888","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333887,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333887","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333886,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333886","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333885,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333885","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333884,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333884","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333883,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333883","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333882,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333882","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333881,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333881","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333880,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333880","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333879,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333879","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333878,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333878","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333877,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333877","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333876,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333876","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333875,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333875","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333874,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333874","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333873,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333873","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333872,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333872","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333871,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333871","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333870,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333870","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333869,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333869","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333868,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333868","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333867,"entity_type":"vote","label":"Jimmy Schulz - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333867","mandate":{"id":46012,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jimmy Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46012"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333866,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333866","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333865,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333865","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333864,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333864","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333863,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333863","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333862,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333862","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333861,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333861","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333860,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333860","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333859,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333859","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333858,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333858","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333857,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333857","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333856,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333856","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333855,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333855","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333854,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333854","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333853,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333853","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333852,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333852","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333851,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333851","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333850,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333850","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333849,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333849","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333848,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333848","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333847,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333847","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333846,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333846","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333845,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333845","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333844,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333844","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333843,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333843","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333842,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333842","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333841,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333841","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333840,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333840","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333839,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333839","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333838,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333838","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333837,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333837","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333836,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333836","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333835,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333835","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333834,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333834","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333833,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333833","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333832,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333832","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333831,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333831","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333830,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333830","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333829,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333829","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333828,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333828","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333827,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333827","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333826,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333826","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333825,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333825","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333824,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333824","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333823,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333823","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333822,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333822","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333821,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333821","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333820,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333820","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333819,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333819","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333818,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333818","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333817,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333817","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333816,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333816","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333815,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333815","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333814,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333814","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333813,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333813","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333812,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333812","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333811,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333811","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333810,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333810","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333809,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333809","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333808,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333808","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333807,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333807","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333806,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333806","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333805,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333805","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333804,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333804","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333803,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333803","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333802,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333802","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333801,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333801","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333800,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333800","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333799,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333799","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333798,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333798","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333797,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333797","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333796,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333796","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333795,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333795","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333794,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333794","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333793,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333793","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333792,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333792","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333791,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333791","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333790,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333790","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333789,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333789","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333788,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333788","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333787,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333787","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333786,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333786","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333785,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333785","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333784,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333784","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333783,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333783","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333782,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333782","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333781,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333781","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333780,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333780","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333779,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333779","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333778,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333778","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333777,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333777","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":333776,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333776","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333775,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333775","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333774,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333774","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333773,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333773","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333772,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333772","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333771,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333771","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333770,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333770","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333769,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333769","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333768,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333768","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333767,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333767","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333766,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333766","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333765,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333765","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333764,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333764","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333763,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333763","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333762,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333762","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333761,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333761","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333760,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333760","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333759,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333759","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333758,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333758","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333757,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333757","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333756,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333756","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333755,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333755","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333754,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333754","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333753,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333753","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333752,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333752","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333751,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333751","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333750,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333750","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333749,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333749","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333748,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333748","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333747,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333747","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333746,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333746","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333745,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333745","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333744,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333744","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333743,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333743","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333742,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333742","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333741,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333741","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333740,"entity_type":"vote","label":"Andrea Nahles - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333740","mandate":{"id":46270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Nahles (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46270"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333739,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333739","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333738,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333738","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333737,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333737","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333736,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333736","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333735,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333735","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333734,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333734","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333733,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333733","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333732,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333732","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333731,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333731","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333730,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333730","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333729,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333729","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333728,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333728","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333727,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333727","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333726,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333726","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333725,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333725","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333724,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333724","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333723,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333723","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333722,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333722","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333721,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333721","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333720,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333720","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333719,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333719","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333718,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333718","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333717,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333717","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333716,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333716","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333715,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333715","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333714,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333714","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333713,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333713","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333712,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333712","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333711,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333711","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333710,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333710","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333709,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333709","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333708,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333708","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":333707,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333707","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333706,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333706","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333705,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333705","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333704,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333704","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333703,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333703","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333702,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333702","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333701,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333701","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333700,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333700","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333699,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333699","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333698,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333698","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333697,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333697","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333696,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333696","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333695,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333695","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333694,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333694","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333693,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333693","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333692,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333692","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333691,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333691","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333690,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333690","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333689,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333689","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333688,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333688","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333687,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333687","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333686,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333686","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333685,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333685","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333684,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333684","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333683,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333683","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333682,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333682","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333681,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333681","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333680,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333680","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333679,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333679","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333678,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333678","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333677,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333677","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333676,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333676","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333675,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333675","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333674,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333674","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333673,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333673","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333672,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333672","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333671,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333671","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333670,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333670","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333669,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333669","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333668,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333668","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333667,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333667","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333666,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333666","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333665,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333665","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333664,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333664","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333663,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333663","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333662,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333662","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333661,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333661","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333660,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333660","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333659,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333659","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333658,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333658","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333657,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333657","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333656,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333656","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333655,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333655","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333654,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333654","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333653,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333653","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333652,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333652","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333651,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333651","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333650,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333650","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333649,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333649","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333648,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333648","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333647,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333647","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333646,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333646","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333645,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333645","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333644,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333644","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333643,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333643","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333642,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333642","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333641,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333641","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333640,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333640","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333639,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333639","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333638,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333638","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333637,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333637","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333636,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333636","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333635,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333635","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333634,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333634","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333633,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333633","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333632,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333632","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333631,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333631","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333630,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333630","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333629,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333629","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333628,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333628","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333627,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333627","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333626,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333626","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333625,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333625","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333624,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333624","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333623,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333623","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333622,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333622","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333621,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333621","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333620,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333620","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333619,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333619","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333618,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333618","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333617,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333617","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333616,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333616","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333615,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333615","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333614,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333614","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333613,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333613","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333612,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333612","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333611,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333611","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333610,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333610","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333609,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333609","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333608,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333608","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333607,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333607","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333606,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333606","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333605,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333605","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333604,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333604","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333603,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333603","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333602,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333602","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333601,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333601","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333600,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333600","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333599,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333599","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333598,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333598","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333597,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333597","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333596,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333596","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333595,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333595","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333594,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333594","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333593,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333593","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333592,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333592","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333591,"entity_type":"vote","label":"Thomas Kemmerich - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333591","mandate":{"id":45893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Kemmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45893"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333590,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333590","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333589,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333589","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333588,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333588","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333587,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333587","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333586,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333586","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333585,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333585","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333584,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333584","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333583,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333583","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333582,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333582","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333581,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333581","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333580,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333580","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333579,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333579","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":333578,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333578","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333577,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333577","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333576,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333576","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333575,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333575","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333574,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333574","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333573,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333573","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333572,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333572","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333571,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333571","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333570,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333570","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333569,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333569","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333568,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333568","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333567,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333567","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333566,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333566","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333565,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333565","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333564,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333564","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333563,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333563","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333562,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333562","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333561,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333561","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333560,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333560","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333559,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333559","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333558,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333558","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333557,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333557","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333556,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333556","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333555,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333555","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333554,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333554","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333553,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333553","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333552,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333552","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333551,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333551","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333550,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333550","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333549,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333549","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333548,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333548","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333547,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333547","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333546,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333546","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333545,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333545","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333544,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333544","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333543,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333543","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333542,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333542","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333541,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333541","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333540,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333540","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333539,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333539","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333538,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333538","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333537,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333537","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333536,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333536","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333535,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333535","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333534,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333534","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333533,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333533","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333532,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333532","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333531,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333531","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333530,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333530","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333529,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333529","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333528,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333528","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333527,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333527","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333526,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333526","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333525,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333525","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333524,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333524","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333523,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333523","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333522,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333522","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333521,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333521","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333520,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333520","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333519,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333519","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333518,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333518","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333517,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333517","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333516,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333516","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333515,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333515","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333514,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333514","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333513,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333513","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333512,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333512","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333511,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333511","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333510,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333510","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333509,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333509","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333508,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333508","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333507,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333507","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333506,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333506","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333505,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333505","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333504,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333504","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333503,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333503","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333502,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333502","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333501,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333501","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333500,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333500","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333499,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333499","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333498,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333498","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333497,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333497","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333496,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333496","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333495,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333495","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333494,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333494","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333493,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333493","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333492,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333492","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333491,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333491","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333490,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333490","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333489,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333489","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333488,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333488","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333487,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333487","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333486,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333486","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333485,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333485","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333484,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333484","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333483,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333483","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333482,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333482","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333481,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333481","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333480,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333480","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333479,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333479","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333478,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333478","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333477,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333477","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333476,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333476","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333475,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333475","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333474,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333474","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333473,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333473","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333472,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333472","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333471,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333471","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333470,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333470","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333469,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333469","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333468,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333468","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333467,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333467","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333466,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333466","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333465,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333465","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333464,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333464","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333463,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333463","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333462,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333462","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333461,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333461","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333460,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333460","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333459,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333459","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333458,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333458","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333457,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333457","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333456,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333456","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333455,"entity_type":"vote","label":"Sigmar Gabriel - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333455","mandate":{"id":46266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sigmar Gabriel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46266"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333454,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333454","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333453,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333453","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333452,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333452","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333451,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333451","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333450,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333450","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333449,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333449","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333448,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333448","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333447,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333447","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333446,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333446","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333445,"entity_type":"vote","label":"Astrid Freudenstein - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333445","mandate":{"id":45449,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Freudenstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45449"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333444,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333444","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333443,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333443","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333442,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333442","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333441,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333441","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333440,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333440","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333439,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333439","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333438,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333438","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333437,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333437","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333436,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333436","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333435,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333435","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333434,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333434","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333433,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333433","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333432,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333432","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333431,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333431","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333430,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333430","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333429,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333429","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333428,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333428","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333427,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333427","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333426,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333426","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333425,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333425","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333424,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333424","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333423,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333423","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333422,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333422","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333421,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333421","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333420,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333420","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333419,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333419","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333418,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333418","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333417,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333417","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333416,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333416","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333415,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333415","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333414,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333414","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333413,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333413","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333412,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333412","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333411,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333411","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333410,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333410","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333409,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333409","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333408,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333408","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333407,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333407","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333406,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333406","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333405,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333405","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333404,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333404","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333403,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333403","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333402,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333402","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333401,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333401","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333400,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333400","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333399,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333399","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333398,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333398","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333397,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333397","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333396,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333396","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333395,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333395","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333394,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333394","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333393,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333393","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333392,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333392","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333391,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333391","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333390,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333390","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333389,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333389","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333388,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333388","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333387,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333387","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333386,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333386","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333385,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333385","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333384,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333384","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333383,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333383","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333382,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333382","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333381,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333381","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":333380,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333380","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333379,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333379","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333378,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333378","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333377,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333377","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333376,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333376","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333375,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333375","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333374,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333374","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333373,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333373","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333372,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333372","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333371,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333371","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333370,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333370","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333369,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333369","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333368,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333368","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333367,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333367","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333366,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333366","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333365,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333365","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333364,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333364","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333363,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333363","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333362,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333362","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333361,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333361","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333360,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333360","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333359,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333359","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333358,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333358","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333357,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333357","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333356,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333356","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333355,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333355","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333354,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333354","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333353,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333353","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333352,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333352","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333351,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333351","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333350,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333350","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333349,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333349","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333348,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333348","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333347,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333347","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333346,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333346","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333345,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333345","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333344,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333344","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333343,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333343","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333342,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333342","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333341,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333341","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333340,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333340","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333339,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333339","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333338,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333338","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333337,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333337","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333336,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333336","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":333335,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333335","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333334,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333334","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333333,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333333","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333332,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333332","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333331,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333331","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333330,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333330","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333329,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333329","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333328,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333328","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333327,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333327","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333326,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333326","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333325,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333325","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333324,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333324","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333323,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333323","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333322,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333322","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333321,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333321","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333320,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333320","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333319,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333319","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333318,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333318","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333317,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333317","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333316,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333316","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":333315,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Andreae - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333315","mandate":{"id":46272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Andreae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46272"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333314,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333314","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":333313,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333313","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333312,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333312","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333311,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333311","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333310,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333310","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333309,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333309","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":333308,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333308","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":333307,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333307","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":333306,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/333306","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}