{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":708,"total":708,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":340055,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340055","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":340054,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340054","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":340053,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340053","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":340052,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340052","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":340051,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340051","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":340050,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340050","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":340049,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340049","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":340048,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340048","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":340047,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340047","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":340046,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340046","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":340045,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340045","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":340044,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340044","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":340043,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340043","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":340042,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340042","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":340041,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340041","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":340040,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340040","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":340039,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340039","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":340038,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340038","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":340037,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340037","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":340036,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340036","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":340035,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340035","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":340034,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340034","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":340033,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340033","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":340032,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340032","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":340031,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340031","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":340030,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340030","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":340029,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340029","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":340028,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340028","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":340027,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340027","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":340026,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340026","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":340025,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340025","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":340024,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340024","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":340023,"entity_type":"vote","label":"Joe Weingarten - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340023","mandate":{"id":46263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joe Weingarten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46263"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":340022,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340022","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":340021,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340021","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":340020,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340020","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":340019,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340019","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":340018,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340018","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":340017,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340017","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":340016,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340016","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":340015,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340015","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":340014,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340014","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":340013,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340013","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":340012,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340012","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":340011,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340011","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":340010,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340010","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":340009,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340009","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":340008,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340008","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":340007,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340007","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":340006,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340006","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":340005,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340005","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":340004,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340004","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":340003,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340003","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":340002,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340002","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":340001,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340001","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":340000,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/340000","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339999,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339999","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339998,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339998","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339997,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339997","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339996,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339996","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339995,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339995","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339994,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339994","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339993,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339993","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339992,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339992","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339991,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339991","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339990,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339990","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339989,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339989","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339988,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339988","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339987,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339987","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339986,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339986","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339985,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339985","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339984,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339984","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339983,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339983","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339982,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339982","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339981,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339981","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339980,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339980","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339979,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339979","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339978,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339978","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339977,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339977","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339976,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339976","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339975,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339975","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339974,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339974","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339973,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339973","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339972,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339972","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339971,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339971","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339970,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339970","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339969,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339969","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339968,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339968","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339967,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339967","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339966,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339966","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339965,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339965","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339964,"entity_type":"vote","label":"Michael St\u00fcbgen - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339964","mandate":{"id":46011,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael St\u00fcbgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46011"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339963,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339963","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339962,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339962","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339961,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339961","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339960,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339960","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339959,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339959","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339958,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339958","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339957,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339957","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339956,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339956","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339955,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339955","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339954,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339954","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339953,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339953","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339952,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339952","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339951,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339951","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339950,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339950","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339949,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339949","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339948,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339948","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339947,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339947","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339946,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339946","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339945,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339945","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339944,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339944","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339943,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339943","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339942,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339942","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339941,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339941","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339940,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339940","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339939,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339939","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339938,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339938","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339937,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339937","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339936,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339936","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339935,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339935","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339934,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339934","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339933,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339933","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339932,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339932","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339931,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339931","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339930,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339930","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339929,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339929","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339928,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339928","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339927,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339927","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339926,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339926","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339925,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339925","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339924,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339924","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339923,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339923","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339922,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339922","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339921,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339921","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339920,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339920","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339919,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339919","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339918,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339918","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339917,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339917","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339916,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339916","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339915,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339915","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339914,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339914","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339913,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339913","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339912,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339912","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339911,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339911","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339910,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339910","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339909,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339909","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339908,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339908","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339907,"entity_type":"vote","label":"Manja Sch\u00fcle - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339907","mandate":{"id":46245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manja Sch\u00fcle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46245"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339906,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339906","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339905,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339905","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339904,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339904","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339903,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339903","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339902,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339902","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339901,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339901","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339900,"entity_type":"vote","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339900","mandate":{"id":46262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46262"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339899,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339899","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339898,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339898","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339897,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339897","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339896,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339896","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339895,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339895","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339894,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339894","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339893,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339893","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339892,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339892","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339891,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339891","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339890,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339890","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339889,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339889","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339888,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339888","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339887,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339887","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339886,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339886","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339885,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339885","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339884,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339884","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339883,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339883","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339882,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339882","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339881,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339881","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339880,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339880","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339879,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339879","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339878,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339878","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339877,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339877","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339876,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339876","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339875,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339875","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339874,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339874","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339873,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339873","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339872,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339872","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339871,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339871","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339870,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339870","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339869,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339869","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339868,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339868","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339867,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339867","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339866,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339866","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339865,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339865","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339864,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339864","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339863,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339863","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339862,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339862","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339861,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339861","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339860,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339860","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339859,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339859","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339858,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339858","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339857,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339857","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339856,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339856","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339855,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339855","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339854,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339854","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339853,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339853","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339852,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339852","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339851,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339851","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339850,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339850","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339849,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339849","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339848,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339848","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339847,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339847","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339846,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339846","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339845,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339845","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339844,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339844","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339843,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339843","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339842,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339842","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339841,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339841","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339840,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339840","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339839,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339839","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339838,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339838","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339837,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339837","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339836,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339836","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339835,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339835","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339834,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339834","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339833,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339833","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339832,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339832","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339831,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339831","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339830,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339830","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339829,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339829","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339828,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339828","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339827,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339827","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339826,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339826","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339825,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339825","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339824,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339824","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339823,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339823","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339822,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339822","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339821,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339821","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339820,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339820","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339819,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339819","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339818,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339818","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":339817,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339817","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339816,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339816","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339815,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339815","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339814,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339814","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339813,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339813","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339812,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339812","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339811,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339811","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339810,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339810","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339809,"entity_type":"vote","label":"Markus Paschke - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339809","mandate":{"id":45856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Paschke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45856"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339808,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339808","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339807,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339807","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339806,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339806","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339805,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339805","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339804,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339804","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339803,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339803","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339802,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339802","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339801,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339801","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339800,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339800","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339799,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339799","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339798,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339798","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339797,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339797","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339796,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339796","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339795,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339795","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339794,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339794","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339793,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339793","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339792,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339792","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339791,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339791","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339790,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339790","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339789,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339789","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339788,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339788","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339787,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339787","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339786,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339786","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339785,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339785","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339784,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339784","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339783,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339783","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339782,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339782","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339781,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339781","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339780,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339780","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339779,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339779","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339778,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339778","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339777,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339777","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339776,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339776","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339775,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339775","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339774,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339774","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339773,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339773","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339772,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339772","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339771,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339771","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339770,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339770","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339769,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339769","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339768,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339768","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339767,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339767","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339766,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339766","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339765,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339765","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339764,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339764","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339763,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339763","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339762,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339762","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339761,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339761","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339760,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339760","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339759,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339759","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339758,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339758","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339757,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339757","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339756,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339756","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339755,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339755","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339754,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339754","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339753,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339753","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339752,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339752","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339751,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339751","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339750,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339750","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339749,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339749","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":339748,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339748","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339747,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339747","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339746,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339746","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339745,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339745","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339744,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339744","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339743,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339743","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339742,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339742","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339741,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339741","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339740,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339740","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339739,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339739","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339738,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339738","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339737,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339737","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339736,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339736","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339735,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339735","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339734,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339734","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339733,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339733","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339732,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339732","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339731,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339731","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339730,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339730","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339729,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339729","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339728,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339728","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339727,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339727","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339726,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339726","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339725,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339725","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339724,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339724","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339723,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339723","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339722,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339722","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339721,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339721","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339720,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339720","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339719,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339719","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339718,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339718","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339717,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339717","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339716,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339716","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339715,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339715","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339714,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339714","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339713,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339713","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339712,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339712","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339711,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339711","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339710,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339710","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339709,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339709","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339708,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339708","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339707,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339707","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339706,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339706","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339705,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339705","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339704,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339704","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339703,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339703","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339702,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339702","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339701,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339701","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339700,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339700","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339699,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339699","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339698,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339698","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339697,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339697","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339696,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339696","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339695,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339695","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339694,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339694","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339693,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339693","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339692,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339692","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339691,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339691","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339690,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339690","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339689,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339689","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339688,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339688","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339687,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339687","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339686,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339686","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339685,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339685","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339684,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339684","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339683,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339683","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339682,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339682","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339681,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339681","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339680,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339680","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339679,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339679","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339678,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339678","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339677,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339677","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339676,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339676","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339675,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339675","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339674,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339674","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339673,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339673","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339672,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339672","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339671,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339671","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339670,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339670","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339669,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339669","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339668,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339668","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339667,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339667","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339666,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339666","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339665,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339665","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339664,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339664","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339663,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339663","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339662,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339662","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339661,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339661","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339660,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339660","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339659,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339659","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339658,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339658","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339657,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339657","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339656,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339656","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339655,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339655","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339654,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339654","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339653,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339653","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339652,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339652","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339651,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339651","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339650,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339650","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339649,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339649","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339648,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339648","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339647,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339647","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339646,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339646","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339645,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339645","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339644,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339644","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339643,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339643","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339642,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339642","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339641,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339641","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339640,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339640","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339639,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339639","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339638,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339638","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339637,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339637","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339636,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339636","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339635,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339635","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339634,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339634","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339633,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339633","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339632,"entity_type":"vote","label":"Reginald Hanke - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339632","mandate":{"id":46258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reginald Hanke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46258"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339631,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339631","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339630,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339630","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339629,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339629","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339628,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339628","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339627,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339627","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339626,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339626","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339625,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339625","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339624,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339624","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339623,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339623","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339622,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339622","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339621,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339621","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339620,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339620","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":339619,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339619","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339618,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339618","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339617,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339617","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339616,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339616","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339615,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339615","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339614,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339614","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339613,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339613","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339612,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339612","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339611,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339611","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339610,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339610","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339609,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339609","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339608,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339608","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339607,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339607","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339606,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339606","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339605,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339605","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339604,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339604","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339603,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339603","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339602,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339602","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339601,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339601","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339600,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339600","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339599,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339599","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339598,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339598","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339597,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339597","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339596,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339596","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339595,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339595","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339594,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339594","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339593,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339593","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339592,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339592","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339591,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339591","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339590,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339590","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339589,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339589","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339588,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339588","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339587,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339587","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339586,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339586","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339585,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339585","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339584,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339584","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339583,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339583","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339582,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339582","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339581,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339581","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339580,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339580","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339579,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339579","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339578,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339578","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339577,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339577","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339576,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339576","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339575,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339575","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339574,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339574","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339573,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339573","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339572,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339572","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339571,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339571","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339570,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339570","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339569,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339569","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339568,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339568","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339567,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339567","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339566,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339566","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339565,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339565","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339564,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339564","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339563,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339563","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339562,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339562","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339561,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339561","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339560,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339560","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339559,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339559","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339558,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339558","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339557,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339557","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339556,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339556","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339555,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339555","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339554,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339554","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339553,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339553","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339552,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339552","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339551,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339551","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339550,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339550","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339549,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339549","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339548,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339548","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339547,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339547","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339546,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339546","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339545,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339545","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339544,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339544","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339543,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339543","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339542,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339542","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339541,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339541","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339540,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339540","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339539,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339539","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339538,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339538","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339537,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339537","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339536,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339536","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339535,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339535","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339534,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339534","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339533,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339533","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339532,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339532","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339531,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339531","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339530,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339530","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339529,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339529","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339528,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339528","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339527,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339527","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339526,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339526","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339525,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339525","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339524,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339524","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339523,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339523","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339522,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339522","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339521,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339521","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339520,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339520","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339519,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339519","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339518,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339518","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339517,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339517","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339516,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339516","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339515,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339515","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339514,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339514","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339513,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339513","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339512,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339512","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339511,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339511","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339510,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339510","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339509,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339509","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339508,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339508","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339507,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339507","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339506,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339506","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339505,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339505","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339504,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339504","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339503,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339503","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339502,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339502","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339501,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339501","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339500,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339500","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339499,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339499","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339498,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339498","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339497,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339497","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339496,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339496","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339495,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339495","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339494,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339494","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339493,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339493","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339492,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339492","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339491,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339491","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339490,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339490","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339489,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339489","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339488,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339488","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339487,"entity_type":"vote","label":"Astrid Freudenstein - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339487","mandate":{"id":45449,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Freudenstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45449"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339486,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339486","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339485,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339485","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339484,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339484","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339483,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339483","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339482,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339482","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339481,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339481","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339480,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339480","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339479,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339479","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339478,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339478","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339477,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339477","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339476,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339476","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339475,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339475","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339474,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339474","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339473,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339473","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339472,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339472","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339471,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339471","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339470,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339470","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339469,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339469","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339468,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339468","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339467,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339467","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339466,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339466","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339465,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339465","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339464,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339464","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339463,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339463","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339462,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339462","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339461,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339461","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339460,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339460","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339459,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339459","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339458,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339458","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339457,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339457","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339456,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339456","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339455,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339455","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339454,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339454","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339453,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339453","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339452,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339452","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339451,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339451","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339450,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339450","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339449,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339449","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339448,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339448","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339447,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339447","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339446,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339446","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339445,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339445","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339444,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339444","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339443,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339443","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339442,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339442","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339441,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339441","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339440,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339440","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339439,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339439","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339438,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339438","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339437,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339437","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339436,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339436","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339435,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339435","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339434,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339434","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339433,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339433","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339432,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339432","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339431,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339431","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339430,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339430","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339429,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339429","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339428,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339428","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339427,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339427","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339426,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339426","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339425,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339425","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339424,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339424","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339423,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339423","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":339422,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339422","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339421,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339421","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339420,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339420","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339419,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339419","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339418,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339418","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339417,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339417","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339416,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339416","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339415,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339415","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339414,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339414","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339413,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339413","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339412,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339412","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339411,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339411","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339410,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Brecht - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339410","mandate":{"id":46264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Brecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46264"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339409,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339409","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339408,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339408","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339407,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339407","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339406,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339406","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339405,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339405","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339404,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339404","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339403,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339403","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339402,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339402","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339401,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339401","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339400,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339400","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339399,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339399","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339398,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339398","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339397,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339397","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339396,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339396","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339395,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339395","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339394,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339394","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339393,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339393","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339392,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339392","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339391,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339391","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339390,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339390","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339389,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339389","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339388,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339388","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339387,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339387","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339386,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339386","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339385,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339385","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339384,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339384","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339383,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339383","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339382,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339382","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339381,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339381","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339380,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339380","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339379,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339379","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339378,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339378","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339377,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339377","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":339376,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339376","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339375,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339375","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339374,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339374","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339373,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339373","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339372,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339372","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339371,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339371","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339370,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339370","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339369,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339369","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339368,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339368","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339367,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339367","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339366,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339366","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339365,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339365","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339364,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339364","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339363,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339363","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339362,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339362","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339361,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339361","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339360,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339360","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339359,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339359","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339358,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339358","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339357,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339357","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":339356,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339356","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":339355,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339355","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339354,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339354","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339353,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339353","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339352,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339352","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339351,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339351","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":339350,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339350","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":339349,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339349","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":339348,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/339348","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}