{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":346812,"entity_type":"vote","label":"Sandra Bubendorfer-Licht - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/346812","mandate":{"id":46257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Bubendorfer-Licht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46257"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342293,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342293","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":342292,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342292","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":342291,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342291","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342290,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342290","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342289,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342289","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342288,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342288","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342287,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342287","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342286,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342286","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":342285,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342285","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342284,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342284","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":342283,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342283","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342282,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342282","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342281,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342281","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342280,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342280","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342279,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342279","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342278,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342278","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342277,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342277","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342276,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342276","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342275,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342275","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342274,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342274","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342273,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342273","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342272,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342272","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342271,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342271","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342270,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342270","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342269,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342269","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342268,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342268","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342267,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342267","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":342266,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342266","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342265,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342265","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342264,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342264","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342263,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342263","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342262,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342262","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342261,"entity_type":"vote","label":"Joe Weingarten - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342261","mandate":{"id":46263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joe Weingarten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46263"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342260,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342260","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342259,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342259","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":342258,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342258","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342257,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342257","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342256,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342256","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342255,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342255","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342254,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342254","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342253,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342253","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342252,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342252","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342251,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342251","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":342250,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342250","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":342249,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342249","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":342248,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342248","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":342247,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342247","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342246,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342246","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342245,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342245","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342244,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342244","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342243,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342243","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":342242,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342242","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":342241,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342241","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342240,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342240","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342239,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342239","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342238,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342238","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342237,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342237","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342236,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342236","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":342235,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342235","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342234,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342234","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342233,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342233","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342232,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342232","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":342231,"entity_type":"vote","label":"Oswin Veith - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342231","mandate":{"id":45430,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oswin Veith (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45430"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342230,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342230","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342229,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342229","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":342228,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342228","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342227,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342227","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342226,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342226","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342225,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342225","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342224,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342224","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":342223,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342223","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":342222,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342222","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342221,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342221","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342220,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342220","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342219,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342219","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342218,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342218","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342217,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342217","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342216,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342216","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342215,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342215","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342214,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342214","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342213,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342213","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342212,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342212","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342211,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342211","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342210,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342210","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342209,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342209","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342208,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342208","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342207,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342207","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":342206,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342206","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":342205,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342205","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342204,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342204","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342203,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342203","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":342202,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342202","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342201,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342201","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":342200,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342200","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342199,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342199","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342198,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342198","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":342197,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342197","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342196,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342196","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342195,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342195","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342194,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342194","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342193,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342193","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":342192,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342192","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342191,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342191","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342190,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342190","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342189,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342189","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342188,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342188","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342187,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342187","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342186,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342186","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342185,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342185","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342184,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342184","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342183,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342183","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342182,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342182","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342181,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342181","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342180,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342180","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342179,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342179","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342178,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342178","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342177,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342177","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342176,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342176","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342175,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342175","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342174,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342174","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342173,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342173","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":342172,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342172","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342171,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342171","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342170,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342170","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":342169,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342169","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342168,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342168","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342167,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342167","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342166,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342166","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342165,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342165","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342164,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342164","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342163,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342163","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342162,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342162","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342161,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342161","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342160,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342160","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342159,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342159","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342158,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342158","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342157,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342157","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342156,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342156","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342155,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342155","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342154,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342154","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342153,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342153","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342152,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342152","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342151,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342151","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":342150,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342150","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342149,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342149","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342148,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342148","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342147,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342147","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342146,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342146","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342145,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342145","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342144,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342144","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":342143,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342143","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342142,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342142","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342141,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342141","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342140,"entity_type":"vote","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342140","mandate":{"id":46262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46262"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":342139,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342139","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342138,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342138","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342137,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342137","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342136,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342136","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342135,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342135","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342134,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342134","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":342133,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342133","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":342132,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342132","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342131,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342131","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342130,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342130","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342129,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342129","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342128,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342128","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342127,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342127","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342126,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342126","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342125,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342125","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342124,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342124","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342123,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342123","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342122,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342122","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342121,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342121","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342120,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342120","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":342119,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342119","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342118,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342118","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342117,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342117","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342116,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342116","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342115,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342115","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342114,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342114","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342113,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342113","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342112,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342112","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":342111,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342111","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342110,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342110","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342109,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342109","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342108,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342108","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342107,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342107","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342106,"entity_type":"vote","label":"Stefan Ruppert - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342106","mandate":{"id":41116,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Ruppert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41116"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342105,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342105","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":342104,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342104","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342103,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342103","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342102,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342102","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":342101,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342101","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342100,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342100","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342099,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342099","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":342098,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342098","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":342097,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342097","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342096,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342096","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342095,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342095","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342094,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342094","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342093,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342093","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342092,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342092","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342091,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342091","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342090,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342090","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":342089,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342089","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342088,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342088","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342087,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342087","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342086,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342086","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342085,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342085","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":342084,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342084","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342083,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342083","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":342082,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342082","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342081,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342081","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342080,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342080","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342079,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342079","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342078,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342078","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342077,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342077","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342076,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342076","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342075,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342075","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342074,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342074","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342073,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342073","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342072,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342072","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342071,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342071","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342070,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342070","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342069,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342069","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342068,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342068","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342067,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342067","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342066,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342066","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":342065,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342065","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342064,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342064","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342063,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342063","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342062,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342062","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342061,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342061","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342060,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342060","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":342059,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342059","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342058,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342058","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":342057,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342057","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342056,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342056","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342055,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342055","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":342054,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342054","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":342053,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342053","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":342052,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342052","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":342051,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342051","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342050,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342050","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342049,"entity_type":"vote","label":"Markus Paschke - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342049","mandate":{"id":45856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Paschke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45856"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342048,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342048","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342047,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342047","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342046,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342046","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342045,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342045","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342044,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342044","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":342043,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342043","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342042,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342042","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342041,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342041","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342040,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342040","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":342039,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342039","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342038,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342038","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342037,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342037","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342036,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342036","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342035,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342035","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342034,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342034","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342033,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342033","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":342032,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342032","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":342031,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342031","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342030,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342030","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342029,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342029","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342028,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342028","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342027,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342027","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342026,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342026","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342025,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342025","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342024,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342024","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342023,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342023","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":342022,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342022","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":342021,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342021","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":342020,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342020","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342019,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342019","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342018,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342018","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342017,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342017","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342016,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342016","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342015,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342015","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":342014,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342014","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342013,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342013","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342012,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342012","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342011,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342011","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":342010,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342010","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342009,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342009","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342008,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342008","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342007,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342007","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":342006,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342006","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342005,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342005","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":342004,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342004","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":342003,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342003","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":342002,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342002","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":342001,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342001","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":342000,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/342000","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341999,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341999","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341998,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341998","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341997,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341997","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341996,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341996","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341995,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341995","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341994,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341994","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341993,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341993","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341992,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341992","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341991,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341991","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341990,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341990","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341989,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341989","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":341988,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341988","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341987,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341987","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341986,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341986","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341985,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341985","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341984,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341984","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341983,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341983","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341982,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341982","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341981,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341981","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341980,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341980","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341979,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341979","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341978,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341978","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341977,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341977","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341976,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341976","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341975,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341975","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341974,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341974","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341973,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341973","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341972,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341972","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341971,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341971","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341970,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341970","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341969,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341969","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341968,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341968","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341967,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341967","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341966,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341966","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341965,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341965","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341964,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341964","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341963,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341963","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341962,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341962","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341961,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341961","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341960,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341960","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341959,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341959","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341958,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341958","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341957,"entity_type":"vote","label":"Saskia Ludwig - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341957","mandate":{"id":46261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46261"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341956,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341956","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341955,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341955","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341954,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341954","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341953,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341953","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341952,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341952","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341951,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341951","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341950,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341950","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341949,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341949","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341948,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341948","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341947,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341947","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341946,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341946","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341945,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341945","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341944,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341944","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341943,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341943","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341942,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341942","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341941,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341941","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341940,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341940","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341939,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341939","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341938,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341938","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341937,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341937","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341936,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341936","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341935,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341935","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341934,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Lehmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341934","mandate":{"id":46259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46259"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341933,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341933","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341932,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341932","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341931,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341931","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341930,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341930","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341929,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341929","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341928,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341928","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341927,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341927","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341926,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341926","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341925,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341925","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341924,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341924","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341923,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341923","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341922,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341922","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341921,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341921","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341920,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341920","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341919,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341919","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341918,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341918","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341917,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341917","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341916,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341916","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341915,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341915","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341914,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341914","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341913,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341913","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341912,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341912","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341911,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341911","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341910,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341910","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341909,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341909","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341908,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341908","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341907,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341907","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341906,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341906","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341905,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341905","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341904,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341904","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341903,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341903","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341902,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341902","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341901,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341901","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341900,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341900","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341899,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341899","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341898,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341898","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341897,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341897","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341896,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341896","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341895,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341895","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341894,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341894","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341893,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341893","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341892,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341892","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341891,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341891","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341890,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341890","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341889,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341889","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341888,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341888","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341887,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341887","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341886,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341886","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341885,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341885","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341884,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341884","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341883,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341883","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341882,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341882","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341881,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341881","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341880,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341880","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341879,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341879","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341878,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341878","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341877,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341877","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341876,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341876","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341875,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341875","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341874,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341874","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341873,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341873","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341872,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341872","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341871,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341871","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341870,"entity_type":"vote","label":"Reginald Hanke - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341870","mandate":{"id":46258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reginald Hanke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46258"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341869,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341869","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341868,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341868","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341867,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341867","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341866,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341866","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341865,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341865","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341864,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341864","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341863,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341863","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341862,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341862","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341861,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341861","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341860,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341860","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341859,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341859","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341858,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341858","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":341857,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341857","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341856,"entity_type":"vote","label":"Johannes Kahrs - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341856","mandate":{"id":45280,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Kahrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45280"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341855,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341855","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341854,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341854","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341853,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341853","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341852,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341852","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341851,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341851","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341850,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341850","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341849,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341849","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341848,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341848","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341847,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341847","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341846,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341846","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341845,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341845","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341844,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341844","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341843,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341843","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341842,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341842","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341841,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341841","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341840,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341840","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341839,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341839","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341838,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341838","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341837,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341837","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341836,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341836","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341835,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341835","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341834,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341834","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341833,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341833","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341832,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341832","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341831,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341831","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341830,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341830","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341829,"entity_type":"vote","label":"Eva H\u00f6gl - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341829","mandate":{"id":44589,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva H\u00f6gl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44589"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341828,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341828","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341827,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341827","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341826,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341826","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341825,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341825","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341824,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341824","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341823,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341823","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341822,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341822","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341821,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341821","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341820,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341820","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341819,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341819","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341818,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341818","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341817,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341817","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341816,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341816","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341815,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341815","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341814,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341814","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341813,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341813","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341812,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341812","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341811,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341811","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":341810,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341810","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341809,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341809","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341808,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341808","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341807,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341807","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341806,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341806","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341805,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341805","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341804,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341804","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341803,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341803","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341802,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341802","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341801,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341801","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341800,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341800","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341799,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341799","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341798,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341798","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341797,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341797","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341796,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341796","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341795,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341795","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341794,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341794","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341793,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341793","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341792,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341792","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341791,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341791","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341790,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341790","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341789,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341789","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341788,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341788","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341787,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341787","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341786,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341786","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341785,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341785","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341784,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341784","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341783,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341783","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341782,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341782","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341781,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341781","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341780,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341780","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341779,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341779","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341778,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341778","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341777,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341777","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341776,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341776","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341775,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341775","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341774,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341774","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341773,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341773","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341772,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341772","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341771,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341771","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341770,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341770","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341769,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341769","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341768,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341768","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341767,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341767","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341766,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341766","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341765,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341765","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341764,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341764","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341763,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341763","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341762,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341762","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341761,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341761","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341760,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341760","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341759,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341759","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341758,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341758","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341757,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341757","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341756,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341756","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341755,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341755","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341754,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341754","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341753,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341753","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341752,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341752","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341751,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341751","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341750,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341750","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341749,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341749","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341748,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341748","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341747,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341747","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341746,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341746","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341745,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341745","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341744,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341744","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341743,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341743","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341742,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341742","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341741,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341741","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341740,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341740","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341739,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341739","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341738,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341738","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341737,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341737","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341736,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341736","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341735,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341735","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341734,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341734","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341733,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341733","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341732,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341732","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341731,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341731","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341730,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341730","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341729,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341729","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341728,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341728","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341727,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341727","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341726,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341726","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341725,"entity_type":"vote","label":"Astrid Freudenstein - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341725","mandate":{"id":45449,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Freudenstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45449"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341724,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341724","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341723,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341723","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341722,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341722","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341721,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341721","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341720,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341720","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341719,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341719","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341718,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341718","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341717,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341717","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341716,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341716","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341715,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341715","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341714,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341714","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341713,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341713","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341712,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341712","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341711,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341711","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341710,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341710","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341709,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341709","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341708,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341708","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341707,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341707","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341706,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341706","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341705,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341705","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341704,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341704","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341703,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341703","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341702,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341702","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341701,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341701","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341700,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341700","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341699,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341699","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341698,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341698","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341697,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341697","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341696,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341696","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341695,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341695","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341694,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341694","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341693,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341693","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341692,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341692","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341691,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341691","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341690,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341690","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341689,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341689","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341688,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341688","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341687,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341687","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341686,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341686","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341685,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341685","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341684,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341684","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341683,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341683","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341682,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341682","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341681,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341681","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341680,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341680","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341679,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341679","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341678,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341678","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341677,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341677","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341676,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341676","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341675,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341675","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341674,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341674","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341673,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341673","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341672,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341672","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341671,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341671","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341670,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341670","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341669,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341669","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341668,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341668","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341667,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341667","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341666,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341666","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341665,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341665","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341664,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341664","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341663,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341663","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341662,"entity_type":"vote","label":"Martin Burkert - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341662","mandate":{"id":46207,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Burkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46207"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341661,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341661","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":341660,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341660","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341659,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341659","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341658,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341658","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341657,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341657","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341656,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341656","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341655,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341655","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341654,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341654","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341653,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341653","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341652,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341652","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341651,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341651","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341650,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341650","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341649,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341649","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341648,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Brecht - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341648","mandate":{"id":46264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Brecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46264"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341647,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341647","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341646,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341646","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341645,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341645","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341644,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341644","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341643,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341643","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341642,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341642","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341641,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341641","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341640,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341640","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341639,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341639","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341638,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341638","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341637,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341637","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341636,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341636","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341635,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341635","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341634,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341634","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341633,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341633","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341632,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341632","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341631,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341631","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341630,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341630","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341629,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341629","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341628,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341628","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341627,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341627","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341626,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341626","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341625,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341625","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341624,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341624","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341623,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341623","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341622,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341622","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341621,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341621","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341620,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341620","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341619,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341619","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341618,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341618","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341617,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341617","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341616,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341616","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341615,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341615","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":341614,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341614","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341613,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341613","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341612,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341612","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341611,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341611","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341610,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341610","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341609,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341609","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341608,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341608","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341607,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341607","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341606,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341606","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341605,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341605","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341604,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341604","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341603,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341603","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341602,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341602","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341601,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341601","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341600,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341600","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341599,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341599","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341598,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341598","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341597,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341597","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341596,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341596","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341595,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341595","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":341594,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341594","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":341593,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341593","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341592,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341592","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341591,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341591","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341590,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341590","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341589,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341589","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":341588,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341588","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":341587,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341587","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":341586,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/341586","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}}]}