{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":369370,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369370","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":369369,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369369","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":369368,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369368","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":369367,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369367","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":369366,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369366","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":369365,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369365","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":369364,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369364","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369363,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369363","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369362,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369362","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369361,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369361","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369360,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369360","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369359,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369359","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369358,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369358","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369357,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369357","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369356,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369356","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369355,"entity_type":"vote","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369355","mandate":{"id":46262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46262"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369354,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369354","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369353,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369353","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369352,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369352","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369351,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369351","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369350,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369350","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369349,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369349","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369348,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369348","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369347,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369347","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369346,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369346","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369345,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369345","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369344,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369344","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369343,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369343","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369342,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369342","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369341,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369341","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369340,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369340","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369339,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369339","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369338,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369338","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369337,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369337","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369336,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369336","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369335,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369335","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369334,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369334","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369333,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369333","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369332,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369332","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369331,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369331","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369330,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369330","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369329,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369329","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369328,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369328","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369327,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369327","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369326,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369326","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369325,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369325","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369324,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369324","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369323,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369323","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369322,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369322","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369321,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369321","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369320,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369320","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369319,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369319","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369318,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369318","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369317,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369317","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369316,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369316","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369315,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369315","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369314,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369314","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369313,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369313","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369312,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369312","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369311,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369311","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369310,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369310","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369309,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369309","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369308,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369308","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369307,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369307","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369306,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369306","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369305,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369305","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369304,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369304","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369303,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369303","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369302,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369302","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369301,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369301","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369300,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369300","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369299,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369299","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369298,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369298","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":369297,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369297","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369296,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369296","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369295,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369295","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369294,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369294","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369293,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369293","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369292,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369292","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369291,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369291","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369290,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369290","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369289,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369289","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369288,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369288","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369287,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369287","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369286,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369286","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369285,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369285","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369284,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369284","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369283,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369283","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369282,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369282","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369281,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369281","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369280,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369280","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369279,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369279","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369278,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369278","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369277,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369277","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369276,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369276","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369275,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369275","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369274,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369274","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369273,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369273","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369272,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369272","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369271,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369271","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369270,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369270","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369269,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369269","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369268,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369268","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369267,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369267","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369266,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369266","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369265,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369265","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369264,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369264","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369263,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369263","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369262,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369262","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369261,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369261","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369260,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369260","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369259,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369259","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369258,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369258","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369257,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369257","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369256,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369256","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369255,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369255","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369254,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369254","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369253,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369253","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369252,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369252","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369251,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369251","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369250,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369250","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369249,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369249","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369248,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369248","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369247,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369247","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369246,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369246","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369245,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369245","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369244,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369244","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369243,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369243","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369242,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369242","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369241,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369241","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369240,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369240","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369239,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369239","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369238,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369238","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369237,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369237","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369236,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369236","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369235,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369235","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369234,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369234","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369233,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369233","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369232,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369232","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369231,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369231","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369230,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369230","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369229,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369229","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":369228,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369228","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369227,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369227","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369226,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369226","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369225,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369225","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369224,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369224","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369223,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369223","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369222,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369222","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369221,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369221","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369220,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369220","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369219,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369219","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369218,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369218","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369217,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369217","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369216,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369216","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369215,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369215","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369214,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369214","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369213,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369213","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369212,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369212","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369211,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369211","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369210,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369210","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369209,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369209","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369208,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369208","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369207,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369207","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369206,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369206","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369205,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369205","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369204,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369204","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369203,"entity_type":"vote","label":"Matthias N\u00f6lke - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369203","mandate":{"id":46540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias N\u00f6lke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46540"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369202,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369202","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369201,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369201","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369200,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369200","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369199,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369199","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369198,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369198","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369197,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369197","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369196,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369196","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369195,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369195","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369194,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369194","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369193,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369193","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369192,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369192","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369191,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369191","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369190,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369190","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369189,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369189","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369188,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369188","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369187,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369187","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369186,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369186","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369185,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369185","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369184,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369184","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369183,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369183","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369182,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369182","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369181,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369181","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369180,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369180","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369179,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369179","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369178,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369178","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369177,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369177","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369176,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369176","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369175,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369175","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369174,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369174","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369173,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369173","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369172,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369172","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369171,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369171","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369170,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369170","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369169,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369169","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369168,"entity_type":"vote","label":"Reginald Hanke - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369168","mandate":{"id":46258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reginald Hanke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46258"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369167,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369167","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369166,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369166","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369165,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369165","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369164,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369164","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369163,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369163","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369162,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369162","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369161,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369161","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369160,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369160","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369159,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369159","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369158,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369158","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369157,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369157","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369156,"entity_type":"vote","label":"Sandra Bubendorfer-Licht - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369156","mandate":{"id":46257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Bubendorfer-Licht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46257"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369155,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369155","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369154,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369154","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369153,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369153","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369152,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369152","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369151,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369151","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369150,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369150","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369149,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369149","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":369148,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369148","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369147,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369147","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369146,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369146","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369145,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369145","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369144,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369144","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369143,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369143","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369142,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369142","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369141,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369141","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369140,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369140","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369139,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369139","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369138,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369138","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369137,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369137","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369136,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369136","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369135,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369135","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369134,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369134","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369133,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369133","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369132,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369132","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369131,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369131","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369130,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369130","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369129,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369129","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369128,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369128","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369127,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369127","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369126,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369126","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369125,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369125","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369124,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369124","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369123,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369123","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369122,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369122","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369121,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369121","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369120,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369120","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369119,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369119","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369118,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369118","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369117,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369117","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369116,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369116","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369115,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369115","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369114,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369114","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369113,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369113","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369112,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369112","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369111,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369111","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369110,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369110","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369109,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369109","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369108,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369108","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369107,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369107","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369106,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369106","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369105,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369105","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369104,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369104","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369103,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369103","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369102,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369102","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369101,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369101","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369100,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369100","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369099,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369099","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369098,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369098","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369097,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369097","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369096,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369096","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369095,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369095","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369094,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369094","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369093,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369093","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369092,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369092","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369091,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369091","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369090,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369090","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369089,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369089","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369088,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369088","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369087,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369087","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369086,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369086","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369085,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369085","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369084,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369084","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369083,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369083","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369082,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369082","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369081,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369081","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369080,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369080","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369079,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369079","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369078,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369078","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369077,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369077","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369076,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369076","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369075,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369075","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369074,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369074","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369073,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369073","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369072,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369072","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369071,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369071","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369070,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369070","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369069,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369069","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369068,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369068","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369067,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369067","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369066,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369066","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369065,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369065","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369064,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369064","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369063,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369063","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369062,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369062","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369061,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369061","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369060,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369060","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":369059,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369059","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369058,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369058","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369057,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369057","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369056,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369056","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369055,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369055","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369054,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369054","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369053,"entity_type":"vote","label":"Joe Weingarten - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369053","mandate":{"id":46263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joe Weingarten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46263"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369052,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369052","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369051,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369051","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369050,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369050","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369049,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369049","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369048,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369048","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369047,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369047","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369046,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369046","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369045,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369045","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369044,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369044","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369043,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369043","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369042,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369042","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369041,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369041","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369040,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369040","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369039,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369039","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369038,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369038","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369037,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369037","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369036,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369036","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369035,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369035","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369034,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369034","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369033,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369033","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369032,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369032","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369031,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369031","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369030,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369030","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369029,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369029","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369028,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369028","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369027,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369027","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369026,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369026","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369025,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369025","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369024,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369024","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369023,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369023","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369022,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369022","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369021,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369021","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369020,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369020","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369019,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369019","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369018,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369018","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369017,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369017","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369016,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369016","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369015,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369015","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369014,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369014","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369013,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369013","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369012,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369012","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369011,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369011","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369010,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369010","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369009,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Rawert - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369009","mandate":{"id":46547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Rawert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46547"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369008,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369008","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369007,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369007","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369006,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369006","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369005,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369005","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369004,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369004","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369003,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369003","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369002,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369002","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369001,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369001","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":369000,"entity_type":"vote","label":"Markus Paschke - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/369000","mandate":{"id":45856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Paschke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45856"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368999,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368999","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368998,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368998","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368997,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368997","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368996,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368996","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368995,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368995","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368994,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368994","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368993,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368993","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368992,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368992","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368991,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368991","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368990,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368990","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368989,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368989","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368988,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368988","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368987,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368987","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368986,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368986","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368985,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368985","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368984,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368984","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368983,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368983","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368982,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368982","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368981,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368981","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368980,"entity_type":"vote","label":"Dorothee Martin - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368980","mandate":{"id":46541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee Martin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46541"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368979,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368979","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368978,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368978","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368977,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368977","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368976,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368976","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368975,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368975","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368974,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Lehmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368974","mandate":{"id":46259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46259"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368973,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368973","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368972,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368972","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368971,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368971","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368970,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368970","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368969,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368969","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368968,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368968","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368967,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368967","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368966,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368966","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368965,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368965","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368964,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368964","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368963,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368963","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368962,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368962","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368961,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368961","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368960,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368960","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368959,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368959","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368958,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368958","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368957,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368957","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368956,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368956","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368955,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368955","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368954,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368954","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368953,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368953","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368952,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368952","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368951,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368951","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368950,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368950","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368949,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368949","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368948,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368948","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368947,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368947","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368946,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368946","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368945,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368945","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368944,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368944","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368943,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368943","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368942,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368942","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368941,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368941","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368940,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368940","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368939,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368939","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368938,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368938","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368937,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368937","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368936,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368936","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368935,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368935","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368934,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368934","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368933,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368933","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368932,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368932","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368931,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368931","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368930,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368930","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368929,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368929","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368928,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368928","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368927,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368927","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368926,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368926","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368925,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368925","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368924,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368924","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368923,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368923","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368922,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368922","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368921,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368921","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368920,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368920","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368919,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Brecht - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368919","mandate":{"id":46264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Brecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46264"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368918,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368918","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368917,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368917","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368916,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368916","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368915,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368915","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368914,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368914","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368913,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368913","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368912,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368912","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368911,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368911","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368910,"entity_type":"vote","label":"Bela Bach - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368910","mandate":{"id":46256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bela Bach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46256"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368909,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368909","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368908,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368908","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":368907,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368907","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368906,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368906","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368905,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368905","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368904,"entity_type":"vote","label":"Tobias Zech - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368904","mandate":{"id":46546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Zech (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46546"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368903,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368903","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368902,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368902","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368901,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368901","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368900,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368900","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368899,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368899","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368898,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368898","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368897,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368897","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368896,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368896","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368895,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368895","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368894,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368894","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368893,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368893","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368892,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368892","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368891,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368891","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368890,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368890","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368889,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368889","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368888,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368888","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368887,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368887","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368886,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368886","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368885,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368885","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368884,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368884","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368883,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368883","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368882,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368882","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368881,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368881","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368880,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368880","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368879,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368879","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368878,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368878","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368877,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368877","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368876,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368876","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368875,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368875","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368874,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368874","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368873,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368873","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368872,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368872","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368871,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368871","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368870,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368870","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368869,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368869","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368868,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368868","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368867,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368867","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368866,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368866","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368865,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368865","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368864,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368864","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368863,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368863","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368862,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368862","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368861,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368861","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368860,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368860","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368859,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368859","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368858,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368858","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368857,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368857","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368856,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368856","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368855,"entity_type":"vote","label":"Bernd Siebert - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368855","mandate":{"id":46398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Siebert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46398"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368854,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368854","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368853,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368853","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368852,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368852","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368851,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368851","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368850,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368850","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368849,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368849","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368848,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368848","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368847,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368847","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368846,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368846","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368845,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368845","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368844,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368844","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368843,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368843","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368842,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368842","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368841,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368841","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368840,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368840","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368839,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368839","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368838,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368838","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368837,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368837","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368836,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368836","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368835,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368835","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368834,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368834","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368833,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368833","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368832,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368832","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368831,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368831","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368830,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368830","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368829,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368829","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368828,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368828","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368827,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368827","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368826,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368826","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368825,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368825","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368824,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368824","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368823,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368823","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368822,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368822","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368821,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368821","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368820,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368820","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368819,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368819","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368818,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368818","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368817,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368817","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368816,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368816","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368815,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368815","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368814,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368814","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368813,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368813","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368812,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368812","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368811,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368811","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368810,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368810","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368809,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368809","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368808,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368808","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368807,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368807","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368806,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368806","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368805,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368805","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368804,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368804","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368803,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368803","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368802,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368802","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368801,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368801","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368800,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368800","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368799,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368799","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368798,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368798","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368797,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368797","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368796,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368796","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368795,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368795","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368794,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368794","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368793,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368793","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368792,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368792","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368791,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368791","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368790,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368790","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368789,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368789","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368788,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368788","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368787,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368787","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368786,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368786","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368785,"entity_type":"vote","label":"Saskia Ludwig - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368785","mandate":{"id":46261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46261"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368784,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368784","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368783,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368783","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368782,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368782","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368781,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368781","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368780,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368780","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368779,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368779","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368778,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368778","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368777,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368777","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368776,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368776","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368775,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368775","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368774,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368774","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368773,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368773","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368772,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368772","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368771,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368771","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368770,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368770","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368769,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368769","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368768,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368768","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368767,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368767","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368766,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368766","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368765,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368765","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368764,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368764","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368763,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368763","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368762,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368762","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368761,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368761","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368760,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368760","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368759,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368759","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368758,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368758","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368757,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368757","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368756,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368756","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368755,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368755","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368754,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368754","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368753,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368753","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368752,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368752","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368751,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368751","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368750,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368750","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368749,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368749","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368748,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368748","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368747,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368747","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368746,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368746","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368745,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368745","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368744,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368744","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368743,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368743","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368742,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368742","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368741,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368741","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368740,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368740","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368739,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368739","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368738,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368738","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368737,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368737","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368736,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368736","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368735,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368735","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368734,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368734","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368733,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368733","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368732,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368732","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368731,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368731","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368730,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368730","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368729,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368729","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368728,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368728","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368727,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368727","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368726,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368726","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368725,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368725","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368724,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368724","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368723,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368723","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368722,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368722","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368721,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368721","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368720,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368720","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368719,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368719","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368718,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368718","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368717,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368717","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368716,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368716","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368715,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368715","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368714,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368714","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368713,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368713","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368712,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368712","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368711,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368711","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368710,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368710","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368709,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368709","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368708,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368708","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368707,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368707","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368706,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368706","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368705,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368705","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368704,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368704","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368703,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368703","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368702,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368702","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368701,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368701","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368700,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368700","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368699,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368699","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368698,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368698","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368697,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368697","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368696,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368696","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368695,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368695","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368694,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368694","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368693,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368693","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368692,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368692","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368691,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368691","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368690,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368690","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368689,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368689","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368688,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368688","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368687,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368687","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368686,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368686","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368685,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368685","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368684,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368684","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368683,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368683","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368682,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368682","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368681,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368681","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368680,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368680","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368679,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368679","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368678,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368678","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368677,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368677","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368676,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368676","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368675,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368675","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368674,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368674","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368673,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368673","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368672,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368672","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368671,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368671","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368670,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368670","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368669,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368669","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368668,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368668","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368667,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368667","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368666,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368666","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368665,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368665","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368664,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368664","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368663,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368663","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":368662,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/368662","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}}]}