{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":373026,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373026","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":373025,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373025","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":373024,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373024","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":373023,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373023","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":373022,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373022","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":373021,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373021","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":373020,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373020","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373019,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373019","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373018,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373018","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373017,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373017","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373016,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373016","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373015,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373015","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373014,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373014","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373013,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373013","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373012,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373012","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373011,"entity_type":"vote","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373011","mandate":{"id":46262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46262"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373010,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373010","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373009,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373009","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373008,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373008","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373007,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373007","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373006,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373006","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373005,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373005","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373004,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373004","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373003,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373003","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373002,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373002","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373001,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373001","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373000,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373000","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372999,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372999","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372998,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372998","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372997,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372997","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372996,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372996","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372995,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372995","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372994,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372994","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372993,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372993","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372992,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372992","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372991,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372991","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372990,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372990","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372989,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372989","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372988,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372988","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372987,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372987","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372986,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372986","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372985,"entity_type":"vote","label":"Stephan K\u00fchn - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372985","mandate":{"id":45304,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45304"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372984,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372984","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372983,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372983","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372982,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372982","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372981,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372981","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372980,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372980","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372979,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372979","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372978,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372978","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372977,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372977","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372976,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372976","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372975,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372975","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372974,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372974","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372973,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372973","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372972,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372972","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372971,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372971","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372970,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372970","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372969,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372969","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372968,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372968","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372967,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372967","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372966,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372966","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372965,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372965","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372964,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372964","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372963,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372963","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372962,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372962","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372961,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372961","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372960,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372960","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372959,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372959","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372958,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372958","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372957,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372957","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372956,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372956","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372955,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372955","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372954,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372954","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":372953,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372953","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372952,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372952","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372951,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372951","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372950,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372950","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372949,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372949","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372948,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372948","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372947,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372947","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372946,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372946","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372945,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372945","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372944,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372944","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372943,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372943","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372942,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372942","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372941,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372941","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372940,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372940","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372939,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372939","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372938,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372938","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372937,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372937","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372936,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372936","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372935,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372935","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372934,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372934","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372933,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372933","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372932,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372932","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372931,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372931","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372930,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372930","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372929,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372929","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372928,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372928","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372927,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372927","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372926,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372926","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372925,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372925","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372924,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372924","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372923,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372923","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372922,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372922","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372921,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372921","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372920,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372920","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372919,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372919","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372918,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372918","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372917,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372917","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372916,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372916","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372915,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372915","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372914,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372914","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372913,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372913","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372912,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372912","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372911,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372911","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372910,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372910","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372909,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372909","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372908,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372908","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372907,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372907","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372906,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372906","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372905,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372905","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372904,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372904","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372903,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372903","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372902,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372902","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372901,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372901","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372900,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372900","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372899,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372899","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372898,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372898","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372897,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372897","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372896,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372896","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372895,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372895","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372894,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372894","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372893,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372893","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372892,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372892","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372891,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372891","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372890,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372890","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372889,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372889","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372888,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372888","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372887,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372887","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372886,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372886","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372885,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372885","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":372884,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372884","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372883,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372883","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372882,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372882","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372881,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372881","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372880,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372880","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372879,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372879","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372878,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372878","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372877,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372877","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372876,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372876","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372875,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372875","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372874,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372874","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372873,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372873","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372872,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372872","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372871,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372871","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372870,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372870","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372869,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372869","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372868,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372868","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372867,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372867","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372866,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372866","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372865,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372865","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372864,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372864","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372863,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372863","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372862,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372862","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372861,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372861","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372860,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372860","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372859,"entity_type":"vote","label":"Matthias N\u00f6lke - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372859","mandate":{"id":46540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias N\u00f6lke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46540"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372858,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372858","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372857,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372857","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372856,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372856","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372855,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372855","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372854,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372854","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372853,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372853","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372852,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372852","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372851,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372851","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372850,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372850","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372849,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372849","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372848,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372848","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372847,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372847","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372846,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372846","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372845,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372845","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372844,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372844","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372843,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372843","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372842,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372842","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372841,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372841","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372840,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372840","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372839,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372839","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372838,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372838","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372837,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372837","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372836,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372836","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372835,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372835","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372834,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372834","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372833,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372833","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372832,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372832","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372831,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372831","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372830,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372830","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372829,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372829","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372828,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372828","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372827,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372827","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372826,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372826","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372825,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372825","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372824,"entity_type":"vote","label":"Reginald Hanke - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372824","mandate":{"id":46258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reginald Hanke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46258"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372823,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372823","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372822,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372822","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372821,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372821","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372820,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372820","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372819,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372819","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372818,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372818","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372817,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372817","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372816,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372816","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372815,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372815","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372814,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372814","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372813,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372813","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372812,"entity_type":"vote","label":"Sandra Bubendorfer-Licht - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372812","mandate":{"id":46257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Bubendorfer-Licht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46257"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372811,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372811","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372810,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372810","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372809,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372809","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372808,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372808","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372807,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372807","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372806,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372806","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372805,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372805","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":372804,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372804","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372803,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372803","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372802,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372802","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372801,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372801","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372800,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372800","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372799,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372799","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372798,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372798","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372797,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372797","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372796,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372796","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372795,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372795","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372794,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372794","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372793,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372793","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372792,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372792","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372791,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372791","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372790,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372790","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372789,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372789","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372788,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372788","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372787,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372787","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372786,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372786","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372785,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372785","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372784,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372784","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372783,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372783","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372782,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372782","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372781,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372781","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372780,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372780","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372779,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372779","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372778,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372778","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372777,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372777","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372776,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372776","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372775,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372775","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372774,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372774","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372773,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372773","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372772,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372772","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372771,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372771","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372770,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372770","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372769,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372769","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372768,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372768","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372767,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372767","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372766,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372766","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372765,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372765","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372764,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372764","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372763,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372763","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372762,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372762","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372761,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372761","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372760,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372760","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372759,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372759","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372758,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372758","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372757,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372757","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372756,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372756","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372755,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372755","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372754,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372754","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372753,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372753","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372752,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372752","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372751,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372751","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372750,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372750","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372749,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372749","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372748,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372748","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372747,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372747","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372746,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372746","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372745,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372745","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372744,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372744","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372743,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372743","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372742,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372742","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372741,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372741","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372740,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372740","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372739,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372739","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372738,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372738","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372737,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372737","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372736,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372736","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372735,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372735","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372734,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372734","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372733,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372733","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372732,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372732","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372731,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372731","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372730,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372730","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372729,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372729","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372728,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372728","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372727,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372727","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372726,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372726","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372725,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372725","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372724,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372724","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372723,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372723","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372722,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372722","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372721,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372721","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372720,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372720","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372719,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372719","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372718,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372718","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372717,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372717","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372716,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372716","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":372715,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372715","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372714,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372714","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372713,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372713","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372712,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372712","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372711,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372711","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372710,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372710","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372709,"entity_type":"vote","label":"Joe Weingarten - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372709","mandate":{"id":46263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joe Weingarten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46263"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372708,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372708","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372707,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372707","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372706,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372706","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372705,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372705","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372704,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372704","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372703,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372703","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372702,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372702","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372701,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372701","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372700,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372700","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372699,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372699","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372698,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372698","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372697,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372697","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372696,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372696","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372695,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372695","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372694,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372694","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372693,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372693","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372692,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372692","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372691,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372691","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372690,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372690","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372689,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372689","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372688,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372688","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372687,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372687","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372686,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372686","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372685,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372685","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372684,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372684","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372683,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372683","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372682,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372682","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372681,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372681","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372680,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372680","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372679,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372679","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372678,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372678","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372677,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372677","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372676,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372676","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372675,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372675","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372674,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372674","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372673,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372673","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372672,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372672","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372671,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372671","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372670,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372670","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372669,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372669","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372668,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372668","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372667,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372667","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372666,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372666","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372665,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Rawert - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372665","mandate":{"id":46547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Rawert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46547"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372664,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372664","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372663,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372663","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372662,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372662","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372661,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372661","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372660,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372660","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372659,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372659","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372658,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372658","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372657,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372657","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372656,"entity_type":"vote","label":"Markus Paschke - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372656","mandate":{"id":45856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Paschke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45856"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372655,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372655","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372654,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372654","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372653,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372653","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372652,"entity_type":"vote","label":"Thomas Oppermann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372652","mandate":{"id":45350,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Oppermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45350"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372651,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372651","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372650,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372650","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372649,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372649","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372648,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372648","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372647,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372647","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372646,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372646","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372645,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372645","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372644,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372644","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372643,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372643","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372642,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372642","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372641,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372641","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372640,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372640","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372639,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372639","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372638,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372638","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372637,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372637","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372636,"entity_type":"vote","label":"Dorothee Martin - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372636","mandate":{"id":46541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee Martin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46541"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372635,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372635","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372634,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372634","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372633,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372633","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372632,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372632","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372631,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372631","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372630,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Lehmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372630","mandate":{"id":46259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46259"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372629,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372629","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372628,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372628","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372627,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372627","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372626,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372626","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372625,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372625","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372624,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372624","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372623,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372623","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372622,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372622","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372621,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372621","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372620,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372620","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372619,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372619","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372618,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372618","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372617,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372617","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372616,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372616","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372615,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372615","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372614,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372614","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372613,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372613","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372612,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372612","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372611,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372611","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372610,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372610","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372609,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372609","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372608,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372608","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372607,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372607","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372606,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372606","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372605,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372605","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372604,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372604","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372603,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372603","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372602,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372602","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372601,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372601","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372600,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372600","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372599,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372599","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372598,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372598","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372597,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372597","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372596,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372596","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372595,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372595","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372594,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372594","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372593,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372593","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372592,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372592","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372591,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372591","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372590,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372590","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372589,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372589","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372588,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372588","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372587,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372587","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372586,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372586","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372585,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372585","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372584,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372584","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372583,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372583","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372582,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372582","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372581,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372581","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372580,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372580","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372579,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372579","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372578,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372578","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372577,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372577","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372576,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372576","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372575,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Brecht - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372575","mandate":{"id":46264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Brecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46264"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372574,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372574","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372573,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372573","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372572,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372572","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372571,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372571","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372570,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372570","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372569,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372569","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372568,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372568","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372567,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372567","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372566,"entity_type":"vote","label":"Bela Bach - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372566","mandate":{"id":46256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bela Bach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46256"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372565,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372565","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372564,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372564","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":372563,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372563","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372562,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372562","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372561,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372561","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372560,"entity_type":"vote","label":"Tobias Zech - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372560","mandate":{"id":46546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Zech (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46546"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372559,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372559","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372558,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372558","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372557,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372557","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372556,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372556","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372555,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372555","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372554,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372554","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372553,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372553","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372552,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372552","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372551,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372551","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372550,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372550","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372549,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372549","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372548,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372548","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372547,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372547","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372546,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372546","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372545,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372545","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372544,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372544","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372543,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372543","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372542,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372542","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372541,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372541","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372540,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372540","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372539,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372539","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372538,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372538","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372537,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372537","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372536,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372536","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372535,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372535","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372534,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372534","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372533,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372533","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372532,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372532","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372531,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372531","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372530,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372530","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372529,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372529","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372528,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372528","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372527,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372527","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372526,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372526","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372525,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372525","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372524,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372524","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372523,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372523","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372522,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372522","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372521,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372521","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372520,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372520","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372519,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372519","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372518,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372518","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372517,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372517","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372516,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372516","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372515,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372515","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372514,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372514","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372513,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372513","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372512,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372512","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372511,"entity_type":"vote","label":"Bernd Siebert - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372511","mandate":{"id":46398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Siebert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46398"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372510,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372510","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372509,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372509","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372508,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372508","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372507,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372507","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372506,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372506","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372505,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372505","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372504,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372504","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372503,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372503","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372502,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372502","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372501,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372501","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372500,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372500","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372499,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372499","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372498,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372498","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372497,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372497","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372496,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372496","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372495,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372495","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372494,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372494","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372493,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372493","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372492,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372492","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372491,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372491","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372490,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372490","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372489,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372489","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372488,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372488","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372487,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372487","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372486,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372486","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372485,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372485","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372484,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372484","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372483,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372483","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372482,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372482","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372481,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372481","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372480,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372480","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372479,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372479","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372478,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372478","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372477,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372477","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372476,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372476","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372475,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372475","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372474,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372474","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372473,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372473","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372472,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372472","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372471,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372471","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372470,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372470","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372469,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372469","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372468,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372468","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372467,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372467","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372466,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372466","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372465,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372465","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372464,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372464","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372463,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372463","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372462,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372462","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372461,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372461","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372460,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372460","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372459,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372459","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372458,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372458","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372457,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372457","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372456,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372456","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372455,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372455","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372454,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372454","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372453,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372453","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372452,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372452","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372451,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372451","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372450,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372450","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372449,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372449","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372448,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372448","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372447,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372447","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372446,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372446","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372445,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372445","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372444,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372444","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372443,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372443","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372442,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372442","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372441,"entity_type":"vote","label":"Saskia Ludwig - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372441","mandate":{"id":46261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46261"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372440,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372440","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372439,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372439","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372438,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372438","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372437,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372437","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372436,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372436","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372435,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372435","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372434,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372434","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372433,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372433","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372432,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372432","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372431,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372431","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372430,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372430","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372429,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372429","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372428,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372428","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372427,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372427","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372426,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372426","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372425,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372425","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372424,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372424","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372423,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372423","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372422,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372422","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372421,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372421","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372420,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372420","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372419,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372419","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372418,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372418","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372417,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372417","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372416,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372416","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372415,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372415","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372414,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372414","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372413,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372413","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372412,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372412","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372411,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372411","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372410,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372410","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372409,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372409","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372408,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372408","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372407,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372407","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372406,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372406","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372405,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372405","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372404,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372404","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372403,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372403","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372402,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372402","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372401,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372401","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372400,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372400","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372399,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372399","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372398,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372398","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372397,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372397","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372396,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372396","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372395,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372395","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372394,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372394","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372393,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372393","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372392,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372392","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372391,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372391","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372390,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372390","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372389,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372389","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372388,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372388","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372387,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372387","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372386,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372386","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372385,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372385","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372384,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372384","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372383,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372383","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372382,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372382","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372381,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372381","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372380,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372380","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372379,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372379","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372378,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372378","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372377,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372377","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372376,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372376","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372375,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372375","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372374,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372374","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372373,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372373","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372372,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372372","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372371,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372371","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372370,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372370","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372369,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372369","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372368,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372368","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372367,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372367","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372366,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372366","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372365,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372365","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372364,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372364","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372363,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372363","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372362,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372362","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372361,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372361","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372360,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372360","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372359,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372359","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372358,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372358","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372357,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372357","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372356,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372356","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372355,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372355","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372354,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372354","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372353,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372353","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372352,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372352","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372351,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372351","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372350,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372350","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372349,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372349","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372348,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372348","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372347,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372347","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372346,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372346","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372345,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372345","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372344,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372344","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372343,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372343","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372342,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372342","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372341,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372341","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372340,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372340","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372339,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372339","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372338,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372338","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372337,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372337","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372336,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372336","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372335,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372335","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372334,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372334","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372333,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372333","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372332,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372332","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372331,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372331","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372330,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372330","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372329,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372329","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372328,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372328","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372327,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372327","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372326,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372326","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372325,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372325","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372324,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372324","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372323,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372323","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372322,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372322","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372321,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372321","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372320,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372320","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372319,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372319","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":372318,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - \u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/372318","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}}]}