{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":708,"total":708,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":373734,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373734","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":373733,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373733","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":373732,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373732","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":373731,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373731","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":373730,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373730","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":373729,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373729","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":373728,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373728","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373727,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wetzel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373727","mandate":{"id":46564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wetzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46564"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373726,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373726","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373725,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373725","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373724,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373724","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373723,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373723","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373722,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373722","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373721,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373721","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373720,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373720","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373719,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373719","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373718,"entity_type":"vote","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373718","mandate":{"id":46262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46262"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373717,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373717","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373716,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373716","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373715,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373715","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373714,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373714","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373713,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373713","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373712,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373712","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373711,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373711","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373710,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373710","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373709,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373709","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373708,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373708","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373707,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373707","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373706,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373706","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373705,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373705","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373704,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373704","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373703,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373703","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373702,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373702","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373701,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373701","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373700,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373700","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373699,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373699","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373698,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373698","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373697,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373697","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373696,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373696","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373695,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373695","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373694,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373694","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373693,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373693","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373692,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373692","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373691,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373691","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373690,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373690","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373689,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373689","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373688,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373688","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373687,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373687","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373686,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373686","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373685,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373685","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373684,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373684","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373683,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373683","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373682,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373682","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373681,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373681","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373680,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373680","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373679,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373679","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373678,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373678","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373677,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373677","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373676,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373676","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373675,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373675","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373674,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373674","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373673,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373673","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373672,"entity_type":"vote","label":"Katja D\u00f6rner - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373672","mandate":{"id":44509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja D\u00f6rner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44509"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373671,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373671","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373670,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373670","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373669,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373669","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373668,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373668","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373667,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373667","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373666,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373666","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373665,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373665","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373664,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373664","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373663,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373663","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373662,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373662","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":373661,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373661","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373660,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373660","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373659,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373659","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373658,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373658","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373657,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373657","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373656,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373656","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373655,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373655","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373654,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373654","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373653,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373653","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373652,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373652","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373651,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373651","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373650,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373650","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373649,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373649","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373648,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373648","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373647,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373647","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373646,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373646","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373645,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373645","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373644,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373644","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373643,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373643","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373642,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373642","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373641,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373641","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373640,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373640","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373639,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373639","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373638,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373638","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373637,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373637","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373636,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373636","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373635,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373635","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373634,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373634","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373633,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373633","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373632,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373632","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373631,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373631","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373630,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373630","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373629,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373629","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373628,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373628","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373627,"entity_type":"vote","label":"Michael Leutert - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373627","mandate":{"id":45320,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Leutert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45320"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373626,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373626","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373625,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373625","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373624,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373624","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373623,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373623","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373622,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373622","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373621,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373621","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373620,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373620","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373619,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373619","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373618,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373618","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373617,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373617","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373616,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373616","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373615,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373615","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373614,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373614","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373613,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373613","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373612,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373612","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373611,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373611","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373610,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373610","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373609,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373609","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373608,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373608","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373607,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373607","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373606,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373606","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373605,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373605","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373604,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373604","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373603,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373603","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373602,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373602","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373601,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373601","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373600,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373600","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373599,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373599","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373598,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373598","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373597,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373597","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373596,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373596","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373595,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373595","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373594,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373594","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373593,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373593","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":373592,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373592","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373591,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373591","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373590,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373590","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373589,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373589","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373588,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373588","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373587,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373587","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373586,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373586","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373585,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373585","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373584,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373584","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373583,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373583","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373582,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373582","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373581,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373581","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373580,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373580","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373579,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373579","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373578,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373578","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373577,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373577","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373576,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373576","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373575,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373575","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373574,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373574","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373573,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373573","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373572,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373572","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373571,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373571","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373570,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373570","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373569,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373569","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373568,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373568","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373567,"entity_type":"vote","label":"Matthias N\u00f6lke - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373567","mandate":{"id":46540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias N\u00f6lke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46540"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373566,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373566","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373565,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373565","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373564,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373564","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373563,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373563","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373562,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373562","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373561,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373561","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373560,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373560","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373559,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373559","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373558,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373558","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373557,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373557","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373556,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373556","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373555,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373555","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373554,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373554","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373553,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373553","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373552,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373552","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373551,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373551","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373550,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373550","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373549,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373549","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373548,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373548","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373547,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373547","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373546,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373546","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373545,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373545","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373544,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373544","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373543,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373543","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373542,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373542","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373541,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373541","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373540,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373540","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373539,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373539","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373538,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373538","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373537,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373537","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373536,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373536","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373535,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373535","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373534,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373534","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373533,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373533","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373532,"entity_type":"vote","label":"Reginald Hanke - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373532","mandate":{"id":46258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reginald Hanke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46258"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373531,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373531","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373530,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373530","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373529,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373529","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373528,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373528","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373527,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373527","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373526,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373526","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373525,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373525","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373524,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373524","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373523,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373523","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373522,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373522","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373521,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373521","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373520,"entity_type":"vote","label":"Sandra Bubendorfer-Licht - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373520","mandate":{"id":46257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Bubendorfer-Licht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46257"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373519,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373519","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373518,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373518","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373517,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373517","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373516,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373516","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373515,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373515","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373514,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373514","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373513,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373513","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":373512,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373512","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373511,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373511","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373510,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373510","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373509,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373509","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373508,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373508","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373507,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373507","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373506,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373506","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373505,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373505","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373504,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373504","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373503,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373503","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373502,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373502","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373501,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373501","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373500,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373500","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373499,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373499","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373498,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373498","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373497,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373497","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373496,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373496","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373495,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373495","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373494,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373494","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373493,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373493","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373492,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373492","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373491,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373491","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373490,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373490","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373489,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373489","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373488,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373488","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373487,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373487","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373486,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373486","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373485,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373485","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373484,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373484","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373483,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373483","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373482,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373482","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373481,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373481","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373480,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373480","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373479,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373479","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373478,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373478","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373477,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373477","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373476,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373476","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373475,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373475","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373474,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373474","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373473,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373473","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373472,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373472","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373471,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373471","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373470,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373470","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373469,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373469","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373468,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373468","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373467,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373467","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373466,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373466","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373465,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373465","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373464,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373464","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373463,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373463","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373462,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373462","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373461,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373461","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373460,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373460","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373459,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373459","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373458,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373458","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373457,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373457","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373456,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373456","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373455,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373455","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373454,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373454","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373453,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373453","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373452,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373452","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373451,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373451","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373450,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373450","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373449,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373449","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373448,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373448","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373447,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373447","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373446,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373446","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373445,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373445","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373444,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373444","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373443,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373443","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373442,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373442","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373441,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373441","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373440,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373440","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373439,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373439","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373438,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373438","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373437,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373437","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373436,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373436","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373435,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373435","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373434,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373434","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373433,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373433","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373432,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373432","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373431,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373431","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373430,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373430","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373429,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373429","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373428,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373428","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373427,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373427","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373426,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373426","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373425,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373425","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373424,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373424","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":373423,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373423","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373422,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373422","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373421,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373421","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373420,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373420","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373419,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373419","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373418,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373418","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373417,"entity_type":"vote","label":"Joe Weingarten - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373417","mandate":{"id":46263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joe Weingarten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46263"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373416,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373416","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373415,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373415","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373414,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373414","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373413,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373413","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373412,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373412","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373411,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373411","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373410,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373410","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373409,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373409","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373408,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373408","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373407,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373407","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373406,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373406","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373405,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373405","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373404,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373404","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373403,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373403","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373402,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373402","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373401,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373401","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373400,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373400","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373399,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373399","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373398,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373398","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373397,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373397","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373396,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373396","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373395,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373395","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373394,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373394","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373393,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373393","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373392,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373392","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373391,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373391","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373390,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373390","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373389,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373389","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373388,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373388","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373387,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373387","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373386,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373386","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373385,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373385","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373384,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373384","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373383,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373383","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373382,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373382","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373381,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373381","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373380,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373380","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373379,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373379","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373378,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373378","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373377,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373377","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373376,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373376","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373375,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373375","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373374,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373374","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373373,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Rawert - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373373","mandate":{"id":46547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Rawert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46547"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373372,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373372","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373371,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373371","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373370,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373370","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373369,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373369","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373368,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373368","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373367,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373367","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373366,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373366","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373365,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373365","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373364,"entity_type":"vote","label":"Markus Paschke - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373364","mandate":{"id":45856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Paschke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45856"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373363,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373363","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373362,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373362","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373361,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373361","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373360,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373360","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373359,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373359","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373358,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373358","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373357,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373357","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373356,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373356","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373355,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373355","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373354,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373354","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373353,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373353","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373352,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373352","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373351,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373351","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373350,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373350","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373349,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373349","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373348,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373348","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373347,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373347","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373346,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373346","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373345,"entity_type":"vote","label":"Dorothee Martin - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373345","mandate":{"id":46541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee Martin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46541"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373344,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373344","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373343,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373343","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373342,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373342","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373341,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373341","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373340,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373340","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373339,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Lehmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373339","mandate":{"id":46259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46259"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373338,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373338","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373337,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373337","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373336,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373336","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373335,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373335","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373334,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373334","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373333,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373333","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373332,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373332","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373331,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373331","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373330,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373330","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373329,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373329","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373328,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373328","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373327,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373327","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373326,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373326","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373325,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373325","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373324,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373324","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373323,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373323","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373322,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373322","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373321,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373321","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373320,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373320","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373319,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373319","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373318,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373318","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373317,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373317","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373316,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373316","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373315,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373315","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373314,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373314","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373313,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373313","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373312,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373312","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373311,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373311","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373310,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373310","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373309,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373309","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373308,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373308","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373307,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373307","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373306,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373306","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373305,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373305","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373304,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373304","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373303,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373303","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373302,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373302","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373301,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373301","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373300,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373300","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373299,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373299","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373298,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373298","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373297,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373297","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373296,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373296","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373295,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373295","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373294,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373294","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373293,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373293","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373292,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373292","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373291,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373291","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373290,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373290","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373289,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373289","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373288,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373288","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373287,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373287","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373286,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373286","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373285,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373285","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373284,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Brecht - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373284","mandate":{"id":46264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Brecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46264"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373283,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373283","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373282,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373282","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373281,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373281","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373280,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373280","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373279,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373279","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373278,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373278","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373277,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373277","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373276,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373276","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373275,"entity_type":"vote","label":"Bela Bach - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373275","mandate":{"id":46256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bela Bach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46256"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373274,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373274","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373273,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373273","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":373272,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373272","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373271,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373271","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373270,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373270","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373269,"entity_type":"vote","label":"Tobias Zech - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373269","mandate":{"id":46546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Zech (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46546"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373268,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373268","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373267,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373267","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373266,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373266","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373265,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373265","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373264,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373264","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373263,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373263","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373262,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373262","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373261,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373261","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373260,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373260","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373259,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373259","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373258,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373258","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373257,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373257","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373256,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373256","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373255,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373255","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373254,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373254","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373253,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373253","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373252,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373252","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373251,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373251","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373250,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373250","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373249,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373249","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373248,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373248","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373247,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373247","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373246,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373246","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373245,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373245","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373244,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373244","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373243,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373243","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373242,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373242","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373241,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373241","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373240,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373240","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373239,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373239","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373238,"entity_type":"vote","label":"Karin Strenz - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373238","mandate":{"id":45423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Strenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45423"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373237,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373237","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373236,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373236","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373235,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373235","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373234,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373234","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373233,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373233","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373232,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373232","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373231,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373231","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373230,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373230","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373229,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373229","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373228,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373228","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373227,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373227","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373226,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373226","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373225,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373225","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373224,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373224","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373223,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373223","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373222,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373222","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373221,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373221","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373220,"entity_type":"vote","label":"Bernd Siebert - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373220","mandate":{"id":46398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Siebert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46398"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373219,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373219","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373218,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373218","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373217,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373217","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373216,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373216","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373215,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373215","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373214,"entity_type":"vote","label":"Armin Schuster - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373214","mandate":{"id":44557,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Schuster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44557"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373213,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373213","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373212,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373212","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373211,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373211","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373210,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373210","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373209,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373209","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373208,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373208","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373207,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373207","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373206,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373206","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373205,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373205","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373204,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373204","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373203,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373203","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373202,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373202","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373201,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373201","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373200,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373200","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373199,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373199","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373198,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373198","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373197,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373197","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373196,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373196","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373195,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373195","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373194,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373194","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373193,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373193","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373192,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373192","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373191,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373191","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373190,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373190","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373189,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373189","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373188,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373188","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373187,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373187","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373186,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373186","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373185,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373185","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373184,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373184","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373183,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373183","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373182,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373182","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373181,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373181","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373180,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373180","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373179,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373179","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373178,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373178","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373177,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373177","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373176,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373176","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373175,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373175","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373174,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373174","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373173,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373173","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373172,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373172","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373171,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373171","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373170,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373170","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373169,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373169","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373168,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373168","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373167,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373167","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373166,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373166","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373165,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373165","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373164,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373164","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373163,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373163","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373162,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373162","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373161,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373161","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373160,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373160","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373159,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373159","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373158,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373158","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373157,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373157","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373156,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373156","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373155,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373155","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373154,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373154","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373153,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373153","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373152,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373152","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373151,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373151","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373150,"entity_type":"vote","label":"Saskia Ludwig - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373150","mandate":{"id":46261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46261"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373149,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373149","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373148,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373148","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373147,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373147","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373146,"entity_type":"vote","label":"Nikolas L\u00f6bel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373146","mandate":{"id":42032,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nikolas L\u00f6bel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42032"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373145,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373145","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373144,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373144","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373143,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373143","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373142,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373142","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373141,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373141","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373140,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373140","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373139,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373139","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373138,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373138","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373137,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373137","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373136,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373136","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373135,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373135","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373134,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373134","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373133,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373133","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373132,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373132","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373131,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373131","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373130,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373130","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373129,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373129","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373128,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373128","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373127,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373127","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373126,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373126","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373125,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373125","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373124,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373124","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373123,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373123","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373122,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373122","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373121,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373121","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373120,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373120","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373119,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373119","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373118,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373118","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373117,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373117","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373116,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373116","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373115,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373115","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373114,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373114","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373113,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373113","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373112,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373112","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373111,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373111","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373110,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373110","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373109,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373109","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373108,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373108","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373107,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373107","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373106,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373106","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373105,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373105","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373104,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373104","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373103,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373103","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373102,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373102","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373101,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373101","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373100,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373100","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373099,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373099","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373098,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373098","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373097,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373097","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373096,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373096","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373095,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373095","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373094,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373094","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373093,"entity_type":"vote","label":"Mark Hauptmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373093","mandate":{"id":45782,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Hauptmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45782"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373092,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373092","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373091,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373091","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373090,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373090","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373089,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373089","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373088,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373088","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373087,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373087","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373086,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373086","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373085,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373085","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373084,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373084","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373083,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373083","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373082,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373082","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373081,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373081","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373080,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373080","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373079,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373079","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373078,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373078","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373077,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373077","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373076,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373076","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373075,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373075","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373074,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373074","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373073,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373073","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373072,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373072","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373071,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373071","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373070,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373070","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373069,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373069","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373068,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373068","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373067,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373067","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373066,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373066","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373065,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373065","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373064,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373064","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373063,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373063","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373062,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373062","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373061,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373061","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373060,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373060","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373059,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373059","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373058,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373058","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373057,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373057","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373056,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373056","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373055,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373055","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373054,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373054","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373053,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373053","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373052,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373052","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373051,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373051","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373050,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373050","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373049,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373049","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373048,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373048","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373047,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373047","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373046,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373046","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373045,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373045","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373044,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373044","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373043,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373043","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373042,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373042","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373041,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373041","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373040,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373040","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373039,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373039","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373038,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373038","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373037,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373037","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373036,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373036","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373035,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373035","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373034,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373034","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373033,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373033","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373032,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373032","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373031,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373031","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373030,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373030","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373029,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373029","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373028,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373028","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":373027,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/373027","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}}]}