{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":396669,"entity_type":"vote","label":"Bernd-Bernhard Fabritius - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396669","mandate":{"id":47906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd-Bernhard Fabritius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47906"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396668,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396668","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":396667,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396667","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":396666,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396666","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":396665,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396665","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":396664,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396664","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":396663,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396663","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":396662,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396662","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":396661,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396661","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":396660,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396660","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396659,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wetzel - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396659","mandate":{"id":46564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wetzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46564"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396658,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396658","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396657,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396657","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396656,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396656","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396655,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396655","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396654,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396654","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396653,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396653","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396652,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396652","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396651,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396651","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396650,"entity_type":"vote","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396650","mandate":{"id":46262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46262"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396649,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396649","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396648,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396648","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396647,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396647","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396646,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396646","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396645,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396645","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396644,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396644","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396643,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396643","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396642,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396642","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396641,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396641","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396640,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396640","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396639,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396639","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396638,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396638","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396637,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396637","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396636,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396636","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396635,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396635","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396634,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396634","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396633,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396633","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396632,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396632","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396631,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396631","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396630,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396630","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396629,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396629","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396628,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396628","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396627,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396627","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396626,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396626","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396625,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396625","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396624,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396624","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396623,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396623","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396622,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396622","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396621,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396621","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396620,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396620","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396619,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396619","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396618,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396618","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396617,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396617","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396616,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396616","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396615,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396615","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396614,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396614","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396613,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396613","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396612,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396612","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396611,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396611","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396610,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396610","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396609,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396609","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396608,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396608","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396607,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396607","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396606,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396606","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396605,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396605","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396604,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396604","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396603,"entity_type":"vote","label":"Janosch Dahmen - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396603","mandate":{"id":46566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Janosch Dahmen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46566"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396602,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396602","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396601,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396601","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396600,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396600","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396599,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396599","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396598,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396598","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396597,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396597","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396596,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396596","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396595,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396595","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396594,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396594","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":396593,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396593","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396592,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396592","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396591,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396591","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396590,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396590","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396589,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396589","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396588,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396588","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396587,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396587","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396586,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396586","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396585,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396585","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396584,"entity_type":"vote","label":"Axel Troost - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396584","mandate":{"id":47869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Troost (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47869"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396583,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396583","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396582,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396582","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396581,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396581","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396580,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396580","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396579,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396579","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396578,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396578","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396577,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396577","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396576,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396576","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396575,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396575","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396574,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396574","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396573,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396573","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396572,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396572","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396571,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396571","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396570,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396570","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396569,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396569","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396568,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396568","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396567,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396567","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396566,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396566","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396565,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396565","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396564,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396564","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396563,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396563","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396562,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396562","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396561,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396561","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396560,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396560","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396559,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396559","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396558,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396558","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396557,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396557","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396556,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396556","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396555,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396555","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396554,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396554","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396553,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396553","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396552,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396552","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396551,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396551","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396550,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396550","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396549,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396549","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396548,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396548","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396547,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396547","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396546,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396546","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396545,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396545","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396544,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396544","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396543,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396543","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396542,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396542","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396541,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396541","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396540,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396540","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396539,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396539","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396538,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396538","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396537,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396537","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396536,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396536","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396535,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396535","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396534,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396534","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396533,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396533","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396532,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396532","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396531,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396531","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396530,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396530","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396529,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396529","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396528,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396528","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396527,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396527","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396526,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396526","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396525,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396525","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":396524,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396524","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396523,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396523","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396522,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396522","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396521,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396521","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396520,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396520","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396519,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396519","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396518,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396518","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396517,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396517","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396516,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396516","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396515,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396515","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396514,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396514","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396513,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396513","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396512,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396512","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396511,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396511","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396510,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396510","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396509,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396509","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396508,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396508","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396507,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396507","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396506,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396506","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396505,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396505","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396504,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396504","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396503,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396503","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396502,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396502","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396501,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396501","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396500,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396500","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396499,"entity_type":"vote","label":"Matthias N\u00f6lke - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396499","mandate":{"id":46540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias N\u00f6lke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46540"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396498,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396498","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396497,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396497","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396496,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396496","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396495,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396495","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396494,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396494","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396493,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396493","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396492,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396492","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396491,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396491","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396490,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396490","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396489,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396489","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396488,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396488","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396487,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396487","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396486,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396486","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396485,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396485","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396484,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396484","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396483,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396483","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396482,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396482","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396481,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396481","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396480,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396480","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396479,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396479","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396478,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396478","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396477,"entity_type":"vote","label":"Christian Jung - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396477","mandate":{"id":43901,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43901"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396476,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396476","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396475,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396475","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396474,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396474","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396473,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396473","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396472,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396472","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396471,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396471","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396470,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396470","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396469,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396469","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396468,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396468","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396467,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396467","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396466,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396466","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396465,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396465","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396464,"entity_type":"vote","label":"Reginald Hanke - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396464","mandate":{"id":46258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reginald Hanke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46258"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396463,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396463","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396462,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396462","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396461,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396461","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396460,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396460","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396459,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396459","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396458,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396458","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396457,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396457","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396456,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396456","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396455,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396455","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396454,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396454","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396453,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396453","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396452,"entity_type":"vote","label":"Sandra Bubendorfer-Licht - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396452","mandate":{"id":46257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Bubendorfer-Licht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46257"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396451,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396451","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396450,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396450","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396449,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396449","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396448,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396448","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396447,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396447","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396446,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396446","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396445,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396445","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":396444,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396444","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396443,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396443","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396442,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396442","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396441,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396441","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396440,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396440","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396439,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396439","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396438,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396438","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396437,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396437","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396436,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396436","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396435,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396435","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396434,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396434","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396433,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396433","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396432,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396432","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396431,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396431","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396430,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396430","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396429,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396429","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396428,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396428","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396427,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396427","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396426,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396426","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396425,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396425","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396424,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396424","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396423,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396423","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396422,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396422","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396421,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396421","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396420,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396420","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396419,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396419","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396418,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396418","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396417,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396417","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396416,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396416","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396415,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396415","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396414,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396414","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396413,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396413","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396412,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396412","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396411,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396411","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396410,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396410","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396409,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396409","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396408,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396408","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396407,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396407","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396406,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396406","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396405,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396405","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396404,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396404","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396403,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396403","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396402,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396402","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396401,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396401","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396400,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396400","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396399,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396399","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396398,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396398","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396397,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396397","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396396,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396396","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396395,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396395","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396394,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396394","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396393,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396393","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396392,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396392","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396391,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396391","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396390,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396390","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396389,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396389","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396388,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396388","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396387,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396387","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396386,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396386","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396385,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396385","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396384,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396384","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396383,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396383","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396382,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396382","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396381,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396381","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396380,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396380","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396379,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396379","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396378,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396378","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396377,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396377","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396376,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396376","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396375,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396375","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396374,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396374","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396373,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396373","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396372,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396372","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396371,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396371","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396370,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396370","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396369,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396369","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396368,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396368","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396367,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396367","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396366,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396366","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396365,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396365","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396364,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396364","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396363,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396363","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396362,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396362","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396361,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396361","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396360,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396360","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396359,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396359","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396358,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396358","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396357,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396357","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":396356,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396356","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396355,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396355","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396354,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396354","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396353,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396353","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396352,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396352","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396351,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396351","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396350,"entity_type":"vote","label":"Joe Weingarten - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396350","mandate":{"id":46263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joe Weingarten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46263"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396349,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396349","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396348,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396348","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396347,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396347","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396346,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396346","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396345,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396345","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396344,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396344","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396343,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396343","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396342,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396342","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396341,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396341","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396340,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396340","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396339,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396339","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396338,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396338","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396337,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396337","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396336,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396336","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396335,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396335","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396334,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396334","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396333,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396333","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396332,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396332","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396331,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396331","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396330,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396330","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396329,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396329","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396328,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396328","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396327,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396327","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396326,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396326","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396325,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396325","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396324,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396324","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396323,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396323","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396322,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396322","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396321,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396321","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396320,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396320","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396319,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396319","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396318,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396318","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396317,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396317","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396316,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396316","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396315,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396315","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396314,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396314","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396313,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396313","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396312,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396312","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396311,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396311","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396310,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396310","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396309,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396309","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396308,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396308","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396307,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396307","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396306,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Rawert - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396306","mandate":{"id":46547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Rawert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46547"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396305,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396305","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396304,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396304","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396303,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396303","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396302,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396302","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396301,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396301","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396300,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396300","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396299,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396299","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396298,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396298","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396297,"entity_type":"vote","label":"Markus Paschke - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396297","mandate":{"id":45856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Paschke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45856"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396296,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396296","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396295,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396295","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396294,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396294","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396293,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396293","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396292,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396292","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396291,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396291","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396290,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396290","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396289,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396289","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396288,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396288","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396287,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396287","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396286,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396286","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396285,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396285","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396284,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396284","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396283,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396283","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396282,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396282","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396281,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396281","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396280,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396280","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396279,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396279","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396278,"entity_type":"vote","label":"Dorothee Martin - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396278","mandate":{"id":46541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee Martin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46541"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396277,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396277","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396276,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396276","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396275,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396275","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396274,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396274","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396273,"entity_type":"vote","label":"Hiltrud Lotze - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396273","mandate":{"id":46568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hiltrud Lotze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46568"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396272,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396272","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396271,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Lehmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396271","mandate":{"id":46259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46259"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396270,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396270","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396269,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396269","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396268,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396268","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396267,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396267","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396266,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396266","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396265,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396265","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396264,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396264","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396263,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396263","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396262,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396262","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396261,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396261","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396260,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396260","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396259,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396259","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396258,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396258","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396257,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396257","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396256,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396256","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396255,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396255","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396254,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396254","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396253,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396253","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396252,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396252","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396251,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396251","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396250,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396250","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396249,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396249","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396248,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396248","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396247,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396247","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396246,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396246","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396245,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396245","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396244,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396244","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396243,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396243","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396242,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396242","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396241,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396241","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396240,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396240","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396239,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396239","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396238,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396238","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396237,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396237","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396236,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396236","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396235,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396235","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396234,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396234","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396233,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396233","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396232,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396232","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396231,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396231","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396230,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396230","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396229,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396229","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396228,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396228","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396227,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396227","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396226,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396226","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396225,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396225","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396224,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396224","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396223,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396223","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396222,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396222","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396221,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396221","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396220,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396220","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396219,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396219","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396218,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396218","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396217,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396217","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396216,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Brecht - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396216","mandate":{"id":46264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Brecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46264"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396215,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396215","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396214,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396214","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396213,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396213","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396212,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396212","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396211,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396211","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396210,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396210","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396209,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396209","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396208,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396208","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396207,"entity_type":"vote","label":"Bela Bach - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396207","mandate":{"id":46256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bela Bach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46256"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396206,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396206","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396205,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396205","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":396204,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396204","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396203,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396203","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396202,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396202","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396201,"entity_type":"vote","label":"Oliver Wittke - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396201","mandate":{"id":45444,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Wittke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45444"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396200,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396200","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396199,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396199","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396198,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396198","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396197,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396197","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396196,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396196","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396195,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396195","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396194,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396194","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396193,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396193","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396192,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396192","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396191,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396191","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396190,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396190","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396189,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396189","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396188,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396188","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396187,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396187","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396186,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396186","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396185,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396185","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396184,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396184","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396183,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396183","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396182,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396182","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396181,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396181","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396180,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396180","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396179,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396179","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396178,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396178","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396177,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396177","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396176,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396176","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396175,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396175","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396174,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396174","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396173,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396173","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396172,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396172","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396171,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396171","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396170,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396170","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396169,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396169","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396168,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396168","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396167,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396167","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396166,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396166","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396165,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396165","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396164,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396164","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396163,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396163","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396162,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396162","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396161,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396161","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396160,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396160","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396159,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396159","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396158,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396158","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396157,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396157","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396156,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396156","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396155,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396155","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396154,"entity_type":"vote","label":"Bernd Siebert - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396154","mandate":{"id":46398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Siebert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46398"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396153,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396153","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396152,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396152","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396151,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396151","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396150,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396150","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396149,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396149","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396148,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396148","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396147,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396147","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396146,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396146","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396145,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396145","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396144,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396144","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396143,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396143","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396142,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396142","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396141,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396141","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396140,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396140","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396139,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396139","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396138,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396138","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396137,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396137","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396136,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396136","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396135,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396135","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396134,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396134","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396133,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396133","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396132,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396132","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396131,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396131","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396130,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396130","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396129,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396129","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396128,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396128","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396127,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396127","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396126,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396126","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396125,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396125","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396124,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396124","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396123,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396123","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396122,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396122","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396121,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396121","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396120,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396120","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396119,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396119","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396118,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396118","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396117,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396117","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396116,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396116","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396115,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396115","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396114,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396114","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396113,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396113","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396112,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396112","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396111,"entity_type":"vote","label":"Kristina Nordt - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396111","mandate":{"id":47908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kristina Nordt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47908"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396110,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396110","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396109,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396109","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396108,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396108","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396107,"entity_type":"vote","label":"Christian Natterer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396107","mandate":{"id":46567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Natterer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46567"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396106,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396106","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396105,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396105","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396104,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396104","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396103,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396103","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396102,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396102","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396101,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396101","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396100,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396100","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396099,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396099","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396098,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396098","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396097,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396097","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396096,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396096","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396095,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396095","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396094,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396094","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396093,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396093","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396092,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396092","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396091,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396091","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396090,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396090","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396089,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396089","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396088,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396088","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396087,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396087","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396086,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396086","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396085,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396085","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396084,"entity_type":"vote","label":"Saskia Ludwig - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396084","mandate":{"id":46261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46261"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396083,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396083","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396082,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396082","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396081,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396081","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396080,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396080","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396079,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396079","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396078,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396078","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396077,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396077","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396076,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396076","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396075,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396075","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396074,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396074","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396073,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396073","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396072,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396072","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396071,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396071","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396070,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396070","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396069,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396069","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396068,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396068","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396067,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396067","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396066,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396066","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396065,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396065","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396064,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396064","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396063,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396063","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396062,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396062","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396061,"entity_type":"vote","label":"Kordula Kovac - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396061","mandate":{"id":47907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Kovac (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47907"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396060,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396060","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396059,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396059","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396058,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396058","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396057,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396057","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396056,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396056","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396055,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396055","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396054,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396054","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396053,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396053","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396052,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396052","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396051,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396051","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396050,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396050","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396049,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396049","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396048,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396048","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396047,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396047","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396046,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396046","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396045,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396045","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396044,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396044","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396043,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396043","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396042,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396042","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396041,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396041","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396040,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396040","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396039,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396039","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396038,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396038","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396037,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396037","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396036,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396036","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396035,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396035","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396034,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396034","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396033,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396033","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396032,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396032","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396031,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396031","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396030,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396030","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396029,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396029","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396028,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396028","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396027,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396027","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396026,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396026","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396025,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396025","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396024,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396024","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396023,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396023","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396022,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396022","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396021,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396021","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396020,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396020","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396019,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396019","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396018,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396018","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396017,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396017","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396016,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396016","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396015,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396015","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396014,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396014","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396013,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396013","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396012,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396012","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396011,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396011","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396010,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396010","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396009,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396009","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396008,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396008","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396007,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396007","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396006,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396006","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396005,"entity_type":"vote","label":"Maika Friemann-Jennert - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396005","mandate":{"id":48217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maika Friemann-Jennert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/48217"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396004,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396004","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396003,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396003","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396002,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396002","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396001,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396001","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":396000,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/396000","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395999,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395999","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395998,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395998","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395997,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395997","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395996,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395996","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395995,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395995","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395994,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395994","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395993,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395993","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395992,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395992","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395991,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395991","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395990,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395990","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395989,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395989","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395988,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395988","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395987,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395987","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395986,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395986","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395985,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395985","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395984,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395984","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395983,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395983","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395982,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395982","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395981,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395981","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395980,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395980","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395979,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395979","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395978,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395978","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395977,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395977","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395976,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395976","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395975,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395975","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395974,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395974","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395973,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395973","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395972,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395972","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395971,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395971","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395970,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395970","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395969,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395969","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395968,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395968","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395967,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395967","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395966,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395966","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395965,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395965","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395964,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395964","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395963,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395963","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395962,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395962","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":395961,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/395961","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}}]}