{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":710,"total":710,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":401219,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/401219","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400507,"entity_type":"vote","label":"Axel Troost - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400507","mandate":{"id":47869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Troost (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47869"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400506,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400506","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":400505,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400505","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":400504,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400504","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":400503,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400503","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":400502,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400502","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":400501,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400501","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":400500,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400500","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":400499,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400499","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":400498,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400498","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400497,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wetzel - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400497","mandate":{"id":46564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wetzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46564"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400496,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400496","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400495,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400495","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400494,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400494","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400493,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400493","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400492,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400492","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400491,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400491","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400490,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400490","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400489,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400489","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400488,"entity_type":"vote","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400488","mandate":{"id":46262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46262"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400487,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400487","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400486,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400486","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400485,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400485","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400484,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400484","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400483,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400483","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400482,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400482","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400481,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400481","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400480,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400480","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400479,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400479","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400478,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400478","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400477,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400477","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400476,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400476","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400475,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400475","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400474,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400474","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400473,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400473","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400472,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400472","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400471,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400471","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400470,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400470","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400469,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400469","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400468,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400468","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400467,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400467","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400466,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400466","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400465,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400465","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400464,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400464","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400463,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400463","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400462,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400462","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400461,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400461","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400460,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400460","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400459,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400459","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400458,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400458","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400457,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400457","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400456,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400456","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400455,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400455","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400454,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400454","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400453,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400453","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400452,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400452","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400451,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400451","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400450,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400450","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400449,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400449","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400448,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400448","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400447,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400447","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400446,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400446","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400445,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400445","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400444,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400444","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400443,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400443","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400442,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400442","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400441,"entity_type":"vote","label":"Janosch Dahmen - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400441","mandate":{"id":46566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Janosch Dahmen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46566"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400440,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400440","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400439,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400439","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400438,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400438","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400437,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400437","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400436,"entity_type":"vote","label":"Danyal Bayaz - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400436","mandate":{"id":44064,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Danyal Bayaz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44064"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400435,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400435","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400434,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400434","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400433,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400433","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400432,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400432","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":400431,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400431","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400430,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400430","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400429,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400429","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400428,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400428","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400427,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400427","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400426,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400426","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400425,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400425","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400424,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400424","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400423,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400423","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400422,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400422","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400421,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400421","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400420,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400420","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400419,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400419","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400418,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400418","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400417,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400417","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400416,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400416","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400415,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400415","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400414,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400414","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400413,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400413","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400412,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400412","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400411,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400411","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400410,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400410","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400409,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400409","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400408,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400408","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400407,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400407","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400406,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400406","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400405,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400405","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400404,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400404","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400403,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400403","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400402,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400402","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400401,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400401","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400400,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400400","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400399,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400399","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400398,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400398","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400397,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400397","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400396,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400396","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400395,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400395","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400394,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400394","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400393,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400393","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400392,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400392","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400391,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400391","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400390,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400390","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400389,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400389","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400388,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400388","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400387,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400387","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400386,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400386","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400385,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400385","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400384,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400384","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400383,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400383","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400382,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400382","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400381,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400381","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400380,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400380","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400379,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400379","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400378,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400378","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400377,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400377","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400376,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400376","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400375,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400375","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400374,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400374","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400373,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400373","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400372,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400372","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400371,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400371","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400370,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400370","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400369,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400369","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400368,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400368","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400367,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400367","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400366,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400366","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400365,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400365","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400364,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400364","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":400363,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400363","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400362,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400362","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400361,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400361","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400360,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400360","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400359,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400359","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400358,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400358","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400357,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400357","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400356,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400356","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400355,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400355","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400354,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400354","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400353,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400353","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400352,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400352","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400351,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400351","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400350,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400350","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400349,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400349","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400348,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400348","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400347,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400347","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400346,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400346","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400345,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400345","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400344,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400344","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400343,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400343","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400342,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400342","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400341,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400341","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400340,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400340","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400339,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400339","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400338,"entity_type":"vote","label":"Matthias N\u00f6lke - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400338","mandate":{"id":46540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias N\u00f6lke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46540"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400337,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400337","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400336,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400336","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400335,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400335","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400334,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400334","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400333,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400333","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400332,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400332","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400331,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400331","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400330,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400330","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400329,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400329","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400328,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400328","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400327,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400327","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400326,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400326","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400325,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400325","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400324,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400324","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400323,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400323","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400322,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400322","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400321,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400321","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400320,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400320","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400319,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400319","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400318,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400318","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400317,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400317","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400316,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400316","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400315,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400315","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400314,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400314","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400313,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400313","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400312,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400312","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400311,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400311","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400310,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400310","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400309,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400309","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400308,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400308","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400307,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400307","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400306,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400306","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400305,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400305","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400304,"entity_type":"vote","label":"Reginald Hanke - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400304","mandate":{"id":46258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reginald Hanke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46258"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400303,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400303","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400302,"entity_type":"vote","label":"Christopher Gohl - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400302","mandate":{"id":48231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christopher Gohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/48231"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400301,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400301","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400300,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400300","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400299,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400299","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400298,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400298","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400297,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400297","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400296,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400296","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400295,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400295","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400294,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400294","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400293,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400293","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400292,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400292","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400291,"entity_type":"vote","label":"Sandra Bubendorfer-Licht - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400291","mandate":{"id":46257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Bubendorfer-Licht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46257"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400290,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400290","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400289,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400289","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400288,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400288","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400287,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400287","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400286,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400286","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400285,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400285","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400284,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400284","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":400283,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400283","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400282,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400282","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400281,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400281","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400280,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400280","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400279,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400279","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400278,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400278","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400277,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400277","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400276,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400276","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400275,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400275","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400274,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400274","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400273,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400273","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400272,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400272","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400271,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400271","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400270,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400270","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400269,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400269","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400268,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400268","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400267,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400267","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400266,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400266","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400265,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400265","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400264,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400264","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400263,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400263","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400262,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400262","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400261,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400261","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400260,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400260","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400259,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400259","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400258,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400258","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400257,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400257","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400256,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400256","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400255,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400255","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400254,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400254","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400253,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400253","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400252,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400252","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400251,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400251","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400250,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400250","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400249,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400249","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400248,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400248","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400247,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400247","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400246,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400246","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400245,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400245","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400244,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400244","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400243,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400243","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400242,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400242","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400241,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400241","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400240,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400240","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400239,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400239","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400238,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400238","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400237,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400237","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400236,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400236","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400235,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400235","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400234,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400234","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400233,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400233","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400232,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400232","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400231,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400231","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400230,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400230","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400229,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400229","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400228,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400228","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400227,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400227","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400226,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400226","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400225,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400225","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400224,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400224","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400223,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400223","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400222,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400222","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400221,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400221","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400220,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400220","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400219,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400219","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400218,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400218","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400217,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400217","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400216,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400216","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400215,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400215","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400214,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400214","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400213,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400213","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400212,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400212","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400211,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400211","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400210,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400210","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400209,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400209","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400208,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400208","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400207,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400207","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400206,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400206","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400205,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400205","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400204,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400204","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400203,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400203","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400202,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400202","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400201,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400201","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400200,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400200","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400199,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400199","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400198,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400198","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400197,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400197","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400196,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400196","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":400195,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400195","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400194,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400194","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400193,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400193","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400192,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400192","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400191,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400191","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400190,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400190","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400189,"entity_type":"vote","label":"Joe Weingarten - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400189","mandate":{"id":46263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joe Weingarten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46263"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400188,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400188","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400187,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400187","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400186,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400186","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400185,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400185","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400184,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400184","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400183,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400183","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400182,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400182","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400181,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400181","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400180,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400180","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400179,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400179","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400178,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400178","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400177,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400177","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400176,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400176","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400175,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400175","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400174,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400174","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400173,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400173","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400172,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400172","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400171,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400171","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400170,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400170","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400169,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400169","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400168,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400168","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400167,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400167","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400166,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400166","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400165,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400165","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400164,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400164","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400163,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400163","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400162,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400162","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400161,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400161","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400160,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400160","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400159,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400159","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400158,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400158","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400157,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400157","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400156,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400156","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400155,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400155","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400154,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400154","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400153,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400153","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400152,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400152","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400151,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400151","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400150,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400150","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400149,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400149","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400148,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400148","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400147,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400147","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400146,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400146","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400145,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Rawert - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400145","mandate":{"id":46547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Rawert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46547"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400144,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400144","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400143,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400143","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400142,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400142","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400141,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400141","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400140,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400140","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400139,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400139","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400138,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400138","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400137,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400137","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400136,"entity_type":"vote","label":"Markus Paschke - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400136","mandate":{"id":45856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Paschke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45856"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400135,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400135","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400134,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400134","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400133,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400133","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400132,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400132","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400131,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400131","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400130,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400130","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400129,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400129","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400128,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400128","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400127,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400127","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400126,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400126","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400125,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400125","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400124,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400124","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400123,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400123","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400122,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400122","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400121,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400121","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400120,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400120","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400119,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400119","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400118,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400118","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400117,"entity_type":"vote","label":"Dorothee Martin - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400117","mandate":{"id":46541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee Martin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46541"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400116,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400116","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400115,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400115","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400114,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400114","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400113,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400113","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400112,"entity_type":"vote","label":"Hiltrud Lotze - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400112","mandate":{"id":46568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hiltrud Lotze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46568"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400111,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400111","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400110,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Lehmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400110","mandate":{"id":46259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46259"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400109,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400109","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400108,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400108","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400107,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400107","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400106,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400106","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400105,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400105","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400104,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400104","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400103,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400103","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400102,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400102","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400101,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400101","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400100,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400100","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400099,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400099","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400098,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400098","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400097,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400097","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400096,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400096","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400095,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400095","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400094,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400094","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400093,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400093","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400092,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400092","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400091,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400091","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400090,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400090","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400089,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400089","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400088,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400088","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400087,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400087","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400086,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400086","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400085,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400085","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400084,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400084","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400083,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400083","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400082,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400082","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400081,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400081","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400080,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400080","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400079,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400079","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400078,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400078","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400077,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400077","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400076,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400076","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400075,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400075","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400074,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400074","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400073,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400073","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400072,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400072","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400071,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400071","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400070,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400070","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400069,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400069","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400068,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400068","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400067,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400067","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400066,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400066","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400065,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400065","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400064,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400064","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400063,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400063","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400062,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400062","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400061,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400061","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400060,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400060","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400059,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400059","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400058,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400058","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400057,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400057","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400056,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400056","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400055,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Brecht - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400055","mandate":{"id":46264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Brecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46264"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400054,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400054","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400053,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400053","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400052,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400052","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400051,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400051","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400050,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400050","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400049,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400049","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400048,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400048","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400047,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400047","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400046,"entity_type":"vote","label":"Bela Bach - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400046","mandate":{"id":46256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bela Bach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46256"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400045,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400045","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400044,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400044","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":400043,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400043","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400042,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400042","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400041,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400041","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400040,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400040","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400039,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400039","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400038,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400038","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400037,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400037","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400036,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400036","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400035,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400035","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400034,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400034","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400033,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400033","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400032,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400032","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400031,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400031","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400030,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400030","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400029,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400029","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400028,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400028","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400027,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400027","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400026,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400026","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400025,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400025","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400024,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400024","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400023,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400023","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400022,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400022","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400021,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400021","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400020,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400020","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400019,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400019","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400018,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400018","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400017,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400017","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400016,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400016","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400015,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400015","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400014,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400014","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400013,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400013","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400012,"entity_type":"vote","label":"Peter Tauber - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400012","mandate":{"id":45424,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Tauber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45424"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400011,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400011","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400010,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400010","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400009,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400009","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400008,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400008","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400007,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400007","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400006,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400006","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400005,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400005","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400004,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400004","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400003,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400003","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400002,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400002","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400001,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400001","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":400000,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/400000","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399999,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399999","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399998,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399998","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399997,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399997","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399996,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399996","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399995,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399995","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399994,"entity_type":"vote","label":"Bernd Siebert - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399994","mandate":{"id":46398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Siebert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46398"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399993,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399993","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399992,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399992","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399991,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399991","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399990,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399990","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399989,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399989","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399988,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399988","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399987,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399987","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399986,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399986","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399985,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399985","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399984,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399984","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399983,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399983","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399982,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399982","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399981,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399981","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399980,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399980","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399979,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399979","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399978,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399978","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399977,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399977","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399976,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399976","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399975,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399975","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399974,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399974","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399973,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399973","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399972,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399972","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399971,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399971","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399970,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399970","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399969,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399969","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399968,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399968","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399967,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399967","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399966,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399966","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399965,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399965","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399964,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399964","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399963,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399963","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399962,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399962","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399961,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399961","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399960,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399960","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399959,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399959","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399958,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399958","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399957,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399957","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399956,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399956","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399955,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399955","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399954,"entity_type":"vote","label":"Tim Ostermann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399954","mandate":{"id":48230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tim Ostermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/48230"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399953,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399953","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399952,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399952","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399951,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399951","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399950,"entity_type":"vote","label":"Kristina Nordt - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399950","mandate":{"id":47908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kristina Nordt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47908"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399949,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399949","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399948,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399948","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399947,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399947","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399946,"entity_type":"vote","label":"Christian Natterer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399946","mandate":{"id":46567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Natterer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46567"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399945,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399945","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399944,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399944","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399943,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399943","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399942,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399942","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399941,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399941","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399940,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399940","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399939,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399939","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399938,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399938","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399937,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399937","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399936,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399936","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399935,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399935","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399934,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399934","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399933,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399933","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399932,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399932","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399931,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399931","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399930,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399930","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399929,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399929","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399928,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399928","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399927,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399927","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399926,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399926","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399925,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399925","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399924,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399924","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399923,"entity_type":"vote","label":"Saskia Ludwig - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399923","mandate":{"id":46261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46261"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399922,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399922","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399921,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399921","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399920,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399920","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399919,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399919","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399918,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399918","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399917,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399917","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399916,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399916","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399915,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399915","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399914,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399914","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399913,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399913","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399912,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399912","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399911,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399911","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399910,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399910","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399909,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399909","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399908,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399908","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399907,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399907","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399906,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399906","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399905,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399905","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399904,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399904","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399903,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399903","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399902,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399902","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399901,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399901","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399900,"entity_type":"vote","label":"Kordula Kovac - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399900","mandate":{"id":47907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Kovac (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47907"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399899,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399899","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399898,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399898","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399897,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399897","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399896,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399896","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399895,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399895","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399894,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399894","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399893,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399893","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399892,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399892","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399891,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399891","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399890,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399890","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399889,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399889","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399888,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399888","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399887,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399887","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399886,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399886","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399885,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399885","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399884,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399884","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399883,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399883","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399882,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399882","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399881,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399881","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399880,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399880","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399879,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399879","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399878,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399878","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399877,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399877","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399876,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399876","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399875,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399875","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399874,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399874","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399873,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399873","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399872,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399872","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399871,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399871","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399870,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399870","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399869,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399869","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399868,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399868","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399867,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399867","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399866,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399866","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399865,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399865","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399864,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399864","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399863,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399863","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399862,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399862","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399861,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399861","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399860,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399860","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399859,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399859","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399858,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399858","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399857,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399857","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399856,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399856","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399855,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399855","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399854,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399854","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399853,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399853","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399852,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399852","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399851,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399851","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399850,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399850","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399849,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399849","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399848,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399848","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399847,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399847","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399846,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399846","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399845,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399845","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399844,"entity_type":"vote","label":"Maika Friemann-Jennert - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399844","mandate":{"id":48217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maika Friemann-Jennert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/48217"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399843,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399843","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399842,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399842","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399841,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399841","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399840,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399840","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399839,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399839","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399838,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399838","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399837,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399837","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399836,"entity_type":"vote","label":"Bernd-Bernhard Fabritius - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399836","mandate":{"id":47906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd-Bernhard Fabritius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47906"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399835,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399835","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399834,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399834","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399833,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399833","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399832,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399832","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399831,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399831","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399830,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399830","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399829,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399829","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399828,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399828","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399827,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399827","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399826,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399826","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399825,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399825","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399824,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399824","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399823,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399823","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399822,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399822","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399821,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399821","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399820,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399820","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399819,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399819","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399818,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399818","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399817,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399817","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399816,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399816","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399815,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399815","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399814,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399814","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399813,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399813","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399812,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399812","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399811,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399811","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399810,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399810","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399809,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399809","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399808,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399808","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399807,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399807","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399806,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399806","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399805,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399805","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399804,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399804","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399803,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399803","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399802,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399802","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399801,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399801","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399800,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399800","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":399799,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/399799","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}}]}