{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":413840,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413840","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":413839,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413839","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":413838,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413838","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":413837,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413837","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":413836,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413836","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":413835,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413835","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":413834,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413834","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":413833,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413833","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":413832,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413832","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413831,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wetzel - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413831","mandate":{"id":46564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wetzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46564"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413830,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413830","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413829,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413829","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413828,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413828","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413827,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413827","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413826,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413826","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413825,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413825","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413824,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413824","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413823,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413823","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413822,"entity_type":"vote","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413822","mandate":{"id":46262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46262"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413821,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413821","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413820,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413820","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413819,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413819","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413818,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413818","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413817,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413817","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413816,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413816","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413815,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413815","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413814,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413814","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413813,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413813","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413812,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413812","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413811,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413811","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413810,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413810","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413809,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413809","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413808,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413808","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413807,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413807","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413806,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413806","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413805,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413805","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413804,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413804","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413803,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413803","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413802,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413802","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413801,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413801","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413800,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413800","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413799,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413799","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413798,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413798","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413797,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413797","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413796,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413796","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413795,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413795","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413794,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413794","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413793,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413793","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413792,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413792","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413791,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413791","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413790,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413790","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413789,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413789","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413788,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413788","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413787,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413787","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413786,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413786","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413785,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413785","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413784,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413784","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413783,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413783","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413782,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413782","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413781,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413781","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413780,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413780","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413779,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413779","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413778,"entity_type":"vote","label":"Marcel Emmerich - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413778","mandate":{"id":48532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Emmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/48532"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413777,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413777","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413776,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413776","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413775,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413775","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413774,"entity_type":"vote","label":"Janosch Dahmen - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413774","mandate":{"id":46566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Janosch Dahmen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46566"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413773,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413773","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413772,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413772","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413771,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413771","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413770,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413770","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413769,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413769","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413768,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413768","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413767,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413767","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413766,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413766","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":413765,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413765","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413764,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413764","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413763,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413763","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413762,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413762","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413761,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413761","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413760,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413760","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413759,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413759","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413758,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413758","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413757,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413757","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413756,"entity_type":"vote","label":"Axel Troost - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413756","mandate":{"id":47869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Troost (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47869"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413755,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413755","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413754,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413754","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413753,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413753","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413752,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413752","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413751,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413751","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413750,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413750","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413749,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413749","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413748,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413748","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413747,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413747","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413746,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Remmers - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413746","mandate":{"id":41180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Remmers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41180"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413745,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413745","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413744,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413744","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413743,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413743","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413742,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413742","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413741,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413741","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413740,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413740","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413739,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413739","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413738,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413738","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413737,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413737","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413736,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413736","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413735,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413735","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413734,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413734","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413733,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413733","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413732,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413732","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413731,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413731","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413730,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413730","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413729,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413729","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413728,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413728","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413727,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413727","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413726,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413726","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413725,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413725","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413724,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413724","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413723,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413723","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413722,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413722","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413721,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413721","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413720,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413720","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413719,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413719","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413718,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413718","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413717,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413717","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413716,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413716","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413715,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413715","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413714,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413714","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413713,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413713","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413712,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413712","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413711,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413711","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413710,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413710","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413709,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413709","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413708,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413708","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413707,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413707","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413706,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413706","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413705,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413705","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413704,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413704","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413703,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413703","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413702,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413702","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413701,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413701","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413700,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413700","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413699,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413699","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413698,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413698","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413697,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413697","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":413696,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413696","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413695,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413695","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413694,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413694","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413693,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413693","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413692,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413692","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413691,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413691","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413690,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413690","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413689,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413689","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413688,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413688","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413687,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413687","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413686,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413686","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413685,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413685","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413684,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413684","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413683,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413683","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413682,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413682","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413681,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413681","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413680,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413680","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413679,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413679","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413678,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413678","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413677,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413677","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413676,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413676","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413675,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413675","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413674,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413674","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413673,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413673","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413672,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413672","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413671,"entity_type":"vote","label":"Matthias N\u00f6lke - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413671","mandate":{"id":46540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias N\u00f6lke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46540"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413670,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413670","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413669,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413669","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413668,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413668","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413667,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413667","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413666,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413666","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413665,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413665","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413664,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413664","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413663,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413663","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413662,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413662","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413661,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413661","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413660,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413660","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413659,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413659","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413658,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413658","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413657,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413657","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413656,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413656","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413655,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413655","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413654,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413654","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413653,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413653","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413652,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413652","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413651,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413651","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413650,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413650","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413649,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413649","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413648,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413648","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413647,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413647","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413646,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413646","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413645,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413645","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413644,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413644","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413643,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413643","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413642,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413642","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413641,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413641","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413640,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413640","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413639,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413639","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413638,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413638","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413637,"entity_type":"vote","label":"Reginald Hanke - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413637","mandate":{"id":46258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reginald Hanke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46258"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413636,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413636","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413635,"entity_type":"vote","label":"Christopher Gohl - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413635","mandate":{"id":48231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christopher Gohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/48231"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413634,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413634","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413633,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413633","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413632,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413632","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413631,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413631","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413630,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413630","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413629,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413629","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413628,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413628","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413627,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413627","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413626,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413626","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413625,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413625","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413624,"entity_type":"vote","label":"Sandra Bubendorfer-Licht - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413624","mandate":{"id":46257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Bubendorfer-Licht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46257"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413623,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413623","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413622,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413622","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413621,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413621","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413620,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413620","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413619,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413619","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413618,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413618","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413617,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413617","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":413616,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413616","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413615,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413615","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413614,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413614","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413613,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413613","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413612,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413612","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413611,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413611","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413610,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413610","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413609,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413609","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413608,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413608","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413607,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413607","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413606,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413606","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413605,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413605","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413604,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413604","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413603,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413603","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413602,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413602","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413601,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413601","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413600,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413600","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413599,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413599","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413598,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413598","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413597,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413597","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413596,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413596","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413595,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413595","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413594,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413594","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413593,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413593","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413592,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413592","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413591,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413591","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413590,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413590","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413589,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413589","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413588,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413588","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413587,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413587","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413586,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413586","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413585,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413585","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413584,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413584","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413583,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413583","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413582,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413582","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413581,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413581","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413580,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413580","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413579,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413579","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413578,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413578","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413577,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413577","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413576,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413576","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413575,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413575","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413574,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413574","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413573,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413573","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413572,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413572","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413571,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413571","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413570,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413570","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413569,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413569","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413568,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413568","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413567,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413567","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413566,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413566","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413565,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413565","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413564,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413564","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413563,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413563","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413562,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413562","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413561,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413561","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413560,"entity_type":"vote","label":"Martin Hebner - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413560","mandate":{"id":46204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46204"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413559,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413559","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413558,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413558","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413557,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413557","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413556,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413556","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413555,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413555","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413554,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413554","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413553,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413553","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413552,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413552","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413551,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413551","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413550,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413550","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413549,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413549","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413548,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413548","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413547,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413547","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413546,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413546","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413545,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413545","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413544,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413544","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413543,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413543","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413542,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413542","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413541,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413541","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413540,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413540","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413539,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413539","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413538,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413538","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413537,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413537","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413536,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413536","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413535,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413535","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413534,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413534","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413533,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413533","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413532,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413532","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413531,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413531","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413530,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413530","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413529,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413529","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":413528,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413528","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413527,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413527","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413526,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413526","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413525,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413525","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413524,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413524","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413523,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413523","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413522,"entity_type":"vote","label":"Joe Weingarten - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413522","mandate":{"id":46263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joe Weingarten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46263"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413521,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413521","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413520,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413520","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413519,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413519","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413518,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413518","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413517,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413517","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413516,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413516","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413515,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413515","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413514,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413514","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413513,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413513","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413512,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413512","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413511,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413511","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413510,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413510","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413509,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413509","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413508,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413508","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413507,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413507","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413506,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413506","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413505,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413505","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413504,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413504","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413503,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413503","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413502,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413502","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413501,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413501","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413500,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413500","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413499,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413499","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413498,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413498","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413497,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413497","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413496,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413496","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413495,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413495","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413494,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413494","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413493,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413493","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413492,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413492","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413491,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413491","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413490,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413490","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413489,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413489","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413488,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413488","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413487,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413487","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413486,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413486","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413485,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413485","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413484,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413484","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413483,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413483","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413482,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413482","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413481,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413481","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413480,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413480","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413479,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413479","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413478,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Rawert - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413478","mandate":{"id":46547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Rawert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46547"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413477,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413477","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413476,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413476","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413475,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413475","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413474,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413474","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413473,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413473","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413472,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413472","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413471,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413471","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413470,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413470","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413469,"entity_type":"vote","label":"Markus Paschke - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413469","mandate":{"id":45856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Paschke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45856"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413468,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413468","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413467,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413467","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413466,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413466","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413465,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413465","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413464,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413464","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413463,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413463","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413462,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413462","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413461,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413461","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413460,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413460","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413459,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413459","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413458,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413458","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413457,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413457","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413456,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413456","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413455,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413455","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413454,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413454","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413453,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413453","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413452,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413452","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413451,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413451","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413450,"entity_type":"vote","label":"Dorothee Martin - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413450","mandate":{"id":46541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee Martin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46541"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413449,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413449","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413448,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413448","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413447,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413447","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413446,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413446","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413445,"entity_type":"vote","label":"Hiltrud Lotze - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413445","mandate":{"id":46568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hiltrud Lotze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46568"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413444,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413444","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413443,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Lehmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413443","mandate":{"id":46259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46259"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413442,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413442","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413441,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413441","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413440,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413440","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413439,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413439","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413438,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413438","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413437,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413437","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413436,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413436","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413435,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413435","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413434,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413434","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413433,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413433","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413432,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413432","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413431,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413431","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413430,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413430","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413429,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413429","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413428,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413428","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413427,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413427","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413426,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413426","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413425,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413425","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413424,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413424","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413423,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413423","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413422,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413422","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413421,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413421","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413420,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413420","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413419,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413419","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413418,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413418","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413417,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413417","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413416,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413416","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413415,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413415","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413414,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413414","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413413,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413413","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413412,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413412","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413411,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413411","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413410,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413410","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413409,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413409","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413408,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413408","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413407,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413407","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413406,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413406","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413405,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413405","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413404,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413404","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413403,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413403","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413402,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413402","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413401,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413401","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413400,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413400","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413399,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413399","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413398,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413398","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413397,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413397","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413396,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413396","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413395,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413395","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413394,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413394","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413393,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413393","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413392,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413392","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413391,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413391","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413390,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413390","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413389,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413389","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413388,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Brecht - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413388","mandate":{"id":46264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Brecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46264"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413387,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413387","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413386,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413386","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413385,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413385","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413384,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413384","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413383,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413383","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413382,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413382","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413381,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413381","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413380,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413380","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413379,"entity_type":"vote","label":"Bela Bach - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413379","mandate":{"id":46256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bela Bach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46256"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413378,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413378","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413377,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413377","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":413376,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413376","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413375,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413375","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413374,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413374","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413373,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413373","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413372,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413372","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413371,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413371","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413370,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413370","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413369,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413369","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413368,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413368","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413367,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413367","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413366,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413366","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413365,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413365","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413364,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413364","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413363,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413363","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413362,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413362","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413361,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413361","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413360,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413360","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413359,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413359","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413358,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413358","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413357,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413357","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413356,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413356","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413355,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413355","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413354,"entity_type":"vote","label":"Thomas Viesehon - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413354","mandate":{"id":48522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Viesehon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/48522"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413353,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413353","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413352,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413352","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413351,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413351","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413350,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413350","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413349,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413349","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413348,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413348","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413347,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413347","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413346,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413346","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413345,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413345","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413344,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413344","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413343,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413343","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413342,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413342","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413341,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413341","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413340,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413340","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413339,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413339","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413338,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413338","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413337,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413337","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413336,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413336","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413335,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413335","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413334,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413334","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413333,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413333","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413332,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413332","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413331,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413331","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413330,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413330","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413329,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413329","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413328,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413328","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413327,"entity_type":"vote","label":"Bernd Siebert - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413327","mandate":{"id":46398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Siebert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46398"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413326,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413326","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413325,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413325","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413324,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413324","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413323,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413323","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413322,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413322","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413321,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413321","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413320,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413320","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413319,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413319","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413318,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413318","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413317,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413317","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413316,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413316","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413315,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413315","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413314,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413314","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413313,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413313","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413312,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413312","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413311,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413311","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413310,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413310","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413309,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413309","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413308,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413308","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413307,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413307","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413306,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413306","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413305,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413305","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413304,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413304","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413303,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413303","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413302,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413302","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413301,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413301","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413300,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413300","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413299,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413299","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413298,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413298","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413297,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413297","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413296,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413296","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413295,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413295","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413294,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413294","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413293,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413293","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413292,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413292","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413291,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413291","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413290,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413290","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413289,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413289","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413288,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413288","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413287,"entity_type":"vote","label":"Tim Ostermann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413287","mandate":{"id":48230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tim Ostermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/48230"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413286,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413286","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413285,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413285","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413284,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413284","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413283,"entity_type":"vote","label":"Kristina Nordt - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413283","mandate":{"id":47908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kristina Nordt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47908"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413282,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413282","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413281,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413281","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413280,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413280","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413279,"entity_type":"vote","label":"Christian Natterer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413279","mandate":{"id":46567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Natterer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46567"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413278,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413278","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413277,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413277","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413276,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413276","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413275,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413275","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413274,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413274","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413273,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413273","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413272,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413272","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413271,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413271","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413270,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413270","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413269,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413269","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413268,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413268","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413267,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413267","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413266,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413266","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413265,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413265","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413264,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413264","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413263,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413263","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413262,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413262","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413261,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413261","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413260,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413260","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413259,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413259","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413258,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413258","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413257,"entity_type":"vote","label":"Karin Maag - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413257","mandate":{"id":44620,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karin Maag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44620"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413256,"entity_type":"vote","label":"Saskia Ludwig - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413256","mandate":{"id":46261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46261"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413255,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413255","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413254,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413254","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413253,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413253","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413252,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413252","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413251,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413251","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413250,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413250","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413249,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413249","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413248,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413248","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413247,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413247","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413246,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413246","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413245,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413245","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413244,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413244","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413243,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413243","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413242,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413242","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413241,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413241","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413240,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413240","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413239,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413239","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413238,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413238","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413237,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413237","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413236,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413236","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413235,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413235","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413234,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413234","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413233,"entity_type":"vote","label":"Kordula Kovac - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413233","mandate":{"id":47907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Kovac (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47907"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413232,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413232","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413231,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413231","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413230,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413230","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413229,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413229","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413228,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413228","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413227,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413227","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413226,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413226","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413225,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413225","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413224,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413224","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413223,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413223","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413222,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413222","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413221,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413221","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413220,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413220","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413219,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413219","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413218,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413218","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413217,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413217","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413216,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413216","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413215,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413215","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413214,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413214","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413213,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413213","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413212,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413212","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413211,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413211","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413210,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413210","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413209,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413209","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413208,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413208","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413207,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413207","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413206,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413206","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413205,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413205","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413204,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413204","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413203,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413203","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413202,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413202","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413201,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413201","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413200,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413200","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413199,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413199","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413198,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413198","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413197,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413197","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413196,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413196","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413195,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413195","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413194,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413194","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413193,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413193","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413192,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413192","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413191,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413191","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413190,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413190","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413189,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413189","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413188,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413188","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413187,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413187","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413186,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413186","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413185,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413185","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413184,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413184","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413183,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413183","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413182,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413182","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413181,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413181","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413180,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413180","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413179,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413179","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413178,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413178","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413177,"entity_type":"vote","label":"Maika Friemann-Jennert - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413177","mandate":{"id":48217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maika Friemann-Jennert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/48217"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413176,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413176","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413175,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413175","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413174,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413174","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413173,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413173","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413172,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413172","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413171,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413171","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413170,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413170","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413169,"entity_type":"vote","label":"Bernd-Bernhard Fabritius - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413169","mandate":{"id":47906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd-Bernhard Fabritius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47906"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413168,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413168","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413167,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413167","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413166,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413166","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413165,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413165","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413164,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413164","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413163,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413163","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413162,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413162","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413161,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413161","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413160,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413160","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413159,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413159","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413158,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413158","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413157,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413157","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413156,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413156","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413155,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413155","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413154,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413154","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413153,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413153","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413152,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413152","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413151,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413151","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413150,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413150","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413149,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413149","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413148,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413148","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413147,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413147","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413146,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413146","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413145,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413145","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413144,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413144","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413143,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413143","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413142,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413142","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413141,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413141","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413140,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413140","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413139,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413139","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413138,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413138","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413137,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413137","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413136,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413136","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413135,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413135","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413134,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413134","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413133,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413133","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":413132,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - \u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/413132","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}}]}