{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/vote"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":709,"total":709,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":420205,"entity_type":"vote","label":"Frauke Petry - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420205","mandate":{"id":38267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frauke Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38267"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":420204,"entity_type":"vote","label":"Frank Pasemann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420204","mandate":{"id":45481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Pasemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45481"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":420203,"entity_type":"vote","label":"Georg N\u00fc\u00dflein - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420203","mandate":{"id":45348,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg N\u00fc\u00dflein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45348"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":420202,"entity_type":"vote","label":"Mario Mieruch - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420202","mandate":{"id":41210,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Mieruch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41210"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":420201,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kamann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420201","mandate":{"id":43916,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kamann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43916"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":420200,"entity_type":"vote","label":"Bruno Hollnagel - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420200","mandate":{"id":43915,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bruno Hollnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43915"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":420199,"entity_type":"vote","label":"Lars Herrmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420199","mandate":{"id":46133,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Herrmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46133"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":420198,"entity_type":"vote","label":"Verena Hartmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420198","mandate":{"id":46185,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Verena Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46185"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":420197,"entity_type":"vote","label":"Marco B\u00fclow - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420197","mandate":{"id":39712,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco B\u00fclow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39712"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":420196,"entity_type":"vote","label":"Gerhard Zickenheiner - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420196","mandate":{"id":45452,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerhard Zickenheiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45452"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420195,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wetzel - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420195","mandate":{"id":46564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wetzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46564"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420194,"entity_type":"vote","label":"Beate Walter-Rosenheimer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420194","mandate":{"id":44071,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate Walter-Rosenheimer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44071"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420193,"entity_type":"vote","label":"Daniela Wagner - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420193","mandate":{"id":41099,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41099"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420192,"entity_type":"vote","label":"Julia Verlinden - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420192","mandate":{"id":44614,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Julia Verlinden (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44614"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420191,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Trittin - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420191","mandate":{"id":44621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Trittin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44621"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420190,"entity_type":"vote","label":"Markus Tressel - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420190","mandate":{"id":45427,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Tressel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45427"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420189,"entity_type":"vote","label":"Margit Stumpp - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420189","mandate":{"id":41209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margit Stumpp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41209"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420188,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420188","mandate":{"id":45422,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Strengmann-Kuhn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45422"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420187,"entity_type":"vote","label":"Kordula Schulz-Asche - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420187","mandate":{"id":45397,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Schulz-Asche (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45397"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420186,"entity_type":"vote","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420186","mandate":{"id":46262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Charlotte Schneidewind-Hartnagel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46262"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420185,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schmidt - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420185","mandate":{"id":41219,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41219"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420184,"entity_type":"vote","label":"Frithjof Schmidt - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420184","mandate":{"id":45391,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frithjof Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45391"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420183,"entity_type":"vote","label":"Ulle Schauws - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420183","mandate":{"id":45450,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulle Schauws (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45450"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420182,"entity_type":"vote","label":"Manuel Sarrazin - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420182","mandate":{"id":45384,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel Sarrazin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45384"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420181,"entity_type":"vote","label":"Corinna R\u00fcffer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420181","mandate":{"id":45497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna R\u00fcffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45497"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420180,"entity_type":"vote","label":"Manuela Rottmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420180","mandate":{"id":43882,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuela Rottmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43882"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420179,"entity_type":"vote","label":"Claudia Roth - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420179","mandate":{"id":45378,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45378"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420178,"entity_type":"vote","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420178","mandate":{"id":45562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tabea R\u00f6\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45562"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420177,"entity_type":"vote","label":"Filiz Polat - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420177","mandate":{"id":43029,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Filiz Polat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43029"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420176,"entity_type":"vote","label":"Lisa Paus - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420176","mandate":{"id":46009,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Paus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46009"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420175,"entity_type":"vote","label":"Cem \u00d6zdemir - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420175","mandate":{"id":45352,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cem \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45352"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420174,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Ostendorff - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420174","mandate":{"id":45351,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Ostendorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45351"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420173,"entity_type":"vote","label":"Omid Nouripour - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420173","mandate":{"id":45347,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Omid Nouripour (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45347"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420172,"entity_type":"vote","label":"Konstantin von Notz - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420172","mandate":{"id":44579,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin von Notz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44579"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420171,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Nestle - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420171","mandate":{"id":41132,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Nestle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41132"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420170,"entity_type":"vote","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420170","mandate":{"id":44067,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beate M\u00fcller-Gemmeke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44067"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420169,"entity_type":"vote","label":"Claudia M\u00fcller - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420169","mandate":{"id":41188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41188"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420168,"entity_type":"vote","label":"Irene Mihalic - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420168","mandate":{"id":45510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Irene Mihalic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45510"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420167,"entity_type":"vote","label":"Tobias Lindner - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420167","mandate":{"id":45323,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45323"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420166,"entity_type":"vote","label":"Steffi Lemke - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420166","mandate":{"id":45318,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffi Lemke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45318"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420165,"entity_type":"vote","label":"Sven Lehmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420165","mandate":{"id":43881,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43881"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420164,"entity_type":"vote","label":"Monika Lazar - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420164","mandate":{"id":45314,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Lazar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45314"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420163,"entity_type":"vote","label":"Markus Kurth - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420163","mandate":{"id":45307,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Kurth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45307"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420162,"entity_type":"vote","label":"Renate K\u00fcnast - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420162","mandate":{"id":45306,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renate K\u00fcnast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45306"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420161,"entity_type":"vote","label":"Christian K\u00fchn - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420161","mandate":{"id":45303,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian K\u00fchn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45303"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420160,"entity_type":"vote","label":"Oliver Krischer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420160","mandate":{"id":45301,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Krischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45301"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420159,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Kotting-Uhl - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420159","mandate":{"id":45787,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Kotting-Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45787"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420158,"entity_type":"vote","label":"Maria Klein-Schmeink - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420158","mandate":{"id":45295,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Klein-Schmeink (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45295"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420157,"entity_type":"vote","label":"Sven-Christian Kindler - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420157","mandate":{"id":45290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sven-Christian Kindler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45290"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420156,"entity_type":"vote","label":"Katja Keul - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420156","mandate":{"id":45288,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Keul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45288"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420155,"entity_type":"vote","label":"Uwe Kekeritz - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420155","mandate":{"id":45286,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Kekeritz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45286"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420154,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Kappert-Gonther - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420154","mandate":{"id":46255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Kappert-Gonther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46255"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420153,"entity_type":"vote","label":"Dieter Janecek - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420153","mandate":{"id":45274,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Janecek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45274"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420152,"entity_type":"vote","label":"Ottmar von Holtz - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420152","mandate":{"id":43155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ottmar von Holtz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43155"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420151,"entity_type":"vote","label":"Anton Hofreiter - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420151","mandate":{"id":46200,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Hofreiter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46200"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420150,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hoffmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420150","mandate":{"id":42696,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42696"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420149,"entity_type":"vote","label":"Britta Ha\u00dfelmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420149","mandate":{"id":44558,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Ha\u00dfelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44558"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420148,"entity_type":"vote","label":"Anja Hajduk - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420148","mandate":{"id":44530,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Hajduk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44530"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420147,"entity_type":"vote","label":"Erhard Grundl - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420147","mandate":{"id":45854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erhard Grundl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45854"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420146,"entity_type":"vote","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420146","mandate":{"id":46024,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46024"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420145,"entity_type":"vote","label":"Stefan Gelbhaar - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420145","mandate":{"id":40479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Gelbhaar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40479"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420144,"entity_type":"vote","label":"Kai Gehring - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420144","mandate":{"id":44617,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Gehring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44617"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420143,"entity_type":"vote","label":"Matthias Gastel - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420143","mandate":{"id":45251,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Gastel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45251"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420142,"entity_type":"vote","label":"Marcel Emmerich - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420142","mandate":{"id":48532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Emmerich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/48532"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420141,"entity_type":"vote","label":"Harald Ebner - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420141","mandate":{"id":45247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Ebner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45247"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420140,"entity_type":"vote","label":"Katharina Dr\u00f6ge - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420140","mandate":{"id":45246,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Dr\u00f6ge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45246"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420139,"entity_type":"vote","label":"Ekin Delig\u00f6z - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420139","mandate":{"id":44503,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ekin Delig\u00f6z (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44503"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420138,"entity_type":"vote","label":"Janosch Dahmen - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420138","mandate":{"id":46566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Janosch Dahmen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46566"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420137,"entity_type":"vote","label":"Anna Christmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420137","mandate":{"id":45561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anna Christmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45561"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420136,"entity_type":"vote","label":"Agnieszka Brugger - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420136","mandate":{"id":44076,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Agnieszka Brugger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44076"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420135,"entity_type":"vote","label":"Franziska Brantner - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420135","mandate":{"id":44496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Brantner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44496"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420134,"entity_type":"vote","label":"Canan Bayram - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420134","mandate":{"id":40338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Canan Bayram (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40338"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420133,"entity_type":"vote","label":"Margarete Bause - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420133","mandate":{"id":46230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Margarete Bause (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46230"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420132,"entity_type":"vote","label":"Annalena Baerbock - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420132","mandate":{"id":44808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annalena Baerbock (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44808"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420131,"entity_type":"vote","label":"Lisa Badum - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420131","mandate":{"id":41142,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lisa Badum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41142"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420130,"entity_type":"vote","label":"Luise Amtsberg - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420130","mandate":{"id":44474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Luise Amtsberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44474"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":153,"entity_type":"fraction","label":"DIE GR\u00dcNEN (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/153"}},{"id":420129,"entity_type":"vote","label":"Sabine Zimmermann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420129","mandate":{"id":45447,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45447"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420128,"entity_type":"vote","label":"Pia Zimmermann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420128","mandate":{"id":45448,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pia Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45448"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420127,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Zdebel - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420127","mandate":{"id":44608,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Zdebel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44608"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420126,"entity_type":"vote","label":"Katrin Werner - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420126","mandate":{"id":45441,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Werner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45441"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420125,"entity_type":"vote","label":"Harald Weinberg - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420125","mandate":{"id":45437,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45437"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420124,"entity_type":"vote","label":"Andreas Wagner - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420124","mandate":{"id":44701,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Wagner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44701"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420123,"entity_type":"vote","label":"Sahra Wagenknecht - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420123","mandate":{"id":44584,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sahra Wagenknecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44584"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420122,"entity_type":"vote","label":"Kathrin Vogler - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420122","mandate":{"id":46197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kathrin Vogler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46197"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420121,"entity_type":"vote","label":"Alexander Ulrich - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420121","mandate":{"id":44546,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Ulrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44546"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420120,"entity_type":"vote","label":"Axel Troost - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420120","mandate":{"id":47869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Troost (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47869"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420119,"entity_type":"vote","label":"Jessica Tatti - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420119","mandate":{"id":40021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jessica Tatti (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40021"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420118,"entity_type":"vote","label":"Kirsten Tackmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420118","mandate":{"id":44578,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten Tackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44578"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420117,"entity_type":"vote","label":"Friedrich Straetmanns - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420117","mandate":{"id":43883,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Friedrich Straetmanns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43883"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420116,"entity_type":"vote","label":"Kersten Steinke - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420116","mandate":{"id":45418,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kersten Steinke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45418"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420115,"entity_type":"vote","label":"Helin Evrim Sommer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420115","mandate":{"id":44097,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helin Evrim Sommer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44097"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420114,"entity_type":"vote","label":"Petra Sitte - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420114","mandate":{"id":44583,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Sitte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44583"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420113,"entity_type":"vote","label":"Eva-Maria Schreiber - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420113","mandate":{"id":43886,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eva-Maria Schreiber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43886"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420112,"entity_type":"vote","label":"Bernd Riexinger - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420112","mandate":{"id":45892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Riexinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45892"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420111,"entity_type":"vote","label":"Martina Renner - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420111","mandate":{"id":45369,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45369"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420110,"entity_type":"vote","label":"Tobias Pfl\u00fcger - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420110","mandate":{"id":41222,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Pfl\u00fcger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41222"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420109,"entity_type":"vote","label":"Victor Perli - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420109","mandate":{"id":43214,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Victor Perli (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43214"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420108,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Pellmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420108","mandate":{"id":43884,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Pellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43884"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420107,"entity_type":"vote","label":"Petra Pau - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420107","mandate":{"id":45357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Pau (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45357"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420106,"entity_type":"vote","label":"Thomas Nord - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420106","mandate":{"id":45346,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Nord (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45346"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420105,"entity_type":"vote","label":"Alexander S. Neu - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420105","mandate":{"id":44571,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander S. Neu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44571"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420104,"entity_type":"vote","label":"Zaklin Nasti\u0107 - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420104","mandate":{"id":45829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zaklin Nasti\u0107 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45829"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420103,"entity_type":"vote","label":"Norbert M\u00fcller - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420103","mandate":{"id":45338,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45338"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420102,"entity_type":"vote","label":"Niema Movassat - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420102","mandate":{"id":45337,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niema Movassat (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45337"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420101,"entity_type":"vote","label":"Cornelia M\u00f6hring - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420101","mandate":{"id":44566,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cornelia M\u00f6hring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44566"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420100,"entity_type":"vote","label":"Amira Mohamed Ali - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420100","mandate":{"id":46022,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Amira Mohamed Ali (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46022"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420099,"entity_type":"vote","label":"Pascal Meiser - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420099","mandate":{"id":40509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Meiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40509"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420098,"entity_type":"vote","label":"Thomas Lutze - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420098","mandate":{"id":45327,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Lutze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45327"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420097,"entity_type":"vote","label":"Gesine L\u00f6tzsch - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420097","mandate":{"id":45325,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gesine L\u00f6tzsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45325"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420096,"entity_type":"vote","label":"Stefan Liebich - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420096","mandate":{"id":45321,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Liebich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45321"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420095,"entity_type":"vote","label":"Ralph Lenkert - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420095","mandate":{"id":45319,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Lenkert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45319"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420094,"entity_type":"vote","label":"Sabine Leidig - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420094","mandate":{"id":45316,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Leidig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45316"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420093,"entity_type":"vote","label":"Caren Lay - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420093","mandate":{"id":44560,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Lay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44560"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420092,"entity_type":"vote","label":"Jutta Krellmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420092","mandate":{"id":44616,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jutta Krellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44616"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420091,"entity_type":"vote","label":"Jan Korte - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420091","mandate":{"id":44611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Korte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44611"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420090,"entity_type":"vote","label":"Katja Kipping - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420090","mandate":{"id":45292,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Kipping (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45292"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420089,"entity_type":"vote","label":"Achim Kessler - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420089","mandate":{"id":45496,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Kessler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45496"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420088,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Kassner - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420088","mandate":{"id":45282,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Kassner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45282"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420087,"entity_type":"vote","label":"Ulla Jelpke - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420087","mandate":{"id":38740,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Jelpke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38740"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420086,"entity_type":"vote","label":"Andrej Hunko - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420086","mandate":{"id":45273,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrej Hunko (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45273"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420085,"entity_type":"vote","label":"Matthias H\u00f6hn - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420085","mandate":{"id":41313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias H\u00f6hn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41313"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420084,"entity_type":"vote","label":"Heike H\u00e4nsel - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420084","mandate":{"id":44531,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike H\u00e4nsel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44531"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420083,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Hahn - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420083","mandate":{"id":44528,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44528"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420082,"entity_type":"vote","label":"Gregor Gysi - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420082","mandate":{"id":44524,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gregor Gysi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44524"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420081,"entity_type":"vote","label":"Zeki G\u00f6khan - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420081","mandate":{"id":52657,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Zeki G\u00f6khan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/52657"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420080,"entity_type":"vote","label":"Nicole Gohlke - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420080","mandate":{"id":44520,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Gohlke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44520"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420079,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Gabelmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420079","mandate":{"id":46228,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Gabelmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46228"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420078,"entity_type":"vote","label":"Brigitte Freihold - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420078","mandate":{"id":40204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Brigitte Freihold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40204"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420077,"entity_type":"vote","label":"Susanne Ferschl - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420077","mandate":{"id":46014,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Ferschl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46014"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420076,"entity_type":"vote","label":"Klaus Ernst - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420076","mandate":{"id":45491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Ernst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45491"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420075,"entity_type":"vote","label":"Anke Domscheit-Berg - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420075","mandate":{"id":37947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anke Domscheit-Berg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37947"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420074,"entity_type":"vote","label":"Diether Dehm - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420074","mandate":{"id":44502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Diether Dehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44502"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420073,"entity_type":"vote","label":"Fabio De Masi - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420073","mandate":{"id":37913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabio De Masi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37913"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420072,"entity_type":"vote","label":"Sevim Da\u011fdelen - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420072","mandate":{"id":44501,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sevim Da\u011fdelen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44501"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420071,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Cezanne - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420071","mandate":{"id":43885,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Cezanne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43885"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420070,"entity_type":"vote","label":"Birke Bull-Bischoff - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420070","mandate":{"id":44043,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birke Bull-Bischoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44043"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420069,"entity_type":"vote","label":"Christine Buchholz - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420069","mandate":{"id":44499,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Buchholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44499"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420068,"entity_type":"vote","label":"Michel Brandt - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420068","mandate":{"id":40082,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michel Brandt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40082"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420067,"entity_type":"vote","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420067","mandate":{"id":46265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heidrun Bluhm-F\u00f6rster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46265"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420066,"entity_type":"vote","label":"Matthias W. Birkwald - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420066","mandate":{"id":44492,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias W. Birkwald (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44492"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420065,"entity_type":"vote","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420065","mandate":{"id":45239,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lorenz G\u00f6sta Beutin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45239"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420064,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Bartsch - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420064","mandate":{"id":46023,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Bartsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46023"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420063,"entity_type":"vote","label":"Simone Barrientos - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420063","mandate":{"id":43887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Simone Barrientos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43887"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420062,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6kay Akbulut - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420062","mandate":{"id":39953,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6kay Akbulut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39953"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420061,"entity_type":"vote","label":"Doris Achelwilm - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420061","mandate":{"id":43888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Achelwilm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43888"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":41,"entity_type":"fraction","label":"DIE LINKE (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/41"}},{"id":420060,"entity_type":"vote","label":"Katharina Willkomm - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420060","mandate":{"id":45591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Willkomm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45591"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420059,"entity_type":"vote","label":"Nicole Westig - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420059","mandate":{"id":44777,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Westig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44777"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420058,"entity_type":"vote","label":"Sandra Weeser - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420058","mandate":{"id":45551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Weeser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45551"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420057,"entity_type":"vote","label":"Johannes Vogel - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420057","mandate":{"id":41138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41138"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420056,"entity_type":"vote","label":"Gerald Ullrich - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420056","mandate":{"id":45902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerald Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45902"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420055,"entity_type":"vote","label":"Andrew Ullmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420055","mandate":{"id":43900,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrew Ullmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43900"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420054,"entity_type":"vote","label":"Florian Toncar - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420054","mandate":{"id":40621,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Toncar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40621"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420053,"entity_type":"vote","label":"Manfred Todtenhausen - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420053","mandate":{"id":37973,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Todtenhausen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37973"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420052,"entity_type":"vote","label":"Stephan Thomae - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420052","mandate":{"id":40994,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Thomae (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40994"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420051,"entity_type":"vote","label":"Michael Theurer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420051","mandate":{"id":37879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Theurer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37879"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420050,"entity_type":"vote","label":"Linda Teuteberg - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420050","mandate":{"id":42162,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Linda Teuteberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42162"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420049,"entity_type":"vote","label":"Katja Suding - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420049","mandate":{"id":38473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Suding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38473"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420048,"entity_type":"vote","label":"Benjamin Strasser - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420048","mandate":{"id":40100,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Benjamin Strasser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40100"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420047,"entity_type":"vote","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420047","mandate":{"id":45232,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Agnes Strack-Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45232"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420046,"entity_type":"vote","label":"Bettina Stark-Watzinger - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420046","mandate":{"id":41089,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Stark-Watzinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41089"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420045,"entity_type":"vote","label":"Hermann Otto Solms - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420045","mandate":{"id":40635,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Otto Solms (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40635"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420044,"entity_type":"vote","label":"Judith Skudelny - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420044","mandate":{"id":41140,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Judith Skudelny (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41140"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420043,"entity_type":"vote","label":"Frank Sitta - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420043","mandate":{"id":43890,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sitta (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43890"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420042,"entity_type":"vote","label":"Matthias Seestern-Pauly - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420042","mandate":{"id":41152,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Seestern-Pauly (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41152"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420041,"entity_type":"vote","label":"Wieland Schinnenburg - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420041","mandate":{"id":38476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wieland Schinnenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38476"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420040,"entity_type":"vote","label":"Frank Sch\u00e4ffler - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420040","mandate":{"id":40700,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Sch\u00e4ffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40700"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420039,"entity_type":"vote","label":"Christian Sauter - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420039","mandate":{"id":41666,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Sauter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41666"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420038,"entity_type":"vote","label":"Thomas Sattelberger - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420038","mandate":{"id":43898,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Sattelberger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43898"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420037,"entity_type":"vote","label":"Bernd Reuther - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420037","mandate":{"id":43549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Reuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43549"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420036,"entity_type":"vote","label":"Hagen Reinhold - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420036","mandate":{"id":41121,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hagen Reinhold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41121"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420035,"entity_type":"vote","label":"Matthias N\u00f6lke - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420035","mandate":{"id":46540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias N\u00f6lke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46540"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420034,"entity_type":"vote","label":"Martin Neumann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420034","mandate":{"id":45509,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45509"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420033,"entity_type":"vote","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420033","mandate":{"id":43895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank M\u00fcller-Rosentritt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43895"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420032,"entity_type":"vote","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420032","mandate":{"id":44804,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman M\u00fcller-B\u00f6hm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44804"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420031,"entity_type":"vote","label":"Alexander M\u00fcller - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420031","mandate":{"id":41087,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41087"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420030,"entity_type":"vote","label":"Christoph Meyer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420030","mandate":{"id":45504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Meyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45504"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420029,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Martens - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420029","mandate":{"id":38101,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Martens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38101"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420028,"entity_type":"vote","label":"Till Mansmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420028","mandate":{"id":41220,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Till Mansmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41220"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420027,"entity_type":"vote","label":"Oliver Luksic - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420027","mandate":{"id":41157,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Luksic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41157"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420026,"entity_type":"vote","label":"Michael Link - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420026","mandate":{"id":46202,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Link (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46202"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420025,"entity_type":"vote","label":"Christian Lindner - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420025","mandate":{"id":46025,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lindner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46025"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420024,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lechte - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420024","mandate":{"id":43821,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lechte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43821"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420023,"entity_type":"vote","label":"Alexander Graf Lambsdorff - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420023","mandate":{"id":37798,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Graf Lambsdorff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37798"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420022,"entity_type":"vote","label":"Alexander Kulitz - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420022","mandate":{"id":39936,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Kulitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39936"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420021,"entity_type":"vote","label":"Konstantin Kuhle - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420021","mandate":{"id":37956,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Konstantin Kuhle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37956"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420020,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Kubicki - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420020","mandate":{"id":41227,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Kubicki (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41227"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420019,"entity_type":"vote","label":"Carina Konrad - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420019","mandate":{"id":43896,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carina Konrad (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43896"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420018,"entity_type":"vote","label":"Lukas K\u00f6hler - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420018","mandate":{"id":43899,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lukas K\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43899"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420017,"entity_type":"vote","label":"Pascal Kober - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420017","mandate":{"id":40934,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Pascal Kober (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40934"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420016,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kluckert - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420016","mandate":{"id":41262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kluckert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41262"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420015,"entity_type":"vote","label":"Marcel Klinge - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420015","mandate":{"id":41111,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcel Klinge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41111"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420014,"entity_type":"vote","label":"Karsten Klein - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420014","mandate":{"id":42591,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42591"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420013,"entity_type":"vote","label":"Gyde Jensen - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420013","mandate":{"id":45587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gyde Jensen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45587"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420012,"entity_type":"vote","label":"Olaf in der Beek - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420012","mandate":{"id":43893,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olaf in der Beek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43893"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420011,"entity_type":"vote","label":"Ulla Ihnen - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420011","mandate":{"id":46205,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Ihnen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46205"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420010,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Houben - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420010","mandate":{"id":43892,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Houben (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43892"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420009,"entity_type":"vote","label":"Christoph Hoffmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420009","mandate":{"id":43902,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43902"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420008,"entity_type":"vote","label":"Manuel H\u00f6ferlin - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420008","mandate":{"id":41148,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manuel H\u00f6ferlin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41148"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420007,"entity_type":"vote","label":"Gero Hocker - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420007","mandate":{"id":45453,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Hocker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45453"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420006,"entity_type":"vote","label":"Katja Hessel - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420006","mandate":{"id":42593,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Hessel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42593"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420005,"entity_type":"vote","label":"Torsten Herbst - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420005","mandate":{"id":45860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Herbst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45860"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420004,"entity_type":"vote","label":"Markus Herbrand - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420004","mandate":{"id":43891,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Herbrand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43891"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420003,"entity_type":"vote","label":"Katrin Helling-Plahr - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420003","mandate":{"id":44062,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Helling-Plahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44062"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420002,"entity_type":"vote","label":"Peter Heidt - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420002","mandate":{"id":46215,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Heidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46215"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420001,"entity_type":"vote","label":"Reginald Hanke - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420001","mandate":{"id":46258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reginald Hanke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46258"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":420000,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hacker - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/420000","mandate":{"id":44041,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hacker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44041"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419999,"entity_type":"vote","label":"Christopher Gohl - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419999","mandate":{"id":48231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christopher Gohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/48231"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419998,"entity_type":"vote","label":"Otto Fricke - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419998","mandate":{"id":40932,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Otto Fricke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40932"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419997,"entity_type":"vote","label":"Daniel F\u00f6st - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419997","mandate":{"id":43818,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniel F\u00f6st (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43818"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419996,"entity_type":"vote","label":"Marcus Faber - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419996","mandate":{"id":41208,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Faber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41208"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419995,"entity_type":"vote","label":"Hartmut Ebbing - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419995","mandate":{"id":40754,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hartmut Ebbing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40754"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419994,"entity_type":"vote","label":"Christian D\u00fcrr - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419994","mandate":{"id":45451,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian D\u00fcrr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45451"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419993,"entity_type":"vote","label":"Bijan Djir-Sarai - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419993","mandate":{"id":40553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bijan Djir-Sarai (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40553"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419992,"entity_type":"vote","label":"Britta Dassler - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419992","mandate":{"id":41090,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Britta Dassler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41090"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419991,"entity_type":"vote","label":"Carl-Julius Cronenberg - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419991","mandate":{"id":43894,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carl-Julius Cronenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43894"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419990,"entity_type":"vote","label":"Karlheinz Busen - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419990","mandate":{"id":43532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karlheinz Busen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43532"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419989,"entity_type":"vote","label":"Marco Buschmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419989","mandate":{"id":40874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Buschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40874"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419988,"entity_type":"vote","label":"Sandra Bubendorfer-Licht - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419988","mandate":{"id":46257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sandra Bubendorfer-Licht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46257"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419987,"entity_type":"vote","label":"Mario Brandenburg - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419987","mandate":{"id":43897,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mario Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43897"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419986,"entity_type":"vote","label":"Jens Brandenburg - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419986","mandate":{"id":39979,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Brandenburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39979"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419985,"entity_type":"vote","label":"Jens Beeck - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419985","mandate":{"id":43245,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Beeck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43245"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419984,"entity_type":"vote","label":"Nicole Bauer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419984","mandate":{"id":43820,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole Bauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43820"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419983,"entity_type":"vote","label":"Christine Aschenberg-Dugnus - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419983","mandate":{"id":40573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Aschenberg-Dugnus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40573"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419982,"entity_type":"vote","label":"Renata Alt - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419982","mandate":{"id":41217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Renata Alt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41217"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419981,"entity_type":"vote","label":"Grigorios Aggelidis - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419981","mandate":{"id":43889,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Grigorios Aggelidis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43889"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":14,"entity_type":"fraction","label":"FDP (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/14"}},{"id":419980,"entity_type":"vote","label":"Uwe Witt - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419980","mandate":{"id":44624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Witt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44624"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419979,"entity_type":"vote","label":"Christian Wirth - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419979","mandate":{"id":44646,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Wirth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44646"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419978,"entity_type":"vote","label":"Heiko Wildberg - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419978","mandate":{"id":43836,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Wildberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43836"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419977,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Wiehle - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419977","mandate":{"id":46247,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Wiehle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46247"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419976,"entity_type":"vote","label":"Harald Weyel - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419976","mandate":{"id":43948,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Harald Weyel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43948"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419975,"entity_type":"vote","label":"Alice Weidel - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419975","mandate":{"id":46026,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alice Weidel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46026"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419974,"entity_type":"vote","label":"Beatrix von Storch - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419974","mandate":{"id":45921,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Beatrix von Storch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45921"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419973,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 Springer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419973","mandate":{"id":43824,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 Springer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43824"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419972,"entity_type":"vote","label":"Dirk Spaniel - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419972","mandate":{"id":46015,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Spaniel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46015"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419971,"entity_type":"vote","label":"Detlev Spangenberg - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419971","mandate":{"id":44622,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Spangenberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44622"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419970,"entity_type":"vote","label":"Martin Sichert - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419970","mandate":{"id":44035,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Sichert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44035"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419969,"entity_type":"vote","label":"Thomas Seitz - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419969","mandate":{"id":40147,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Seitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40147"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419968,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schulz - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419968","mandate":{"id":44040,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44040"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419967,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rg Schneider - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419967","mandate":{"id":44092,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rg Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44092"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419966,"entity_type":"vote","label":"Robby Schlund - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419966","mandate":{"id":43833,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Robby Schlund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43833"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419965,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Schielke-Ziesing - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419965","mandate":{"id":41290,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Schielke-Ziesing (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41290"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419964,"entity_type":"vote","label":"Roman Reusch - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419964","mandate":{"id":43946,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roman Reusch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43946"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419963,"entity_type":"vote","label":"Martin Erwin Renner - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419963","mandate":{"id":41211,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Erwin Renner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41211"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419962,"entity_type":"vote","label":"Martin Reichardt - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419962","mandate":{"id":46182,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Reichardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46182"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419961,"entity_type":"vote","label":"Stephan Protschka - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419961","mandate":{"id":44075,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Protschka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44075"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419960,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Pohl - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419960","mandate":{"id":45493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Pohl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45493"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419959,"entity_type":"vote","label":"Paul Podolay - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419959","mandate":{"id":43838,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Podolay (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43838"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419958,"entity_type":"vote","label":"Tobias Matthias Peterka - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419958","mandate":{"id":45830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tobias Matthias Peterka (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45830"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419957,"entity_type":"vote","label":"Gerold Otten - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419957","mandate":{"id":45857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerold Otten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45857"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419956,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Oehme - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419956","mandate":{"id":43831,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Oehme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43831"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419955,"entity_type":"vote","label":"Jan Ralf Nolte - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419955","mandate":{"id":44042,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Ralf Nolte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44042"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419954,"entity_type":"vote","label":"Christoph Neumann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419954","mandate":{"id":38268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Neumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38268"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419953,"entity_type":"vote","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419953","mandate":{"id":43835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian M\u00fcnzenmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43835"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419952,"entity_type":"vote","label":"Volker M\u00fcnz - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419952","mandate":{"id":41223,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker M\u00fcnz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41223"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419951,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419951","mandate":{"id":44640,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44640"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419950,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mrosek - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419950","mandate":{"id":45465,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mrosek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45465"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419949,"entity_type":"vote","label":"Corinna Miazga - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419949","mandate":{"id":45592,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Corinna Miazga (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45592"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419948,"entity_type":"vote","label":"Birgit Malsack-Winkemann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419948","mandate":{"id":43945,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Birgit Malsack-Winkemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43945"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419947,"entity_type":"vote","label":"Jens Maier - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419947","mandate":{"id":43829,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43829"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419946,"entity_type":"vote","label":"Lothar Maier - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419946","mandate":{"id":43841,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Maier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43841"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419945,"entity_type":"vote","label":"Frank Magnitz - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419945","mandate":{"id":46155,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Magnitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46155"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419944,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Lucassen - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419944","mandate":{"id":44059,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Lucassen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44059"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419943,"entity_type":"vote","label":"Rainer Kraft - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419943","mandate":{"id":43839,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Kraft (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43839"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419942,"entity_type":"vote","label":"Steffen Kotr\u00e9 - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419942","mandate":{"id":38250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Kotr\u00e9 (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38250"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419941,"entity_type":"vote","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419941","mandate":{"id":41204,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00f6rn K\u00f6nig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41204"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419940,"entity_type":"vote","label":"Enrico Komning - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419940","mandate":{"id":41287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enrico Komning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41287"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419939,"entity_type":"vote","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419939","mandate":{"id":45835,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Kleinw\u00e4chter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45835"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419938,"entity_type":"vote","label":"Stefan Keuter - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419938","mandate":{"id":43918,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Keuter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43918"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419937,"entity_type":"vote","label":"Jens Kestner - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419937","mandate":{"id":43823,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Kestner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43823"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419936,"entity_type":"vote","label":"Marc Jongen - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419936","mandate":{"id":41192,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Jongen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41192"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419935,"entity_type":"vote","label":"Florian J\u00e4ger - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419935","mandate":{"id":52107,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian J\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/52107"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419934,"entity_type":"vote","label":"Fabian Jacobi - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419934","mandate":{"id":43912,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fabian Jacobi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43912"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419933,"entity_type":"vote","label":"Johannes Huber - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419933","mandate":{"id":43837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Huber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43837"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419932,"entity_type":"vote","label":"Leif-Erik Holm - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419932","mandate":{"id":41294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leif-Erik Holm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41294"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419931,"entity_type":"vote","label":"Martin Hohmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419931","mandate":{"id":40888,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hohmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40888"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419930,"entity_type":"vote","label":"Nicole H\u00f6chst - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419930","mandate":{"id":46203,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nicole H\u00f6chst (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46203"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419929,"entity_type":"vote","label":"Karsten Hilse - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419929","mandate":{"id":43827,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten Hilse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43827"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419928,"entity_type":"vote","label":"Heiko He\u00dfenkemper - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419928","mandate":{"id":43830,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko He\u00dfenkemper (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43830"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":231,"entity_type":"fraction","label":"fraktionslos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/231"}},{"id":419927,"entity_type":"vote","label":"Martin Hess - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419927","mandate":{"id":43843,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Hess (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43843"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419926,"entity_type":"vote","label":"Waldemar Herdt - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419926","mandate":{"id":37970,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Waldemar Herdt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37970"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419925,"entity_type":"vote","label":"Udo Hemmelgarn - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419925","mandate":{"id":43826,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Hemmelgarn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43826"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419924,"entity_type":"vote","label":"Jochen Haug - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419924","mandate":{"id":43913,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jochen Haug (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43913"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419923,"entity_type":"vote","label":"Roland Hartwig - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419923","mandate":{"id":45263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roland Hartwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45263"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419922,"entity_type":"vote","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419922","mandate":{"id":43832,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mariana Harder-K\u00fchnel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43832"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419921,"entity_type":"vote","label":"Armin Paul Hampel - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419921","mandate":{"id":37963,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Armin Paul Hampel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37963"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419920,"entity_type":"vote","label":"Kay Gottschalk - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419920","mandate":{"id":44470,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kay Gottschalk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44470"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419919,"entity_type":"vote","label":"Wilhelm von Gottberg - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419919","mandate":{"id":43947,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilhelm von Gottberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43947"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419918,"entity_type":"vote","label":"Franziska Gminder - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419918","mandate":{"id":43944,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Franziska Gminder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43944"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419917,"entity_type":"vote","label":"Albrecht Glaser - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419917","mandate":{"id":45518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albrecht Glaser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45518"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419916,"entity_type":"vote","label":"Axel Gehrke - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419916","mandate":{"id":41216,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Gehrke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41216"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419915,"entity_type":"vote","label":"Alexander Gauland - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419915","mandate":{"id":46027,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Gauland (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46027"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419914,"entity_type":"vote","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419914","mandate":{"id":44199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00f6tz Fr\u00f6mming (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44199"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419913,"entity_type":"vote","label":"Markus Frohnmaier - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419913","mandate":{"id":40069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Frohnmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40069"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419912,"entity_type":"vote","label":"Anton Friesen - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419912","mandate":{"id":43950,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anton Friesen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43950"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419911,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Friedhoff - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419911","mandate":{"id":43822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Friedhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43822"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419910,"entity_type":"vote","label":"Peter Felser - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419910","mandate":{"id":43840,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Felser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43840"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419909,"entity_type":"vote","label":"Michael Espendiller - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419909","mandate":{"id":43919,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Espendiller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43919"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419908,"entity_type":"vote","label":"Berengar Elsner von Gronow - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419908","mandate":{"id":43914,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Berengar Elsner von Gronow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43914"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419907,"entity_type":"vote","label":"Thomas Ehrhorn - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419907","mandate":{"id":44197,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Ehrhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44197"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419906,"entity_type":"vote","label":"Siegbert Droese - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419906","mandate":{"id":38269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siegbert Droese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38269"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419905,"entity_type":"vote","label":"Gottfried Curio - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419905","mandate":{"id":43814,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gottfried Curio (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43814"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419904,"entity_type":"vote","label":"Joana Cotar - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419904","mandate":{"id":45502,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joana Cotar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45502"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419903,"entity_type":"vote","label":"Tino Chrupalla - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419903","mandate":{"id":43828,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Chrupalla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43828"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419902,"entity_type":"vote","label":"Petr Bystron - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419902","mandate":{"id":37965,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petr Bystron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37965"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419901,"entity_type":"vote","label":"Matthias B\u00fcttner - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419901","mandate":{"id":45494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias B\u00fcttner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45494"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419900,"entity_type":"vote","label":"Marcus B\u00fchl - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419900","mandate":{"id":43949,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus B\u00fchl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43949"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419899,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Braun - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419899","mandate":{"id":43842,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43842"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419898,"entity_type":"vote","label":"Stephan Brandner - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419898","mandate":{"id":38315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Brandner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38315"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419897,"entity_type":"vote","label":"Peter Boehringer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419897","mandate":{"id":44102,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Boehringer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44102"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419896,"entity_type":"vote","label":"Andreas Bleck - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419896","mandate":{"id":43834,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Bleck (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43834"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419895,"entity_type":"vote","label":"Marc Bernhard - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419895","mandate":{"id":40066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Bernhard (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40066"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419894,"entity_type":"vote","label":"Bernd Baumann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419894","mandate":{"id":45234,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Baumann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45234"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":56,"entity_type":"fraction","label":"AfD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/56"}},{"id":419893,"entity_type":"vote","label":"Jens Zimmermann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419893","mandate":{"id":45446,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Zimmermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45446"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419892,"entity_type":"vote","label":"Stefan Zierke - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419892","mandate":{"id":45445,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Zierke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45445"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419891,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Ziegler - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419891","mandate":{"id":44568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Ziegler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44568"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419890,"entity_type":"vote","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419890","mandate":{"id":44602,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fclistan Y\u00fcksel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44602"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419889,"entity_type":"vote","label":"Dirk Wiese - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419889","mandate":{"id":44570,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Wiese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44570"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419888,"entity_type":"vote","label":"Bernd Westphal - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419888","mandate":{"id":45442,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Westphal (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45442"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419887,"entity_type":"vote","label":"Joe Weingarten - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419887","mandate":{"id":46263,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joe Weingarten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46263"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419886,"entity_type":"vote","label":"Gabi Weber - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419886","mandate":{"id":44072,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabi Weber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44072"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419885,"entity_type":"vote","label":"Dirk V\u00f6pel - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419885","mandate":{"id":45434,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk V\u00f6pel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45434"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419884,"entity_type":"vote","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419884","mandate":{"id":43905,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marja-Liisa V\u00f6llers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43905"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419883,"entity_type":"vote","label":"Ute Vogt - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419883","mandate":{"id":45432,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ute Vogt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45432"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419882,"entity_type":"vote","label":"Carsten Tr\u00e4ger - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419882","mandate":{"id":45426,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Tr\u00e4ger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45426"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419881,"entity_type":"vote","label":"Markus T\u00f6ns - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419881","mandate":{"id":43423,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus T\u00f6ns (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43423"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419880,"entity_type":"vote","label":"Michael Thews - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419880","mandate":{"id":45425,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Thews (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45425"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419879,"entity_type":"vote","label":"Claudia Tausend - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419879","mandate":{"id":44565,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Tausend (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44565"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419878,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Tack - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419878","mandate":{"id":46209,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Tack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46209"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419877,"entity_type":"vote","label":"Mathias Stein - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419877","mandate":{"id":43903,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43903"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419876,"entity_type":"vote","label":"Sonja Steffen - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419876","mandate":{"id":45414,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sonja Steffen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45414"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419875,"entity_type":"vote","label":"Martina Stamm-Fibich - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419875","mandate":{"id":45412,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martina Stamm-Fibich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45412"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419874,"entity_type":"vote","label":"Svenja Stadler - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419874","mandate":{"id":45411,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Svenja Stadler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45411"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419873,"entity_type":"vote","label":"Rainer Spiering - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419873","mandate":{"id":45410,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rainer Spiering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45410"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419872,"entity_type":"vote","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419872","mandate":{"id":45402,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45402"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419871,"entity_type":"vote","label":"Andreas Schwarz - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419871","mandate":{"id":45401,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Schwarz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45401"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419870,"entity_type":"vote","label":"Stefan Schwartze - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419870","mandate":{"id":45400,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Schwartze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45400"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419869,"entity_type":"vote","label":"Frank Schwabe - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419869","mandate":{"id":45399,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Schwabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45399"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419868,"entity_type":"vote","label":"Swen Schulz - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419868","mandate":{"id":45396,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Swen Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45396"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419867,"entity_type":"vote","label":"Martin Schulz - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419867","mandate":{"id":37851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Schulz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37851"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419866,"entity_type":"vote","label":"Ursula Schulte - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419866","mandate":{"id":45395,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Schulte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45395"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419865,"entity_type":"vote","label":"Michael Schrodi - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419865","mandate":{"id":41213,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Schrodi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41213"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419864,"entity_type":"vote","label":"Johannes Schraps - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419864","mandate":{"id":37960,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Schraps (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/37960"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419863,"entity_type":"vote","label":"Carsten Schneider - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419863","mandate":{"id":45806,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Schneider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45806"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419862,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Schmidt - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419862","mandate":{"id":44567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44567"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419861,"entity_type":"vote","label":"Ulla Schmidt - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419861","mandate":{"id":44069,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulla Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44069"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419860,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schmidt - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419860","mandate":{"id":43809,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43809"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419859,"entity_type":"vote","label":"Nils Schmid - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419859","mandate":{"id":40161,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nils Schmid (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40161"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419858,"entity_type":"vote","label":"Udo Schiefner - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419858","mandate":{"id":45388,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Udo Schiefner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45388"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419857,"entity_type":"vote","label":"Marianne Schieder - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419857","mandate":{"id":45387,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marianne Schieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45387"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419856,"entity_type":"vote","label":"Nina Scheer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419856","mandate":{"id":44582,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Scheer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44582"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419855,"entity_type":"vote","label":"Axel Sch\u00e4fer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419855","mandate":{"id":45474,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45474"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419854,"entity_type":"vote","label":"Johann Saathoff - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419854","mandate":{"id":45383,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Saathoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45383"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419853,"entity_type":"vote","label":"Sarah Ryglewski - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419853","mandate":{"id":45580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sarah Ryglewski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45580"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419852,"entity_type":"vote","label":"Bernd R\u00fctzel - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419852","mandate":{"id":45382,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd R\u00fctzel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45382"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419851,"entity_type":"vote","label":"Susann R\u00fcthrich - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419851","mandate":{"id":45381,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susann R\u00fcthrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45381"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419850,"entity_type":"vote","label":"Michael Roth - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419850","mandate":{"id":45379,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Roth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45379"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419849,"entity_type":"vote","label":"Ernst Dieter Rossmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419849","mandate":{"id":45377,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ernst Dieter Rossmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45377"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419848,"entity_type":"vote","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419848","mandate":{"id":45376,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ren\u00e9 R\u00f6spel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45376"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419847,"entity_type":"vote","label":"Martin Rosemann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419847","mandate":{"id":44580,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rosemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44580"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419846,"entity_type":"vote","label":"Dennis Rohde - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419846","mandate":{"id":45374,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dennis Rohde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45374"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419845,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6nke Rix - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419845","mandate":{"id":45373,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6nke Rix (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45373"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419844,"entity_type":"vote","label":"Andreas Rimkus - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419844","mandate":{"id":45372,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Rimkus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45372"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419843,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Rawert - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419843","mandate":{"id":46547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Rawert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46547"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419842,"entity_type":"vote","label":"Martin Rabanus - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419842","mandate":{"id":45364,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Rabanus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45364"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419841,"entity_type":"vote","label":"Sascha Raabe - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419841","mandate":{"id":45363,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sascha Raabe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45363"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419840,"entity_type":"vote","label":"Florian Pronold - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419840","mandate":{"id":44596,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Pronold (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44596"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419839,"entity_type":"vote","label":"Achim Post - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419839","mandate":{"id":44541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Achim Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44541"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419838,"entity_type":"vote","label":"Florian Post - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419838","mandate":{"id":44595,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Post (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44595"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419837,"entity_type":"vote","label":"Sabine Poschmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419837","mandate":{"id":45362,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Poschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45362"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419836,"entity_type":"vote","label":"Detlev Pilger - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419836","mandate":{"id":45360,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlev Pilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45360"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419835,"entity_type":"vote","label":"Christian Petry - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419835","mandate":{"id":45358,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Petry (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45358"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419834,"entity_type":"vote","label":"Markus Paschke - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419834","mandate":{"id":45856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Paschke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45856"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419833,"entity_type":"vote","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419833","mandate":{"id":45354,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Aydan \u00d6zo\u011fuz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45354"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419832,"entity_type":"vote","label":"Mahmut \u00d6zdemir - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419832","mandate":{"id":45353,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mahmut \u00d6zdemir (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45353"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419831,"entity_type":"vote","label":"Josephine Ortleb - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419831","mandate":{"id":43911,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josephine Ortleb (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43911"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419830,"entity_type":"vote","label":"Ulli Nissen - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419830","mandate":{"id":44068,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulli Nissen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44068"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419829,"entity_type":"vote","label":"Dietmar Nietan - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419829","mandate":{"id":45344,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietmar Nietan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45344"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419828,"entity_type":"vote","label":"Rolf M\u00fctzenich - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419828","mandate":{"id":46021,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rolf M\u00fctzenich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46021"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419827,"entity_type":"vote","label":"Michelle M\u00fcntefering - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419827","mandate":{"id":45343,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michelle M\u00fcntefering (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45343"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419826,"entity_type":"vote","label":"Detlef M\u00fcller - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419826","mandate":{"id":45339,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45339"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419825,"entity_type":"vote","label":"Bettina M\u00fcller - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419825","mandate":{"id":45340,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45340"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419824,"entity_type":"vote","label":"Siemtje M\u00f6ller - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419824","mandate":{"id":43904,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Siemtje M\u00f6ller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43904"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419823,"entity_type":"vote","label":"Claudia Moll - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419823","mandate":{"id":43907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Moll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43907"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419822,"entity_type":"vote","label":"Falko Mohrs - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419822","mandate":{"id":43906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Falko Mohrs (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43906"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419821,"entity_type":"vote","label":"Susanne Mittag - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419821","mandate":{"id":45335,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Mittag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45335"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419820,"entity_type":"vote","label":"Klaus Mindrup - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419820","mandate":{"id":45334,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus Mindrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45334"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419819,"entity_type":"vote","label":"Matthias Miersch - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419819","mandate":{"id":44581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Miersch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44581"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419818,"entity_type":"vote","label":"Hilde Mattheis - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419818","mandate":{"id":44066,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hilde Mattheis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44066"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419817,"entity_type":"vote","label":"Christoph Matschie - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419817","mandate":{"id":43800,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Matschie (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43800"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419816,"entity_type":"vote","label":"Katja Mast - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419816","mandate":{"id":45329,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Mast (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45329"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419815,"entity_type":"vote","label":"Dorothee Martin - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419815","mandate":{"id":46541,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee Martin (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46541"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419814,"entity_type":"vote","label":"Caren Marks - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419814","mandate":{"id":44561,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Caren Marks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44561"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419813,"entity_type":"vote","label":"Isabel Mackensen-Geis - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419813","mandate":{"id":45844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Isabel Mackensen-Geis (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45844"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419812,"entity_type":"vote","label":"Heiko Maas - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419812","mandate":{"id":43624,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heiko Maas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43624"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419811,"entity_type":"vote","label":"Kirsten L\u00fchmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419811","mandate":{"id":44096,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kirsten L\u00fchmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44096"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419810,"entity_type":"vote","label":"Hiltrud Lotze - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419810","mandate":{"id":46568,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hiltrud Lotze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46568"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419809,"entity_type":"vote","label":"Helge Lindh - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419809","mandate":{"id":43908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Lindh (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43908"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419808,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Lehmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419808","mandate":{"id":46259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46259"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419807,"entity_type":"vote","label":"Karl Lauterbach - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419807","mandate":{"id":45313,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Lauterbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45313"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419806,"entity_type":"vote","label":"Christian Lange - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419806","mandate":{"id":45310,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45310"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419805,"entity_type":"vote","label":"Christine Lambrecht - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419805","mandate":{"id":45231,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christine Lambrecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45231"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419804,"entity_type":"vote","label":"Anette Kramme - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419804","mandate":{"id":45300,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anette Kramme (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45300"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419803,"entity_type":"vote","label":"Elvan Korkmaz-Emre - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419803","mandate":{"id":46267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elvan Korkmaz-Emre (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46267"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419802,"entity_type":"vote","label":"Daniela Kolbe - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419802","mandate":{"id":45238,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Kolbe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45238"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419801,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Kofler - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419801","mandate":{"id":44573,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Kofler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44573"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419800,"entity_type":"vote","label":"Lars Klingbeil - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419800","mandate":{"id":45296,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Klingbeil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45296"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419799,"entity_type":"vote","label":"Arno Klare - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419799","mandate":{"id":45293,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arno Klare (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45293"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419798,"entity_type":"vote","label":"Cansel Kiziltepe - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419798","mandate":{"id":44559,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Cansel Kiziltepe (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44559"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419797,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Katzmarek - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419797","mandate":{"id":45283,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Katzmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45283"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419796,"entity_type":"vote","label":"Ralf Kapschack - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419796","mandate":{"id":45281,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralf Kapschack (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45281"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419795,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Kaiser - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419795","mandate":{"id":43910,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Kaiser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43910"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419794,"entity_type":"vote","label":"Oliver Kaczmarek - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419794","mandate":{"id":45279,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Kaczmarek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45279"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419793,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jurk - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419793","mandate":{"id":45278,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jurk (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45278"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419792,"entity_type":"vote","label":"Josip Juratovic - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419792","mandate":{"id":44613,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josip Juratovic (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44613"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419791,"entity_type":"vote","label":"Frank Junge - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419791","mandate":{"id":45277,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Junge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45277"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419790,"entity_type":"vote","label":"Thomas Hitschler - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419790","mandate":{"id":45270,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Hitschler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45270"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419789,"entity_type":"vote","label":"Gabriele Hiller-Ohm - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419789","mandate":{"id":45267,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriele Hiller-Ohm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45267"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419788,"entity_type":"vote","label":"Gustav Herzog - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419788","mandate":{"id":44605,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gustav Herzog (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44605"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419787,"entity_type":"vote","label":"Barbara Hendricks - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419787","mandate":{"id":44538,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Barbara Hendricks (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44538"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419786,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Hellmich - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419786","mandate":{"id":44537,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Hellmich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44537"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419785,"entity_type":"vote","label":"Marcus Held - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419785","mandate":{"id":44535,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Held (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44535"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419784,"entity_type":"vote","label":"Gabriela Heinrich - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419784","mandate":{"id":44534,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gabriela Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44534"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419783,"entity_type":"vote","label":"Hubertus Heil - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419783","mandate":{"id":44533,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hubertus Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44533"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419782,"entity_type":"vote","label":"Dirk Heidenblut - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419782","mandate":{"id":45265,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dirk Heidenblut (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45265"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419781,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Hartmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419781","mandate":{"id":45262,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Hartmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45262"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419780,"entity_type":"vote","label":"Metin Hakverdi - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419780","mandate":{"id":46138,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Metin Hakverdi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46138"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419779,"entity_type":"vote","label":"Rita Hagl-Kehl - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419779","mandate":{"id":44527,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rita Hagl-Kehl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44527"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419778,"entity_type":"vote","label":"Bettina Hagedorn - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419778","mandate":{"id":44526,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Hagedorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44526"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419777,"entity_type":"vote","label":"Uli Gr\u00f6tsch - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419777","mandate":{"id":45257,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uli Gr\u00f6tsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45257"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419776,"entity_type":"vote","label":"Michael Gro\u00df - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419776","mandate":{"id":44523,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gro\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44523"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419775,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Griese - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419775","mandate":{"id":46177,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Griese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46177"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419774,"entity_type":"vote","label":"Timon Gremmels - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419774","mandate":{"id":42869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Timon Gremmels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42869"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419773,"entity_type":"vote","label":"Angelika Gl\u00f6ckner - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419773","mandate":{"id":44519,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angelika Gl\u00f6ckner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44519"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419772,"entity_type":"vote","label":"Martin Gerster - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419772","mandate":{"id":45254,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Gerster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45254"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419771,"entity_type":"vote","label":"Michael Gerdes - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419771","mandate":{"id":45253,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Gerdes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45253"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419770,"entity_type":"vote","label":"Dagmar Freitag - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419770","mandate":{"id":44516,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dagmar Freitag (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44516"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419769,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Freese - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419769","mandate":{"id":44514,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Freese (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44514"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419768,"entity_type":"vote","label":"Edgar Franke - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419768","mandate":{"id":44513,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Edgar Franke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44513"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419767,"entity_type":"vote","label":"Fritz Felgentreu - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419767","mandate":{"id":44511,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz Felgentreu (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44511"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419766,"entity_type":"vote","label":"Johannes Fechner - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419766","mandate":{"id":45249,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Fechner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45249"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419765,"entity_type":"vote","label":"Yasmin Fahimi - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419765","mandate":{"id":43917,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yasmin Fahimi (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43917"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419764,"entity_type":"vote","label":"Saskia Esken - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419764","mandate":{"id":46168,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Esken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46168"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419763,"entity_type":"vote","label":"Wiebke Esdar - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419763","mandate":{"id":45459,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wiebke Esdar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45459"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419762,"entity_type":"vote","label":"Sabine Dittmar - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419762","mandate":{"id":44506,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Dittmar (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44506"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419761,"entity_type":"vote","label":"Esther Dilcher - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419761","mandate":{"id":43909,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Esther Dilcher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43909"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419760,"entity_type":"vote","label":"Karamba Diaby - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419760","mandate":{"id":44505,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karamba Diaby (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44505"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419759,"entity_type":"vote","label":"Daniela De Ridder - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419759","mandate":{"id":45466,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela De Ridder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45466"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419758,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Daldrup - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419758","mandate":{"id":45859,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Daldrup (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45859"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419757,"entity_type":"vote","label":"Lars Castellucci - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419757","mandate":{"id":44058,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lars Castellucci (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44058"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419756,"entity_type":"vote","label":"Katrin Budde - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419756","mandate":{"id":41309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Budde (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41309"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419755,"entity_type":"vote","label":"Karl-Heinz Brunner - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419755","mandate":{"id":44065,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl-Heinz Brunner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44065"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419754,"entity_type":"vote","label":"Leni Breymaier - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419754","mandate":{"id":45235,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Leni Breymaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45235"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419753,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Brecht - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419753","mandate":{"id":46264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Brecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46264"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419752,"entity_type":"vote","label":"Lothar Binding - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419752","mandate":{"id":44491,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Binding (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44491"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419751,"entity_type":"vote","label":"B\u00e4rbel Bas - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419751","mandate":{"id":44485,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"B\u00e4rbel Bas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44485"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419750,"entity_type":"vote","label":"S\u00f6ren Bartol - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419750","mandate":{"id":44484,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"S\u00f6ren Bartol (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44484"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419749,"entity_type":"vote","label":"Matthias Bartke - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419749","mandate":{"id":44483,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Bartke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44483"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419748,"entity_type":"vote","label":"Doris Barnett - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419748","mandate":{"id":44481,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Doris Barnett (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44481"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419747,"entity_type":"vote","label":"Nezahat Baradari - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419747","mandate":{"id":45230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nezahat Baradari (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45230"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419746,"entity_type":"vote","label":"Ulrike Bahr - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419746","mandate":{"id":44479,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrike Bahr (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44479"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419745,"entity_type":"vote","label":"Heike Baehrens - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419745","mandate":{"id":44477,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Baehrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44477"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419744,"entity_type":"vote","label":"Bela Bach - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419744","mandate":{"id":46256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bela Bach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46256"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419743,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Arndt-Brauer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419743","mandate":{"id":44476,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Arndt-Brauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44476"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419742,"entity_type":"vote","label":"Niels Annen - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419742","mandate":{"id":44475,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Niels Annen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44475"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":22,"entity_type":"fraction","label":"SPD (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/22"}},{"id":419741,"entity_type":"vote","label":"Matthias Zimmer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419741","mandate":{"id":46180,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Zimmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46180"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419740,"entity_type":"vote","label":"Paul Ziemiak - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419740","mandate":{"id":44037,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Ziemiak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44037"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419739,"entity_type":"vote","label":"Emmi Zeulner - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419739","mandate":{"id":44586,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Emmi Zeulner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44586"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419738,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419738","mandate":{"id":44585,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Winkelmeier-Becker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44585"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419737,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Willsch - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419737","mandate":{"id":45443,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Willsch (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45443"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419736,"entity_type":"vote","label":"Bettina Wiesmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419736","mandate":{"id":43864,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bettina Wiesmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43864"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419735,"entity_type":"vote","label":"Annette Widmann-Mauz - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419735","mandate":{"id":44554,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Annette Widmann-Mauz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44554"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419734,"entity_type":"vote","label":"Kai Whittaker - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419734","mandate":{"id":44619,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Whittaker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44619"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419733,"entity_type":"vote","label":"Susanne Wetterich - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419733","mandate":{"id":50986,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Susanne Wetterich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/50986"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419732,"entity_type":"vote","label":"Marian Wendt - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419732","mandate":{"id":45440,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marian Wendt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45440"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419731,"entity_type":"vote","label":"Ingo Wellenreuther - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419731","mandate":{"id":44610,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo Wellenreuther (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44610"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419730,"entity_type":"vote","label":"Sabine Weiss - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419730","mandate":{"id":45438,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sabine Weiss (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45438"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419729,"entity_type":"vote","label":"Peter Wei\u00df - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419729","mandate":{"id":45439,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Wei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45439"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419728,"entity_type":"vote","label":"Anja Weisgerber - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419728","mandate":{"id":44553,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Weisgerber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44553"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419727,"entity_type":"vote","label":"Marcus Weinberg - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419727","mandate":{"id":46240,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marcus Weinberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46240"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419726,"entity_type":"vote","label":"Albert Weiler - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419726","mandate":{"id":44543,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Weiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44543"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419725,"entity_type":"vote","label":"Kai Wegner - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419725","mandate":{"id":44618,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kai Wegner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44618"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419724,"entity_type":"vote","label":"Nina Warken - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419724","mandate":{"id":45436,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nina Warken (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45436"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419723,"entity_type":"vote","label":"Marco Wanderwitz - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419723","mandate":{"id":45435,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marco Wanderwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45435"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419722,"entity_type":"vote","label":"Johann Wadephul - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419722","mandate":{"id":44070,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johann Wadephul (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44070"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419721,"entity_type":"vote","label":"Kees de Vries - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419721","mandate":{"id":44057,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kees de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44057"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419720,"entity_type":"vote","label":"Christoph de Vries - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419720","mandate":{"id":38357,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph de Vries (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38357"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419719,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Vogel - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419719","mandate":{"id":45431,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Vogel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45431"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419718,"entity_type":"vote","label":"Thomas Viesehon - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419718","mandate":{"id":48522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Viesehon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/48522"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419717,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Vieregge - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419717","mandate":{"id":43855,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Vieregge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43855"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419716,"entity_type":"vote","label":"Arnold Vaatz - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419716","mandate":{"id":45429,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Arnold Vaatz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45429"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419715,"entity_type":"vote","label":"Volker Ullrich - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419715","mandate":{"id":45428,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Ullrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45428"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419714,"entity_type":"vote","label":"Markus Uhl - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419714","mandate":{"id":43643,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Uhl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43643"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419713,"entity_type":"vote","label":"Antje Tillmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419713","mandate":{"id":46198,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Tillmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46198"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419712,"entity_type":"vote","label":"Dietlind Tiemann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419712","mandate":{"id":43848,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietlind Tiemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43848"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419711,"entity_type":"vote","label":"Alexander Throm - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419711","mandate":{"id":39962,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Throm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/39962"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419710,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419710","mandate":{"id":43856,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Thies (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43856"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419709,"entity_type":"vote","label":"Hermann-Josef Tebroke - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419709","mandate":{"id":43852,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann-Josef Tebroke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43852"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419708,"entity_type":"vote","label":"Max Straubinger - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419708","mandate":{"id":45421,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Max Straubinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45421"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419707,"entity_type":"vote","label":"Stephan Stracke - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419707","mandate":{"id":45420,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Stracke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45420"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419706,"entity_type":"vote","label":"Gero Storjohann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419706","mandate":{"id":46194,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gero Storjohann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46194"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419705,"entity_type":"vote","label":"Dieter Stier - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419705","mandate":{"id":45419,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dieter Stier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45419"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419704,"entity_type":"vote","label":"Christian von Stetten - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419704","mandate":{"id":45433,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian von Stetten (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45433"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419703,"entity_type":"vote","label":"Johannes Steiniger - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419703","mandate":{"id":45417,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Steiniger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45417"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419702,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Steineke - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419702","mandate":{"id":45416,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Steineke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45416"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419701,"entity_type":"vote","label":"Peter Stein - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419701","mandate":{"id":45415,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Stein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45415"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419700,"entity_type":"vote","label":"Andreas Steier - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419700","mandate":{"id":43867,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Steier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43867"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419699,"entity_type":"vote","label":"Albert Stegemann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419699","mandate":{"id":44542,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Stegemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44542"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419698,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Stefinger - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419698","mandate":{"id":45455,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Stefinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45455"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419697,"entity_type":"vote","label":"Frank Steffel - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419697","mandate":{"id":45413,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Steffel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45413"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419696,"entity_type":"vote","label":"Katrin Staffler - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419696","mandate":{"id":43875,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katrin Staffler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43875"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419695,"entity_type":"vote","label":"Jens Spahn - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419695","mandate":{"id":45409,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Spahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45409"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419694,"entity_type":"vote","label":"Tino Sorge - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419694","mandate":{"id":45408,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tino Sorge (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45408"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419693,"entity_type":"vote","label":"Bj\u00f6rn Simon - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419693","mandate":{"id":43866,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bj\u00f6rn Simon (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43866"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419692,"entity_type":"vote","label":"Thomas Silberhorn - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419692","mandate":{"id":45407,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Silberhorn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45407"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419691,"entity_type":"vote","label":"Bernd Siebert - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419691","mandate":{"id":46398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd Siebert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46398"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419690,"entity_type":"vote","label":"Patrick Sensburg - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419690","mandate":{"id":45405,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Sensburg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45405"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419689,"entity_type":"vote","label":"Reinhold Sendker - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419689","mandate":{"id":46229,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhold Sendker (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46229"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419688,"entity_type":"vote","label":"Johannes Selle - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419688","mandate":{"id":45404,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes Selle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45404"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419687,"entity_type":"vote","label":"Detlef Seif - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419687","mandate":{"id":45403,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Detlef Seif (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45403"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419686,"entity_type":"vote","label":"Torsten Schweiger - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419686","mandate":{"id":45895,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torsten Schweiger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45895"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419685,"entity_type":"vote","label":"Uwe Schummer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419685","mandate":{"id":45398,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Schummer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45398"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419684,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Peter Schulze - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419684","mandate":{"id":45458,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Peter Schulze (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45458"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419683,"entity_type":"vote","label":"Felix Schreiner - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419683","mandate":{"id":40081,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Felix Schreiner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40081"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419682,"entity_type":"vote","label":"Nadine Sch\u00f6n - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419682","mandate":{"id":45394,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Nadine Sch\u00f6n (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45394"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419681,"entity_type":"vote","label":"Patrick Schnieder - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419681","mandate":{"id":45393,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patrick Schnieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45393"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419680,"entity_type":"vote","label":"Claudia Schmidtke - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419680","mandate":{"id":43845,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Claudia Schmidtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43845"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419679,"entity_type":"vote","label":"Christian Schmidt - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419679","mandate":{"id":45392,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Schmidt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45392"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419678,"entity_type":"vote","label":"Tankred Schipanski - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419678","mandate":{"id":45390,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tankred Schipanski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45390"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419677,"entity_type":"vote","label":"Jana Schimke - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419677","mandate":{"id":45389,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jana Schimke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45389"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419676,"entity_type":"vote","label":"Andreas Scheuer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419676","mandate":{"id":45386,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Scheuer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45386"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419675,"entity_type":"vote","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419675","mandate":{"id":45385,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wolfgang Sch\u00e4uble (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45385"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419674,"entity_type":"vote","label":"Anita Sch\u00e4fer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419674","mandate":{"id":44551,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anita Sch\u00e4fer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44551"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419673,"entity_type":"vote","label":"Stefan Sauer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419673","mandate":{"id":43865,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Sauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43865"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419672,"entity_type":"vote","label":"Albert Rupprecht - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419672","mandate":{"id":45636,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Albert Rupprecht (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45636"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419671,"entity_type":"vote","label":"Erwin R\u00fcddel - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419671","mandate":{"id":44588,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erwin R\u00fcddel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44588"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419670,"entity_type":"vote","label":"Stefan Rouenhoff - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419670","mandate":{"id":43853,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Rouenhoff (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43853"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419669,"entity_type":"vote","label":"Norbert R\u00f6ttgen - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419669","mandate":{"id":45380,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert R\u00f6ttgen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45380"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419668,"entity_type":"vote","label":"Johannes R\u00f6ring - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419668","mandate":{"id":45375,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Johannes R\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45375"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419667,"entity_type":"vote","label":"Josef Rief - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419667","mandate":{"id":45371,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Rief (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45371"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419666,"entity_type":"vote","label":"Lothar Riebsamen - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419666","mandate":{"id":45370,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Lothar Riebsamen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45370"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419665,"entity_type":"vote","label":"Eckhardt Rehberg - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419665","mandate":{"id":45368,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhardt Rehberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45368"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419664,"entity_type":"vote","label":"Peter Ramsauer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419664","mandate":{"id":45367,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Ramsauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45367"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419663,"entity_type":"vote","label":"Alois Rainer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419663","mandate":{"id":44549,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Rainer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44549"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419662,"entity_type":"vote","label":"Alexander Radwan - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419662","mandate":{"id":44545,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Radwan (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44545"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419661,"entity_type":"vote","label":"Kerstin Radomski - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419661","mandate":{"id":45366,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kerstin Radomski (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45366"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419660,"entity_type":"vote","label":"Thomas Rachel - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419660","mandate":{"id":45365,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Rachel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45365"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419659,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Pols - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419659","mandate":{"id":45361,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Pols (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45361"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419658,"entity_type":"vote","label":"Christoph Plo\u00df - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419658","mandate":{"id":38359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Plo\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38359"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419657,"entity_type":"vote","label":"Stephan Pilsinger - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419657","mandate":{"id":43878,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Pilsinger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43878"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419656,"entity_type":"vote","label":"Joachim Pfeiffer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419656","mandate":{"id":45359,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Joachim Pfeiffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45359"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419655,"entity_type":"vote","label":"Martin Patzelt - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419655","mandate":{"id":45356,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Martin Patzelt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45356"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419654,"entity_type":"vote","label":"Sylvia Pantel - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419654","mandate":{"id":45355,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sylvia Pantel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45355"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419653,"entity_type":"vote","label":"Ingrid Pahlmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419653","mandate":{"id":46199,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingrid Pahlmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46199"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419652,"entity_type":"vote","label":"Henning Otte - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419652","mandate":{"id":45837,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Henning Otte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45837"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419651,"entity_type":"vote","label":"Tim Ostermann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419651","mandate":{"id":48230,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Tim Ostermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/48230"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419650,"entity_type":"vote","label":"Josef Oster - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419650","mandate":{"id":46206,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Josef Oster (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46206"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419649,"entity_type":"vote","label":"Florian O\u00dfner - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419649","mandate":{"id":44594,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian O\u00dfner (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44594"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419648,"entity_type":"vote","label":"Wilfried Oellers - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419648","mandate":{"id":45349,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Wilfried Oellers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45349"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419647,"entity_type":"vote","label":"Kristina Nordt - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419647","mandate":{"id":47908,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kristina Nordt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47908"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419646,"entity_type":"vote","label":"Michaela Noll - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419646","mandate":{"id":45345,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michaela Noll (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45345"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419645,"entity_type":"vote","label":"Petra Nicolaisen - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419645","mandate":{"id":41857,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Petra Nicolaisen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41857"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419644,"entity_type":"vote","label":"Andreas Nick - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419644","mandate":{"id":44572,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Nick (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44572"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419643,"entity_type":"vote","label":"Christian Natterer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419643","mandate":{"id":46567,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Natterer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46567"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419642,"entity_type":"vote","label":"Stefan M\u00fcller - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419642","mandate":{"id":45341,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45341"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419641,"entity_type":"vote","label":"Carsten M\u00fcller - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419641","mandate":{"id":44564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44564"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419640,"entity_type":"vote","label":"Sepp M\u00fcller - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419640","mandate":{"id":46143,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sepp M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46143"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419639,"entity_type":"vote","label":"Gerd M\u00fcller - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419639","mandate":{"id":45342,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gerd M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45342"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419638,"entity_type":"vote","label":"Axel M\u00fcller - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419638","mandate":{"id":43874,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel M\u00fcller (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43874"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419637,"entity_type":"vote","label":"Elisabeth Motschmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419637","mandate":{"id":46188,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Elisabeth Motschmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46188"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419636,"entity_type":"vote","label":"Karsten M\u00f6ring - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419636","mandate":{"id":45336,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karsten M\u00f6ring (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45336"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419635,"entity_type":"vote","label":"Dietrich Monstadt - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419635","mandate":{"id":45822,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dietrich Monstadt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45822"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419634,"entity_type":"vote","label":"Mathias Middelberg - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419634","mandate":{"id":45333,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mathias Middelberg (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45333"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419633,"entity_type":"vote","label":"Hans Michelbach - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419633","mandate":{"id":45332,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans Michelbach (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45332"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419632,"entity_type":"vote","label":"Jan Metzler - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419632","mandate":{"id":44612,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan Metzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44612"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419631,"entity_type":"vote","label":"Angela Merkel - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419631","mandate":{"id":44550,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Angela Merkel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44550"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419630,"entity_type":"vote","label":"Michael Meister - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419630","mandate":{"id":44061,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Meister (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44061"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419629,"entity_type":"vote","label":"Stephan Mayer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419629","mandate":{"id":45331,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Mayer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45331"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419628,"entity_type":"vote","label":"Andreas Mattfeldt - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419628","mandate":{"id":45330,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Mattfeldt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45330"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419627,"entity_type":"vote","label":"Hans-Georg von der Marwitz - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419627","mandate":{"id":44606,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Georg von der Marwitz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44606"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419626,"entity_type":"vote","label":"Matern von Marschall - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419626","mandate":{"id":38887,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matern von Marschall (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38887"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419625,"entity_type":"vote","label":"Astrid Mannes - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419625","mandate":{"id":45473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Mannes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45473"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419624,"entity_type":"vote","label":"Gisela Manderla - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419624","mandate":{"id":44601,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gisela Manderla (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44601"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419623,"entity_type":"vote","label":"Thomas de Maizi\u00e8re - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419623","mandate":{"id":44504,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas de Maizi\u00e8re (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44504"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419622,"entity_type":"vote","label":"Yvonne Magwas - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419622","mandate":{"id":45328,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Yvonne Magwas (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45328"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419621,"entity_type":"vote","label":"Saskia Ludwig - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419621","mandate":{"id":46261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Saskia Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46261"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419620,"entity_type":"vote","label":"Daniela Ludwig - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419620","mandate":{"id":44569,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Daniela Ludwig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44569"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419619,"entity_type":"vote","label":"Jan-Marco Luczak - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419619","mandate":{"id":45326,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jan-Marco Luczak (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45326"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419618,"entity_type":"vote","label":"Bernhard Loos - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419618","mandate":{"id":43876,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernhard Loos (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43876"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419617,"entity_type":"vote","label":"Patricia Lips - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419617","mandate":{"id":45324,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Patricia Lips (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45324"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419616,"entity_type":"vote","label":"Carsten Linnemann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419616","mandate":{"id":44563,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Linnemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44563"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419615,"entity_type":"vote","label":"Andrea Lindholz - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419615","mandate":{"id":45322,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andrea Lindholz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45322"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419614,"entity_type":"vote","label":"Antje Lezius - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419614","mandate":{"id":44556,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Antje Lezius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44556"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419613,"entity_type":"vote","label":"Andreas Lenz - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419613","mandate":{"id":45489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Lenz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45489"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419612,"entity_type":"vote","label":"Katja Leikert - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419612","mandate":{"id":45317,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katja Leikert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45317"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419611,"entity_type":"vote","label":"Paul Lehrieder - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419611","mandate":{"id":45315,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Paul Lehrieder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45315"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419610,"entity_type":"vote","label":"Jens Lehmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419610","mandate":{"id":40808,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Lehmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/40808"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419609,"entity_type":"vote","label":"Silke Launert - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419609","mandate":{"id":45312,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silke Launert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45312"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419608,"entity_type":"vote","label":"Ulrich Lange - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419608","mandate":{"id":45311,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ulrich Lange (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45311"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419607,"entity_type":"vote","label":"Katharina Landgraf - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419607","mandate":{"id":45309,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Katharina Landgraf (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45309"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419606,"entity_type":"vote","label":"Andreas L\u00e4mmel - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419606","mandate":{"id":45308,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas L\u00e4mmel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45308"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419605,"entity_type":"vote","label":"Karl A. Lamers - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419605","mandate":{"id":44055,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl A. Lamers (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44055"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419604,"entity_type":"vote","label":"Roy K\u00fchne - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419604","mandate":{"id":45305,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roy K\u00fchne (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45305"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419603,"entity_type":"vote","label":"Michael Kuffer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419603","mandate":{"id":43877,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kuffer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43877"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419602,"entity_type":"vote","label":"R\u00fcdiger Kruse - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419602","mandate":{"id":45302,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"R\u00fcdiger Kruse (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45302"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419601,"entity_type":"vote","label":"G\u00fcnter Krings - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419601","mandate":{"id":44603,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"G\u00fcnter Krings (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44603"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419600,"entity_type":"vote","label":"Gunther Krichbaum - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419600","mandate":{"id":44604,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gunther Krichbaum (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44604"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419599,"entity_type":"vote","label":"Alexander Krau\u00df - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419599","mandate":{"id":38078,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Krau\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/38078"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419598,"entity_type":"vote","label":"Kordula Kovac - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419598","mandate":{"id":47907,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Kordula Kovac (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47907"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419597,"entity_type":"vote","label":"Carsten K\u00f6rber - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419597","mandate":{"id":44562,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten K\u00f6rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44562"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419596,"entity_type":"vote","label":"Markus Koob - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419596","mandate":{"id":45299,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Koob (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45299"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419595,"entity_type":"vote","label":"Jens Koeppen - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419595","mandate":{"id":45298,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Jens Koeppen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45298"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419594,"entity_type":"vote","label":"Axel Knoerig - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419594","mandate":{"id":45297,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Knoerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45297"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419593,"entity_type":"vote","label":"Volkmar Klein - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419593","mandate":{"id":45294,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volkmar Klein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45294"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419592,"entity_type":"vote","label":"Georg Kippels - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419592","mandate":{"id":45291,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Georg Kippels (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45291"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419591,"entity_type":"vote","label":"Michael Kie\u00dfling - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419591","mandate":{"id":43879,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Kie\u00dfling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43879"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419590,"entity_type":"vote","label":"Roderich Kiesewetter - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419590","mandate":{"id":45289,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Roderich Kiesewetter (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45289"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419589,"entity_type":"vote","label":"Ronja Kemmer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419589","mandate":{"id":45287,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ronja Kemmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45287"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419588,"entity_type":"vote","label":"Stefan Kaufmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419588","mandate":{"id":45285,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stefan Kaufmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45285"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419587,"entity_type":"vote","label":"Volker Kauder - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419587","mandate":{"id":45284,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Volker Kauder (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45284"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419586,"entity_type":"vote","label":"Torbj\u00f6rn Kartes - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419586","mandate":{"id":43868,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Torbj\u00f6rn Kartes (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43868"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419585,"entity_type":"vote","label":"Anja Karliczek - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419585","mandate":{"id":44552,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Anja Karliczek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44552"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419584,"entity_type":"vote","label":"Alois Karl - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419584","mandate":{"id":44548,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Karl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44548"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419583,"entity_type":"vote","label":"Ingmar Jung - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419583","mandate":{"id":43860,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingmar Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43860"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419582,"entity_type":"vote","label":"Andreas Jung - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419582","mandate":{"id":45276,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andreas Jung (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45276"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419581,"entity_type":"vote","label":"Thomas Jarzombek - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419581","mandate":{"id":45275,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Jarzombek (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45275"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419580,"entity_type":"vote","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419580","mandate":{"id":42741,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-J\u00fcrgen Irmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/42741"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419579,"entity_type":"vote","label":"Erich Irlstorfer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419579","mandate":{"id":44587,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Erich Irlstorfer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44587"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419578,"entity_type":"vote","label":"Hendrik Hoppenstedt - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419578","mandate":{"id":45272,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hendrik Hoppenstedt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45272"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419577,"entity_type":"vote","label":"Karl Holmeier - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419577","mandate":{"id":45271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Karl Holmeier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45271"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419576,"entity_type":"vote","label":"Alexander Hoffmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419576","mandate":{"id":44544,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Hoffmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44544"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419575,"entity_type":"vote","label":"Heribert Hirte - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419575","mandate":{"id":45269,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heribert Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45269"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419574,"entity_type":"vote","label":"Christian Hirte - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419574","mandate":{"id":45268,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Hirte (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45268"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419573,"entity_type":"vote","label":"Ansgar Heveling - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419573","mandate":{"id":44555,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ansgar Heveling (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44555"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419572,"entity_type":"vote","label":"Marc Henrichmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419572","mandate":{"id":43854,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Henrichmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43854"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419571,"entity_type":"vote","label":"Michael Hennrich - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419571","mandate":{"id":44540,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Hennrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44540"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419570,"entity_type":"vote","label":"Rudolf Henke - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419570","mandate":{"id":44539,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Rudolf Henke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44539"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419569,"entity_type":"vote","label":"Mark Helfrich - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419569","mandate":{"id":44536,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mark Helfrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44536"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419568,"entity_type":"vote","label":"Frank Heinrich - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419568","mandate":{"id":45858,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Frank Heinrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45858"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419567,"entity_type":"vote","label":"Thomas Heilmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419567","mandate":{"id":41271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Heilmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41271"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419566,"entity_type":"vote","label":"Mechthild Heil - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419566","mandate":{"id":44532,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Mechthild Heil (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44532"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419565,"entity_type":"vote","label":"Matthias Heider - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419565","mandate":{"id":45266,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Heider (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45266"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419564,"entity_type":"vote","label":"Matthias Hauer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419564","mandate":{"id":45264,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Matthias Hauer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45264"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419563,"entity_type":"vote","label":"J\u00fcrgen Hardt - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419563","mandate":{"id":44615,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"J\u00fcrgen Hardt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44615"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419562,"entity_type":"vote","label":"Florian Hahn - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419562","mandate":{"id":44529,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Florian Hahn (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44529"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419561,"entity_type":"vote","label":"Christian Haase - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419561","mandate":{"id":44525,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christian Haase (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44525"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419560,"entity_type":"vote","label":"Olav Gutting - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419560","mandate":{"id":45261,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Olav Gutting (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45261"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419559,"entity_type":"vote","label":"Fritz G\u00fcntzler - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419559","mandate":{"id":45260,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Fritz G\u00fcntzler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45260"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419558,"entity_type":"vote","label":"Monika Gr\u00fctters - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419558","mandate":{"id":45259,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Monika Gr\u00fctters (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45259"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419557,"entity_type":"vote","label":"Oliver Grundmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419557","mandate":{"id":45581,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Oliver Grundmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45581"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419556,"entity_type":"vote","label":"Manfred Grund - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419556","mandate":{"id":45258,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Grund (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45258"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419555,"entity_type":"vote","label":"Markus Gr\u00fcbel - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419555","mandate":{"id":46201,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Markus Gr\u00fcbel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46201"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419554,"entity_type":"vote","label":"Astrid Grotel\u00fcschen - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419554","mandate":{"id":45256,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Grotel\u00fcschen (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45256"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419553,"entity_type":"vote","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419553","mandate":{"id":45255,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Grosse-Br\u00f6mer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45255"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419552,"entity_type":"vote","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419552","mandate":{"id":44522,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Klaus-Dieter Gr\u00f6hler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44522"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419551,"entity_type":"vote","label":"Hermann Gr\u00f6he - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419551","mandate":{"id":44521,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann Gr\u00f6he (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44521"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419550,"entity_type":"vote","label":"Ursula Groden-Kranich - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419550","mandate":{"id":45472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ursula Groden-Kranich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45472"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419549,"entity_type":"vote","label":"Eckhard Gnodtke - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419549","mandate":{"id":43849,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eckhard Gnodtke (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43849"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419548,"entity_type":"vote","label":"Eberhard Gienger - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419548","mandate":{"id":44518,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Eberhard Gienger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44518"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419547,"entity_type":"vote","label":"Alois Gerig - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419547","mandate":{"id":44547,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alois Gerig (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44547"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419546,"entity_type":"vote","label":"Thomas Gebhart - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419546","mandate":{"id":45252,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Gebhart (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45252"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419545,"entity_type":"vote","label":"Ingo G\u00e4dechens - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419545","mandate":{"id":44609,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ingo G\u00e4dechens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44609"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419544,"entity_type":"vote","label":"Hans-Joachim Fuchtel - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419544","mandate":{"id":44607,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Joachim Fuchtel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44607"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419543,"entity_type":"vote","label":"Michael Frieser - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419543","mandate":{"id":45862,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Frieser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45862"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419542,"entity_type":"vote","label":"Maika Friemann-Jennert - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419542","mandate":{"id":48217,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maika Friemann-Jennert (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/48217"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419541,"entity_type":"vote","label":"Hans-Peter Friedrich - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419541","mandate":{"id":44517,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hans-Peter Friedrich (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44517"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419540,"entity_type":"vote","label":"Thorsten Frei - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419540","mandate":{"id":44515,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thorsten Frei (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44515"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419539,"entity_type":"vote","label":"Maria Flachsbarth - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419539","mandate":{"id":44512,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maria Flachsbarth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44512"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419538,"entity_type":"vote","label":"Axel Eduard Fischer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419538","mandate":{"id":43873,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Axel Eduard Fischer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43873"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419537,"entity_type":"vote","label":"Enak Ferlemann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419537","mandate":{"id":45611,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Enak Ferlemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45611"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419536,"entity_type":"vote","label":"Uwe Feiler - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419536","mandate":{"id":45250,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Uwe Feiler (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45250"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419535,"entity_type":"vote","label":"Hermann F\u00e4rber - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419535","mandate":{"id":45248,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hermann F\u00e4rber (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45248"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419534,"entity_type":"vote","label":"Bernd-Bernhard Fabritius - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419534","mandate":{"id":47906,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Bernd-Bernhard Fabritius (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/47906"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419533,"entity_type":"vote","label":"Thomas Erndl - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419533","mandate":{"id":43880,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Erndl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43880"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419532,"entity_type":"vote","label":"Hansj\u00f6rg Durz - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419532","mandate":{"id":44056,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Hansj\u00f6rg Durz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44056"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419531,"entity_type":"vote","label":"Marie-Luise D\u00f6tt - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419531","mandate":{"id":44510,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marie-Luise D\u00f6tt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44510"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419530,"entity_type":"vote","label":"Michael Donth - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419530","mandate":{"id":44508,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Donth (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44508"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419529,"entity_type":"vote","label":"Alexander Dobrindt - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419529","mandate":{"id":44507,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Alexander Dobrindt (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44507"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419528,"entity_type":"vote","label":"Astrid Damerow - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419528","mandate":{"id":43685,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Astrid Damerow (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43685"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419527,"entity_type":"vote","label":"Gitta Connemann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419527","mandate":{"id":44500,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Gitta Connemann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44500"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419526,"entity_type":"vote","label":"Carsten Brodesser - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419526","mandate":{"id":43851,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Carsten Brodesser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43851"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419525,"entity_type":"vote","label":"Ralph Brinkhaus - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419525","mandate":{"id":46020,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Ralph Brinkhaus (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46020"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419524,"entity_type":"vote","label":"Heike Brehmer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419524","mandate":{"id":44498,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Heike Brehmer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44498"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419523,"entity_type":"vote","label":"Sebastian Brehm - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419523","mandate":{"id":44060,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sebastian Brehm (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44060"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419522,"entity_type":"vote","label":"Silvia Breher - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419522","mandate":{"id":43847,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Silvia Breher (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43847"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419521,"entity_type":"vote","label":"Helge Braun - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419521","mandate":{"id":44497,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Helge Braun (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44497"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419520,"entity_type":"vote","label":"Reinhard Brandl - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419520","mandate":{"id":44495,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Reinhard Brandl (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44495"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419519,"entity_type":"vote","label":"Michael Brand - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419519","mandate":{"id":46271,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael Brand (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46271"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419518,"entity_type":"vote","label":"Norbert Brackmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419518","mandate":{"id":44494,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Brackmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44494"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419517,"entity_type":"vote","label":"Peter Bleser - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419517","mandate":{"id":44493,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Bleser (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44493"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419516,"entity_type":"vote","label":"Steffen Bilger - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419516","mandate":{"id":44490,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Steffen Bilger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44490"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419515,"entity_type":"vote","label":"Marc Biadacz - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419515","mandate":{"id":43869,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Marc Biadacz (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43869"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419514,"entity_type":"vote","label":"Peter Beyer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419514","mandate":{"id":44489,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Beyer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44489"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419513,"entity_type":"vote","label":"Christoph Bernstiel - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419513","mandate":{"id":43850,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Christoph Bernstiel (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43850"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419512,"entity_type":"vote","label":"Melanie Bernstein - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419512","mandate":{"id":43844,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Melanie Bernstein (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43844"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419511,"entity_type":"vote","label":"Andr\u00e9 Berghegger - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419511","mandate":{"id":44488,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Andr\u00e9 Berghegger (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44488"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419510,"entity_type":"vote","label":"Sybille Benning - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419510","mandate":{"id":45564,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Sybille Benning (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45564"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419509,"entity_type":"vote","label":"Veronika Bellmann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419509","mandate":{"id":45241,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Veronika Bellmann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45241"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"abstain","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419508,"entity_type":"vote","label":"Manfred Behrens - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419508","mandate":{"id":44487,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Manfred Behrens (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44487"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419507,"entity_type":"vote","label":"Maik Beermann - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419507","mandate":{"id":44486,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Maik Beermann (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44486"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419506,"entity_type":"vote","label":"Norbert Barthle - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419506","mandate":{"id":44482,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Barthle (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44482"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419505,"entity_type":"vote","label":"Thomas Barei\u00df - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419505","mandate":{"id":44480,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Thomas Barei\u00df (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44480"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419504,"entity_type":"vote","label":"Dorothee B\u00e4r - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419504","mandate":{"id":44478,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Dorothee B\u00e4r (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44478"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419503,"entity_type":"vote","label":"Peter Aumer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419503","mandate":{"id":41159,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Aumer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/41159"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419502,"entity_type":"vote","label":"Artur Auernhammer - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419502","mandate":{"id":46196,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Artur Auernhammer (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/46196"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419501,"entity_type":"vote","label":"Philipp Amthor - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419501","mandate":{"id":43846,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Philipp Amthor (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43846"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419500,"entity_type":"vote","label":"Peter Altmaier - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419500","mandate":{"id":44473,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Peter Altmaier (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44473"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"no_show","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419499,"entity_type":"vote","label":"Norbert Maria Altenkamp - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419499","mandate":{"id":43861,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Norbert Maria Altenkamp (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/43861"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419498,"entity_type":"vote","label":"Stephan Albani - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419498","mandate":{"id":44472,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Stephan Albani (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/44472"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}},{"id":419497,"entity_type":"vote","label":"Michael von Abercron - \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/votes\/419497","mandate":{"id":45467,"entity_type":"candidacy_mandate","label":"Michael von Abercron (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/candidacies-mandates\/45467"},"poll":{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen"},"vote":"yes","reason_no_show":null,"reason_no_show_other":null,"fraction":{"id":81,"entity_type":"fraction","label":"CDU\/CSU (Bundestag 2017 - 2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/fractions\/81"}}]}