{"meta":{"abgeordnetenwatch_api":{"version":"2.7","changelog":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/version-changelog\/aktuell","licence":"CC0 1.0","licence_link":"https:\/\/creativecommons.org\/publicdomain\/zero\/1.0\/deed.de","documentation":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/entitaeten\/poll"},"status":"ok","status_message":"","result":{"count":176,"total":176,"range_start":0,"range_end":1000}},"data":[{"id":4293,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes und Grundrechtseinschr\u00e4nkungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4293","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-und-grundrechtseinschraenkungen","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":514,"entity_type":"node","label":"Haushaltsausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/514","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/haushaltsausschuss"},{"id":520,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Gesundheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/520","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-gesundheit"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EEin von den Fraktionen der CDU\/CSU und SPD eingebrachter \u003Ca class=\u0022link-download\u0022 href=\u0022https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/320\/1932039.pdf\u0022\u003EGesetzentwurf\u003C\/a\u003E zur Hilfe f\u00fcr Flutopfer in Deutschland sieht auch \u00c4nderungen des Infektionsschutzgesetzes vor. Diese sollen unter anderem in bestimmten Einrichtungen eine Auskunftspflicht von Mitarbeiter:innen zu ihrem Impf- oder Genesenenstatus erm\u00f6glichen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EIm Vorfeld hatte die Opposition f\u00fcr das Gesetzespaket eine namentliche Abstimmung nur \u00fcber die Punkte verlangt, die auch das Infektionsschutzgesetz betreffen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDie Neuregelungen wurden mit 344 Ja-Stimmen der Unions- und SPD-Fraktion gegen 280 Nein-Stimmen der Oppositionsfraktionen sowie einzelner Abgeordneter der Union und SPD \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E. Lediglich eine Abgeordnete hatte sich bei der Abstimmung enthalten.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-09-07","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/320\/1932039.pdf","title":"Gesetzentwurf"},{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/322\/1932275.pdf","title":"Beschlussempfehlung"},{"uri":"https:\/\/www.bundestag.de\/parlament\/plenum\/abstimmung\/abstimmung?id=755","title":"\u00dcbersichtsseite des Bundestags zur Abstimmung"}],"field_topics":[{"id":28,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesundheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/28","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesundheit"},{"id":8,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Recht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/8","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/recht"}]},{"id":4284,"entity_type":"node","label":"Fortbestand der epidemischen Lage von nationaler Tragweite","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4284","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fortbestand-der-epidemischen-lage-von-nationaler-tragweite","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":520,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Gesundheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/520","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-gesundheit"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EDer von den Fraktionen der CDU\/CSU und SPD eingebrachte \u003Ca class=\u0022link-download\u0022 href=\u0022https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/320\/1932040.pdf\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E sieht vor, dass der Bundestag feststellt, dass die seit dem 25. M\u00e4rz 2020 geltende epidemische Lage von nationaler Tragweite weiter fortbesteht. Das wird damit begr\u00fcndet, dass angesichts des erneuten Anstiegs der COVID-19-Fallzahlen in Deutschland weiterhin eine erhebliche Gesundheitsgef\u00e4hrdung der Bev\u00f6lkerung gegeben sei.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Antrag wurde mit 325 Ja-Stimmen der CDU- und SPD-Fraktion gegen 252 Nein-Stimmen der Oppositionsfraktionen \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E. F\u00fcnf Abgeordnete haben sich enthalten.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-08-25","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/320\/1932040.pdf","title":"Antrag der Fraktionen der CDU\/CSU und SPD"},{"uri":"https:\/\/dejure.org\/gesetze\/IfSG\/5.html","title":"\u00a7 5 des Infektionsschutzgesetzes"}],"field_topics":[{"id":28,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesundheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/28","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesundheit"},{"id":8,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Recht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/8","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/recht"}]},{"id":4283,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte zur milit\u00e4rischen Evakuierung aus Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-zur-militaerischen-evakuierung-aus-afghanistan","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":509,"entity_type":"node","label":"Ausw\u00e4rtiger Ausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/509","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EDer von der Bundesregierung eingebrachte \u003Ca class=\u0022link-download\u0022 href=\u0022https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/320\/1932022.pdf\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E sieht vor, dass der Bundestag r\u00fcckwirkend der Entsendung von deutschen Streitkr\u00e4ften nach Afghanistan zustimmt. Diese Entscheidung wurde bereits am 15. August durch den Krisenstab der Bundesregierung getroffen. Angesichts der sich dramatisch verschlechterten Sicherheitslage in Afghanistan soll die milit\u00e4rische Evakuierung fortgesetzt werden.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Antrag wurde mit 538 Ja-Stimmen aus den Reihen aller Fraktionen \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E. Neun Abgeordnete, insbesondere aus der Fraktion Die LINKE, stimmten gegen den Antrag. Dabei enthielten sich 89 Abgeordnete der AfD- und Die LINKE-Fraktion.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-08-25","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/320\/1932022.pdf","title":"Antrag der Bundesregierung"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":4217,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung im Infektions\u00adschutz\u00adgesetz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4217","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-im-infektions-schutz-gesetz","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":512,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Recht und Verbraucherschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/512","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-recht-und-verbraucherschutz"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EAbgestimmt wurde \u00fcber die Paragraphen\u0026nbsp;9\u0026nbsp;und 10 des Infektionsschutzgesetzes. Die AfD hatte verlangt, \u00fcber einzelne Teile des Gesetzentwurfs und den Gesetzentwurf insgesamt, getrennt abzustimmen. Eine namentlicher Abstimmung fand lediglich bez\u00fcglich der \u00c4nderungen des Infektionsschutzgesetzes statt.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Gesetzentwurf wird mit 408 Ja-Stimmen der Fraktionen CDU\/CSU, SPD und B\u00fcndnis 90\/Die Gr\u00fcnen angenommen. Dagegen stimmten die FDP, Die Linke und die AfD.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-06-24","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/281\/1928173.pdf","title":"Gesetzentwurf"},{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/309\/1930938.pdf","title":"Beschlussempfehlung"},{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/311\/1931118.pdf","title":"Bericht"}],"field_topics":[{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"},{"id":28,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesundheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/28","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesundheit"},{"id":8,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Recht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/8","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/recht"}]},{"id":4215,"entity_type":"node","label":"Keine Verwendung von geschlechtergerechter Sprache","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4215","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/keine-verwendung-von-geschlechtergerechter-sprache","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003EDer Bundestag stimmt \u00fcber einen \u003Ca class=\u0022link-read-more\u0022 href=\u0022https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/309\/1930964.pdf\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Eder AfD\u0026nbsp;ab, in welchem die Fraktion dazu auffordert, zugunsten einer \u0022besseren Lesbarkeit\u0022 auf die Verwendung geschlechtergerechter Sprache durch die Bundesregierung sowie in Drucksachen des Bundestages zu verzichten.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Antrag wurde mit 531 Nein-Stimmen der Fraktionen CDU\/CSU, SPD, B\u00fcndnis90\/Die Gr\u00fcnen, Die Linke und FDP abgelehnt. Daf\u00fcr stimmte lediglich die antragsstellende Fraktion der AfD.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-06-24","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/309\/1930964.pdf","title":"Antrag der AfD"}],"field_topics":[{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"},{"id":24,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Staat und Verwaltung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/24","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/staat-und-verwaltung"}]},{"id":4214,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes vor der libanesischen K\u00fcste (UNIFIL 2021\/2022)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4214","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-vor-der-libanesischen-kueste-unifil-2021\/2022","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":509,"entity_type":"node","label":"Ausw\u00e4rtiger Ausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/509","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EDer von der Bundesregierung eingebrachte \u003Ca href=\u0022https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/296\/1929626.pdf\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/190\/1919003.pdfhttps:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/190\/1919002.pdf\u0022\u003E \u003C\/a\u003Esieht vor, die Beteiligung der Bundeswehr am maritimen Teil der friedenssichernden Mission \u0022United Nations Interim Force in Lebanon\u0022 (\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.bundeswehr.de\/de\/einsaetze-bundeswehr\/die-bundeswehr-im-libanon\u0022\u003EUNIFIL\u003C\/a\u003E) zu verl\u00e4ngern. Bei dem Einsatz handelt es sich um die Beteiligung deutscher Streitkr\u00e4fte an der \u00dcberwachung der Seegrenzen des Libanon.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Antrag wird mit 468 Ja-Stimmen der Fraktionen CDU\/CSU, SPD, FDP und B\u00fcndnis 90\/Die Gr\u00fcnen angenommen. Die Linke und die AfD stimmten gegen den Antrag.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-06-24","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/296\/1929626.pdf","title":"Antrag"},{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/306\/1930630.pdf","title":"Beschlussempfehlung und Bericht"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":4213,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungen des Bundes\u00adnaturschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4213","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungen-des-bundes-naturschutzgesetzes","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":522,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Umwelt, Naturschutz und nukleare Sicherheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/522","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-umwelt-naturschutz-und-nukleare-sicherheit"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EDer Gesetzentwurf der Bundesregierung sieht eine \u00c4nderung des Bundesnaturschutzgesetzes vor, um das stetig voranschreitende Sterben der heimischen Insektenarten einzud\u00e4mmen. Vor allem auf Restriktionen bez\u00fcglich der Lichtverschmutzung nimmt die Bundesregierung Bezug\u003Cem\u003E.\u003C\/em\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELediglich die Fraktionen CDU\/CSU und SPD votierten mit Ja. Die Fraktionen AfD, FDP, B90\/GR\u00dcNE und DIE LINKE stimmten dagegen. Auch 7 Abgeordnete der Fraktion CDU\/CSU stimmten mit Nein, darunter \u003Ca class=\u0022link-profile\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/andreas-mattfeldt\u0022\u003EAndreas Mattfeldt\u003C\/a\u003E, \u003Ca class=\u0022link-profile\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/joachim-pfeiffer\u0022\u003EJoachim Pfeiffer\u003C\/a\u003E und \u003Ca class=\u0022link-profile\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/johannes-roering\u0022\u003EJohannes R\u00f6ring\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-06-24","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/281\/1928182.pdf","title":"Gesetzentwurf"},{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/307\/1930713.pdf","title":"Beschlussempfehlung und Bericht"}],"field_topics":[{"id":5,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Landwirtschaft und Ern\u00e4hrung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/5","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/landwirtschaft-und-ernaehrung"},{"id":24,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Staat und Verwaltung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/24","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/staat-und-verwaltung"},{"id":15,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Wissenschaft, Forschung und Technologie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/15","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/wissenschaft-forschung-und-technologie"}]},{"id":4212,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im Kosovo (KFOR 2021\/2022)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4212","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-kosovo-kfor-2021\/2022","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":509,"entity_type":"node","label":"Ausw\u00e4rtiger Ausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/509","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EDer von der Bundesregierung eingebrachte \u003Ca class=\u0022link-read-more\u0022 href=\u0022https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/296\/1929625.pdf\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Esieht vor, die Beteiligung der Bundeswehr an der internationalen Kosovo Force (KFOR) im Kosovo zu verl\u00e4ngern. Bei dem Einsatz handelt es sich um die Unterst\u00fctzung deutscher Streitkr\u00e4fte an der Entwicklung eines \u0022stabilen, demokratischen, multiethnischen und friedlichen Kosovos\u0022.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss\u0022\u003EAusw\u00e4rtige Auschuss\u003C\/a\u003E bef\u00fcrwortet die Annahme des Antrags der Bundesregierung in seiner \u003Ca class=\u0022link-read-more\u0022 href=\u0022https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/306\/1930628.pdf\u0022\u003EBeschlussempfehlung\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Antrag wird mit 467 Ja-Stimmen der Fraktionen CDU\/CSU, SPD, FDP und B\u00fcndnis 90\/Die Gr\u00fcnen angenommen. Die Linke und die AfD stimmten gegen den Antrag.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-06-24","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/296\/1929625.pdf","title":"Antrag der Bundesregierung"},{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/306\/1930628.pdf","title":"Beschlussempfehlung"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":4209,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Klimaschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4209","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-klimaschutzgesetzes","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":522,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Umwelt, Naturschutz und nukleare Sicherheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/522","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-umwelt-naturschutz-und-nukleare-sicherheit"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EMit dem \u003Ca href=\u0022https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/302\/1930230.pdf\u0022\u003EGesetzentwurf \u003C\/a\u003Ezur \u00c4nderung des Klimaschutzgesetzes stellt die Bundesregierung neue Klimaschutzziele vor. Unter anderem wird das bundesweite Klimaschutzziel f\u00fcr das Jahr 2030 auf mindestens 65 Prozent erh\u00f6ht, im Jahr 2040 sollen mindestens 88 Prozent erreicht werden.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Umweltausschuss teilt in einer \u003Ca href=\u0022https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/309\/1930949.pdf\u0022\u003EBeschlussempfehlung \u003C\/a\u003Emit, dass er die Annahme des Gesetzentwurfs bef\u00fcrwortet.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Gesetzentwurf wurde mit 351 Ja-Stimmen der Fraktionen CDU\/CSU und SPD angenommen. Gegen den Entwurf votierten die Fraktionen der FDP, B\u00fcndnis90\/Die Gr\u00fcnen, Die Linke und die AfD.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-06-24","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/302\/1930230.pdf","title":"Gesetzentwurf der Bundesregierung"},{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/309\/1930949.pdf","title":"Beschlussempfehlung des Umweltausschusses"}],"field_topics":[{"id":6,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Bundestag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/6","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/bundestag"},{"id":9,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Umwelt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/9","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/umwelt"}]},{"id":4201,"entity_type":"node","label":"Epidemische Lage von nationaler Tragweite bleibt weiter bestehen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4201","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/epidemische-lage-von-nationaler-tragweite-bleibt-weiter-bestehen","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003EMit dem Antrag\u0026nbsp;fordern die Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD den Deutschen Bundestag auf, das Fortbestehen der epidemischen Lage von nationaler Tragweite erneut im Bundesgesetzblatt festzustellen. Damit wird die\u0026nbsp;Feststellung seit Beginn der Pandemie zum dritten Mal verl\u00e4ngert.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDie Fraktionen CDU\/CSU, SPD und B90\/GR\u00dcNE stimmten mit Ja, w\u00e4hrend AfD, FDP und DIE LINKE gegen den Antrag stimmten. Auch 13 Mitglieder der Fraktion CDU\/CSU stimmten dagegen, darunter \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/ingo-wellenreuther\u0022\u003EIngo Wellenreuther\u003C\/a\u003E,\u0026nbsp; \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/albert-weiler\u0022\u003EAlbert Weiler\u003C\/a\u003E und \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/arnold-vaatz\u0022\u003EArnold Vaatz\u003C\/a\u003E. Auch \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/florian-post\u0022\u003EFlorian Post\u003C\/a\u003E\u0026nbsp;von der SPD stimmte entgegen seiner Fraktion gegen den Antrag.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-06-11","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/303\/1930398.pdf","title":"Antrag der Regierungsfraktionen"}],"field_topics":[{"id":28,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesundheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/28","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesundheit"},{"id":23,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Innere Sicherheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/23","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/innere-sicherheit"}]},{"id":4199,"entity_type":"node","label":"Unternehmerische Sorgfaltspflichten in Lieferketten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4199","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/unternehmerische-sorgfaltspflichten-in-lieferketten","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003EDer Gesetzentwurf der Bundesregierung soll die Sicherung von Menschenrechten und Umweltstandards f\u00fcr deutsche Unternehmen im internationalen Handel bedeuten. Lieferketten sollen nachweislich fair sein.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Gesetzentwurf wurde mit den Stimmen der Fraktionen CDU\/CSU, SPD und B90\/DIE GR\u00dcNEN angenommen. Ablehnung erhielt der Entwurf von den Fraktionen AfD und FDP. Entgegen des Fraktionsdrucks stimmten auch 10 Abgeordnete der CDU mit NEIN, darunter \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/axel-eduard-fischer\u0022\u003EAxel Eduard Fischer\u003C\/a\u003E, \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/hans-juergen-irmer\u0022\u003EHans-J\u00fcrgen Irmer\u003C\/a\u003E und \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/andreas-laemmel\u0022\u003EAndreas L\u00e4mmel\u003C\/a\u003E. Die Fraktion DIE LINKE enthielt sich, mit Ausnahme von \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/ulla-jelpke\u0022\u003EUlla Jelpke\u003C\/a\u003E, die mit JA stimmte. Insgesamt stimmten 412 Abgeordnete f\u00fcr den Antrag und 159 Abgeordnete dagegen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-06-11","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/286\/1928649.pdf","title":"Gesetzentwurf"},{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/295\/1929592.pdf","title":"Stellungnahme Bundesrat"},{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/305\/1930505.pdf","title":"Beschlussempfehlung und Bericht des Ausschusses f\u00fcr Arbeit und Soziales"}],"field_topics":[{"id":2,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Arbeit und Besch\u00e4ftigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/2","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/arbeit-und-beschaeftigung"},{"id":5,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Landwirtschaft und Ern\u00e4hrung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/5","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/landwirtschaft-und-ernaehrung"},{"id":15,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Wissenschaft, Forschung und Technologie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/15","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/wissenschaft-forschung-und-technologie"}]},{"id":4198,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Atomgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4198","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-atomgesetzes","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":522,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Umwelt, Naturschutz und nukleare Sicherheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/522","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-umwelt-naturschutz-und-nukleare-sicherheit"},{"id":514,"entity_type":"node","label":"Haushaltsausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/514","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/haushaltsausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EDer \u003Ca href=\u0022https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/276\/1927659.pdf\u0022\u003EGesetzesentwurf\u003C\/a\u003E der Bundesregierung soll aktive Atomkraftwerke besser vor St\u00f6rma\u00dfnahmen sch\u00fctzen. Die Ma\u00dfnahmen hierf\u00fcr sollen bereits seit Jahren Anwendung finden, werden aber mit dem Gesetzesentwurf nun final auf gesetzlicher Ebene verankert um juristische Klarheit zu bringen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDie Fraktionen CDU\/CSU...\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-06-10","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/276\/1927659.pdf","title":"Gesetzesentwurf der Bundesregierung"},{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/300\/1930045.pdf","title":"Beschlussempfehlung und Bericht des AUsschusses f\u00fcr Umwelt, Naturschutz und nukleare Sicherheit"},{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/303\/1930349.pdf","title":"Bericht des Haushaltsausschusses"}],"field_topics":[{"id":20,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Energie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/20","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/energie"},{"id":9,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Umwelt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/9","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/umwelt"},{"id":15,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Wissenschaft, Forschung und Technologie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/15","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/wissenschaft-forschung-und-technologie"}]},{"id":4197,"entity_type":"node","label":"Mehr Rechte f\u00fcr den Verfassungsschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4197","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-rechte-fuer-den-verfassungsschutz","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":510,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Inneres und Heimat","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/510","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-inneres-und-heimat"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EDer Bundestag hat einem\u0026nbsp;\u003Ca href=\u0022https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/247\/1924785.pdf\u0022\u003E\u0026nbsp;Gesetzentwurf\u003C\/a\u003E der Bundesregierung zur Anpassung des Verfassungsschutzrechts zugestimmt. Zu dem Entwurf liegt eine \u003Ca href=\u0022https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/304\/1930477.pdf\u0022\u003EBeschlussempfehlung \u003C\/a\u003Edes Ausschusses f\u00fcr Inneres und Heimat vor, in dem zur Annahme des Gesetzentwurfs (in ge\u00e4nderter Fassung) geraten wurde.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Gesetzentwurf wurde\u0026nbsp;mit 355 Stimmen der Fraktionen CDU\/CSU und SPD angenommen. Dagegen stimmen die Oppositionsfraktionen FDP, B\u00fcndnis90\/Die Gr\u00fcnen, Linke und AfD.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-06-10","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/247\/1924785.pdf","title":"Gesetzentwurf"},{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/304\/1930477.pdf","title":"Beschlussempfehlung "}],"field_topics":[{"id":23,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Innere Sicherheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/23","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/innere-sicherheit"},{"id":8,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Recht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/8","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/recht"},{"id":24,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Staat und Verwaltung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/24","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/staat-und-verwaltung"}]},{"id":4193,"entity_type":"node","label":"Auf\u00adhebung des Verm\u00f6gen\u00adsteuergesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4193","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/auf-hebung-des-vermoegen-steuergesetzes","field_accepted":false,"field_committees":[{"id":513,"entity_type":"node","label":"Finanzausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/513","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/finanzausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EDer Bundestag stimmt \u00fcber einen \u003Ca href=\u0022https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/257\/1925789.pdf\u0022\u003EGesetzentwurf \u003C\/a\u003Eund einen \u003Ca href=\u0022https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/257\/1925792.pdf\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Eder FDP-Fraktion ab, die zum Thema der Verm\u00f6gensteuer eingebracht wurden. Die \u003Ca href=\u0022https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/301\/1930175.pdf\u0022\u003EBeschlussempfehlung \u003C\/a\u003Edes \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/finanzausschuss\u0022\u003EFinanzauschusses \u003C\/a\u003Er\u00e4t dazu sowohl den Gesetzentwurf als auch den Antrag abzulehnen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Gesetzentwurf wird mit 462 Stimmen der Fraktionen CDU\/CSU, SPD, Linke und B\u00fcndnis90\/Die Gr\u00fcnen abgelehnt. lediglich die FDP und die AfD stimmen f\u00fcr den Entwurf. Au\u00dferdem gibt es zwei Enthaltungen.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-06-10","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/257\/1925789.pdf","title":"Gesetzentwurf"},{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/257\/1925792.pdf","title":"Antrag"},{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/301\/1930175.pdf","title":"Beschlussempfehlung des Finanzauschusses"}],"field_topics":[{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"},{"id":6,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Bundestag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/6","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/bundestag"},{"id":8,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Recht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/8","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/recht"}]},{"id":4146,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Transsexuellengesetzes und Einf\u00fchrung des Selbstbestimmungsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4146","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-transsexuellengesetzes-und-einfuehrung-des-selbstbestimmungsgesetzes","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003EDer Gesetzentwurf der Fraktion B90\/DIE GR\u00dcNEN beinhaltet eine \u00c4nderung der Rechte f\u00fcr transsexuelle Menschen. Das Selbstbestimmungsgesetz soll dabei das Transsexuellengesetz ersetzen. Das Thema der Anpassung der LSBTI Rechte wurde auch von den Fraktionen FDP und DIE LINKE aufgegriffen, die Abstimmung \u00fcber den Gesetzentwurf der Fraktion FDP finden Sie \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.bundestag.de\/parlament\/plenum\/abstimmung\/abstimmung?id=737\u0022\u003EHIER\u003C\/a\u003E und die Abstimmung \u00fcber den Antrag der Fraktion DIE LINKE finden Sie \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.bundestag.de\/parlament\/plenum\/abstimmung\/abstimmung?id=739\u0022\u003EHIER\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDie Fraktionen B90\/GR\u00dcNE und DIE LINKE stimmten f\u00fcr den Gesetzesentwurf, w\u00e4hrend die SPD, die CDU und die AfD dagegen stimmten. Die Fraktion FDP enthielt sich. \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/josip-juratovic\u0022\u003EJosip Juratovic\u003C\/a\u003E, Mitglied der Fraktion SPD stimmte ebenfalls mit ja, 4 Mitglieder der Fraktion DIE LINKE, darunter auch \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/sahra-wagenknecht\u0022\u003ESahra Wagenknecht\u003C\/a\u003E, stimmten mit nein.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-05-19","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/197\/1919755.pdf","title":"Gesetzentwurf"}],"field_topics":[{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"},{"id":28,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesundheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/28","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesundheit"}]},{"id":4142,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM Mali 2021\/2022)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4142","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-mali-2021\/2022","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":509,"entity_type":"node","label":"Ausw\u00e4rtiger Ausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/509","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EDer von der Bundesregierung eingebrachte \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/288\/1928804.pdf\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/190\/1919002.pdf\u0022\u003E \u003C\/a\u003Esieht vor, dass die Beteiligung der Bundeswehr an der Milit\u00e4rmission EUTM verl\u00e4ngert wird. Bei dem Einsatz handelt es sich um die Beteiligung deutscher Streitkr\u00e4fte an dem Beitrag der Europ\u00e4ischen Union zur Ausbildung der malischen Streitkr\u00e4fte.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDie Fraktionen CDU\/CSU, SPD und FDP stimmten f\u00fcr die Verl\u00e4ngerung, w\u00e4hrend die Fraktionen AfD und DIE LINKE dagegen stimmten. Die Fraktion B90\/GR\u00dcNE enthielt sich gr\u00f6\u00dftenteils, 7 Mitglieder stimmten jedoch dagegen, darunter \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/canan-bayram\u0022\u003ECanan Bayra\u003C\/a\u003Em und \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/monika-lazar\u0022\u003EMonika Lazar\u003C\/a\u003E. Auch \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/ulrike-bahr\u0022\u003EUlrike Bahr\u003C\/a\u003E, \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/hubertus-heil\u0022\u003EHubertus Heil\u003C\/a\u003E und \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/hilde-mattheis\u0022\u003EHilde Mattheis\u003C\/a\u003E der Fraktion SPD stimmten gegen die Weiterf\u00fchrung.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-05-19","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/288\/1928804.pdf","title":"Antrag"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/294\/1929433.pdf","title":"Beschlussempfehlung und Bericht"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":4,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Europapolitik und Europ\u00e4ische Union","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/4","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/europapolitik-und-europaeische-union"},{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"}]},{"id":4140,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2021\/2022)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4140","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2021\/2022","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":509,"entity_type":"node","label":"Ausw\u00e4rtiger Ausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/509","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EDer von der Bundesregierung eingebrachte \u003Ca class=\u0022link-read-more\u0022 href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/288\/1928803.pdf\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Esieht vor, dass das Bundeswehrmandat f\u00fcr die Beteiligung an der UN-Mission MINUSMA verl\u00e4ngert wird. Bei dem Einsatz handelt es sich um die Beteiligung bewaffneter deutscher Streitkr\u00e4fte an der \u0022Multidimensionalen Integrierten Stabilisierungsmission der Vereinten Nationen in Mali (MINUSMA)\u0022. Abgestimmt wird \u00fcber die Beschlussempfehlung des Ausw\u00e4rtigen Ausschusses.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDie Beschlussempfehlung wird mit 499 Ja-Stimmen der Koalitionsfraktionen CDU\/CSU und SPD, der Fraktion der FDP und B\u00fcndnis 90\/Die Gr\u00fcnen angenommen. Dagegen stimmen Die LINKE und die AfD.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-05-19","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/288\/1928803.pdf","title":"Antrag der Bundesregierung"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/294\/1929431.pdf","title":"Beschlussempfehlung des Ausw\u00e4rtigen Ausschusses"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":4126,"entity_type":"node","label":"Mobilisierung von Bauland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4126","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mobilisierung-von-bauland","field_accepted":false,"field_committees":[{"id":534,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Bau, Wohnen, Stadtentwicklung und Kommunen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/534","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-bau-wohnen-stadtentwicklung-und-kommunen"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EDer \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/294\/1929409.pdf\u0022\u003E\u00c4nderungsantrag\u003C\/a\u003E der Fraktion B90\/GR\u00dcNE fordert eine \u00c4nderung des im M\u00e4rz 2018 verabschiedeten Baulandmobilisierungsgesetzes.\u0026nbsp; Das Baulandmobilisierungsgesetz soll Kommunen bei der Aktivierung von Bauland und der Sicherung bezahlbaren Wohnens unterst\u00fctzen. Die Eigenm\u00e4chtigkeit der Kommunen im Bauplanungsrecht soll noch weitreichender ausgeweitet werden. Neben der Fraktion B90\/GR\u00dcNE legten auch die AfD und die FDP \u00c4nderungsantr\u00e4ge vor. \u00dcber diese wurden jedoch nicht namentlich abgestimmt.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDie Fraktionen DIE LINKE und B90\/GR\u00dcNE stimmten\u0026nbsp; f\u00fcr den Antrag, w\u00e4hrend CDU\/CSU, SPD und AfD mit nein stimmten. Die Fraktion FDP enthielt sich.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-05-07","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/294\/1929409.pdf","title":"\u00c4nderungsantrag"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/293\/1929396.pdf","title":"Beschlussempfehlung und Bericht"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/260\/1926023.pdf","title":"Unterrichtung durch die Bundesregierung "},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/248\/1924838.pdf","title":"Gesetzentwurf"}],"field_topics":[{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"},{"id":18,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Raumordnung, Bau- und Wohnungswesen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/18","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/raumordnung-bau-und-wohnungswesen"}]},{"id":4124,"entity_type":"node","label":"Verbesserung des Schutzes von Gerichtsvollziehern vor Gewalt sowie zur \u00c4nderung weiterer zwangsvollstreckungsrechtlicher Vorschriften","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4124","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verbesserung-des-schutzes-von-gerichtsvollziehern-vor-gewalt-sowie-zur-aenderung-weiterer-zwangsvollstreckungsrechtlicher","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":512,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Recht und Verbraucherschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/512","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-recht-und-verbraucherschutz"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EDer \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/276\/1927636.pdf\u0022\u003EGesetzesentwurf\u003C\/a\u003E der Bundesregierung sieht eine \u00c4nderung im Handlungsspielraum von Gerichtsvollziehern vor, denen es von nun an erlaubt sein soll, vor dem Besuch eines Schuldners Informationen \u00fcber diesen bei der Polizei einzuholen. Auch werden die Bedingungen f\u00fcr die Vollstreckung eines Gerichtsvollzugs angepasst.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-05-06","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/293\/1929398.pdf","title":"Bericht"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/292\/1929246.pdf","title":"Besch,ussempfehlung"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/276\/1927636.pdf","title":"Gesetzentwurf"}],"field_topics":[{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"},{"id":28,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesundheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/28","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesundheit"},{"id":8,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Recht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/8","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/recht"}]},{"id":4123,"entity_type":"node","label":"Patente f\u00fcr Impfstoffe freigeben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4123","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/patente-fuer-impfstoffe-freigeben","field_accepted":false,"field_committees":[{"id":520,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Gesundheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/520","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-gesundheit"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EDer Bundestag stimmt \u00fcber einen \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/257\/1925787.pdf\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Eder Fraktion Die Linke ab, indem die Aufhebung der Patente f\u00fcr Impfstoffe gefordert werden. Die \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/288\/1928832.pdf\u0022\u003EBeschlussempfehlung \u003C\/a\u003Edes Ausschusses f\u00fcr Gesundheit spricht sich daf\u00fcr aus, den Antrag abzulehnen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Antrag wurde mit der Mehrheit von 498 Stimmen der Unionsfraktion, der SPD-Fraktion, der FDP und der AfD gegen 117 Stimmen der Links-Fraktion und der Fraktion B\u00fcndnis90\/Die Gr\u00fcnen bei einer Enthaltung abgelehnt.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-05-06","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/257\/1925787.pdf","title":"Antrag der Opposition"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/288\/1928832.pdf","title":"Beschlussempfehlung des Auschusses f\u00fcr Gesundheit"}],"field_topics":[{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"},{"id":28,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesundheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/28","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesundheit"},{"id":19,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Wirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/19","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/wirtschaft"}]},{"id":4122,"entity_type":"node","label":"Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz \u2013 Normenkontrolle","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4122","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bevoelkerungsschutzgesetz-normenkontrolle","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003EDer \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/293\/1929309.pdf\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E der Fraktion AfD fordert eine erneute \u00c4nderung der Normenkontrolle beim Bundesverfassungsgericht. Vor zwei Wochen gab es eine \u00c4nderung, durch welche \u00a7 28b neu in das Infektionsschutzgesetz aufgenommen wurde, und so die Bundesnotbremse in-Kraft-treten lie\u00df. Eben diese kritisiert die AfD in ihrem Antrag mit dem Argument, dass die \u00c4nderung verfassungswidrig sei.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDie Fraktion AfD stimmte geschlossen f\u00fcr den Antrag, w\u00e4hrend die Fraktionen CDU\/CSU, SPD, B90\/GR\u00dcNE, FDP und DIE LINKE geschlossen dagegen stimmten. Der Antrag wird somit abgelehnt.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-05-06","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/293\/1929309.pdf","title":"Antrag"}],"field_topics":[{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"},{"id":28,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesundheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/28","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesundheit"},{"id":8,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Recht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/8","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/recht"}]},{"id":4119,"entity_type":"node","label":"Ab\u00adl\u00f6sung der Staats\u00adleistun\u00adgen an die Kirchen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4119","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/ab-loesung-der-staats-leistun-gen-an-die-kirchen","field_accepted":false,"field_committees":[{"id":510,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Inneres und Heimat","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/510","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-inneres-und-heimat"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EDer Bundestag stimmt \u00fcber einen \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/192\/1919273.pdf\u0022\u003EGesetzentwurf\u003C\/a\u003E der Fraktionen der FDP, Die Linke und B\u00fcndnis 90\/Die Gr\u00fcnen ab. In diesem geht es um die Abl\u00f6sung der Staatsleistungen an die Kirchen. Die \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/290\/1929000.pdf\u0022\u003EBeschlussempfehlung\u003C\/a\u003E des Auschusses f\u00fcr Inneres und Heimat empfiehlt den Entwurf abzulehnen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Gesetzentwurf wird mit 443 Nein-Stimmen der CDU\/CSU-Fraktion, der SPD-Fraktion und der AfD-Fraktion abgelehnt. Zustimmung erh\u00e4lt der Entwurf nur von den antragstellenden Fraktionen.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-05-06","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/192\/1919273.pdf","title":"Gesetzentwurf"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/290\/1929000.pdf","title":"Beschlussempfehlung des Auschusses f\u00fcr Inneres und Heimat"},{"uri":"https:\/\/www.tagesspiegel.de\/politik\/abloesung-der-staatsleistungen-an-kirchen-wie-das-parlament-seit-102-jahren-einen-verfassungsauftrag-ignoriert\/27162718.html","title":"Ausf\u00fchrlicher Hintergrund"},{"uri":"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Staatsleistungen","title":"Begriff Staatsleistung"}],"field_topics":[{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"},{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"}]},{"id":4099,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4099","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2021","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":514,"entity_type":"node","label":"Haushaltsausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/514","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/haushaltsausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EIn Ihrem \u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/278\/1927800.pdf\u0022\u003EGesetzesentwurf\u003C\/a\u003E\u003C\/strong\u003E hat die Bundesregierung einen erg\u00e4nzenden Nachtrag errechnet, der zum Jahr 2021 hinzugef\u00fcgt werden soll, zu dem auch der Bundesrat eine \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/281\/1928139.pdf\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EStellungnahme\u003C\/strong\u003E\u003C\/a\u003E vorlegte. Zus\u00e4tzlich legten die Fraktionen CDU\/CSU und SPD einen Antrag vor, mit dem der ben\u00f6tigte\u0026nbsp;Beschluss wegen \u00dcberschreitung der grundgesetzlich festgeschriebenen Kreditobergrenzen erwirkt werden soll. Der Haushaltsausschuss legte zu beiden Anliegen eine Beschlussempfehlung vor.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDie Fraktionen CDU\/CSU und SPD stimmten geschlossen f\u00fcr den Gesetzesentwurf, w\u00e4hrend die Fraktion AfD geschlossen mit Nein stimmte. Die Fraktionen FDP, DIE LINKE und DIE GR\u00dcNEN enthielten sich. \u003Ca class=\u0022link-profile\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/alexander-kulitz\u0022\u003EAlexander Kulitz\u003C\/a\u003E, Mitglied der Fraktion FDP, stimmte ebenfalls dagegen.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-04-23","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/278\/1927800.pdf","title":"Gesetzesentwurf der Bundesregierung"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/281\/1928139.pdf","title":"Stellungnahme Bundesrat"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/287\/1928751.pdf","title":"Bericht"}],"field_topics":[{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"},{"id":42,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Haushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/42","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/haushalt"}]},{"id":4098,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4098","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes-0","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":520,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Gesundheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/520","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-gesundheit"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EMit einer \u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes soll in Bezug auf die COVID-19-Pandemie\u0026nbsp;eine \u0022bundesweite Notbremse\u0022 umgesetzt werden. Der \u003Ca class=\u0022link-read-more\u0022 href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/284\/1928444.pdf\u0022\u003EGesetzentwurf \u003C\/a\u003Eder Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD soll daf\u00fcr sorgen, dass ab einer Inzidenz von 100 zuk\u00fcnftig bundeseinheitliche Regelungen greifen. Zu diesen einheitlichen Regelungen z\u00e4hlen unter anderem Ausgangsbeschr\u00e4nkungen, das Schlie\u00dfen von Freizeiteinrichtungen und Gastst\u00e4tten, das Aussetzen des Pr\u00e4senzunterrichts ab einer Inzidenz von \u00fcber 165 sowie erweiterte M\u00f6glichkeiten f\u00fcr das Arbeiten im Homeoffice.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ENamentlich abgestimmt wird \u00fcber eine \u003Ca class=\u0022link-read-more\u0022 href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/286\/1928692.pdf\u0022\u003EBeschlussempfehlung \u003C\/a\u003Edes Ausschusses f\u00fcr Gesundheit, der die Annahme des Gesetzentwurfs von CDU\/CSU und SPD empfiehlt.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EMit 342 Zustimmungen wurde der Gesetzentwurf der Bundesregierung angenommen, dagegen stimmten 250 Abgeordnete, 64 Abgeordnete enthielten sich.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-04-21","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/284\/1928444.pdf","title":"Gesetzentwurf der Fraktionen CDU\/CSU und SPD"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/286\/1928692.pdf","title":"Beschlussempfehlung des Gesundheitsausschusses"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/287\/1928732.pdf","title":"Bericht des Gesundheitsausschusses"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/287\/1928756.pdf","title":"\u00c4nderungsantrag 19\/28756 der FDP-Fraktion"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/287\/1928755.pdf","title":"\u00c4nderungsantrag 19\/28755 der FDP-Fraktion"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/287\/1928753.pdf","title":"\u00c4nderungsantrag 19\/28753 der FDP-Fraktion"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/287\/1928752.pdf","title":"\u00c4nderungsantrag 19\/28752 der FDP-Fraktion"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/287\/1928760.pdf","title":"\u00c4nderungsantrag der Fraktion B\u00fcndnis 90\/Die Gr\u00fcnen"}],"field_topics":[{"id":28,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesundheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/28","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesundheit"},{"id":6,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Bundestag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/6","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/bundestag"}]},{"id":4097,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4097","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":509,"entity_type":"node","label":"Ausw\u00e4rtiger Ausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/509","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EDer von der Bundesregierung eingebrachte \u003Ca class=\u0022link-read-more\u0022 href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/276\/1927661.pdf\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Esieht eine Verl\u00e4ngerung der Bundeswehr am EU-Mittelmeer-Einsatz vor. Die EU-Mission \u0022Irini\u0022 im Mittelmeer soll den Seeraum \u00fcberwachen und das Waffenembargo gegen Libyen kontrollieren. Abgestimmt wurde \u00fcber die \u003Ca class=\u0022link-read-more\u0022 href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/285\/1928515.pdf\u0022\u003EBeschlussempfehlung \u003C\/a\u003Edes federf\u00fchrenden \u003Ca class=\u0022link-committees\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss\u0022\u003EAusw\u00e4rtigen Ausschusses\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-04-21","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/276\/1927661.pdf","title":"Antrag der Bundesregierung"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/285\/1928515.pdf","title":"Beschlussempfehlung des Ausw\u00e4rtigen Ausschusses"},{"uri":"https:\/\/www.consilium.europa.eu\/de\/press\/press-releases\/2020\/03\/31\/eu-launches-operation-irini-to-enforce-libya-arms-embargo\/","title":"EUNAVFOR MED IRINI"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":4096,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Somalia (Atalanta 2021\/2022)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4096","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-somalia-atalanta-2021\/2022","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":509,"entity_type":"node","label":"Ausw\u00e4rtiger Ausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/509","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EDer von der Bundesregierung eingebrachte \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/276\/1927662.pdf\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Esieht vor, dass die Operation \u003Ca class=\u0022link-read-more\u0022 href=\u0022https:\/\/eunavfor.eu\/\u0022\u003EATALANTA\u003C\/a\u003E, an der sich die Bundeswehr beteiligt, verl\u00e4ngert wird. Bei dem Einsatz handelt es sich um die Beteiligung deutscher Streitkr\u00e4fte an einer maritimen Operation der EU vor der K\u00fcste Somalias, mit der Aufgabe, die Piraterie zu bek\u00e4mpfen und die Gebiete zu \u00fcberwachen. Abgestimmt wurde \u00fcber die \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/285\/1928513.pdf\u0022\u003EBeschlussempfehlung \u003C\/a\u003Edes federf\u00fchrenden\u0026nbsp;\u003Ca class=\u0022link-committees\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss\u0022\u003E Ausw\u00e4rtigen Ausschusses\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-04-21","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/276\/1927662.pdf","title":"Antrag der Bundesregierung"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/285\/1928513.pdf","title":"Beschlussempfehlung des Ausw\u00e4rtigen Ausschusses"},{"uri":"https:\/\/eur-lex.europa.eu\/LexUriServ\/LexUriServ.do?uri=OJ:L:1998:179:0003:0134:DE:PDF","title":"Seerechts\u00fcbereinkommen der Vereinten Nationen von 1982"},{"uri":"https:\/\/digitallibrary.un.org\/record\/626781","title":"Resolution des Sicherheitsrates"},{"uri":"https:\/\/eunavfor.eu\/","title":"Operation ATLANTA"},{"uri":"https:\/\/www.bundeswehr.de\/de\/organisation\/weitere-bmvg-dienststellen\/zentrum-militaergeschichte-sozialwissenschaften\/horn-von-afrika-87108","title":"Wegweiser zur Geschichte: Horn von Afrika (bundeswehr.de)"},{"uri":"https:\/\/de.wfp.org\/","title":"Weltern\u00e4hrungsprogramm der Vereinten Nationen"},{"uri":"https:\/\/amisom-au.org\/","title":"Afrikanische Union in Somalia"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":4093,"entity_type":"node","label":"Energieversorgung in Deutschland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4093","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/energieversorgung-in-deutschland","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":515,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Wirtschaft und Energie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/515","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-wirtschaft-und-energie"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EMit ihrem \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/268\/1926898.pdf\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E fordert die Fraktion AfD dazu auf, vermehrt in die Weiterentwicklung der Atomenergie zu investieren und von einem Ausstieg aus dieser abzusehen. Die \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/273\/1927331.pdf\u0022\u003EBeschlussempfehlung\u003C\/a\u003E des \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-wirtschaft-und-energie\u0022\u003EAusschusses f\u00fcr Wirtschaft und Energie\u003C\/a\u003E lautet, gegen den Antrag zu stimmen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDie AfD stimmte gegen diese Beschlussempfehlung, w\u00e4hrend alle anderen Fraktionen (CDU\/CSU, SPD, FDP, DIE GR\u00dcNEN, DIE LINKE) f\u00fcr die Beschlussempfehlung und somit gegen den Antrag stimmten.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-04-14","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/268\/1926898.pdf","title":"Antrag"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/273\/1927331.pdf","title":"Beschlussempfehlung und Bericht"}],"field_topics":[{"id":20,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Energie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/20","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/energie"},{"id":15,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Wissenschaft, Forschung und Technologie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/15","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/wissenschaft-forschung-und-technologie"}]},{"id":4088,"entity_type":"node","label":"Transparenzregelungen f\u00fcr Abgeordnete","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4088","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/transparenzregelungen-fuer-abgeordnete","field_accepted":false,"field_committees":[{"id":507,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Wahlpr\u00fcfung, Immunit\u00e4t und Gesch\u00e4ftsordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-wahlpruefung-immunitaet-und-geschaeftsordnung"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EDer \u003Ca class=\u0022link-read-more\u0022 href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/000\/1900012.pdf\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Eder LINKEN fordert in Zusammenhang mit den neuen Transparenzregelungen die Verhaltensregeln f\u00fcr Mitglieder des Deutschen Bundestags zu \u00e4ndern. Dies soll die Ver\u00f6ffentlichung der Nebeneink\u00fcnfte der Abgeordneten deutlich transparenter gestalten.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ECDU\/CSU, SPD und FDP stimmten mit 382 Stimmen gegen den Antrag. 118 Ja-Stimmen erhielt der Antrag von den Fraktionen B\u00fcndnis 90\/Die Gr\u00fcnen und DIE LINKE. Die Mitglieder der AfD-Fraktion enthielten sich - \u003Ca class=\u0022link-profile\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/franziska-gminder\u0022\u003EFranziska Gminder\u003C\/a\u003E stimmte anders als die AfD-Fraktion gegen den Antrag, \u003Ca class=\u0022link-profile\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/rainer-kraft\u0022\u003ERainer Kraft\u003C\/a\u003E stimmte f\u00fcr ihn.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-03-26","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/000\/1900012.pdf","title":"Antrag der Fraktion DIE LINKE"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/227\/1922782.pdf","title":"Beschlussempfehlung des Ausschusses f\u00fcr Wahlpr\u00fcfung, Immunit\u00e4t und Gesch\u00e4ftsordnung"}],"field_topics":[{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"},{"id":53,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Lobbyismus \u0026 Transparenz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/53","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/lobbyismus-transparenz"},{"id":27,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Politisches Leben, Parteien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/27","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/politisches-leben-parteien"}]},{"id":4085,"entity_type":"node","label":"Fortsetzung des Bundeswehreinsatzes in Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4085","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fortsetzung-des-bundeswehreinsatzes-in-afghanistan","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":509,"entity_type":"node","label":"Ausw\u00e4rtiger Ausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/509","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EDer \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/269\/1926916.pdf\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E der Bundesregierung fordert die Fortsetzung der Beteiligung bewaffneter deutscher Streitkr\u00e4fte am NATO-gef\u00fchrten Einsatz \u0022Resolute Support\u0022 f\u00fcr die Ausbildung, Beratung und Unterst\u00fctzung der afghanischen nationalen Verteidigungs- und Sicherheitskr\u00e4fte in Afghanistan.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Antrag fand die Zustimmung von CDU\/CSU, SPD und FDP. AfD und LINKE stimmten geschlossen dagegen. Bei den\u0026nbsp;Gr\u00fcnen gab es ein gespaltenes Abstimmungsverhalten: 14 Ja-Stimmen standen\u0026nbsp;32 Nein-Stimmen gegen\u00fcber. Auch einige\u0026nbsp;Mitglieder der SPD-Fraktion stimmten mit Nein, darunter \u003Ca class=\u0022link-profile\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/ulrike-bahr\u0022\u003EUlrike Bahr\u003C\/a\u003E und\u0026nbsp; \u003Ca class=\u0022link-profile\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/cansel-kiziltepe\u0022\u003ECansel Kiziltepe\u003C\/a\u003E. Abgelehnt wurde der Antrag au\u00dferdem von den FDP-Abgeordneten\u0026nbsp;\u0026nbsp;\u003Ca class=\u0022link-profile\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/christian-jung\u0022\u003EChristian Jung\u003C\/a\u003E und \u003Ca class=\u0022link-profile\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/wieland-schinnenburg\u0022\u003EWieland Schinnenburg\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-03-25","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/278\/1927840.pdf","title":"Beschlussempfehlung und Bericht"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/269\/1926916.pdf","title":"Antrag"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":4083,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des BND-Gesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4083","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-bnd-gesetzes","field_accepted":false,"field_committees":[{"id":510,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Inneres und Heimat","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/510","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-inneres-und-heimat"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EIm Zusammenhang mit den Vorgaben des Bundesverfassungsgerichtes sowie des Bundesverwaltungsgerichtes hinsichtlich der \u00c4nderung des BND-Gesetzes wird auch \u00fcber den \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/195\/1919502.pdf\u0022\u003EGesetzentwurf\u003C\/a\u003E der FDP-Fraktion abgestimmt. Darin wird eine st\u00e4rkere parlamentarische Kontrolle der Nachrichtendienste gefordert.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Entwurf wird durch 440 Nein-Stimmen der Fraktionen der CDU\/CSU, der SPD und der AfD abgelehnt. Daf\u00fcr stimmt nur die antragsstellende Fraktion der FDP. Die LINKE und die GR\u00dcNEN enthalten sich.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-03-25","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/195\/1919502.pdf","title":"Gesetzentwurf der FDP"},{"uri":"https:\/\/dserver.bundestag.de\/btd\/19\/261\/1926103.pdf","title":"Gesetzentwurf der Bundesregierung"}],"field_topics":[{"id":23,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Innere Sicherheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/23","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/innere-sicherheit"},{"id":8,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Recht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/8","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/recht"},{"id":24,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Staat und Verwaltung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/24","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/staat-und-verwaltung"}]},{"id":4082,"entity_type":"node","label":"Bundesgesetz zum Eigenmittelsystem der Europ\u00e4ischen Union ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4082","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundesgesetz-zum-eigenmittelsystem-der-europaeischen-union","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003EDer \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/268\/1926821.pdf\u0022\u003EGesetzentwurf \u003C\/a\u003Eder Bundesregierung fordert eine Umsetzung des Eigenmittelsystems der Europ\u00e4ischen Union in deutsches Recht. Mit dem Eigenmittelbeschluss werden die wesentlichen Finanzierungsgrundlagen des mehrj\u00e4hrigen EU-Finanzrahmens 2021-2027 und des tempor\u00e4ren Aufbauinstruments \u003Ca class=\u0022link-read-more\u0022 href=\u0022https:\/\/www.consilium.europa.eu\/de\/infographics\/ngeu-covid-19-recovery-package\/\u0022\u003E\u201eNext Generation EU\u201c (NGEU)\u003C\/a\u003E geregelt. Hintergrund daf\u00fcr sind der Einfluss der COVID-19-Pandemie auf das EU-Bruttonationaleinkommen sowie der Ausstieg Gro\u00dfbritanniens aus der EU.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-03-25","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/268\/1926821.pdf","title":"Gesetzentwurf der Bundesregierung "},{"uri":"https:\/\/eur-lex.europa.eu\/legal-content\/de\/LSU\/?uri=celex:32014D0335","title":"Eigenmittelbeschluss der EU vom 26. Mai 2014"},{"uri":"https:\/\/www.consilium.europa.eu\/de\/infographics\/ngeu-covid-19-recovery-package\/","title":"Informationen zum \u0022Next Generation EU\u0022: COVID-19-Aufbaupaket"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":11,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/11","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenwirtschaft"},{"id":4,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Europapolitik und Europ\u00e4ische Union","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/4","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/europapolitik-und-europaeische-union"}]},{"id":4034,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in S\u00fcdsudan (Friedensmission UNMISS) ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4034","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-suedsudan-friedensmission-unmiss","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":509,"entity_type":"node","label":"Ausw\u00e4rtiger Ausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/509","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EAm \u003Cstrong\u003E03.03.2021\u003C\/strong\u003E stimmte der Bundestag \u00fcber die \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/270\/1927015.pdf\u0022\u003EBeschlussempfehlung\u003C\/a\u003E des \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss\u0022\u003EAusw\u00e4rtigen Ausschusses\u003C\/a\u003E und somit \u00fcber den \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/265\/1926557.pdf\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/077\/1907728.pdf\u0022\u003E \u003C\/a\u003Eder Bundesregierung \u00fcber die Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in S\u00fcdsudan namentlich ab.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EMit den Stimmen der Fraktionen CDU\/CSU, SPD, FDP, B90\/Gr\u00fcne und der Mehrheit der AfD wurde der Antrag \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E. Die Linke stimmte gegen den Antrag, auch Teile der AfD stimmten dagegen sowie das Mitglied der B90\/Gr\u00fcne \u003Ca class=\u0022link-profile\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/canan-bayram\u0022\u003ECanan Bayram.\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-03-03","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/270\/1927015.pdf","title":"Beschlussempfehlung und Bericht"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/265\/1926557.pdf","title":"Antrag"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":4027,"entity_type":"node","label":"Fortsetzung des Bundeswehreinsatzes im Rahmen der NATO-Operation \u0022SEA GUARDIAN\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4027","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fortsetzung-des-bundeswehreinsatzes-im-rahmen-der-nato-operation-sea-guardian-im-mittelmeer-0","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":509,"entity_type":"node","label":"Ausw\u00e4rtiger Ausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/509","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EDer von der Bundesregierung eingebrachte \u003Ca class=\u0022link-read-more\u0022 href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/265\/1926558.pdf\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Esieht vor, dass der SEA GUARDIAN-Bundeswehreinsatz im Mittelmeer verl\u00e4ngert wird. Bei dem Einsatz handelt es sich um die Beteiligung deutscher Streitkr\u00e4fte an einer maritimen Operation der NATO im Mittelmeer mit den Aufgaben den Seeraum zu \u00fcberwachen, Terrorismus zu bek\u00e4mpfen und Kapazit\u00e4ten im Mittelmeerraum aufzubauen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAbgestimmt wird \u00fcber die Beschlussempfehlung des Ausw\u00e4rtigen Auschusses, in welcher der Einsatz bef\u00fcrwortet wird. Die Beschlussempfehlung und somit auch der Antrag wird mit 437 Stimmen der CDU\/CSU, der SPD und der FDP angenommen. 198 Gegenstimmen kommen von der Fraktion der LINKEN, der AfD und der GR\u00dcNEN.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-03-03","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/265\/1926558.pdf","title":"Antrag der Bundesregierung"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/270\/1927016.pdf","title":"Beschlussempfehlung des Ausw\u00e4rtigen Ausschusses"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/270\/1927018.pdf","title":" Bericht des Haushaltsausschusses zur Finanzierbarkeit"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":4018,"entity_type":"node","label":"Internetportal Indymedia verbieten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/4018","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/internetportal-indymedia-verbieten","field_accepted":false,"field_committees":[{"id":510,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Inneres und Heimat","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/510","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-inneres-und-heimat"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EMit ihrem Antrag fordert die AfD-Fraktion das Verbot des Internetportals \u003Cem\u003Eindymedia\u003C\/em\u003E. Laut AfD stelle der Verein eine \u0022Bedrohung der \u00f6ffentlichen Ordnung durch gewaltbereite Linksextremisten\u0022 dar.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EAlle Mitglieder der Fraktionen CDU\/CSU, SPD, Gr\u00fcne. Linke und FDP stimmten ausnahmslos f\u00fcr die Beschlussempfehlung des Ausschusses f\u00fcr Inneres und Heimat und somit gegen den Antrag der AfD.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2021-02-25","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/206\/1920682.pdf","title":"Antrag der AfD"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/241\/1924123.pdf","title":"Beschlussempfehlung und Bericht"}],"field_topics":[{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"},{"id":1,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Medien, Kommunikation und Informationstechnik","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/1","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/medien-kommunikation-und-informationstechnik"}]},{"id":3973,"entity_type":"node","label":"Arbeitsschutzkontrollgesetz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3973","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/arbeitsschutzkontrollgesetz","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":517,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Arbeit und Soziales","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/517","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-arbeit-und-soziales"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EMit dem neu eingebrachten Gesetz will die Bundesregierung schon l\u00e4nger bekannte Defizite im Bereich des Arbeitsschutzes verbessern. Der Gesetzentwurf soll die ungenauen Vorgaben \u00fcber die H\u00e4ufigkeit der Kontrollen in Betrieben im bereits bestehenden Arbeitsschutzgesetz erg\u00e4nzen und dem Trend der r\u00fcckl\u00e4ufigen Betriebsbesichtigungen entgegenwirken. Das neue Gesetz wird mit dem Fokus auf die menschenunw\u00fcrdigen Arbeitsverh\u00e4ltnissen in deutschen Schlachh\u00f6fen auf den Weg gebracht.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDie Regierungsfraktionen SPD und CDU\/CSU sowie die Fraktionen DIE LINKE und Die GR\u00dcNEN stimmten f\u00fcr den Gesetzesentwurf. AfD und FDP hingegen stimmen geschlossen mit Nein. Auch die CDU\/CSU Mitglieder \u003Ca class=\u0022link-profile\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/max-straubinger\u0022\u003EMax Straubinger\u003C\/a\u003E, \u003Ca class=\u0022link-profile\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/jana-schimke\u0022\u003EJana Schimke\u003C\/a\u003E und \u003Ca class=\u0022link-profile\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/mark-hauptmann\u0022\u003EMark Hauptmann\u003C\/a\u003E stimmten dagegen. Damit wird der Gesetzentwurf mit 473 Ja-Stimmen angenommen.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-12-16","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/219\/1921978.pdf","title":"Gesetzentwurf"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/227\/1922772.pdf","title":"Stellungnahme des Bundesrates und Gegen\u00e4u\u00dferung der Bundesregierung"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/251\/1925141.pdf","title":"Beschlussempfehlung und Bericht"}],"field_topics":[{"id":2,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Arbeit und Besch\u00e4ftigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/2","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/arbeit-und-beschaeftigung"},{"id":8,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Recht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/8","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/recht"}]},{"id":3972,"entity_type":"node","label":"Erneuerbare-Energien-Gesetz (EEG)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3972","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erneuerbare-energien-gesetz-eeg","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":515,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Wirtschaft und Energie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/515","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-wirtschaft-und-energie"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EDer \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/234\/1923482.pdf\u0022\u003EGesetzesentwurf\u003C\/a\u003E der Bundesregierung beinhaltet einige \u00c4nderungen am Erneuerbare-Energien-Gesetz (EEG) und bezieht sich vor allem auf die Vorgehensweise mit alten Photovoltaikanlagen sowie einigen anderen Gesichtspunkten, die die CO2 Emissionen bis 2050 auf 0 reduzieren sollen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDie Fraktionen der SPD und der CDU\/CSU stimmten fast ausnahmslos \u003Cstrong\u003Ef\u00fc\u003C\/strong\u003Er die Gesetzes\u00e4nderungen w\u00e4hrend die Fraktionen der FDP, DIE GR\u00dcNEN, DIE LINKE und AfD \u003Cstrong\u003Egegen\u003C\/strong\u003E die \u00c4nderungen am EEG stimmten. \u003Ca class=\u0022link-profile\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/arnold-vaatz\u0022\u003EArnold Vaatz\u003C\/a\u003E stimmte als einziges Mitglied der CDU ebenfalls \u003Cstrong\u003Egegen\u003C\/strong\u003E die Gesetzes\u00e4nderungen und \u003Ca class=\u0022link-profile\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/christoph-hoffmann\u0022\u003EChristoph Hoffmann\u003C\/a\u003E, Mitglied der Fraktion FDP, enthielt sich.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-12-17","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/234\/1923482.pdf","title":"Gesetzesentwurf"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/253\/1925302.pdf","title":"Beschlussempfehlung"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/253\/1925326.pdf","title":"Bericht"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/242\/1924234.pdf","title":"Stellungnahme des Bundesrates und Gegen\u00e4u\u00dferung der Bundesregierung"}],"field_topics":[{"id":20,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Energie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/20","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/energie"},{"id":9,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Umwelt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/9","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/umwelt"},{"id":15,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Wissenschaft, Forschung und Technologie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/15","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/wissenschaft-forschung-und-technologie"}]},{"id":3965,"entity_type":"node","label":"Bundeshaushalt 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3965","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundeshaushalt-2021","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":514,"entity_type":"node","label":"Haushaltsausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/514","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/haushaltsausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EDer von der Bundesregierung eingebrachte\u0026nbsp; \u003Ca class=\u0022link-read-more\u0022 href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/226\/1922600.pdf\u0022\u003EEntwurf zum Haushaltsgesetz 2021\u003C\/a\u003E soll den Haushalt des Bundestages f\u00fcr das kommende Jahr bestimmen. Insgesamt 498,6 Milliarden Euro in Ausgaben sieht der Haushaltsplan nun in ge\u00e4nderter Fassung vor, der sehr stark durch die Corona-Pandemie gepr\u00e4gt ist (im Vergleich: 2020 waren 362 Milliarden Euro vorgesehen). Um die Ein- und Ausgaben f\u00fcr 2021 auszugleichen, sollen Nettokredite in H\u00f6he von 179,8 Milliarden Euro aufgenommen werden.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDie beiden Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD stimmen dem Gesetzentwurf zu, w\u00e4hrend die Fraktionen der Opposition ihn geschlossen ablehnen. Somit wird der Entwurf angenommen.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-12-11","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/www.bundestag.de\/dokumente\/textarchiv\/2020\/kw50-de-haushaltsgesetz-2021-schlussrunde-810070","title":"3. Lesung und Beschluss des Gesetzes"},{"uri":"https:\/\/crp-infotec.de\/wp-content\/uploads\/bundeshaushalt-2021-bereinigt.gif","title":"\u00dcbersicht \u00fcber den Haushalt 2021"},{"uri":"https:\/\/www.gruene-bundestag.de\/parlament\/bundestagsreden\/haushalt-2021-einzelplan-arbeit-und-soziales-3","title":"Kritik der GR\u00dcNEN"},{"uri":"https:\/\/www.bmvg.de\/de\/aktuelles\/mehr-geld-aus-bundeshaushalt-4573536","title":"Haushalt f\u00fcr Verteidigung"},{"uri":"https:\/\/www.bmvi.de\/SharedDocs\/DE\/Pressemitteilungen\/2020\/069-scheuer-haushalt-2021.html","title":"Haushalt f\u00fcr Verkehr und digitale Infratstruktur"}],"field_topics":[{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"},{"id":41,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Finanzen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/41","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/finanzen"},{"id":42,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Haushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/42","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/haushalt"}]},{"id":3959,"entity_type":"node","label":"\u00dcbereinkommen \u00fcber ein europ\u00e4isches Patentgericht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3959","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/uebereinkommen-ueber-ein-europaeisches-patentgericht","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":512,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Recht und Verbraucherschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/512","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-recht-und-verbraucherschutz"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EDer \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/228\/1922847.pdf\u0022\u003EGesetzesentwurf\u003C\/a\u003E der Bundesregierung soll das entg\u00fcltige Inkrafttreten eines einheitlichen Patentgerichtes der EU bewilligen. Dessen Existenz ist unter anderem f\u00fcr den in Planung stehenden, fl\u00e4chendeckenden Patentschutz, der ebenfalls EU-weit in Kraft treten soll, essentiell und soll den Schutz von Erfindungen nachhaltig st\u00e4rken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDie Regierungsfraktionen, sowie die Fraktionen B\u00fcndnis 90\/Die Gr\u00fcnen, Die LINKE und FDP stimmten ausnahmslos \u003Cstrong\u003Ef\u00fcr\u003C\/strong\u003E das Patentgericht. \u003Cstrong\u003EGegen\u003C\/strong\u003E den Antrag stimmte die Fraktion der AfD. Entgegen seiner Fraktion stimmte \u003Ca class=\u0022link-profile\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/roland-hartwig\u0022\u003ERoland Hartwig\u003C\/a\u003E von der AfD ebenfalls \u003Cstrong\u003Ef\u00fcr\u003C\/strong\u003E das Patentgericht.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-11-25","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/228\/1922847.pdf","title":"Gesetzentwurf"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/247\/1924742.pdf","title":"Beschlussempfehlung und Bericht"}],"field_topics":[{"id":4,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Europapolitik und Europ\u00e4ische Union","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/4","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/europapolitik-und-europaeische-union"},{"id":8,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Recht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/8","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/recht"}]},{"id":3957,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4ische Bank f\u00fcr nachhaltige Entwicklung und internationalen Klimaschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3957","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeische-bank-fuer-nachhaltige-entwicklung-und-internationalen-klimaschutz","field_accepted":false,"field_committees":[{"id":525,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr wirtschaftliche Zusammenarbeit und Entwicklung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-wirtschaftliche-zusammenarbeit-und-entwicklung"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EDer Antrag der FDP sieht die Errichtung einer gemeinsamen europ\u00e4ischen Entwicklungsbank f\u00fcr Nachhaltigkeit und internationalen Klimaschutz im Rahmen der\u0026nbsp;deutschen EU-Ratspr\u00e4sidentschaft vor. Als Tochterbank der EIB soll diese die internationale Rolle der EU st\u00e4rken sowie der Fragmentierung und Ineffizienz, die der hohen Anzahl an EU Entwicklungspolitiken verschuldet sind, entgegenwirken.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Auschuss f\u00fcr wirtschaftliche Zusammenarbeit und Entwicklung (19. Ausschuss) empfiehlt den Antrag der FDP abzulehnen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDie Beschlussempfehlung des Ausschusses wird mit 560 Ja-Stimmen angenommen. Gegenstimmen gibt es nur vom Antragsteller FDP und vereinzelt der AfD. Somit wird der Antrag der FDP abgelehnt.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-11-26","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/243\/1924327.pdf","title":"Antrag der FDP"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/247\/1924733.pdf","title":"Beschlussempfehlung und Bericht"}],"field_topics":[{"id":17,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Entwicklungspolitik","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/17","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/entwicklungspolitik"},{"id":41,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Finanzen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/41","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/finanzen"},{"id":9,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Umwelt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/9","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/umwelt"}]},{"id":3950,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Infektionsschutzgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3950","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-infektionsschutzgesetzes","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003EMit dem \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/239\/1923944.pdf\u0022\u003EGesetzentwurf \u003C\/a\u003E\u00fcber ein \u0022drittes Gesetz zum Schutz der Bev\u00f6lkerung bei einer epidemischen Lage\u0022 (kurz: \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.gesetze-im-internet.de\/ifsg\/index.html\u0022\u003EInfektionsschutzgesetz\u003C\/a\u003E) wollen die Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD das Bev\u00f6lkerungsschutzgesetz vom M\u00e4rz 2020 ausweiten und weitere Regelungen zur St\u00e4rkung des Schutzes der Bev\u00f6lkerung einf\u00fchren. Zu den gesetzlichen Vorgaben z\u00e4hlen unter anderem Abstandsgebote, Kontakt- und Versammlungsbeschr\u00e4nkungen, Bestimmungen zur Maskenpflicht, Reisebeschr\u00e4nkungen und der Anspruch f\u00fcr Versicherte sowie nicht Versicherte auf Testungen und Impfungen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EMit 413 Zustimmungen vonseiten der Fraktionen CDU\/CSU, SPD und B\u00fcndnis 90\/Die Gr\u00fcnen wurde der Gesetzentwurf der Regierungsfraktionen angenommen. Gegen den Entwurf stimmten die Fraktionen der AfD, FDP und Die Linke.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-11-18","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/239\/1923944.pdf","title":"Gesetzentwurf der Fraktionen CDU\/CSU und SPD"},{"uri":"https:\/\/www.bundestag.de\/dokumente\/textarchiv\/2020\/kw47-de-bevoelkerungsschutz-804202","title":"Inhaltliche Zusammenfassung des Bundestages"},{"uri":"http:\/\/www.gesetze-im-internet.de\/ifsg\/index.html","title":"Infektionsschutzgesetz"}],"field_topics":[{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"},{"id":28,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesundheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/28","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesundheit"},{"id":6,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Bundestag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/6","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/bundestag"}]},{"id":3948,"entity_type":"node","label":"Weiterf\u00fchrung des Bundeswehreinsatzes im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3948","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weiterfuehrung-des-bundeswehreinsatzes-im-irak","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":509,"entity_type":"node","label":"Ausw\u00e4rtiger Ausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/509","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EMit dem Weiterf\u00fchren des bereits laufenden Bundeswehreinsatzes im Irak soll das erneute Erstarken des islamischen Staates verhindert und die Vers\u00f6hnung der Konfliktparteien Irak und Syrien gef\u00f6rdert werden.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDie Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD sowie die Fraktion der FDP stimmten der \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/232\/1923212.pdf\u0022\u003EBeschlussempfehlung\u003C\/a\u003E des Ausw\u00e4rtigen Ausschusses zu. Der Antrag der Bundesregierung wurde somit angenommen. Die Fraktionen B\u00fcndnis 90\/DieGr\u00fcnen, Die LINKE und die AfD stimmten einstimmig gegen den Einsatz. Auch neun SPD-Fraktionsmitglieder, darunter \u003Ca class=\u0022link-profile\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/dirk-heidenblut\u0022\u003EDirk Heidenblut\u003C\/a\u003E und\u0026nbsp;\u003Ca class=\u0022link-profile\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/cansel-kiziltepe\u0022\u003ECansel Kiziltepe\u003C\/a\u003E stellten sich gegen den den \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/222\/1922207.pdf\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E. Ebenso \u003Ca class=\u0022link-profile\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/wieland-schinnenburg\u0022\u003EDr. Wieland Schinnenburg\u003C\/a\u003E als einziges Mitglied der Fraktion FDP.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-10-29","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/232\/1923212.pdf","title":"Beschlussempfehlung"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/222\/1922207.pdf","title":"Antrag"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":25,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Migration und Aufenthaltsrecht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/25","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/migration-und-aufenthaltsrecht"}]},{"id":3947,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung der Abgabenordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3947","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-der-abgabenordnung","field_accepted":false,"field_committees":[{"id":513,"entity_type":"node","label":"Finanzausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/513","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/finanzausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EDer \u003Ca class=\u0022link-read-more\u0022 href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/221\/1922113.pdf\u0022\u003EGesetzentwurf \u003C\/a\u003Eder Fraktion B\u00dcNDNIS 90\/DIE GR\u00dcNEN soll erm\u00f6glichen, Tatertr\u00e4ge aus Steuerhinterziehungen einzuziehen, die nach einer \u00c4nderung der Gesetzeslage (im Zuge des zweiten Corona-Steuerhilfegesetzes) schon als verj\u00e4hrt gelten. Die Ertr\u00e4ge, die aus illegalen Cum-Ex-Gesch\u00e4ften stammen, k\u00f6nnen damit leichter von Staatsanwaltschaften eingezogen werden.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Entwurf wurde mit 316 Nein-Stimmen von den Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD abgelehnt. Das B\u00dcNDNIS 90\/DIE GR\u00dcNEN sowie DIE LINKE und die FDP stimmten daf\u00fcr, Enthaltung gab es von Seiten der AfD.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-10-09","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/226\/1922680.pdf","title":"Beschlussempfehlung des Finanzauschusses"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/221\/1922113.pdf","title":"Gesetzentwurf"}],"field_topics":[{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"},{"id":8,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Recht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/8","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/recht"}]},{"id":3942,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Bundeswahlgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3942","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-bundeswahlgesetzes","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":510,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Inneres und Heimat","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/510","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-inneres-und-heimat"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EMit dem \u003Ca class=\u0022link-read-more\u0022 href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/225\/1922504.pdf\u0022\u003EGesetzentwurf \u003C\/a\u003Eder CDU\/CSU und SPD streben die Regierungsfraktionen eine \u00c4nderung des Bundeswahlgesetzes an. Damit soll einer Beeintr\u00e4chtigung der Akzeptanz des Parlaments in der Bev\u00f6lkerung entgegengewirkt werden.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EMit 362 Stimmen wurde der Gesetzentwurf angenommen. Nur die antragstellenden Regierungsfraktionen stimmten f\u00fcr den Entwurf, alle anderen Fraktionen entschieden sich dagegen.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-10-08","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/225\/1922504.pdf","title":"Gesetzentwurf der CDU\/CSU und SPD"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/231\/1923187.pdf","title":"Beschlusssempfehlung des Ausschusses f\u00fcr Inneres und Heimat"}],"field_topics":[{"id":6,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Bundestag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/6","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/bundestag"},{"id":8,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Recht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/8","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/recht"}]},{"id":3936,"entity_type":"node","label":"Gefl\u00fcchtete aus Moria in Deutschland aufnehmen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3936","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gefluechtete-aus-moria-in-deutschland-aufnehmen","field_accepted":false,"field_committees":[{"id":510,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Inneres und Heimat","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/510","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-inneres-und-heimat"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EMit ihrem \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/222\/1922264.pdf\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Efordert die Fraktion DIE LINKE die Bundesregierung auf, die Gefl\u00fcchteten aus dem EU-Hotspot Moria in Deutschland aufzunehmen und sich auf EU-Ebene\u0026nbsp; f\u00fcr die Abschaffung von EU-Hotspots einzusetzen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Ausschuss f\u00fcr Inneres und Heimat legte dazu eine \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/225\/1922579.pdf\u0022\u003EBeschlussempfehlung \u003C\/a\u003Evor, in der die Fraktionen dazu aufgefordert werden, den Antrag abzulehnen. Mit der Annahme der Beschlussempfehlung durch die Stimmen von CDU\/CSU, SPD, AfD, B\u00fcndnis 90\/Die Gr\u00fcnen und FDP wurde der Antrag der LINKE-Fraktion abgelehnt.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-09-18","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/222\/1922264.pdf","title":"Antrag der Fraktion DIE LINKE"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/225\/1922579.pdf","title":"Beschlussempfehlung zum Antrag"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/226\/1922679.pdf","title":"Antrag der Fraktion B\u00fcndnis 90\/Die Gr\u00fcnen"}],"field_topics":[{"id":25,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Migration und Aufenthaltsrecht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/25","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/migration-und-aufenthaltsrecht"},{"id":33,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Humanit\u00e4re Hilfe","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/33","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/humanitaere-hilfe"},{"id":43,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Menschenrechte","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/43","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/menschenrechte"}]},{"id":3914,"entity_type":"node","label":"Grundgesetz\u00e4nderung zur st\u00e4rkeren Entlastung der Kommunen in der COVID-19-Pandemie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3914","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/grundgesetzaenderung-zur-staerkeren-entlastung-der-kommunen-in-der-covid-19-pandemie","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003EMit einer \u00c4nderung des Grundgesetzes beabsichtigen die Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD die st\u00e4rkere finanzielle Entlastung der Kommunen w\u00e4hrend der COVID-19-Pandemie.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EMit 571 Ja-Stimmen wurde der Gesetzentwurf angenommen. Alle Fraktionen stimmten dem Entwurf zu, allein die AfD stimmte dagegen.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-09-17","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/205\/1920595.pdf","title":"Gesetzentwurf der Regierungsfraktionen "},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/217\/1921752.pdf","title":"Gesetzentwurf der Bundesregierung"}],"field_topics":[{"id":38,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Innere Angelegenheiten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/38","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/innere-angelegenheiten"},{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"},{"id":6,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Bundestag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/6","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/bundestag"}]},{"id":3769,"entity_type":"node","label":"Wahlrechtsreform: Verkleinerung des Bundestages","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrechtsreform-verkleinerung-des-bundestages","field_accepted":false,"field_committees":[{"id":510,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Inneres und Heimat","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/510","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-inneres-und-heimat"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EMit dem Gesetzesentwurf von Gr\u00fcnen, Linken und FDP wird die Bundesregierung aufgefordert, das Wahlrecht so zu ver\u00e4ndern, dass ein weiteres Anwachsen der Abgeordnetenzahl im deutschen Bundestag bei der n\u00e4chsten Bundestagswahl verhindert werde.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDie Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD votierten gegen den Antrag w\u00e4hrend die antragsstellenden Fraktionen sowie die AfD f\u00fcr den Antrag stimmten.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-07-03","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/201\/1920149.pdf","title":"Bericht des Innenausschusses zum Gesetzesentwurf"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/146\/1914672.pdf","title":"Gesetzentwurf der Oppositionsfraktionen"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btp\/19\/19171.pdf","title":"Plenarprotokoll"},{"uri":"https:\/\/www.zeit.de\/politik\/deutschland\/2020-06\/bundestag-wahlrechtsreform-csu-direktmandate-abgeordnete-wahlkreise-reduzierung","title":"Einigung in der Union"},{"uri":"https:\/\/www.spiegel.de\/politik\/deutschland\/bundestag-streit-um-wahlrechtsreform-faq-a-099a6905-6efc-4e46-bbbe-fa26bda93801","title":"SPIEGEL-Artikel zur Wahlrechtsreform"}],"field_topics":[{"id":6,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Bundestag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/6","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/bundestag"}]},{"id":3760,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungsantrag zum Kohleausstieggesetz: keine neue Inbetriebnahme ohne Rechtssicherheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3760","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungsantrag-zum-kohleausstieggesetz-keine-neue-inbetriebnahme-ohne-rechtssicherheit","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003EIm Zusammenhang mit dem Kohleausstieg hat der Bundestag \u00fcber einen \u00c4nderungsantrag der Gr\u00fcnen namentlich abgestimmt. Darin fordern\u0026nbsp;die Gr\u00fcnen, dass der Gesetzesentwurf der Bundesregierung zum Kohleausstieg so ge\u00e4ndert wird, dass Kraftwerke nicht in Betrieb genommen werden d\u00fcrfen,\u0026nbsp;die aufgrund von laufenden Verfahren \u00fcber keine bestandskr\u00e4ftige Genehmigung verf\u00fcgen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Antrag wurde von der CDU\/CSU, SPD, AfD und FDP mit einer klaren Mehrheit \u003Cstrong\u003Eabgelehnt\u003C\/strong\u003E. Lediglich die Gr\u00fcnen und die LINKEN stimmten \u003Cstrong\u003Ef\u00fcr \u003C\/strong\u003Eden Antrag.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-07-03","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/207\/1920730.pdf","title":"\u00c4nderungsantrag"},{"uri":"https:\/\/www.tagesschau.de\/inland\/kohleausstieg-koalition-101.html","title":"Tagesschau zum Kohleuasstiegssgesetz"},{"uri":"https:\/\/www.rbb24.de\/studiocottbus\/wirtschaft\/2020\/07\/faq-kohleausstiegsgesetz-braunkohle-strukturwandel-lausitz.html","title":"rbb zum Kohleausstiegsgesetz"},{"uri":"https:\/\/www1.wdr.de\/nachrichten\/datteln-vier-ans-netz-100.html","title":"WDR zu Datteln 4 "}],"field_topics":[{"id":9,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Umwelt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/9","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/umwelt"},{"id":15,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Wissenschaft, Forschung und Technologie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/15","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/wissenschaft-forschung-und-technologie"}]},{"id":3749,"entity_type":"node","label":"Nachtragshaushalt 2020: Corona Konjunktur- und Krisenbew\u00e4ltigungspaket","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3749","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/nachtragshaushalt-2020-corona-konjunktur-und-krisenbewaeltigungspaket","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003EMit dem \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/200\/1920000.pdf\u0022\u003EGesetzesentwurf \u003C\/a\u003Efordern die Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD die nachtr\u00e4gliche Erh\u00f6hung des Haushaltes f\u00fcr das Jahr 2020 auf 509,3 Milliarden Euro (\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundeshaushalt-2020\u0022\u003Evorher 362 Milliarden Euro\u003C\/a\u003E) von der Bundesregierung. Mit dem Paket sollen die negativen Auswirkungen auf Wirtschaft und Gesellschaft abgefedert werden.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDie Regierungsfraktionen stimmten geschlossen \u003Cstrong\u003Ef\u00fcr \u003C\/strong\u003Eden zweiten Nachtragshaushalt. \u003Cstrong\u003EGegen \u003C\/strong\u003Eden Antrag votierte die FDP- und AfD-Fraktion. Die Gr\u00fcnen- und Linksfraktion \u003Cstrong\u003Eenthielt \u003C\/strong\u003Esich zum gr\u00f6\u00dften Teil ihrer Stimme. Damit wurde der zweite Nachtragshaushalt f\u00fcr das Jahr 2020 \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-07-02","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/200\/1920000.pdf","title":"Gesetzesentwurf"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/201\/1920128.pdf","title":"Beschlossener Antrag"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/207\/1920739.pdf","title":"Antrag der AfD"}],"field_topics":[{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"},{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"},{"id":19,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Wirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/19","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/wirtschaft"}]},{"id":3714,"entity_type":"node","label":"Umsetzung der EU-Richtlinie: mehr Rechte f\u00fcr Arbeitnehmer:innen aus dem EU-Ausland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3714","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/umsetzung-der-eu-richtlinie-mehr-rechte-fuer-arbeitnehmerinnen-aus-dem-eu-ausland","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003EDer \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/193\/1919371.pdf\u0022\u003EGesetzesentwurf \u003C\/a\u003Eder Bundesregierung will die EU-Richtlinie des EU-Parlamentes zur St\u00e4rkung der Rechte von Arbeitnehmer:innen aus dem EU-Ausland umsetzen. Mit der Richtlinie sollen unter anderem aus dem EU-Ausland entsandte Arbeitnehmer:innen nicht mehr nur den Anspruch auf den Mindestlohn, sondern auch auf den Tariflohn aus allgemeinverbindlichen Tarifvertr\u00e4gen haben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDie Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD stimmten ebenso wie die Gr\u00fcnenfraktion f\u00fcr den Antrag. Dieser wurde damit angenommen. Die AfD stimmte, genau wie die FDP-Fraktion gegen den Antrag. Die Linken-Abgeordneten enthielten sich ihrer Stimme.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-06-18","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/193\/1919371.pdf","title":"Antrag"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/201\/1920145.pdf","title":"Beschlussempfehlung"}],"field_topics":[{"id":2,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Arbeit und Besch\u00e4ftigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/2","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/arbeit-und-beschaeftigung"},{"id":4,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Europapolitik und Europ\u00e4ische Union","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/4","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/europapolitik-und-europaeische-union"},{"id":19,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Wirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/19","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/wirtschaft"}]},{"id":3710,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes vor der libanesischen K\u00fcste (UNIFIL 2020\/2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3710","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-vor-der-libanesischen-kueste-unifil-2020\/2021","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003EDer von der Bundesregierung eingebrachte \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/190\/1919003.pdfhttps:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/190\/1919002.pdf\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Esieht vor, dass die Beteiligung der Bundeswehr am maritimen Teil der friedenssichernden Mission \u0022United Nations Interim Force in Lebanon\u0022 (\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.bundeswehr.de\/de\/einsaetze-bundeswehr\/die-bundeswehr-im-libanon\u0022\u003EUNIFIL\u003C\/a\u003E) verl\u00e4ngert wird. Bei dem Einsatz handelt es sich um die Beteiligung deutscher Streitkr\u00e4fte an der \u00dcberwachung der Seegrenzen des Libanon.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDie Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD stimmten der Verl\u00e4ngerung ebenso zu wie die FDP und die Gr\u00fcnen. Damit wurde der Antrag angenommen. Die AfD-Fraktion und Linke votierten geschlossen gegen den Antrag.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-06-17","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/190\/1919003.pdf","title":"Antrag"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/195\/1919588.pdf","title":"Beschlussempfehlung"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":3669,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM Mali 2020\/2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-mali-2020\/2021","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003EDer von der Bundesregierung eingebrachte \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/190\/1919002.pdf\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Esieht vor, dass die Beteiligung der Bundeswehr an der Milit\u00e4rmission \u003Ca href=\u0022https:\/\/eutmmali.eu\/\u0022\u003EEUTM\u003C\/a\u003E verl\u00e4ngert wird. Bei dem Einsatz handelt es sich um die Beteiligung deutscher Streitkr\u00e4fte an dem Beitrag der Europ\u00e4ischen Union zur Ausbildung der malischen Streitkr\u00e4fte.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDie Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD stimmten der Verl\u00e4ngerung ebenso zu wie die FDP-Fraktion. Damit wurde der Antrag angenommen. Die AfD- und Linksfraktion votierte geschlossen gegen den Antrag. Die Gr\u00fcnen enthielten sich zum gro\u00dfen Teil ihrer Stimme.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-05-29","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/190\/1919002.pdf","title":"Antrag"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/195\/1919583.pdf","title":"Beschlussempfehlung"},{"uri":"https:\/\/www.bundeswehr.de\/de\/einsaetze-bundeswehr\/eutm-bundeswehr-eu-einsatz-mali","title":"Die Bundeswehr in Mali"},{"uri":"https:\/\/eutmmali.eu\/","title":"Die EU-Mission"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":3668,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2020\/2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3668","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2020\/2021","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003EDer von der Bundesregierung eingebrachte \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/190\/1919002.pdf\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Esieht vor, dass das Bundeswehrmandat f\u00fcr die Beteiligung an der UN-Mission MINUSMA verl\u00e4ngert wird. Bei dem Einsatz handelt es sich um die Beteiligung bewaffneter deutscher Streitkr\u00e4fte an der \u0022Multidimensionalen Integrierten Stabilisierungsmission der Vereinten Nationen in Mali (MINUSMA)\u0022.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDie Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD stimmten der Verl\u00e4ngerung ebenso zu wie die Gr\u00fcne- und FDP-Fraktion. Damit wurde der Antrag angenommen. Die AfD- und Linksfraktion votierte geschlossen gegen den Antrag. Bei den Gr\u00fcnen kam es zu f\u00fcnf Enthaltungen und drei Nein-Stimmen.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-05-29","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/195\/1919585.pdf","title":"Beschlussempfehlung"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/190\/1919004.pdf","title":"Antrag"},{"uri":"https:\/\/peacekeeping.un.org\/en\/mission\/minusma","title":"UN-Mission MINUSMA"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":3667,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Somalia (Atalanta 2020\/2021)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-somalia-atalanta-2020\/2021","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003EDer von der Bundesregierung eingebrachte \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/188\/1918866.pdf\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Esieht vor, dass die Operation \u003Ca href=\u0022https:\/\/eunavfor.eu\/\u0022\u003EATALANTA\u003C\/a\u003E, an der sich die Bundeswehr beteiligt, verl\u00e4ngert wird. Bei dem Einsatz handelt es sich um die Beteiligung deutscher Streitkr\u00e4fte an einer maritimen Operation der EU, vor der K\u00fcste Somalias, mit der Aufgabe, die Piraterie zu bek\u00e4mpfen und die Gebiete zu \u00fcberwachen. Abgestimmt wurde \u00fcber die \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/191\/1919196.pdf\u0022\u003EBeschlussempfehlung \u003C\/a\u003Edes federf\u00fchrenden\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss\u0022\u003E Ausw\u00e4rtigen Ausschusses\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDie Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD stimmten dem Antrag ebenso zu wie die Fraktionen AfD und FDP. Damit wurde der Antrag angenommen. Die Linksfraktion votierte geschlossen gegen den Antrag. Bei den Gr\u00fcnen gab es Zustimmungen und einige Nein-Stimmen, die H\u00e4lfte der Fraktion enthielt sich.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-05-27","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/188\/1918866.pdf","title":"Entschlie\u00dfungsantrag"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/191\/1919196.pdf","title":"Beschlussempfehlung"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":3631,"entity_type":"node","label":"Beteiligung am Europ\u00e4ischen Corona-Stabilit\u00e4tsmechanismus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3631","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-am-europaeischen-corona-stabilitaetsmechanismus","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003EDer vom Bundesfinanzministerium eingebrachte \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/191\/1919110.pdf\u0022\u003EGesetzesentwurf \u003C\/a\u003Efordert die Bundesregierung zu einer grunds\u00e4tzlichen Beteiligung Deutschlands am sogenannten \u0022Pandemic Crisis Support Instruments\u0022 (PCSI) auf. Diese Ma\u00dfnahmen im Rahmen des Europ\u00e4ischen Stabilit\u00e4tsmechanismusses sollen Euro-Staaten absichern, die mit der finanziellen Bew\u00e4ltigung der Corona-Krise \u00fcberfordert sind.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDie Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD stimmten ebenso wie die Gr\u00fcnefraktionen f\u00fcr den Antrag. Dieser wurde damit angenommen. Die AfD stimmte gegen den Antrag, die FDP- und Linken-Abgeordneten enthielten sich ihrer Stimme.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-05-14","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/191\/1919110.pdf","title":"Gesetzesentwurf"},{"uri":"https:\/\/www.bundesfinanzministerium.de\/Web\/DE\/Themen\/Europa\/Stabilisierung_des_Euroraums\/Stabilitaetsmechanismen\/EU_Stabilitaetsmechanismus_ESM\/eu_stabilitaetsmechanismus_esm.html","title":"Europ\u00e4ischer Stabilit\u00e4tsmechanismus"},{"uri":"https:\/\/www.spiegel.de\/wirtschaft\/coronavirus-eurogruppe-einig-ueber-bedingungen-der-esm-hilfen-a-42eff33d-9e54-479c-83b5-b45fabe9edec","title":"SPIEGEL-Artikel"},{"uri":"https:\/\/dipbt.bundestag.de\/dip21\/btp\/19\/19160.pdf","title":"Plenarprotokoll"}],"field_topics":[{"id":4,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Europapolitik und Europ\u00e4ische Union","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/4","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/europapolitik-und-europaeische-union"},{"id":28,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesundheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/28","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesundheit"},{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"}]},{"id":3629,"entity_type":"node","label":"Regelsatz der Grundsicherung erh\u00f6hen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3629","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/regelsatz-der-grundsicherung-erhoehen","field_accepted":false,"field_committees":[{"id":517,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Arbeit und Soziales","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/517","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-arbeit-und-soziales"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EMit ihrem \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/187\/1918705.pdf\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Efordert die Fraktion B\u00fcndnis 90\/Die Gr\u00fcnen die Bundesregierung auf, den Regelsatz der Grundsicherung zu erh\u00f6hen, um Personen \u00e4rmerer Bev\u00f6lkerungsschichten vor finanziellen Notlagen zu sch\u00fctzen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Antrag der Fraktion B\u00fcndnis 90\/Die Gr\u00fcnen wurde abgelehnt.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-05-14","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/187\/1918705.pdf","title":"Antrag der Fraktion B\u00fcndnis 90\/Die Gr\u00fcnen"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/192\/1919204.pdf","title":"Beschlussempfehlung des Ausschusses f\u00fcr Arbeit und Soziales"},{"uri":"https:\/\/dipbt.bundestag.de\/dip21\/btp\/19\/19160.pdf","title":"Plenarprotokoll"}],"field_topics":[{"id":28,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesundheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/28","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesundheit"},{"id":14,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Soziale Sicherung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/14","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/soziale-sicherung"}]},{"id":3602,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Bev\u00f6lkerung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3602","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-zum-schutz-der-bevoelkerung","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003EDer \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/189\/1918967.pdf\u0022\u003EGesetzesentwurf \u003C\/a\u003Eder Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD fordert die Bundesregierung auf, weitere Ma\u00dfnahmen zur Bew\u00e4ltigung der COVID-19-Pandemie einzuleiten. Dabei schlie\u00dft das Gesetz am gleichnamigen ersten Gesetz an und fordert unter anderem eine dauerhafte Meldepflicht von COVID-19-Infektionen sowie die Kosten\u00fcbernahme der Tests durch die Krankenversicherungen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ELediglich die Regierungsfraktionen stimmen f\u00fcr den Antrag. Die Links-, FDP-, und AfD-Fraktion votierte, bei Enthaltung der Gr\u00fcnenfraktion, gegen den Antrag . Damit wurde der Antrag angenommen.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-05-14","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/189\/1918967.pdf","title":"Gesetzesentwurf"},{"uri":"https:\/\/www.tagesschau.de\/inland\/zweites-infektionsschutzgesetz-101.html","title":"Tagesschau zum zweiten Infektionsschutzgesetz"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/192\/1919221.pdf","title":"\u00c4nderungsantrag der Gr\u00fcnen"},{"uri":"https:\/\/dipbt.bundestag.de\/dip21\/btp\/19\/19160.pdf","title":"Plenarprotokoll"}],"field_topics":[{"id":28,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesundheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/28","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesundheit"},{"id":23,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Innere Sicherheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/23","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/innere-sicherheit"},{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"}]},{"id":3599,"entity_type":"node","label":"Beteiligung der Bundeswehr an der EU-Mission \u0022IRINI\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3599","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/beteiligung-der-bundeswehr-an-der-eu-mission-irini-im-mittelmeer","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003EDer von der Bundesregierung eingebrachte \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/187\/1918734.pdf\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Esieht eine Beteiligung der Bundeswehr am EU-Mittelmeer-Einsatz vor. Die EU-Mission \u0022Irini\u0022 im Mittelmeer soll den Seeraum \u00fcberwachen und das Waffenembargo gegen Libyen kontrollieren. Abgestimmt wurde \u00fcber die \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/189\/1918951.pdf\u0022\u003EBeschlussempfehlung \u003C\/a\u003Edes federf\u00fchrenden\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss\u0022\u003E Ausw\u00e4rtigen Ausschusses\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDie Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD stimmten ebenso zu wie die FDP-Fraktion. Damit wurde der Antrag angenommen. Die Fraktionen der Linkspartei und AfD votierten bei Enthaltung der Gr\u00fcnen gegen den Antrag.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-05-07","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/187\/1918734.pdf","title":"Antrag"},{"uri":"https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/189\/1918951.pdf","title":"Beschlussempfehlung"},{"uri":"https:\/\/www.consilium.europa.eu\/de\/press\/press-releases\/2020\/03\/31\/eu-launches-operation-irini-to-enforce-libya-arms-embargo\/","title":"Mission Irini"},{"uri":"https:\/\/www.zdf.de\/dokumentation\/zdfzoom\/zdfzoom-endstation-libyen---europa-schottet-sich-ab-100.html","title":"ZDF-Zoom Beitrag zu Gefl\u00fcchtetenlagern in Libyen"},{"uri":"https:\/\/www.tagesschau.de\/inland\/kabinett-eu-mission-irini-101.html","title":"Tagesschau-Artikel"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":3572,"entity_type":"node","label":"Corona-Ma\u00dfnahmen: Aussetzung der Schuldenbremse - erster Nachtragshaushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/corona-massnahmen-aussetzung-der-schuldenbremse-erster-nachtragshaushalt","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003EDie Bundesregierung reagiert mit ihrem \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/181\/1918108.pdf\u0022\u003EGesetzesentwurf \u003C\/a\u003Eauf die aktuellen Entwicklungen in der Corona-Pandemie und fordert den Bundestag auf, die Aufhebung der Schuldenbremse gem\u00e4\u00df \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.gesetze-im-internet.de\/gg\/art_115.html\u0022\u003EArtikel 115 Absatz 2 Satz 6 \u003C\/a\u003Edes Grundgesetzes zu erm\u00f6glichen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EMit den Stimmen der Regierungskoalition, FDP, Gr\u00fcne und Linksfraktion wurde der Antrag angenommen. Der Gro\u00dfteil der AfD-Fraktion enthielt sich ihrer Stimme.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-03-25","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/181\/1918108.pdf","title":"Gesetzesentwurf"},{"uri":"https:\/\/www.gesetze-im-internet.de\/gg\/art_115.html","title":"Artikel 115"},{"uri":"https:\/\/www.bundestag.de\/dokumente\/textarchiv\/2020\/kw13-de-corona-schuldenbremse-688956","title":"Abstimmung im Bundestag"}],"field_topics":[{"id":33,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Humanit\u00e4re Hilfe","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/33","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/humanitaere-hilfe"},{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"},{"id":23,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Innere Sicherheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/23","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/innere-sicherheit"},{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"},{"id":41,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Finanzen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/41","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/finanzen"},{"id":42,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Haushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/42","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/haushalt"}]},{"id":3571,"entity_type":"node","label":"Fortsetzung des Bundeswehreinsatzes in Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fortsetzung-des-bundeswehreinsatzes-in-afghanistan-0","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003EDer Bundestag hat der Fortsetzung des Bundeswehreinsatzes in Afghanistan\u0026nbsp;\u003Cstrong\u003Ezugestimmt\u003C\/strong\u003E. Mit einer Mehrheit von 356\u0026nbsp;der insgesamt 709 Stimmen wurde die\u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/178\/1917847.pdf\u0022\u003E Empfehlung \u003C\/a\u003Eangenommen, abgelehnt haben ihn 159\u0026nbsp;der MdB und 21 Parlamentarier:innen\u0026nbsp;enthielten sich bei der Abstimmung. Nicht teilgenommen an der Abstimmung zum Bundeswehreinsatz\u0026nbsp;haben insgesamt\u0026nbsp;173 der Abgeordneten.\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-03-13","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/172\/1917287.pdf","title":"Antrag der Bundesregierung \u00fcber die Fortsetzung des Bundeswehreinsatzes"},{"uri":"https:\/\/www.zeit.de\/politik\/ausland\/2020-03\/bundesregierung-afghanistan-mandat-bundeswehr-einsatz","title":"Artikel der Zeit Online zur Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Afghanistan"},{"uri":"https:\/\/www.tagesspiegel.de\/politik\/bundeswehr-im-ausland-was-bringen-die-weltweiten-einsaetze-der-deutschen-armee\/25368100.html","title":"Bundeswehr Eins\u00e4tze im Ausland- ein Artikel \u00fcber ihre Wirkung vom Tagesspiegel "},{"uri":"https:\/\/www.bundeswehr.de\/de\/einsaetze-bundeswehr\/die-bundeswehr-in-afghanistan","title":"Die Bundeswehr zu ihrem Einsatz in Afghanistan"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":3568,"entity_type":"node","label":"Fortsetzung des Bundeswehreinsatzes im Rahmen der NATO-Operation \u0022SEA GUARDIAN\u0022 im Mittelmeer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fortsetzung-des-bundeswehreinsatzes-im-rahmen-der-nato-operation-sea-guardian-im-mittelmeer","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":509,"entity_type":"node","label":"Ausw\u00e4rtiger Ausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/509","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EDer von der Bundesregierung eingebrachte \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/172\/1917286.pdf\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Esieht vor, dass der \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.bundeswehr.de\/de\/einsaetze-bundeswehr\/sea-guardian-nato-operation\u0022\u003ESEA GUARDIAN\u003C\/a\u003E-Bundeswehreinsatz im Mittelmeer verl\u00e4ngert wird. Bei dem Einsatz handelt es sich um die Beteiligung deutscher Streitkr\u00e4fte an einer maritimen Operation der \u003Ca href=\u0022https:\/\/mc.nato.int\/missions\/operation-sea-guardian\u0022\u003ENATO\u003C\/a\u003E im Mittelmeer mit den Aufgaben den Seeraum zu \u00fcberwachen, Terrorismus zu bek\u00e4mpfen und Kapazit\u00e4ten im Mittelmeerraum aufzubauen. Abgestimmt wurde \u00fcber die \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/178\/1917814.pdf\u0022\u003EBeschlussempfehlung \u003C\/a\u003Edes federf\u00fchrenden\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss\u0022\u003E Ausw\u00e4rtigen Ausschuss\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EMit den Ja-Stimmen der Regierungsfraktionen und der FDP-Fraktion wurde der Antrag angenommen. Die Fraktionen der Linkspartei, B\u00fcndnis 90\/Die Gr\u00fcnen und AfD votierten gegen den Antrag.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-03-13","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/172\/1917286.pdf","title":"Antrag"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/178\/1917814.pdf","title":"Beschlussempfehlung"},{"uri":"https:\/\/www.un.org\/Depts\/german\/de\/sr-libyen.html","title":"\u00dcbersicht der UN-Sicherheitsrat Resolutionen "}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":3558,"entity_type":"node","label":"Aufnahme besonders schutzbed\u00fcrftiger Gefl\u00fcchteter aus den griechischen Lagern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/3558","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-besonders-schutzbeduerftiger-gefluechteter-aus-den-griechischen-lagern","field_accepted":false,"field_committees":[{"id":510,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Inneres und Heimat","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/510","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-inneres-und-heimat"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EDer von der Gr\u00fcnenfraktion eingebrachte \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/168\/1916838.pdf\u0022\u003EEntschlie\u00dfungsantrag \u003C\/a\u003Efordert die Bundesregierung auf, 5000 besonders schutzbed\u00fcrftige Menschen aus den Lagern f\u00fcr Gefl\u00fcchtete auf den griechischen Inseln aufzunehmen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EMit 494 Nein-Stimmen der Regierungsfraktionen, der AfD und der FDP wurde der Antrag \u003Cstrong\u003Eabgelehnt\u003C\/strong\u003E. Neben den Gr\u00fcnen hatte auch die Linksfraktion f\u00fcr den Antrag gestimmt.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-03-04","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/168\/1916838.pdf","title":"Entschliessungsantrag"},{"uri":"https:\/\/eur-lex.europa.eu\/legal-content\/DE\/TXT\/?uri=celex%3A32013R0604","title":"Dublin-III-Verordnung"},{"uri":"https:\/\/www.tagesschau.de\/ausland\/grenze-tuerkei-griechenland-119.html","title":"Taggesschau zur Abwehr von Gefl\u00fcchteten"},{"uri":"https:\/\/www.tagesschau.de\/ausland\/lesbos-fluechtlinge-angriffe-101.html","title":"Taggesschau zu den Angriffen auf Journalist*innen"},{"uri":"https:\/\/www.tagesschau.de\/inland\/grenze-tuerkei-bundesregierung-101.html","title":"Taggesschau zur Grenz\u00f6ffnung der T\u00fcrkei"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/171\/1917198.pdf","title":"Beschlussempfehlung "}],"field_topics":[{"id":25,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Migration und Aufenthaltsrecht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/25","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/migration-und-aufenthaltsrecht"},{"id":33,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Humanit\u00e4re Hilfe","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/33","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/humanitaere-hilfe"},{"id":4,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Europapolitik und Europ\u00e4ische Union","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/4","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/europapolitik-und-europaeische-union"},{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"},{"id":43,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Menschenrechte","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/43","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/menschenrechte"}]},{"id":1769,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung einer Stiftung f\u00fcr Engagment und Ehrenamt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1769","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-einer-stiftung-fuer-engagment-und-ehrenamt","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDie Regierungsfraktionen CDU und SPD haben einen \u003Ca class=\u0022read-more\u0022 href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/143\/1914336.pdf\u0022\u003EGesetzesentwurf \u003C\/a\u003Eeingebracht, der vorsieht, dass eine Stiftung f\u00fcr Engagement und Ehrenamt gegr\u00fcndet wird. Diese soll j\u00e4hrlich mit 30 Millionen Euro vom Bund ausgestattet werden und unter anderem Anlaufstelle f\u00fcr Informationen sein und Ehrenamtsstrukturen st\u00e4rken. Zuvor hatte es von zivilgesellschaftlichen Organisationen zahlreiche Kritik an der Schaffung der Stiftung gegeben.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tMit 352 Ja-Stimmen der Regierungsfraktionen wurde der Antrag \u003Cstrong\u003Eangenommen. \u003C\/strong\u003EFDP und AfD stimmten dagegen, die Gr\u00fcnen und die Linksfraktion enthielten sich.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-01-30","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/143\/1914336.pdf","title":"Gesetzesentwurf"},{"uri":"https:\/\/www.bundestag.de\/dokumente\/textarchiv\/2020\/kw05-de-stiftung-ehrenamt-677982","title":"Erl\u00e4uterungen von bundestag.de"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/166\/1916654.pdf","title":"Antrag der FDP-Fraktion"},{"uri":"https:\/\/www.deutschlandfunk.de\/neue-stiftung-hilfe-fuer-das-ehrenamt.890.de.html?dram%3Aarticle_id=469111","title":"Presseartikel Deutschlandfunk"},{"uri":"https:\/\/www.buendnis-gemeinnuetzigkeit.org\/","title":"Stellungnahme des B\u00fcndnisses f\u00fcr Gemeinn\u00fctzigkeit"}],"field_topics":[{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"}]},{"id":1762,"entity_type":"node","label":"EU-Freisetzungsrichtlinie von genetisch ver\u00e4nderten Organismen st\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1762","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/eu-freisetzungsrichtlinie-von-genetisch-veraenderten-organismen-staerken","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003EDer \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/099\/1909952.pdf\u0022\u003EEntschlie\u00dfungsantrag \u003C\/a\u003Eder Fraktion B\u00fcndnis 90\/Die Gr\u00fcnen fordert die Bundesregierung auf, sich auf EU-Ebene daf\u00fcr einzusetzen, dass bei neuen gentechnischen Methoden weiter nach dem Vorsorgeprinzip schon vor der Nutzung Risiken erkannt und bewertet werden.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EZu dem Antrag liegt eine \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/111\/1911179.pdf\u0022\u003EBeschlussempfehlung \u003C\/a\u003Evor, \u00fcber die namentlich abgestimmt wurde. Mit den Nein-Stimmen der Regierungsfraktionen sowie der FDP-Fraktion wurde der Antrag \u003Cstrong\u003Eabgelehnt\u003C\/strong\u003E. Neben den gr\u00fcnen Abgeordneten stimmten auch die Abgeordneten der Linksfraktion f\u00fcr den Antrag. Die AfD-Abgeordneten enthielten sich ihrer Stimme.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-01-17","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/099\/1909952.pdf","title":"Entschlie\u00dfungsantrag"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/111\/1911179.pdf","title":"Beschlussempfehlung"},{"uri":"https:\/\/eur-lex.europa.eu\/legal-content\/DE\/TXT\/?uri=LEGISSUM%3Al28130","title":"Zusammenfassung der EU-Freisetzungsrichtline"},{"uri":"https:\/\/www.umweltbundesamt.de\/themen\/nachhaltigkeit-strategien-internationales\/umweltrecht\/umweltverfassungsrecht\/vorsorgeprinzip","title":"Das Vorsorgeprinzip"},{"uri":"https:\/\/www.vci.de\/dib\/positionen\/verbaendestellungnahme-urteil-europaeischer-gerichtshof-neue-zuechtungsmethoden.jsp","title":"Verb\u00e4ndestellungnahme zum Urteil des Europ\u00e4ischen Gerichtshofes zu neuen Z\u00fcchtungstechniken"}],"field_topics":[{"id":5,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Landwirtschaft und Ern\u00e4hrung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/5","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/landwirtschaft-und-ernaehrung"},{"id":9,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Umwelt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/9","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/umwelt"}]},{"id":1761,"entity_type":"node","label":"Organspenden-Reform: Zustimmungsl\u00f6sung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1761","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/organspenden-reform-zustimmungsloesung","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer Bundestag stimmt \u00fcber zwei \u00fcberfraktionell eingebrachte Gesetzesentw\u00fcrfe ab, welche die Bundesregierung auffordern, dass Organspendemodell in Deutschland zu reformieren. Die Abgeordneten entscheiden \u00fcber die Einf\u00fchrung einer \u003Ca class=\u0022read-more\u0022 href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/110\/1911096.pdf\u0022\u003EWiderspruchsl\u00f6sung\u003C\/a\u003E oder einer \u003Ca class=\u0022read-more\u0022 href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/110\/1911087.pdf\u0022\u003EZustimmungsl\u00f6sung\u003C\/a\u003E.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\t\u00dcber die Widerspruchs- und die Zustimmungsl\u00f6sung sowie \u00fcber einen AfD-Antrag wurde jeweils namentlich abgestimmt. Hier finden Sie die Ergebnisse zur Zustimmungsl\u00f6sung.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tMit 432 Ja-Stimmen und 200 Nein-Stimmen wurde der Antrag zur Zustimmungsl\u00f6sung bei 37 Enthaltungen in der dritten Beratung \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-01-16","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/110\/1911087.pdf","title":"Gesetzesentwurf zur \u0022Zustimmungsl\u00f6sung\u0022"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/110\/1911096.pdf","title":"Gesetzesentwurf zur \u0022Widerspruchsl\u00f6sung\u0022"},{"uri":"https:\/\/www.tagesschau.de\/inland\/organspende-179.html","title":"Tagesschau-Artikel zur Diskussion um Organspende"},{"uri":"https:\/\/www.tagesschau.de\/inland\/organspende-bilanz-101.html","title":"Organspendebilanz 2019"},{"uri":"https:\/\/www.organspende-info.de\/fileadmin\/Organspende\/05_Mediathek\/04_Studien\/BZgA_Studie_Organspende_2018_Ergebnisbericht.pdf","title":"Repr\u00e4sentative Umfrage der BZgA"},{"uri":"https:\/\/www.deutschlandfunk.de\/widerspruchs-oder-zustimmungsloesung-bundestagsabstimmung.1773.de.html?dram%3Aarticle_id=467717","title":"Deutschlandfunk-Artikel zur Organspende-Reform"}],"field_topics":[{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"},{"id":28,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesundheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/28","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesundheit"}]},{"id":1758,"entity_type":"node","label":"Organspenden-Reform: Widerspruchsl\u00f6sung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1758","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/organspenden-reform-widerspruchsloesung","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer Bundestag stimmt \u00fcber zwei \u00fcberfraktionell eingebrachte Gesetzesentw\u00fcrfe ab, welche die Bundesregierung auffordern, dass Organspendemodell in Deutschland zu reformieren. Die Abgeordneten entscheiden \u00fcber die Einf\u00fchrung einer \u003Ca class=\u0022read-more\u0022 href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/110\/1911096.pdf\u0022\u003EWiderspruchsl\u00f6sung\u003C\/a\u003E oder einer \u003Ca class=\u0022read-more\u0022 href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/110\/1911087.pdf\u0022\u003EZustimmungsl\u00f6sung\u003C\/a\u003E.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\t\u00dcber die Widerspruchs- und die Zustimmungsl\u00f6sung sowie \u00fcber einen AfD-Antrag wurde jeweils namentlich abgestimmt. Hier finden Sie die Ergebnisse zur Widerspruchsl\u00f6sung.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tMit 292 Ja-Stimmen und 379 Nein-Stimmen wurde der Antrag zur Widerspruchsl\u00f6sung bei 3 Enthaltungen \u003Cstrong\u003Eabgelehnt\u003C\/strong\u003E. Die Abstimmungsergebnisse zur angenommen Zustimmungsl\u00f6sung finden Sie \u003Ca class=\u0022link-poll\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/abstimmungen\/organspenden-reform-zustimmungsloesung\u0022\u003Ehier\u003C\/a\u003E.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2020-01-16","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/110\/1911096.pdf","title":"Gesetzesentwurf zur \u0022Widerspruchsl\u00f6sung\u0022"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/110\/1911087.pdf","title":"Gesetzesentwurf zur \u0022Zustimmungsl\u00f6sung\u0022"},{"uri":"https:\/\/www.organspende-info.de\/zahlen-und-fakten\/statistiken.html","title":"Zahlen und Fakten der BZgA"},{"uri":"https:\/\/www.tagesschau.de\/inland\/organspende-bilanz-101.html","title":"Organspendebilanz 2019"},{"uri":"https:\/\/www.organspende-info.de\/fileadmin\/Organspende\/05_Mediathek\/04_Studien\/BZgA_Studie_Organspende_2018_Ergebnisbericht.pdf","title":"Repr\u00e4sentative Umfrage der BZgA"},{"uri":"https:\/\/www.tagesschau.de\/inland\/organspende-179.html","title":"Tagesschau-Artikel zur Diskussion um Organspende"},{"uri":"https:\/\/www.deutschlandfunk.de\/widerspruchs-oder-zustimmungsloesung-bundestagsabstimmung.1773.de.html?dram%3Aarticle_id=467717","title":"Deutschlandfunk-Artikel zur Organspende-Reform"}],"field_topics":[{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"},{"id":28,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesundheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/28","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesundheit"}]},{"id":1754,"entity_type":"node","label":"Abschuss von W\u00f6lfen erleichtern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1754","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschuss-von-woelfen-erleichtern","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer Bundestag hat einen \u003Ca class=\u0022read-more\u0022 href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/108\/1910899.pdf\u0022\u003EGesetzesentwurf \u003C\/a\u003Eder Regierungsfraktionen \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E, der das Abschie\u00dfen von W\u00f6lfen erleichtert. Die Lockerung des artenschutzrechtlichen Zugriffsverbotes (Bundesnaturschutzgesetz \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.gesetze-im-internet.de\/bnatschg_2009\/__44.html\u0022\u003E\u00a7 44\u003C\/a\u003E und \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.gesetze-im-internet.de\/bnatschg_2009\/__45.html\u0022\u003E\u00a7 45\u003C\/a\u003E) wird begr\u00fcndet mit der \u0022Abwendung ernster land-, forst-, fischerei- oder wasserwirtschaftlicher oder sonstiger ernster Sch\u00e4den\u0022.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-12-19","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/108\/1910899.pdf","title":"Gesetzesentwurf (PDF)"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/107\/1910792.pdf","title":"Antrag der FDP-Fraktion"},{"uri":"https:\/\/www.merkur.de\/politik\/bundestag-soll-leichteren-abschuss-von-woelfen-beschliessen-zr-13356210.html","title":"Presseartel Merkur.de"}],"field_topics":[{"id":5,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Landwirtschaft und Ern\u00e4hrung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/5","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/landwirtschaft-und-ernaehrung"},{"id":9,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Umwelt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/9","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/umwelt"},{"id":48,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Naturschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/48","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/naturschutz"}]},{"id":1753,"entity_type":"node","label":"Einsetzung einer Kommission zur Reform der f\u00f6rderalen Sicherheitsarchitektur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1753","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsetzung-einer-kommission-zur-reform-der-foerderalen-sicherheitsarchitektur","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer \u003Ca class=\u0022read-more\u0022 href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/074\/1907424.pdf\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Eder FDP-Fraktion fordert den Bundestag zur Schaffung einer Kommission auf, die Vorschl\u00e4ge zur Reform der f\u00f6deralen Sicherheitsarchitektur ausarbeiten soll. Ziel der Reform sei es, die Zusammenarbeit der Sicherheitsbeh\u00f6rden effizienter zu machen. Der Antrag wurde \u003Cstrong\u003Eabgelehnt\u003C\/strong\u003E.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-12-19","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/074\/1907424.pdf","title":"Entschlie\u00dfungsantrag (PDF)"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/151\/1915129.pdf","title":"Beschlussempfehlung (PDF)"}],"field_topics":[{"id":23,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Innere Sicherheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/23","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/innere-sicherheit"},{"id":38,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Innere Angelegenheiten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/38","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/innere-angelegenheiten"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":1752,"entity_type":"node","label":"Umsetzung des Klimaschutzprogramms 2030","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1752","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/umsetzung-des-klimaschutzprogramms-2030","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":513,"entity_type":"node","label":"Finanzausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/513","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/finanzausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDas \u0022Klimapaket 2030\u0022 umfasst zahlreiche Ma\u00dfnahmen, die dabei helfen sollen, das Klima zu sch\u00fctzen. Notwendig f\u00fcr die Umsetzung des Klimapaketes sind verschiedenen \u00c4nderungen auch im Steuergesetz. Mit diesen \u00c4nderungen befasst sich der \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/143\/1914338.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGesetzentwurf\u003C\/a\u003E von CDU\/CSU und SPD. Der Vermittlungsausschuss hat den letzten \u00c4nderungen \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.zeit.de\/politik\/deutschland\/2019-12\/klimapaket-kompromiss-co2-preis-pendlerpauschale-strompreis-bundesrat-bundestag\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Ezugestimmt\u003C\/a\u003E und \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/160\/1916060.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Eempfiehlt\u003C\/a\u003E dem Bundestag, den Gesetzentwurf anzunehmen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tDie Beschlussempfehlung und damit der Gesetzentwurf der Regierungsfraktionen wurden angenommen. Durch die Annahme auch des Bundesrates kann das Ma\u00dfnahmenpaket in Kraft treten.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-12-19","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/143\/1914338.pdf","title":"Entwurf eines Gesetzes zur Umsetzung des Klimaschutzprogramms 2030 im Steuerrecht"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/160\/1916060.pdf","title":"Beschlussempfehlung des Vermittlungsausschusses"}],"field_topics":[{"id":20,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Energie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/20","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/energie"},{"id":9,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Umwelt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/9","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/umwelt"},{"id":19,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Wirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/19","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/wirtschaft"}]},{"id":1745,"entity_type":"node","label":"Bundeshaushalt 2020","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1745","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundeshaushalt-2020","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":514,"entity_type":"node","label":"Haushaltsausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/514","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/haushaltsausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tMit dem vom Haushaltsausschuss eingebrachten \u003Ca class=\u0022link-download\u0022 href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/118\/1911800.pdf\u0022\u003EEntwurf \u003C\/a\u003Ef\u00fcr den Haushalt 2020 wird der Bundestag aufgefordert, den Pl\u00e4nen f\u00fcr die Ausgaben des n\u00e4chsten Jahres \u003Cstrong\u003Ezuzustimmen\u003C\/strong\u003E. Der Entwurf beziffere die Ausgaben auf eine H\u00f6he von 362 Milliarden Euro (vgl. 2019 - 356,4 Milliarden Euro). F\u00fcr die Ausgaben ist im Entwurf keine Nettokreditaufnahme geplant (\u0022schwarze Null\u0022).\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tDie Oppositionsfraktionen \u003Cstrong\u003Elehnten \u003C\/strong\u003Eden viel kritisierten Haushaltsentwurf geschlossen \u003Cstrong\u003Eab\u003C\/strong\u003E, w\u00e4hrend die Regierungsfraktionen ihm \u003Cstrong\u003Ezustimmten\u003C\/strong\u003E. Damit wurde der Haushaltsentwurf f\u00fcr das Jahr 2020 \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-11-29","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/118\/1911800.pdf","title":"Haushaltsentwurf (PDF)"},{"uri":"https:\/\/www.bundeshaushalt.de\/#\/2018\/soll\/ausgaben\/einzelplan.html","title":"www.bundeshaushalt.de - Ausgaben und Einnahmen der Vergangenheit im \u00dcberblick"},{"uri":"https:\/\/www.bundestag.de\/#url=L2Rva3VtZW50ZS90ZXh0YXJjaGl2LzIwMTkva3c0Ni1wYS1oYXVzaGFsdC02Njg1NzA=\u0026mod=mod531790","title":"Zusammenfassung des Bundeshaushalts auf bundestag.de"},{"uri":"https:\/\/www.merkur.de\/politik\/opposition-kritisiert-haushalt-2020-koalition-verwaltet-nur-zr-13248697.html","title":"Merkur-Artikel zur Kritik der Opposition"},{"uri":"https:\/\/www.zeit.de\/wirtschaft\/2019-11\/bundeshaushalt-etat-neuverschuldung-steuern-bundestag","title":"Zeit-Artikel zur Haushaltsdebatte"},{"uri":"https:\/\/www.tagesspiegel.de\/politik\/bundeshaushalt-2020-mit-schwarzer-null-solides-geruest-oder-wette-auf-die-zukunft\/25233146.h","title":"Tagesspiegel zum Haushaltsplan 2020"},{"uri":"https:\/\/www.focus.de\/politik\/deutschland\/bundestag-im-live-ticker-streit-um-schwarze-null-jetzt-muss-finanzminister-scholz-seine","title":"Haushaltsdebatte im Live-Ticker bei focus.de"}],"field_topics":[{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"},{"id":41,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Finanzen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/41","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/finanzen"},{"id":42,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Haushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/42","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/haushalt"}]},{"id":1743,"entity_type":"node","label":"Haushalt f\u00fcr die Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1743","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-fuer-die-bundeskanzlerin-und-das-bundeskanzleramt","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer von der Bundesregierung eingebrachte \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/118\/1911800.pdf\u0022\u003EGesetzesentwurf \u003C\/a\u003Ef\u00fcr den Haushalt der Bundeskanzlerin und das Bundeskanzleramt 2020 (\u0022Einzelplan 04\u0022) fordert den Bundestag auf, den vom Haushaltsausschuss vorgeschlagenen Etat in H\u00f6he von 3,19 Milliarden Euro f\u00fcr das Jahr 2020 zu best\u00e4tigen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tDie Oppositionsfraktionen votierten geschlossen \u003Cstrong\u003Egegen \u003C\/strong\u003Eden Antrag, w\u00e4hrend die Gro\u00dfe Koalition dem Haushaltsentwurf \u003Cstrong\u003Ezustimmte\u003C\/strong\u003E. Der Gesetzesentwurf wurde somit \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-11-27","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/118\/1911800.pdf","title":"Haushalt - nach Einzelplan 04 suchen (PDF)"}],"field_topics":[{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"},{"id":41,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Finanzen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/41","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/finanzen"},{"id":42,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Haushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/42","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/haushalt"}]},{"id":1739,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Luftverkehrssteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1739","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-luftverkehrssteuer","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/147\/1914746.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGesetzentwurf\u003C\/a\u003E von Bundesregierung und Koalitionsfraktionen fordert den Bundestag auf, im Rahmen des Klimaschutzprogramms 2030 die Luftverkehrsteuer zum 1. April 2020 zu erh\u00f6hen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tMit der \u003Cstrong\u003EZustimmung \u003C\/strong\u003Eder Regierungsfraktionen wurde der Antrag \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E. Die Miglieder der Oppositionsfraktionen stimmten mehrheitlich gegen den Entwurf. Die Linksfraktion enthielt sich ihrer Stimme.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-11-15","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/143\/1914339.pdf","title":"Gesetzesentwurf (PDF)"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btp\/19\/19128.pdf","title":"Plenarprotokoll (PDF)"}],"field_topics":[{"id":20,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Energie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/20","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/energie"},{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"},{"id":48,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Naturschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/48","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/naturschutz"},{"id":10,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verkehr","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/10","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verkehr"}]},{"id":1738,"entity_type":"node","label":"Masernimpfpflicht in Gemeinschaftseinrichtungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1738","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/masernimpfpflicht-in-gemeinschaftseinrichtungen","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer von der Bundesregierung eingereichte \u003Ca class=\u0022link-download\u0022 href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/134\/1913452.pdf\u0022\u003EGesetzesentwurf \u003C\/a\u003Esieht vor, einen verpflichtenden Impfschutz f\u00fcr Kinder und Mitarbeiter:innen in Gemeinschaftseinrichtungen wie beispielsweise Kitas, Schulen oder Kindertagespflegen einzuf\u00fchren. Der Antrag wurde mit den \u003Cstrong\u003EJa-Stimmen\u003C\/strong\u003E der Regierungsfraktionen, gro\u00dfen Teilen der FDP, Teilen von der Partei Die Linke sowie einer \u003Cstrong\u003EJa-Stimmen\u003C\/strong\u003E von B\u00fcndnis 90\/Die Gr\u00fcnen und drei \u003Cstrong\u003EJa-Stimmen \u003C\/strong\u003Evon der AfD-Fraktion \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-11-14","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/134\/1913452.pdf","title":"Gesetzesentwurf (PDF)"}],"field_topics":[{"id":34,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Familie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/34","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/familie"},{"id":28,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesundheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/28","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesundheit"},{"id":38,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Innere Angelegenheiten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/38","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/innere-angelegenheiten"}]},{"id":1737,"entity_type":"node","label":"Gewerbesteuer abschaffen und K\u00f6rperschaftssteuer senken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1737","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gewerbesteuer-abschaffen-und-koerperschaftssteuer-senken","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDie FDP-Fraktion fordert den Bundestag in ihrem \u003Ca class=\u0022link-download\u0022 href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/078\/1907898.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E auf, die K\u00f6rperschaftssteuer zu senken und die Gewerbschaftssteuer abzuschaffen. Zustimmung f\u00fcr den Antrag kam lediglich von der FDP- und AfD-Fraktion, womit dieser mehrheitlich\u003Cstrong\u003E abgelehnt \u003C\/strong\u003Ewurde.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-11-14","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/078\/1907898.pdf","title":"Antrag (PDF)"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/143\/1914304.pdf","title":"Beschlussempfehlung (PDF)"}],"field_topics":[{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"},{"id":41,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Finanzen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/41","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/finanzen"},{"id":19,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Wirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/19","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/wirtschaft"}]},{"id":1736,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung der Freigrenze beim Solidarit\u00e4tszuschlag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1736","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-der-freigrenze-beim-solidaritaetszuschlag","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer Bundestag beschlie\u00dft durch die Annahme des \u003Ca class=\u0022link-download\u0022 href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/141\/1914103.pdf\u0022\u003EGesetzesentwurfes \u003C\/a\u003Eder Regierung eine Erh\u00f6hung der Freigrenze, ab der der Solidarit\u00e4tszuschlag (\u0022Soli\u0022) gezahlt werden muss. Die Summe soll sich ab 2021 drastisch von 972 Euro\/1.944 Euro auf 16.956 Euro\/33.912 Euro (Einzel-\/Zusammenveranlagung) erh\u00f6hen. Damit soll erreicht werden, dass rund 90 Prozent der Steuerzahler:innen den Soli nicht mehr zahlen m\u00fcssen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tDer Antrag wurde mit den\u003Cstrong\u003E Ja-Stimmen\u003C\/strong\u003E Stimmen der Regierungsfraktionen \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-11-14","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/141\/1914103.pdf","title":"Gesetzentwurf (PDF)"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/142\/1914286.pdf","title":"Antrag der FDP-Fraktion (PDF)"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/048\/1904898.pdf","title":"Antrag der AfD-Fraktion (PDF)"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btp\/19\/19127.pdf","title":"Plenarprotokoll"}],"field_topics":[{"id":26,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Deutsche Einheit \/ Innerdeutsche Beziehungen (bis 1990)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/26","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/deutsche-einheit\/innerdeutsche-beziehungen-bis-1990"},{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"},{"id":41,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Finanzen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/41","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/finanzen"},{"id":42,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Haushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/42","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/haushalt"}]},{"id":1735,"entity_type":"node","label":"H\u00f6here F\u00f6rderung biologischer und umweltgerechter Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1735","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/hoehere-foerderung-biologischer-und-umweltgerechter-landwirtschaft","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer \u003Ca class=\u0022link-download\u0022 href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/139\/1913960.pdf\u0022\u003EGesetzentwurf \u003C\/a\u003Eder Bundesregierung fordert den Bundestag auf, eine Umschichtung der Direktzahlungsmittel aus dem Europ\u00e4ischen Landwirtschaftsfond f\u00fcr die Entwicklung des l\u00e4ndlichen Raums zu genehmigen. Mit den \u003Cstrong\u003EJa-Stimmen\u003C\/strong\u003E der Regierungsfraktionen wurde der Antrag \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-11-13","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/139\/1913960.pdf","title":"Gesetzentwurf (PDF)"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/148\/1914892.pdf","title":"Antrag zur Weidepr\u00e4mie (PDF)"},{"uri":"https:\/\/www.bmel.de\/DE\/Landwirtschaft\/Agrarpolitik\/_Texte\/GAP-NationaleUmsetzung.html","title":"Gr\u00fcndz\u00fcge der Gemeinsamen Agrarpoltik"}],"field_topics":[{"id":5,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Landwirtschaft und Ern\u00e4hrung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/5","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/landwirtschaft-und-ernaehrung"},{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"},{"id":9,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Umwelt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/9","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/umwelt"}]},{"id":1734,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungsantrag der FDP zur Erh\u00f6hung der GWG-Grenze","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1734","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungsantrag-der-fdp-zur-erhoehung-der-gwg-grenze","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tMit dem \u003Ca class=\u0022read-more\u0022 href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/148\/1914882.pdf\u0022\u003E\u00c4nderungsantrag\u003C\/a\u003E der FDP-Fraktion wird die Bundesregierung aufgefordert, eine \u00dcberarbeitung der Abschreibungsvorschriften vorzunehmen. Hierbei soll die Bemessungsgrenze f\u00fcr GWG (geringf\u00fcgige Wirtschaftsg\u00fcter) von derzeit 800 auf 1000 Euro angehoben werden. Dadurch w\u00fcrde die Pool-Abschreibung, \u0022ein Sammelposten, bei dem Anschaffungs- und Herstellungskosten von Wirtschaftsg\u00fctern bis zu einem Betrag von 1000 Euro steuerlich abgeschrieben werden k\u00f6nnen, entfallen.\u0022\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tDer Antrag wurde mit den Stimmen der Regierungsfraktionen abgelehnt. Alle vier Oppositionsfraktionen stimmten dem Antrag zu.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-11-07","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/148\/1914882.pdf","title":"\u00c4nderungsantrag der FDP zu dem Gesetzesentwurf der Bundesregierung"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/134\/1913436.pdf","title":"Gesetzesentwurf der Bundesregierung"},{"uri":"https:\/\/www.haufe.de\/finance\/buchfuehrung-kontierung\/geringwertige-wirtschaftsgueter\/qual-der-wahl_186_93996.html","title":"kurzer Hintergrund zur Abschreibung geringwertiger Wirtschaftsg\u00fcter"}],"field_topics":[{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"},{"id":19,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Wirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/19","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/wirtschaft"}]},{"id":1728,"entity_type":"node","label":"Europ\u00e4isch einheitliche Rahmenbedingungen f\u00fcr die Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1728","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/europaeisch-einheitliche-rahmenbedingungen-fuer-die-landwirtschaft","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer \u003Ca class=\u0022link-download\u0022 href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/143\/1914343.pdf\u0022\u003EEntschlie\u00dfungsantrag \u003C\/a\u003Eder FDP-Fraktion fordert die Bundesregierung auf, die Vereinheitlichung von Standards in der Landwirtschaft auf europ\u00e4ischer Ebene zu vereinheitlichen. Lediglich die antragsstellende FDP-Fraktion sowie die Fraktion der AfD stimmten f\u00fcr den Antrag. Damit wurde dieser mehrheitlich abgelehnt.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-10-24","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/143\/1914343.pdf","title":"Entschliessungsantrag (PDF)"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btp\/19\/19121.pdf","title":"Plenarprotokoll (PDF)"}],"field_topics":[{"id":4,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Europapolitik und Europ\u00e4ische Union","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/4","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/europapolitik-und-europaeische-union"},{"id":5,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Landwirtschaft und Ern\u00e4hrung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/5","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/landwirtschaft-und-ernaehrung"}]},{"id":1727,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und Syrien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1727","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak-und-syrien","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDie \u003Ca class=\u0022link-download\u0022 href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/142\/1914287.pdf\u0022\u003EBeschlussempfehlung \u003C\/a\u003Edes Ausw\u00e4rtigen Ausschusses und damit der \u003Ca class=\u0022link-download\u0022 href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/132\/1913290.pdf\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E der Bundesregierung zur Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak und in Syrien wurde vom Bundestag\u00a0 mit den Stimmen der CDU\/CSU und mehrheitlich der SPD angenommen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-10-24","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/142\/1914287.pdf","title":"Beschlussempfehlung (PDF)"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/132\/1913290.pdf","title":"Entschliessungsantrag (PDF)"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btp\/19\/19121.pdf","title":"Plenarprotokoll (PDF)"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":1726,"entity_type":"node","label":"Mehr L\u00e4nderkompetenz bez\u00fcglich der Grundsteuer","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1726","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mehr-laenderkompetenz-bezueglich-der-grundsteuer","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer \u003Ca class=\u0022link-download\u0022 href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/110\/1911084.pdf\u0022\u003EGesetzentwurf \u003C\/a\u003Eder Regierungsfraktionen r\u00e4umt den L\u00e4ndern die Befugnis zu abweichenden landesrechtlichen Regelungen bez\u00fcglich der Grundsteuer ein. Hierf\u00fcr ist eine Grundgesetz\u00e4nderung notwendig. Mit \u003Cstrong\u003EJa-Stimmen\u003C\/strong\u003E der Regierungsfraktionen sowie der FDP- und Gr\u00fcnen-Fraktion wurde der Antrag \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E. Der Gro\u00dfteil der Linksfraktion\u00a0sowie die AfD-Fraktion stimmte \u003Cstrong\u003Egegen \u003C\/strong\u003Eden Antrag.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-10-18","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btp\/19\/19119.pdf","title":"Plenarprotokoll (PDF)"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/110\/1911084.pdf","title":"Gesetzentwurf (PDF)"},{"uri":"https:\/\/www.tagesschau.de\/inland\/grundsteuer-reform-115.html","title":"Tagesschau Artikel zur Grundsteuerreform"}],"field_topics":[{"id":38,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Innere Angelegenheiten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/38","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/innere-angelegenheiten"},{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"},{"id":41,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Finanzen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/41","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/finanzen"},{"id":18,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Raumordnung, Bau- und Wohnungswesen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/18","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/raumordnung-bau-und-wohnungswesen"}]},{"id":1725,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen von den \u00c4g\u00e4ischen Inseln","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1725","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-fluechtlingen-von-den-aegaeischen-inseln","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDie Linksfraktion nutzte die Bundestagsdebatte zur Regierungserkl\u00e4rung f\u00fcr den EU-Gipfel, um einen \u003Ca class=\u0022link-download\u0022 href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/141\/1914109.pdf\u0022\u003EEntschlie\u00dfungsantrag \u003C\/a\u003Eeinzureichen, der die Bundesregierung auffordert, in Absprache mit anderen EU-Mitgliedsstaaten, alle unbegleiteten minderj\u00e4hrigen Fl\u00fcchtlinge der griechischen \u00c4g\u00e4is-Inseln aufzunehmen. Die Gr\u00fcnenfraktion unterst\u00fctzte den Antrag. Er wurde mehrheitlich von den Mitgliedern der Fraktionen AfD, FDP, CDU\/CSU und SPD \u003Cstrong\u003Eabgelehnt\u003C\/strong\u003E.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-10-17","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/141\/1914109.pdf","title":"Entschlie\u00dfungsantrag (PDF)"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btp\/19\/19118.pdf","title":"Plenarprotokoll (PDF)"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":25,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Migration und Aufenthaltsrecht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/25","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/migration-und-aufenthaltsrecht"},{"id":33,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Humanit\u00e4re Hilfe","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/33","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/humanitaere-hilfe"},{"id":43,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Menschenrechte","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/43","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/menschenrechte"}]},{"id":1724,"entity_type":"node","label":"Tempolimit auf deutschen Autobahnen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1724","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/tempolimit-auf-deutschen-autobahnen","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer\u00a0\u003Ca class=\u0022read-more\u0022 href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/099\/1909948.pdf\u0022\u003E Antrag \u003C\/a\u003Eder Gr\u00fcnen fordert die Bundesregierung auf, eine generelle Geschwindigkeitsbegrenzung von 130 km\/h auf deutschen Autobahnen einzuf\u00fchren.\u00a0\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tDieser Antrag wurde mehrheitlich abgelehnt und folgt damit der Beschlussempfehlung des Ausschusses f\u00fcr Verkehr und digitale Infrastruktur. Die Gr\u00fcnen und die Linken bef\u00fcrworteten die Forderung.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\t\u00a0\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-10-17","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btp\/19\/19118.pdf","title":"Plenarprotokoll (PDF)"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/099\/1909948.pdf","title":"Antrag der Gr\u00fcnen zur Allgemeinen H\u00f6chstgeschwindigkeit auf deutschen Autobahnen"},{"uri":"https:\/\/www.zeit.de\/mobilitaet\/2019-02\/autobahnen-geschwindigkeit-tempo-schnelligkeit-raser-verkehr","title":"Artikel der Zeit zur Tempolimit Debatte"}],"field_topics":[{"id":10,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verkehr","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/10","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verkehr"}]},{"id":1717,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von EU-Beitrittsverhandlungen mit Albanien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1717","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-eu-beitrittsverhandlungen-mit-albanien","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":509,"entity_type":"node","label":"Ausw\u00e4rtiger Ausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/509","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer Bundestag stimmte mehrheitlich f\u00fcr den \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/135\/1913509.pdf\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E der Regierungsfraktionen, EU-Beitrittsverhandlungen mit Albanien aufzunehmen. Der Antrag formuliert einige Bedingungen, die f\u00fcr erfolgreiche Gespr\u00e4che seitens Albanien zu erf\u00fcllen sind. Seit 2014 ist das Land Beitrittskandidat der Europ\u00e4ischen Union.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tNeben den Mitgliedern der Fraktionen CDU\/CSU und SPD stimmten auch die Abgeordneten der Gr\u00fcnen f\u00fcr den Antrag. FDP, Linke und AfD stimmten mehrheitlich gegen den Antrag.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-09-26","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/135\/1913509.pdf","title":"Antrag der Fraktionen der CDU\/CSU und SPD zur Aufnahme von Beitrittsverhandlungen"},{"uri":"https:\/\/ec.europa.eu\/neighbourhood-enlargement\/sites\/near\/files\/20190529-communication-on-eu-enlargement-policy.pdf","title":"Fortschrittsbericht der Europ\u00e4ischen Kommission vom 29. Mai 2019"}],"field_topics":[{"id":4,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Europapolitik und Europ\u00e4ische Union","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/4","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/europapolitik-und-europaeische-union"}]},{"id":1716,"entity_type":"node","label":"Aufnahme von EU-Beitrittsverhandlungen mit Nordmazedonien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1716","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufnahme-von-eu-beitrittsverhandlungen-mit-nordmazedonien","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":509,"entity_type":"node","label":"Ausw\u00e4rtiger Ausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/509","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer Bundestag stimmte mehrheitlich f\u00fcr den \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/135\/1913508.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E der Regierungsfraktionen, EU-Beitrittsverhandlungen mit Nordmazedonien aufzunehmen. Der Antrag formuliert einige Bedingungen, die f\u00fcr erfolgreiche Gespr\u00e4che seitens Nordmazedoniens zu erf\u00fcllen sind. Seit 2005 ist das Land Beitrittskandidat der Europ\u00e4ischen Union.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tNeben den Mitgliedern der Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD stimmten auch die Abgeordneten der Gr\u00fcnen und FDP f\u00fcr den Antrag. Linke und AfD stimmten mehrheitlich gegen den Antrag.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-09-26","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/135\/1913508.pdf","title":"Antrag der Fraktionen der CDU\/CSU und SPD zur Aufnahme von Beitrittsverhandlungen"},{"uri":"https:\/\/ec.europa.eu\/neighbourhood-enlargement\/sites\/near\/files\/20190529-communication-on-eu-enlargement-policy.pdf","title":"Fortschrittsbericht der Europ\u00e4ischen Kommission vom 29. Mai 2019"}],"field_topics":[{"id":4,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Europapolitik und Europ\u00e4ische Union","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/4","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/europapolitik-und-europaeische-union"}]},{"id":1715,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1715","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-der-deutsch-franzoesischen-zusammenarbeit","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":509,"entity_type":"node","label":"Ausw\u00e4rtiger Ausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/509","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer vorgelegte \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/100\/1910051.pdf\u0022\u003EGesetzesentwurf\u003C\/a\u003E der Bundesregierung schafft die verfassungsgem\u00e4\u00dfen Voraussetzungen f\u00fcr die Ratifizierung des \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.bundesregierung.de\/resource\/blob\/997532\/1570126\/c720a7f2e1a0128050baaa6a16b760f7\/2019-01-19-vertrag-von-aachen-data.pdf?download=1\u0022\u003EAachener Vertrags\u003C\/a\u003E vom 22. Januar 2019 \u00fcber die deutsch-franz\u00f6sische Zusammenarbeit und Integration.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tDer Bundestag stimmte der St\u00e4rkung der deutsch-franz\u00f6sischen Zusammenarbeit und Integration im Rahmen des Aachener Vertrages zu und nahm den Gesetzesentwurf somit an.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-09-26","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/100\/1910051.pdf","title":"Gesetzentwurf zur Annahme des Aachener Vertrages"},{"uri":"https:\/\/www.bundesregierung.de\/resource\/blob\/997532\/1570126\/c720a7f2e1a0128050baaa6a16b760f7\/2019-01-19-vertrag-von-aachen-data.pdf?download=1","title":"Vertrag von Aachen"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btp\/19\/19115.pdf","title":"Plenarprotokoll (PDF)"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":4,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Europapolitik und Europ\u00e4ische Union","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/4","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/europapolitik-und-europaeische-union"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":1713,"entity_type":"node","label":"Intensivierung der Ma\u00dfnahmen zur Aufforstung und zur nachhaltigen Holzgewinnung (Antrag der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1713","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/intensivierung-der-massnahmen-zur-aufforstung-und-zur-nachhaltigen-holzgewinnung-antrag-der-fdp-fraktion","field_accepted":false,"field_committees":[{"id":522,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Umwelt, Naturschutz und nukleare Sicherheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/522","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-umwelt-naturschutz-und-nukleare-sicherheit"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EIm Rahmen der Bundestagsdebatte zum Klimaschutz und zur Entwicklung des Waldes wurde \u00fcber einen \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/092\/1909226.pdf\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Eder FDP-Fraktion mit dem Titel \u0022Weltweit mehr Wald f\u00fcr den Klimaschutz\u0022 namentlich abgestimmt. Dieser fordert die Bundesregierung, dazu auf, sich st\u00e4rker f\u00fcr nachhaltig gewonnene Holzprodukte und die Aufforstung von W\u00e4ldern einzusetzen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EGegen den Antrag der FDP-Fraktion stimmten 572 Abgeordnete, der Antrag wurde damit abgelehnt.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-09-26","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/092\/1909226.pdf","title":"Antrag der FDP-Fraktion \u0022Weltweit mehr Wald f\u00fcr den Klimaschutz\u0022"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/113\/1911305.pdf","title":"Beschlussempfehlung und Bericht des Ausschusses f\u00fcr Umwelt, Naturschutz und nukleare Sicherheit"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/102\/1910287.pdf","title":"Antrag der Linksfraktion zu Soforthilfema\u00dfnahmen f\u00fcr die deutsche Forstwirtschaft"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btp\/19\/19115.pdf","title":"Plenarprotokoll"}],"field_topics":[{"id":9,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Umwelt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/9","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/umwelt"},{"id":48,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Naturschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/48","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/naturschutz"}]},{"id":1692,"entity_type":"node","label":"Klimanotstand ausrufen (Antrag der Linksfraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1692","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/klimanotstand-ausrufen-antrag-der-linksfraktion","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/102\/1910290.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Eder Linksfraktion fordert die Bundesregierung auf, den Klimanotstand in Deutschland anzuerkennen und den Klimaschutz bei politischen Entscheidgungen zur priorisieren.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Chr\u003E\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tMit den Stimmen der Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD sowie der AfD-Fraktion und der Mehrheit der FDP-Fraktion wurde der Antrag \u003Cstrong\u003Eabgelehnt\u003C\/strong\u003E. Daf\u00fcr stimmten die antragstellende Linksfraktion und die Fraktion B\u00fcndnis 90\/Gr\u00fcne und auch ungef\u00e4hr ein Drittel der FDP-Abgeordneten.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-06-28","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/102\/1910290.pdf","title":"Antrag der Linksfraktion"},{"uri":"https:\/\/ec.europa.eu\/clima\/policies\/international\/negotiations\/paris_de","title":"Pariser Klimaschutz\u00fcbereinkommen"}],"field_topics":[{"id":9,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Umwelt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/9","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/umwelt"},{"id":15,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Wissenschaft, Forschung und Technologie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/15","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/wissenschaft-forschung-und-technologie"}]},{"id":1690,"entity_type":"node","label":"Betrieb von Kohlekraftwerken zur Stromerzeugung beenden","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1690","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/betrieb-von-kohlekraftwerken-zur-stromerzeugung-beenden","field_accepted":false,"field_committees":[{"id":515,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Wirtschaft und Energie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/515","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-wirtschaft-und-energie"}],"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tIm Rahmen der Bundestagsdebatte zur Energie- und Klimapolitik wurde \u00fcber einen \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/099\/1909920.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGesetzentwurf \u003C\/a\u003Eder Fraktion B\u00fcndnis 90\/Gr\u00fcne zur \u003Cem\u003EBeendigung des Betriebs von Kohlekraftwerken zur Stromerzeugung\u003C\/em\u003E namentlich abgestimmt. Die Fraktion zielt damit auf die Stilllegung von Braunkohlekraftwerken bis sp\u00e4testens zum Ende des Jahres 2022 ab.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tBis auf die Gr\u00fcne-Fraktion stimmten alle Fraktionen gegen den Gesetzentwurf, nur die Linke-Fraktion enthielt sich geschlossen der Abstimmung. Damit wurde der Gesetzentwurf \u003Cstrong\u003Eabgelehnt\u003C\/strong\u003E.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Chr\u003E\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tAuch \u00fcber einen\u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/102\/1910290.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E Antrag der Linken\u003C\/a\u003E wurde namentlich abgestimmt. Dieser fordert die allgemeine Anerkennung des Klimanotstands und die Verabschiedung von Klimaschutz-Sofortma\u00dfnahmen. Der Antrag wurde durch die Stimmen der CDU\/CSU, SPD, AfD und gro\u00dfe Teile der FDP \u003Cstrong\u003Eabgelehnt\u003C\/strong\u003E. Zugestimmt haben die Fraktionen Die Linke und B\u00fcndnis 90\/Gr\u00fcne, au\u00dferdem einige Abgeordnete der FDP-Fraktion.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-06-28","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/099\/1909920.pdf","title":"Gesetzentwurf der Fraktion B\u00fcndnis 90\/Gr\u00fcne"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/102\/1910290.pdf","title":"Antrag der Linken"}],"field_topics":[{"id":20,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Energie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/20","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/energie"},{"id":9,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Umwelt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/9","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/umwelt"},{"id":48,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Naturschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/48","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/naturschutz"}]},{"id":1689,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im Libanon (2019-2020)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1689","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-libanon-2019-2020","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/099\/1909956.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Eder Bundesregierung beinhaltet die Fortsetzung der Beteiligung bewaffneter deutscher Streitkr\u00e4fte an dem Bundeswehreinsatz \u003Cem\u003E\u201eUnited Nations Interim Force in Lebanon\u201c (UNIFIL)\u003C\/em\u003E bis Ende Juni 2020.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Chr\u003E\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tMit 490 Stimmen wurde der Antrag der Bundesregierung \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E. Die Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD sowie die Fraktionen der FDP und B\u00fcndnis 90\/Gr\u00fcne stimmten zu, die Fraktionen Die Linke und AfD stimmten dagegen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-06-28","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/099\/1909956.pdf","title":"Antrag der Bundesregierung"},{"uri":"https:\/\/undocs.org\/S\/RES\/1701(2006)","title":"Resolution 1701 (2006)"},{"uri":"https:\/\/undocs.org\/en\/S\/RES\/2433(2018)","title":"Resolution 2433 (2018)"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":1688,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im Kosovo (2019-2020)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1688","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-kosovo-2019-2020","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tMit dem \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/104\/1910421.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Eder Bundesregierung soll die deutsche Beteiligung an der internationalen Sicherheitspr\u00e4senz im Kosovo f\u00fcr ein weiteres Jahr fortgesetzt werden.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Chr\u003E\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tMit 493 Stimmen wurde der Antrag der Bundesregierung \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E. Die Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD sowie auch die FDP stimmten geschlossen f\u00fcr den Antrag, die Oppositionsfraktionen Die Linke und AfD stimmten dagegen. Aus der Gr\u00fcnen-Fraktion wurde der Antrag merheitlich angenommen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-06-28","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/104\/1910421.pdf","title":"Antrag der Bundesregierung"},{"uri":"https:\/\/www.google.com\/url?sa=t\u0026rct=j\u0026q=\u0026esrc=s\u0026source=web\u0026cd=2\u0026cad=rja\u0026uact=8\u0026ved=2ahUKEwj9r-mjzIvjAhVFzqQKHaB9AcUQFjABegQIARAB\u0026url=http%3A\/\/www.un.org\/depts\/german\/sr\/sr_99\/sr1244.pdf\u0026usg=AOvVaw2wPxsXGLkrvCYEBOqFss4M","title":"Resolution 1244"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":1687,"entity_type":"node","label":"Erreichung der Klimaziele","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1687","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erreichung-der-klimaziele","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/008\/1900821.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E der FDP fordert die Bundesregierung auf, den europ\u00e4ischen Emissionshandel (EU-ETS) zu st\u00e4rken und auszubauen.\u00a0\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Chr\u003E\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tDer Antrag wurde lediglich von der FDP-Fraktion \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E. Alle anderen Fraktionen lehnten ihn ab. Enthaltungen gab es von \u003Ca class=\u0022link-profile\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/uwe-kamann\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EUwe Kamann\u003C\/a\u003E und\u00a0\u003Ca class=\u0022link-profile\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/mario-mieruch\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E Mario Mieruch\u003C\/a\u003E. Somit wurde dieser mehrheitlich \u003Cstrong\u003Eabgelehnt\u003C\/strong\u003E.\u00a0\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Chr\u003E\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tEbenfalls wurde \u00fcber den \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/061\/1906103.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E der Gr\u00fcnen abgestimmt, allerdings nicht namentlich. Dem Gr\u00fcnen-Antrag stimmten neben den Antragstellern selber\u00a0nur die Linksfraktion zu.\u00a0\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-06-06","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/008\/1900821.pdf","title":"Antrag der FDP"}],"field_topics":[{"id":9,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Umwelt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/9","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/umwelt"},{"id":48,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Naturschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/48","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/naturschutz"}]},{"id":1686,"entity_type":"node","label":"Gezielte Einwanderung in den deutschen Arbeitsmarkt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1686","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gezielte-einwanderung-in-den-deutschen-arbeitsmarkt","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer\u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/082\/1908285.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E Gesetzentwurf \u003C\/a\u003Eder Bundesregierung sieht eine \u0022gezielte und gesteuerte Einwanderung in den deutschen Arbeitsmarkt\u0022 vor. Ausl\u00e4nder*innen aus Nicht-EU-Staaten, welche eine anerkannte Qualifikation wie ein Hochschulstudium bzw. eine qualifizierte Berufsausbildung vorweisen k\u00f6nnen, sollen demn\u00e4chst in den passenden Berufen arbeiten k\u00f6nnen.\u00a0\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Chr\u003E\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tMit den Stimmen der Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD sowie der fraktionslosen Abgeordneten wurde der Gesetzentwurf der Bundesregierung \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E. Alle anderen Fraktionen stimmten geschlossen dagegen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-06-07","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/082\/1908285.pdf","title":"Gesetzentwurf der Bundesregierung"}],"field_topics":[{"id":25,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Migration und Aufenthaltsrecht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/25","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/migration-und-aufenthaltsrecht"},{"id":19,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Wirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/19","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/wirtschaft"}]},{"id":1685,"entity_type":"node","label":"Asyl- und Aufenthaltsrecht: Durchsetzung der Ausreisepflicht ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1685","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/asyl-und-aufenthaltsrecht-durchsetzung-der-ausreisepflicht","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":510,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Inneres und Heimat","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/510","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-inneres-und-heimat"}],"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer vorgelegte \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/100\/1910047.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGesetzentwurf \u003C\/a\u003Eder Bundesregierung schl\u00e4gt verschiedene Ma\u00dfnahmen vor, um Abschiebungen schneller m\u00f6glich machen zu k\u00f6nnen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Chr\u003E\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tMit 371 Zustimmungen wurde der Gesetzentwurf \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E. Die CDU\/CSU-Fraktion stimmte geschlossen f\u00fcr den Entwurf, der Gro\u00dfteil der SPD und ein kleiner Teil der FDP waren auch daf\u00fcr. Gegen den Gesetzentwurf stimmten die Fraktionen Die Linke und B90\/Gr\u00fcne und ein Teil der AfD-Fraktion.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-06-07","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/100\/1910047.pdf","title":"Gesetzentwurf der Bundesregierung"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":25,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Migration und Aufenthaltsrecht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/25","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/migration-und-aufenthaltsrecht"}]},{"id":1684,"entity_type":"node","label":"Bek\u00e4mpfung illegaler Besch\u00e4ftigung verst\u00e4rken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1684","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bekaempfung-illegaler-beschaeftigung-verstaerken","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tMit dem \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/086\/1908691.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGesetzentwurf \u003C\/a\u003Eder Bundesregierung sollen illegale Besch\u00e4ftigung und Schwarzarbeit durch verschiedene Ma\u00dfnahmen zuk\u00fcnftig effektiver einged\u00e4mmt werden.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Chr\u003E\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tMit den Stimmen der Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD sowie der AfD-Fraktion wurde die Abstimmung \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E. Die Fraktion Die Linke stimmte gegen den Gesetzentwurf, die Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und FDP enthielten sich der Abstimmung.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-06-06","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/086\/1908691.pdf","title":"Gesetzentwurf der Bundesregierung"}],"field_topics":[{"id":2,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Arbeit und Besch\u00e4ftigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/2","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/arbeit-und-beschaeftigung"},{"id":38,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Innere Angelegenheiten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/38","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/innere-angelegenheiten"},{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"}]},{"id":1683,"entity_type":"node","label":"BDS-Bewegung entgegentreten - Antisemitismus bek\u00e4mpfen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1683","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bds-bewegung-entgegentreten-antisemitismus-bekaempfen","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003EDer \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/097\/1909757.pdf\u0022\u003EAfD-Antrag\u0026nbsp;\u003C\/a\u003Efordert die Bundesregierung auf, die BDS-Bewegung bundesweit,\u0026nbsp;zum Beispiel auf dem Wege des Vereinsrechtes, zu verbieten. Des Weiteren sollen mit der israelischen Regierung Konsultationen zur gemeinsamen Bek\u00e4mpfung des Antisemitismus initiiert werden. Der Antrag wurde von allen anderen Fraktionen \u003Cstrong\u003Eabgelehnt\u003C\/strong\u003E.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer \u00fcberfraktionelle \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/101\/1910191.pdf\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E von CDU\/CSU, SPD, FDP und B\u00fcndnis 90\/Die Gr\u00fcnen fordert eine Verurteilung der BDS-Kampagne (\u0022Boycott, Divestment and Sanctions\u0022). Organisationen, die sich antisemitisch \u00e4u\u00dfern\u0026nbsp;oder auch das Existenzrecht Israels in Frage stellen, sollen keine unter Bundestagsverwaltung stehende R\u00e4umlichkeiten zur Verf\u00fcgung gestellt bekommen. Der \u003Cstrong\u003E\u00fcberfraktionelle\u003C\/strong\u003E Antrag wurde in einer geheimen Wahl \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-05-17","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/097\/1909757.pdf","title":"Antrag der AfD"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/101\/1910191.pdf","title":"Antrag der Fraktionen CDU\/CSU, SPD, FDP und B\u00fcndnis 90\/Die Gr\u00fcnen"},{"uri":"https:\/\/www.tagesspiegel.de\/politik\/gemeinsamer-antrag-gegen-bds-bundestagsfraktionen-verurteilen-antiisraelische-bewegung\/24348488.html","title":"Bundestagsfraktionen verurteilen antiisraelische Bewegung"},{"uri":"https:\/\/faktenfinder.tagesschau.de\/inland\/bds-israel-101.html","title":"Was ist BDS?"}],"field_topics":[{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"}]},{"id":1681,"entity_type":"node","label":"Erh\u00f6hung des BAf\u00f6Gs","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1681","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erhoehung-des-bafoegs","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer von der Bundesregierung vorgelegte\u00a0\u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/087\/1908749.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGesetzentwurf\u003C\/a\u003E\u00a0fordert eine Anhebung der Bedarfss\u00e4tze und der Einkommensfreibetr\u00e4ge f\u00fcr Studierende. Dadurch sollen angehende Hochschulabsolventinnen und -absolventen st\u00e4rker finanziell entlastet werden. Auch die Mittelschicht soll gezielt gef\u00f6rdert werden, um somit die Chancengerechtigkeit zu steigern.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Chr\u003E\r\n\u003Cp\u003E\r\n\t\u00dcber den\u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/102\/1910257.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u00a0\u00c4nderungsantrag\u003C\/a\u003E\u00a0der Fraktionen B\u00fcndnis 90\/Die GR\u00dcNEN und Die Linke stimmten die genannten Fraktionen, wie auch die FDP \u003Cstrong\u003Edaf\u00fcr\u003C\/strong\u003E. CDU\/CSU, SPD und AfD stimmten geschlossen \u003Cstrong\u003Edagegen\u003C\/strong\u003E. Somit wurde dieser mehrheitlich \u003Cstrong\u003Eabgelehnt\u003C\/strong\u003E.\u00a0\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Chr\u003E\r\n\u003Cp\u003E\r\n\t\u00dcber den\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.bundestag.de\/parlament\/plenum\/abstimmung\/abstimmung?id=602\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u00a0\u00c4nderungsantrag\u003C\/a\u003E der Gr\u00fcnen stimmten die Gr\u00fcnen und die Linke \u003Cstrong\u003Edaf\u00fcr\u003C\/strong\u003E. Die FDP \u003Cstrong\u003Eenthielt\u003C\/strong\u003E sich geschlossen. CDU\/CSU, SPD und AfD\u00a0stimmten \u003Cstrong\u003Edagegen.\u003C\/strong\u003E\u00a0Somit wurde dieser \u003Cstrong\u003Eabgelehnt\u003C\/strong\u003E.\u00a0\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-05-16","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/087\/1908749.pdf","title":"Gesetzentwurf der Bundesregierung"},{"uri":"https:\/\/bildungsklick.de\/hochschule-und-forschung\/meldung\/experten-bafoeg-reform-nicht-ausreichend\/","title":"Experten: BAf\u00f6G-Reform nicht ausreichend"}],"field_topics":[{"id":3,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Bildung und Erziehung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/3","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/bildung-und-erziehung"}]},{"id":1680,"entity_type":"node","label":"Konzerntransparenz gegen Steuerflucht einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1680","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/konzerntransparenz-gegen-steuerflucht-einfuehren","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tMit dem \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/079\/1907906.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Eder Linksfraktion wird die Bundesregierung aufgefordert, sich in den Verhandlungen des Rates der EU ausdr\u00fccklich f\u00fcr die \u003Cem\u003EEinf\u00fchrung einer umfassenden \u00f6ffentlichen l\u00e4nderspezifischen Berichterstattungspflicht von multinationalen Konzernen\u003C\/em\u003E einzusetzen. Dadurch solle Steuerflucht erkannt und bek\u00e4mpft werden.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Chr\u003E\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tMit den Stimmen der Regierungsfraktionen, der AfD-Fraktion sowie der FDP-Fraktion wurde der Antrag der Fraktion Die Linke \u003Cstrong\u003Eabgelehnt\u003C\/strong\u003E. F\u00fcr den Antrag sprachen sich die Linksfraktion und die Fraktion B90\/Gr\u00fcne aus, auch zwei Abgeordnete der AfD-Fraktion stimmten daf\u00fcr.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-05-09","field_related_links":[{"uri":"https:\/\/www.bundestag.de\/dokumente\/textarchiv\/2019\/kw19-de-konzerntransparenz-635438","title":"Linksfraktion will \u0022 Konzerntransparenz gegen Steuerflucht\u0022 - bundestag.de"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/079\/1907906.pdf","title":"Antrag der Fraktion DIE LINKE"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/083\/1908388.pdf","title":"Beschlussempfehlung des Finanzausschusses"},{"uri":"https:\/\/eur-lex.europa.eu\/legal-content\/DE\/TXT\/?uri=CELEX%3A32016L0881","title":"Richtlinie (EU) 2016\/881 des Rates zur \u00c4nderung der Richtlinie 2011\/16\/EU"}],"field_topics":[{"id":53,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Lobbyismus \u0026 Transparenz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/53","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/lobbyismus-transparenz"},{"id":24,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Staat und Verwaltung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/24","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/staat-und-verwaltung"},{"id":19,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Wirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/19","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/wirtschaft"}]},{"id":1679,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA) 2019\/2020","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1679","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2019\/2020","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer Bundestag stimmt am 09. Mai 2019 \u00fcber den \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/089\/1908972.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Eder Bundesregierung zur Einsatzverl\u00e4ngerung der Bundeswehr der NATO-Mission MINUSMA ab; das erste Mal wurde der Einsatz im Jahr 2013 genehmigt.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Chr\u003E\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tMit den Stimmen der Fraktionen CDU\/CSU, SPD, FDP und B90\/Gr\u00fcne wurde der Antrag \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E. Gegen den Antrag stimmten die AfD- und die Linksfraktion, ebenso einige wenige Abgeordnete aus den Fraktionen SPD und B90\/Gr\u00fcne.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-05-09","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/089\/1908972.pdf","title":"Antrag der Bundesregierung"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"}]},{"id":1678,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Somalia (Atalanta) 2019\/2020","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1678","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-somalia-atalanta-2019\/2020","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/089\/1908970.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003ERegierungsantrag\u003C\/a\u003E\u00a0fordert die Fortsetzung der Beteiligung deutscher Streitkr\u00e4fte an der Operation ATALANTA\u00a0vor der K\u00fcste Somalias um ein weiteres Jahr; erstmals wurde der Einsatz im Jahr 2008 genehmigt.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Chr\u003E\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tMit den Stimmen der Fraktionen CDU\/CSU, SPD, AfD, FDP und Teile der Gr\u00fcnen wurde der Antrag der Bundesregierung \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E. Dagegen stimmte die gesamte Linksfraktion, die Mehrheit der Gr\u00fcnen enthielt sich, einige Abgeordnete stimmten auch dagegen. Auch aus der SPD sprachen sich drei Abgeordnete gegen die Verl\u00e4ngerung des Einsatzes aus.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-05-09","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/089\/1908970.pdf","title":"Antrag der Bundesregierung"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"}]},{"id":1677,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM Mali) 2019\/2020","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1677","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-mali-2019\/2020","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\t\u00dcber den\u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/089\/1908971.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E Antrag der Bundesregierung\u003C\/a\u003E zur Verl\u00e4ngerung des Mali-Einsatzes um ein weiteres Jahr wird am \u003Cem\u003E09.05.2019\u003C\/em\u003E namentlich abgestimmt; das erste Mal wurde der Einsatz im Jahr 2013 genehmigt. Der Einsatz bewaffneter, deutscher Streitkr\u00e4fte beinhaltet die Ausbildung des malischen Milit\u00e4rs.\u00a0\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Chr\u003E\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tMit den Stimmen der Fraktionen CDU\/CSU, SPD, FDP und B90\/Gr\u00fcne wurde der Antrag \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E. Gegen den Antrag stimmten die AfD- und die Linksfraktion, ebenso einige wenige Abgeordnete aus den Fraktionen SPD und B90\/Gr\u00fcne.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-05-09","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/089\/1908971.pdf","title":"Antrag der Bundesregierung"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"}]},{"id":1671,"entity_type":"node","label":"Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige verbessern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1671","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zugang-zum-sozialschutz-fuer-arbeitnehmer-und-selbststaendige-verbessern","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tMit dem \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/084\/1908460.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGesetzentwurf der Bundesregierung\u003C\/a\u003E soll erreicht werden, dass der\/die deutsche Vertreter*in im Europ\u00e4ischen Rat dem Vorschlag f\u00fcr eine \u003Cem\u003EEmpfehlung des Rates zum Zugang zum Sozialschutz f\u00fcr Arbeitnehmer und Selbstst\u00e4ndige\u003C\/em\u003E zustimmen darf. Diese rechtlich nicht bindende Ratsempfehlung ziele darauf ab, dass die EU-Mitgliedstaaten \u2013 im Einklang mit ihrer nationalen Zust\u00e4ndigkeit f\u00fcr die Ausgestaltung der Sozialsysteme \u2013 Arbeitnehmern und Selbst\u00e4ndigen Zugang zum Sozialschutz gew\u00e4hren w\u00fcrden.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Chr\u003E\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tMit den Stimmen der Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD sowie der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke wurde der Gesetzentwurf \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E. Die AfD-Fraktion und die FDP-Fraktion stimmten geschlossen gegen den Entwurf.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-04-11","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/084\/1908460.pdf","title":"Gesetzentwurf der Bundesregierung"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/092\/1909292.pdf","title":"Beschlussempfehlung des Ausschusses f\u00fcr Arbeit und Soziales"}],"field_topics":[{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"},{"id":14,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Soziale Sicherung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/14","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/soziale-sicherung"}]},{"id":1669,"entity_type":"node","label":"Friedensprozess in Afghanistan unterst\u00fctzen - Antrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1669","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/friedensprozess-in-afghanistan-unterstuetzen-antrag-der-fdp-fraktion","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/077\/1907726.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag der Bundesregierung\u003C\/a\u003E, der am 21.03.2019 in namentlicher Abstimmung angenommen wurde, fordert die Ausweitung des Ausbildungseinsatzes der Bundeswehr in Afghanistan. Dazu legte die FDP-Fraktion einen \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/086\/1908609.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EEntschlie\u00dfungsantrag \u003C\/a\u003Evor, in dem sie fordert, in Zusammenarbeit mit EU- und Nato-Partnern und unter Einbeziehung der Regionen einen inklusiven Friedensprozess in Afghanistan zu unterst\u00fctzen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Chr\u003E\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tDer Antrag der FDP-Fraktion wurde mit 496 Gegenstimmen aus den Fraktionen CDU\/CSU, SPD, AfD und Die Linke \u003Cstrong\u003Eabgelehnt\u003C\/strong\u003E. Die Fraktion B90\/Gr\u00fcne enthielten sich der Abstimmung und die FDP-Fraktion sowie zwei fraktionslose Abgeordnete stimmten dem Antrag zu.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-03-21","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/086\/1908609.pdf","title":"Entschlie\u00dfungsantrag der FDP-Fraktion"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/077\/1907726.pdf","title":"Antrag der Bundesregierung"},{"uri":"https:\/\/www.bundestag.de\/dokumente\/textarchiv\/2019\/kw12-de-bundeswehr-resolute-support-628898","title":"\u0022Ja zur Verl\u00e4ngerung des Bundeswehr-Einsatzes in Afghanistan\u0022 (bundestag.de)"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":1667,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte deutsch-franz\u00f6sische parlamentarische Zusammenarbeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1667","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-deutsch-franzoesische-parlamentarische-zusammenarbeit","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003EDer \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/085\/1908540.pdf\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Eder Fraktionen CDU\/CSU, SPD, FDP und B\u00fcndnis 90\/Gr\u00fcne fordert den Bundestag auf, die vom Bundestagspr\u00e4sidenten \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/wolfgang-schauble\u0022\u003EWolfgang Sch\u00e4uble\u003C\/a\u003E vorgelegte Fassung des \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/062\/1906220.pdf\u0022\u003Edeutsch-franz\u00f6sischen Parlamentsabkommens\u003C\/a\u003E anzunehmen. Das Parlamentsabkommen beschreibt die Gr\u00fcndung einer deutsch-franz\u00f6sischen parlamentarischen Versammlung mit jeweils 50 Mitgliedern aus dem deutschen Bundestag und aus der franz\u00f6sischen Assembl\u00e9e nationale (dt.: \u003Cem\u003ENationalversammlung\u003C\/em\u003E).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EMit 509 Zustimmungen aus den antragstellenden Fraktionen wurde der Antrag \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E. Auch einige Abgeordnete der Linksfraktion stimmten dem Antrag zu, die Mehrheit entschied sich jedoch dagegen oder enthielt sich der Abstimmung. Die AfD-Fraktion stimmte geschlossen gegen den Antrag.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-03-20","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/085\/1908540.pdf","title":"Antrag der Fraktionen CDU\/CSU, SPD, FDP und B\u00fcndnis 90\/Gr\u00fcne"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/062\/1906220.pdf","title":"Deutsch-Franz\u00f6sisches Parlamentsabkommen"},{"uri":"https:\/\/www.bundestag.de\/dokumente\/textarchiv\/2019\/kw12-de-deutsch-franz-abkommen-628762","title":"\u0022Breite Mehrheit f\u00fcr Deutsch-Franz\u00f6sisches Parlamentsabkommen\u0022 (bundestag.de)"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":6,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Bundestag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/6","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/bundestag"},{"id":27,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Politisches Leben, Parteien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/27","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/politisches-leben-parteien"}]},{"id":1665,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Marktorganisationsgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1665","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-marktorganisationsgesetzes","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":516,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Ern\u00e4hrung und Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/516","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-ernaehrung-und-landwirtschaft"}],"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tAm 21.03.2019 wurde \u00fcber den \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/078\/1907836.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGesetzentwurf \u003C\/a\u003Eder Bundesregierung\u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/083\/1908350.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E \u003C\/a\u003Eund \u00fcber die damit einhergehende \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/083\/1908350.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EBeschlussempfehlung \u003C\/a\u003Edes \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-ernaehrung-und-landwirtschaft\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAusschusses f\u00fcr Ern\u00e4hrung und Landwirtschaft\u003C\/a\u003E namentlich abgestimmt. Mit dem Gesetz will die Bundesregierung konkrete Zust\u00e4ndigkeitszuweisungen an die Zollverwaltung (f\u00fcr die Abschreibung von Lizenzen) sowie eine Regelungen f\u00fcr Sicherheiten hervorbringen und das Marktorganisationsgesetz somit an das \u00fcberarbeitete aktuelle EU-Recht anpassen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Chr\u003E\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tMit den Stimmen aller Fraktionen wurde der Gesetzentwurf \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E. Niemand stimmte dagegen. Einzig zwei Mitglieder der AfD-Fraktion und ein fraktionsloser Abgeordneter enthielten sich der Abstimmung.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-03-21","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/078\/1907836.pdf","title":"Gesetzentwurf der Bundesregierung"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/083\/1908350.pdf","title":"Bsschlussempfehlung des Ausschusses f\u00fcr Ern\u00e4hrung und Landwirtschaft"},{"uri":"https:\/\/www.bundestag.de\/dokumente\/textarchiv\/2019\/kw12-de-marktorganisationsgesetz-628874","title":"\u0022Bundestag ber\u00e4t \u00fcber das Marktorganisationsgesetz\u0022 (bundestag.de)"}],"field_topics":[{"id":11,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/11","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenwirtschaft"},{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"},{"id":24,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Staat und Verwaltung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/24","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/staat-und-verwaltung"}]},{"id":1663,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in S\u00fcdsudan (\u0022Unmiss\u0022)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1663","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-suedsudan-unmiss","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":509,"entity_type":"node","label":"Ausw\u00e4rtiger Ausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/509","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tAm \u003Cstrong\u003E21.03.2019\u003C\/strong\u003E stimmt der Bundestag \u00fcber die \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/084\/1908428.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EBeschlussempfehlung \u003C\/a\u003Edes \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAusw\u00e4rtigen Ausschusses\u003C\/a\u003E und somit \u00fcber den \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/077\/1907728.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Eder Bundesregierung \u00fcber die Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in S\u00fcdsudan namentlich ab.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Chr\u003E\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tMit den Stimmen der Fraktionen CDU\/CSU, SPD, FDP, B90\/Gr\u00fcne und der Mehrheit der AfD wurde der Antrag \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E. Die Linke entschied sich gegen den Antrag, auch Teile der AfD stimmten dagegen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-03-21","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/077\/1907728.pdf","title":"Antrag der Bundesregierung"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/084\/1908428.pdf","title":"Beschlussempfehlung des Ausw\u00e4rtigen Ausschusses"},{"uri":"https:\/\/www.bundestag.de\/dokumente\/textarchiv\/2019\/kw12-de-bundeswehr-unmiss-628904","title":"\u0022Beratung \u00fcber Mission der Bundeswehr in S\u00fcdsudan\u0022 (bundestag.de)"},{"uri":"http:\/\/www.un.org\/Depts\/german\/sr\/sr_10-11\/sr1996.pdf","title":"Resolution 1996 (2011) des UN-Sicherheitsrats"},{"uri":"http:\/\/www.un.org\/Depts\/german\/sr\/sr_17\/sr2392.pdf","title":"Resolution 2393 (2017) des UN-Sicherheitsrats"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":1662,"entity_type":"node","label":"Fortsetzung des Bundeswehreinsatzes in Darfur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1662","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fortsetzung-des-bundeswehreinsatzes-in-darfur","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\t\u00dcber die \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/084\/1908430.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EBeschlussempfehlung \u003C\/a\u003Edes federf\u00fchrenden \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAusw\u00e4rtigen Ausschusses\u003C\/a\u003E und somit auch \u00fcber den \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/077\/1907725.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Eder Bundesregierung zur \u003Cem\u003EVerl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes (UNAMID) in Darfur\u003C\/em\u003E wurde am 21.03.2019 namentlich abgestimmt.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Chr\u003E\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tDie Fraktionen CDU\/CSU, SPD, FDP, B90\/Gr\u00fcne und die Mehrheit der AfD stimmten dem Antrag zu, damit wurde er \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E. Gegen den Antrag entschieden die Fraktion Die Linke sowie einige Abgeordnete der AfD und eine Abgeordnete der Gr\u00fcnen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-03-21","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/077\/1907725.pdf","title":"Antrag der Bundesregierung"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/084\/1908430.pdf","title":"Beschlussempfehlung des Ausw\u00e4rtigen Ausschusses"},{"uri":"https:\/\/www.bundestag.de\/dokumente\/textarchiv\/2019\/kw12-de-bundeswehr-unamid-628906","title":"\u0022Fortsetzung des Einsatzes der Bundeswehr in Darfur\u0022 (bundestag.de)"},{"uri":"http:\/\/unscr.com\/en\/resolutions\/doc\/2363","title":"Resolution 2363 des VN-Sicherheitsrates"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":1661,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im Mittelmeer (\u0022Sea Guardian\u0022)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1661","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-mittelmeer-sea-guardian","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tAm \u003Cstrong\u003E21.03.2019\u003C\/strong\u003E stimmte der Bundestag \u00fcber die \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/074\/1907426.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EBeschlussempfehlung \u003C\/a\u003Edes federf\u00fchrenden \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAusw\u00e4rtigen Ausschusses \u003C\/a\u003Eund somit \u00fcber den \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/077\/1907727.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Eder Bundesregierung zur\u00a0\u003Cem\u003EVerl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im Mittelmeer\u003C\/em\u003E \u003Cem\u003E(SEA GUARDIAN 2019\/2020)\u003C\/em\u003E ab.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Chr\u003E\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tDie Fraktionen CDU\/CSU, SPD und FDP stimmten dem Antrag zu, damit wurde er \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E. Gegen den Antrag stimmten sowohl die Linke- und die AfD-Fraktion als auch die Fraktion B90\/Gr\u00fcne. Auch drei SPD-Abgeordnete stimmten gegen den Antrag.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-02-21","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/077\/1907727.pdf","title":"Antrag der Bundesregierung"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/074\/1907426.pdf","title":"Beschlussempfehlung des Ausw\u00e4rtigen Ausschusses"},{"uri":"http:\/\/www.un.org\/Depts\/german\/sr\/sr_16\/sr2292.pdf","title":"Resolution 2292 des UN-Sicherheitsrats (2016)"},{"uri":"http:\/\/www.un.org\/Depts\/german\/sr\/sr_17\/sr2357.pdf","title":"Resolution 2357 des UN-Sicherheitsrats (2017)"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":1660,"entity_type":"node","label":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan verl\u00e4ngern","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1660","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-der-bundeswehr-in-afghanistan-verlaengern","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":509,"entity_type":"node","label":"Ausw\u00e4rtiger Ausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/509","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\t\u00dcber die \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/084\/1908424.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EBeschlussempfehlung\u003C\/a\u003E des federf\u00fchrenden \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAusw\u00e4rtigen Ausschusses\u003C\/a\u003E und somit auch \u00fcber den\u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/077\/1907726.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E Antrag der Bundesregierung \u003C\/a\u003Ezur\u00a0Ausweitung des Ausbildungseinsatzes der Bundeswehr in Afghanistan wurde am 21.03.2019 namentlich abgestimmt.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Chr\u003E\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tMit den Stimmen der Fraktionen CDU\/CSU, SPD und Teilen der FDP wurde der Antrag \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E. Gegen den Antrag stimmten die Fraktionen Die Linke, die AfD und die H\u00e4lfte der Gr\u00fcnen-Abgeordneten. Auch Teile der FDP\u00a0stimmten dagegen, ebenso wie die fraktionslosen Mitglieder des Bundestages.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-03-21","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/077\/1907726.pdf","title":"Antrag der Bundesregierung"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/084\/1908424.pdf","title":"Beschlussempfehlung des Ausw\u00e4rtigen Ausschusses"},{"uri":"https:\/\/www.bundestag.de\/dokumente\/textarchiv\/2019\/kw12-de-bundeswehr-resolute-support-628898","title":"Einsatz der Bundeswehr in Afghanistan (bundestag.de)"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":1659,"entity_type":"node","label":"Einf\u00fchrung eines inklusiveren Wahlrechts","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1659","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einfuehrung-eines-inklusiveren-wahlrechts","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003EDer \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/082\/1908261.pdf\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Eder Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD fordert den Bundestag auf, das deutsche Wahlrecht inklusiver zu gestalten. Explizit sollen auch Personengruppen, die aktuell kein Wahlrecht haben, k\u00fcnftig w\u00e4hlen gehen d\u00fcrfen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EMit den Stimmen der Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD wurde der Antrag \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E. Niemand stimmte dagegen, die Fraktionen AfD, FDP, Die Linke und B90\/Gr\u00fcne enthielten sich der Abstimmung.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-03-15","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/082\/1908261.pdf","title":"Antrag der Regierungskoalition"}],"field_topics":[{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"},{"id":27,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Politisches Leben, Parteien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/27","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/politisches-leben-parteien"},{"id":8,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Recht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/8","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/recht"}]},{"id":1658,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der Fraktionen B90\/Gr\u00fcne und Die Linke)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1658","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fraktionen-b90\/gruene-und-die-linke","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tMit ihrem \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/045\/1904568.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGesetzentwurf \u003C\/a\u003Efordern die Fraktionen \u003Cem\u003EB90\/Gr\u00fcne \u003C\/em\u003Eund \u003Cem\u003EDie Linke\u003C\/em\u003E dahingehende \u00c4nderungen am Bundeswahlgesetz, dass benachteiligte Personengruppen nicht mehr vom Wahlrecht ausgeschlossen werden.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tAuch die FDP-Fraktion legte ebenfalls einen \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/031\/1903171.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGesetzentwurf \u003C\/a\u003Ezu diesem Thema vor, die Regierungskoalition brachte au\u00dferdem einen \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/082\/1908261.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Evor.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Chr\u003E\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tMit den Stimmen der Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD wurde der Gesetzentwurf \u003Cstrong\u003Eabgelehnt\u003C\/strong\u003E. Die Fraktionen der FDP, B90\/Gr\u00fcne und Die Linke stimmten f\u00fcr das Gesetz. Die AfD-Fraktion enthielt sich der Abstimmung.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-03-15","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/045\/1904568.pdf","title":"Gesetzentwurf der Linken und Gr\u00fcnen"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/031\/1903171.pdf","title":"Gesetzentwurf der FDP-Fraktion"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/082\/1908261.pdf","title":"Antrag der Regierungskoalition"}],"field_topics":[{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"},{"id":27,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Politisches Leben, Parteien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/27","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/politisches-leben-parteien"},{"id":8,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Recht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/8","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/recht"}]},{"id":1657,"entity_type":"node","label":"Wahlrecht f\u00fcr benachteiligte Personengruppen durchsetzen (Gesetzentwurf der FDP-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1657","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/wahlrecht-fuer-benachteiligte-personengruppen-durchsetzen-gesetzentwurf-der-fdp-fraktion","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tMit ihrem \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/031\/1903171.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGesetzentwurf \u003C\/a\u003Efordert die FDP-Fraktion dahingehende \u00c4nderungen am Bundeswahlgesetz, dass benachteiligte Personengruppen nicht mehr vom Wahlrecht ausgeschlossen werden.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tAuch die Fraktionen \u003Cem\u003EDie Linke \u003C\/em\u003Eund \u003Cem\u003EB\u00fcndnis90\/Gr\u00fcne\u003C\/em\u003E legten einen gemeinsam verfassten \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/045\/1904568.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGesetzentwurf \u003C\/a\u003Ezu diesem Thema vor, die Regierungskoalition brachte au\u00dferdem einen \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/082\/1908261.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Evor.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Chr\u003E\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tMit den Stimmen der Fraktionen CDU\/CSU und SPD wurde der Gesetzentwurf \u003Cstrong\u003Eabgelehnt\u003C\/strong\u003E. Die AfD-Fraktion erhielt sich komplett, die Fraktionen der FDP, B90\/Gr\u00fcne und Die Linke stimmten daf\u00fcr.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-03-15","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/031\/1903171.pdf","title":"Gesetzentwurf der FDP-Fraktion"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/082\/1908261.pdf","title":"Antrag der Regierungskoalition"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/045\/1904568.pdf","title":"Gesetzentwurf der Linken und Gr\u00fcnen"}],"field_topics":[{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"},{"id":27,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Politisches Leben, Parteien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/27","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/politisches-leben-parteien"},{"id":8,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Recht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/8","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/recht"}]},{"id":1656,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkte Unterst\u00fctzung Israels bei Abstimmungen im Rahmen der UN","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1656","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkte-unterstuetzung-israels-bei-abstimmungen-im-rahmen-der-un","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tIn ihrem\u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/075\/1907560.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E Antrag \u003C\/a\u003Eproblematisiert die FDP-Fraktion die Vielzahl an Resolutionen - im Rahmen der \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.un.org\/\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EVereinten Nationen\u003C\/a\u003E \u003Cem\u003E(engl. United Nations \/ UN)\u003C\/em\u003E - in denen ausschlie\u00dflich Israel verurteilt werde, w\u00e4hrend andere Akteure des Nahostkonflikts nicht benannt oder zu Verhaltens\u00e4nderungen aufgefordert w\u00fcrden. Deshalb fordert die FDP-Fraktion die Unterst\u00fctzung Israels durch die Bundesregierung bei Abstimmungen im Rahmen der UN.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Chr\u003E\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tMit den Stimmen der \u003Cem\u003ECDU\/CSU, SPD \u003C\/em\u003Eund der Fraktion \u003Cem\u003EDie Linke \u003C\/em\u003Ewurde der Antrag der \u003Cem\u003EFDP \u003C\/em\u003E\u003Cstrong\u003Eabgelehnt\u003C\/strong\u003E. Zugestimmt haben die Fraktionen \u003Cem\u003EFDP \u003C\/em\u003Eund \u003Cem\u003EAfD \u003C\/em\u003Esowie einige fraktionslose Abgeordnete.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-03-14","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/075\/1907560.pdf","title":"Antrag der FDP-Fraktion"},{"uri":"https:\/\/www.bundestag.de\/dokumente\/textarchiv\/2019\/kw11-de-deutschlands-abstimmungsverhalten-un-595180","title":"\u0022FDP fordert st\u00e4rkere Unterst\u00fctzung Israels bei den Vereinten Nationen\u0022 (bundestag.de)"},{"uri":"https:\/\/dbtg.tv\/fvid\/7335359","title":"Debatte im Bundestag"}],"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":6,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Bundestag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/6","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/bundestag"},{"id":8,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Recht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/8","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/recht"}]},{"id":1655,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1655","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken-antrag-der-afd-fraktion","field_accepted":false,"field_committees":[{"id":521,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Verkehr und digitale Infrastruktur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/521","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-verkehr-und-digitale-infrastruktur"},{"id":522,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Umwelt, Naturschutz und nukleare Sicherheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/522","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-umwelt-naturschutz-und-nukleare-sicherheit"}],"field_intro":"\u003Cp\u003EDie Bundesregierung legte Anfang Dezember 2018 einen \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/063\/1906335.pdf\u0022\u003EGesetzentwurf \u003C\/a\u003Evor, durch den bestimmt werden soll, dass in Gebieten, in denen der festgelegte Stickstoffoxidgrenzwert \u00fcberschritten wird, Verkehrsverbote aufgrund von Unverh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfigkeit nicht erforderlich sind.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ENeben dem Gesetzentwurf der Bundesregierung legte auch die AfD-Fraktion einen \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/060\/1906060.pdf\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E zu diesem Thema vor, \u00fcber den am \u003Cstrong\u003E14.03.2019\u003C\/strong\u003E namentlich abgestimmt wird. In dem Antrag fordert die AfD die Bundesregierung unter anderem auf, weitere Studien in Auftrag zu geben, um den aus den EU-Richtlinien \u00fcbernommenen Luftqualit\u00e4tsgrenzwert zu \u00fcberpr\u00fcfen und in diesem Zusammenhang auch die europ\u00e4ische Luftqualit\u00e4tsrichtlinie auszusetzen, bis ein entsprechendes toxikologisches Gutachten vorliege.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Antrag der AfD-Fraktion wurde mit den Stimmen aller Fraktionen au\u00dfer der AfD \u003Cstrong\u003Eabgelehnt\u003C\/strong\u003E.\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-03-14","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/063\/1906335.pdf","title":"Gesetzentwurf der Bundesregierung"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/060\/1906060.pdf","title":"Antrag der AfD-Fraktion"},{"uri":"https:\/\/www.bundestag.de\/dokumente\/textarchiv\/2019\/kw11-de-dieselnachruestung-595204","title":"Immissionsschutz durch Nachr\u00fcstung von Dieselfahrzeugen (bundestag.de)"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/077\/1907771.pdf","title":"Beschlussempfehlung des Ausschusses f\u00fcr Umwelt, Naturschutz und nukleare Sicherheit"},{"uri":"https:\/\/dbtg.tv\/fvid\/7335083","title":"Debatte im Bundestag"}],"field_topics":[{"id":38,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Innere Angelegenheiten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/38","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/innere-angelegenheiten"},{"id":9,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Umwelt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/9","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/umwelt"},{"id":10,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verkehr","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/10","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verkehr"}]},{"id":1654,"entity_type":"node","label":"Fahrverbote f\u00fcr Dieselfahrzeuge einschr\u00e4nken","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1654","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/fahrverbote-fuer-dieselfahrzeuge-einschraenken","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":521,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Verkehr und digitale Infrastruktur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/521","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-verkehr-und-digitale-infrastruktur"},{"id":522,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Umwelt, Naturschutz und nukleare Sicherheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/522","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-umwelt-naturschutz-und-nukleare-sicherheit"}],"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tMit der \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/063\/1906335.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Eneuen Fassung des Bundes-Immissionsschutzgesetztes\u003C\/a\u003E der Bundesregierung wird bestimmt, dass in Gebieten, in denen der festgelegte Stickstoffoxidgrenzwert \u00fcberschritten wird, Verkehrsverbote aufgrund von Unverh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfigkeit nicht erforderlich sein werden.\u003Cbr\u003E\r\n\tNeben dem Gesetzentwurf der Bundesregierung legte auch die AfD-Fraktion einen \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/060\/1906060.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Ezu diesem Thema vor.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Chr\u003E\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tMit den Stimmen der Regierungskoalition und der \u003Cem\u003EAfD\u003C\/em\u003E-Fraktion wurde der Gesetzentwurf \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E. Die \u003Cem\u003EFDP\u003C\/em\u003E-Fraktion enthielt sich der Abstimmung, \u003Cem\u003EDie Linke\u003C\/em\u003E und \u003Cem\u003EB\u00fcndnis90\/Gr\u00fcne\u003C\/em\u003E stimmten dagegen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-03-14","field_related_links":[{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/063\/1906335.pdf","title":"Gesetzentwurf der Bundesregierung"},{"uri":"http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/060\/1906060.pdf","title":"Antrag der AfD-Fraktion"},{"uri":"https:\/\/www.bundestag.de\/dokumente\/textarchiv\/2019\/kw11-de-dieselnachruestung-595204","title":"Immissionsschutz durch Nachr\u00fcstung von Dieselfahrzeugen (bundestag.de)"},{"uri":"https:\/\/dbtg.tv\/fvid\/7335083","title":"Debatte im Bundestag"}],"field_topics":[{"id":38,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Innere Angelegenheiten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/38","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/innere-angelegenheiten"},{"id":9,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Umwelt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/9","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/umwelt"},{"id":10,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verkehr","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/10","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verkehr"}]},{"id":1641,"entity_type":"node","label":"W\u00f6lfe - Unkontrollierte Population stoppen?","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1641","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/woelfe-unkontrollierte-population-stoppen","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/005\/1900584.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag der FDP-Fraktion\u003C\/a\u003E fordert die Bundesregierung auf, einen Gesetzentwurf vorzulegen, in dem der Wolf als jagdbare Tierart in das Bundesjagdgesetz aufgenommen wird.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tDurch die Ablehnung der Fraktionen CDU\/CSU, SPD, Die Linke und B90\/Gr\u00fcne wurde der Antrag \u003Cstrong\u003Eabgelehnt\u003C\/strong\u003E. Die FDP- und die AfD-Fraktion stimmten dem Antrag zu, wobei sich auf Seiten der AfD zwei Abgeordnete anders als die Fraktionsmehrheit entschieden.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-02-21","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":9,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Umwelt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/9","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/umwelt"},{"id":48,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Naturschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/48","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/naturschutz"}]},{"id":1640,"entity_type":"node","label":"Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1640","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-des-werbeverbots-fuer-schwangerschaftsabbrueche","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer Bundestag stimmte \u00fcber einen \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/000\/1900093.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGesetzentwurf \u003C\/a\u003Eder Linken-Fraktion zur\u00a0Aufhebung des Werbeverbots f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche ab. Der \u00a7219a im Strafgesetzbuch soll aufgehoben werden, um k\u00fcnftig allen Schwangeren den Informationszugang \u00fcber die M\u00f6glichkeit von Schwangerschaftsabbr\u00fcchen in Praxen und Kliniken zu gew\u00e4hrleisten.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tDie Fraktionen Die Linke und B90\/Gr\u00fcne stimmten entschlossen\u003Cstrong\u003E \u003C\/strong\u003Ef\u00fcr den Gesetzentwurf; auch aus der FDP-Fraktion gab es \u00fcberwiegend Zustimmung. Die Fraktionen der CDU\/CSU, SPD und AfD stimmten gegen den Antrag.\u00a0Somit wurde der Gesetzentwurf \u003Cstrong\u003Eabgelehnt\u003C\/strong\u003E.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-02-21","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"},{"id":35,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Frauen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/35","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/frauen"}]},{"id":1639,"entity_type":"node","label":"Aufhebung von \u00a7 219a StGB","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1639","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aufhebung-von-ss-219a-stgb","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer Bundestag stimmte am 21.02.2019 \u00fcber einen \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/006\/1900630.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGesetzesentwurf\u003C\/a\u003E der Gr\u00fcnenfraktion und einiger Abgeordneter der Linksfraktion zur Aufhebung des \u00a7219 des Strafgesetzbuches ab. Der Antrag fordert die vollst\u00e4ndige Aufhebung des Paragraphen und damit des Werbeverbotes zu Schwangerschaftsabbr\u00fcchen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tDie Regierungskoalition und die AfD-Fraktion stimmten geschlossen dagegen. Unstimmigkeiten gab es seitens der FDP, deren Abgeordnete gemischt abstimmten. Die Fraktionen Die Linke und B90\/Gr\u00fcne stimmten geschlossen f\u00fcr den Antrag. Somit wurde der Antrag \u003Cstrong\u003Eabgelehnt\u003C\/strong\u003E.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\t\u00a0\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-02-21","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"},{"id":8,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Recht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/8","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/recht"},{"id":43,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Menschenrechte","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/43","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/menschenrechte"}]},{"id":1638,"entity_type":"node","label":"Reform des \u00a7219a - Informationen zum Schwangerschaftsabbruch ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1638","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/reform-des-ss219a-informationen-zum-schwangerschaftsabbruch","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer Bundestag stimmte am\u003Cstrong\u003E 21.02.2019\u003C\/strong\u003E \u00fcber einen \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/076\/1907693.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGesetzentwurf \u003C\/a\u003Eder Regierungskoalition zur \u0022Verbesserung\u00a0der Information \u00fcber einen Schwangerschaftsabbruch\u0022 ab. Dementsprechend d\u00fcrfen \u00c4rztinnen und \u00c4rzte k\u00fcnftig auf ihrer Website die Information angeben, dass sie Schwangerschaftsabbr\u00fcche vornehmen.\u00a0\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tDer Gesetzentwurf bekam Zustimmungen seitens der CDU\/CSU- und SPD-Fraktion und wurde damit \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E. Die Oppositionsparteien stimmten nahezu geschlossen gegen den Vorschlag.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\t\u00a0\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-02-21","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"},{"id":35,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Frauen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/35","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/frauen"},{"id":8,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Recht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/8","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/recht"}]},{"id":1637,"entity_type":"node","label":"Kostenloser Zugang zu Verh\u00fctungsmitteln f\u00fcr Menschen mit geringem Einkommen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1637","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/kostenloser-zugang-zu-verhuetungsmitteln-fuer-menschen-mit-geringem-einkommen","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/025\/1902514.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag der Fraktion B90\/Gr\u00fcne\u003C\/a\u003E fordert die Bundesregierung auf, einen Gesetzentwurf vorzulegen, durch den der kostenlose Zugang zu Verh\u00fctungsmitteln f\u00fcr Menschen ab dem Alter von 20 Jahren erm\u00f6glicht wird.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tDurch die Fraktionen CDU\/CSU, SPD, FDP und AfD wurde der Antrag mit 523 Gegenstimmen \u003Cstrong\u003Eabgelehnt\u003C\/strong\u003E. Die Linke-Fraktion enthielt sich vollst\u00e4ndig, die Fraktion B90\/Gr\u00fcne stimmte dem Antrag als einzige Fraktion zu.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\t\u00a0\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-02-21","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"},{"id":34,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Familie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/34","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/familie"}]},{"id":1636,"entity_type":"node","label":"Digitalpakt - \u00c4nderung des Grundgesetzes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1636","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/digitalpakt-aenderung-des-grundgesetzes","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tAm\u003Cstrong\u003E 21.02.2019\u003C\/strong\u003E hat der Bundestag in namentlicher Abstimmung \u00fcber eine \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/079\/1907940.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EBeschlussempfehlung\u003C\/a\u003E des Vermittlungsausschusses zur \u00c4nderung des Grundgesetzes abgestimmt, durch den die Artikel\u00a0104c, 104d, 125c\u00a0und\u00a0143e\u00a0ge\u00e4ndert werden. Dadurch sollen die L\u00e4nder st\u00e4rker vom Bund, vor allem im Bereich der Digitalisierung an Schulen, finanziell unterst\u00fctzt werden. Des Weiteren sollen der Bau von Sozialwohnungen\u00a0sowie der Schienen-Nahverkehr gef\u00f6rdert werden.\u00a0\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tDer Bundesrat wird im M\u00e4rz \u00fcber die Gesetzes\u00e4nderung entscheiden.\u00a0\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tAlle Parteien stimmten \u003Cstrong\u003Ef\u00fcr\u003C\/strong\u003E den Antrag. Lediglich die AfD \u003Cstrong\u003Elehnte\u003C\/strong\u003E diesen entschlossen\u003Cstrong\u003E ab\u003C\/strong\u003E.\u00a0Die Beschlussempfehlung wurde \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-02-21","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":3,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Bildung und Erziehung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/3","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/bildung-und-erziehung"},{"id":39,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Digitale Agenda","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/39","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/digitale-agenda"},{"id":24,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Staat und Verwaltung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/24","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/staat-und-verwaltung"}]},{"id":1627,"entity_type":"node","label":"Einstufung als sichere Herkunftsstaaten: Maghreb-Staaten und Georgien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1627","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einstufung-als-sichere-herkunftsstaaten-maghreb-staaten-und-georgien","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tAm \u003Cstrong\u003E18.01.2019\u003C\/strong\u003E hat der Bundestag in namentlicher Abstimmung \u00fcber\u00a0einen \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/053\/1905314.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGesetzentwurf \u003C\/a\u003Eder Bundesregierung entschieden, durch den Asylverfahren von Staatsangeh\u00f6rigen der Staaten Algerien, Marokko, Tunesien und Georgien schneller bearbeitet werden sollen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tDer Gesetzentwurf wurde mit 509 Zustimmungen \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E, darunter Christ- und Sozialdemokraten, die AfD und die FDP. Gegen den Entwurf stimmten Die Linke und B\u00fcndnis90\/Gr\u00fcne, welche schon im Vorfeld ihre Ablehnung kundgegeben hatten.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2019-01-18","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":25,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Migration und Aufenthaltsrecht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/25","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/migration-und-aufenthaltsrecht"},{"id":33,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Humanit\u00e4re Hilfe","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/33","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/humanitaere-hilfe"},{"id":8,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Recht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/8","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/recht"}]},{"id":1604,"entity_type":"node","label":"Bundeshaushalt 2019 - Einzelplan 60","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1604","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundeshaushalt-2019-einzelplan-60","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tAm \u003Cstrong\u003E23. November 2018 \u003C\/strong\u003Ehat der Bundestag \u00fcber den\u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/059\/1905901.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion\u003C\/a\u003E zum \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/034\/1903400.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EEinzelplan 60\u003C\/a\u003E\u003Csup\u003E1 \u003C\/sup\u003E(Allgemeine Finanzverwaltung) des Bundeshaushalts 2019 abgestimmt. Der Etat der Allgemeinen Finanzverwaltung beinhaltet Einnahmen und Aufgaben, die keinem bestimmten Ressort zugeordnet werden k\u00f6nnen oder den Bund allgemein betreffen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tDer \u00c4nderungsantrag der FDP wurde in einer namentlichen Abstimmung \u003Cstrong\u003Eabgelehnt\u003C\/strong\u003E. AfD, FDP, Die Linke und B\u00fcndnis90\/Gr\u00fcne stimmten dem Antrag zu, Christ- und Sozialdemokraten lehnten ihn g\u00e4nzlich ab.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tDer Gesetzentwurf zum \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/abstimmungen\/bundeshaushalt-2019\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EBundeshaushalt 2019\u003C\/a\u003E wurde am 23.11.2018 im Bundestag \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-11-23","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"},{"id":6,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Bundestag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/6","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/bundestag"},{"id":19,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Wirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/19","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/wirtschaft"}]},{"id":1603,"entity_type":"node","label":"Abschaffung des Solidarit\u00e4tszuschlags","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1603","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-des-solidaritaetszuschlags","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tMit ihrem \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/010\/1901038.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGesetzentwurf \u003C\/a\u003Evom 01.03.2018 m\u00f6chte die FDP-Fraktion das \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.gesetze-im-internet.de\/solzg_1995\/\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003ESolidarit\u00e4tszuschlaggesetz 1995\u003C\/a\u003E aufheben. Im Bezug auf den \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.bpb.de\/nachschlagen\/lexika\/lexikon-der-wirtschaft\/20546\/solidarpakt\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003ESolidarpakt II\u003C\/a\u003E entfalle ab Ende des Jahres 2019 die Legitimation f\u00fcr die steuerliche Mehrbelastung durch den Solidarit\u00e4tszuschlag.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tAm \u003Cstrong\u003E13.12.2018 \u003C\/strong\u003Ewurde der Gesetzentwurf in einer namentlichen Abstimmung \u003Cstrong\u003Eabgelehnt\u003C\/strong\u003E. Neben der FDP stimmte auch die AfD-Fraktion dem Gesetzentwurf zu, einzig \u003Ca class=\u0022link-profile\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/andreas-bleck\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAndreas Bleck \u003C\/a\u003E(AfD) enthielt sich. Christ- und Sozialdemokraten, die Linke und B\u00fcndnis90\/Gr\u00fcne stimmten gegen den Entwurf.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-12-13","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":38,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Innere Angelegenheiten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/38","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/innere-angelegenheiten"},{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"},{"id":14,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Soziale Sicherung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/14","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/soziale-sicherung"}]},{"id":1601,"entity_type":"node","label":"UN-Migrationspakt (Antrag der AfD-Fraktion)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1601","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/un-migrationspakt-antrag-der-afd-fraktion","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tMit dem \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/060\/1906061.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag der AfD-Fraktion\u003C\/a\u003E vom 28. November 2018 wird die Bundesregierung aufgefordert, bei der Zustimmung des Paktes im Dezember 2018 eine Protokollerkl\u00e4rung abzugeben, in der die (v\u00f6lker-)rechtliche \u0022Unverbindlichkeit des \u0022\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.google.com\/url?sa=t\u0026rct=j\u0026q=\u0026esrc=s\u0026source=web\u0026cd=1\u0026ved=2ahUKEwjms7jgifreAhXGy6QKHaf6B3IQFjAAegQICRAC\u0026url=http%3A%2F%2Fwww.un.org%2Fdepts%2Fgerman%2Fmigration%2FA.CONF.231.3.pdf\u0026usg=AOvVaw2yBka9Irv1yOSCEd_nNRcX\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGlobalen Pakts f\u00fcr Migration\u003C\/a\u003E\u0022 best\u00e4tigt wird. Von 630 teilnehmenden Abgeordneten stimmten 89 MdB dem Antrag zu, 541 MdB lehnten den Antrag ab, weshalb er endg\u00fcltig abgelehnt wurde.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-11-30","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":25,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Migration und Aufenthaltsrecht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/25","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/migration-und-aufenthaltsrecht"},{"id":43,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Menschenrechte","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/43","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/menschenrechte"}]},{"id":1600,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungsantrag zum Gesetzentwurf zur steuerlichen F\u00f6rderung des Mietwohnungsneubaus","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1600","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungsantrag-zum-gesetzentwurf-zur-steuerlichen-foerderung-des-mietwohnungsneubaus","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDas \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/049\/1904949.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGesetz zur steuerlichen F\u00f6rderung des Mietwohnungsneubaus\u003C\/a\u003E wurde am 29.11.2018 mit den Stimmen der Koalition gegen die Stimmen der Opposition angenommen. Zu diesem Gesetz lag ein \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/061\/1906156.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u00c4nderungsantrag\u003C\/a\u003E von B\u00fcndnis 90\/Die Gr\u00fcnen vor, \u00fcber den namentlich abgestimmt wurde und dessen Ergebnisse hier dargestellt werden. Der \u00c4nderungsantrag der Gr\u00fcnen sieht vor, dass die Miete f\u00fcr steuerlich gef\u00f6rderte, neu gebaute Mietwohnungen die Vergleichsmiete am jeweiligen Ort nicht \u00fcbersteigen solle. Der Antrag wurde mit den Stimmen der Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD sowie der Oppositionsparteien FDP und AfD abgelehnt. Gr\u00fcne und Linke stimmten geschlossen f\u00fcr den Antrag.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-11-29","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"},{"id":18,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Raumordnung, Bau- und Wohnungswesen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/18","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/raumordnung-bau-und-wohnungswesen"}]},{"id":1599,"entity_type":"node","label":"Mietrechtsanpassungsgesetz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1599","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/mietrechtsanpassungsgesetz","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tZu einem\u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/046\/1904672.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E Gesetzentwurf\u003C\/a\u003E der Bundesregierung zum Thema der Mietrechtsanpassung legte die Fraktion Die Linke einen \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/061\/1906157.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u00c4nderungsantrag \u003C\/a\u003Evor, \u00fcber den am \u003Cstrong\u003E29.11.2018\u003C\/strong\u003E im Deutschen Bundestag abgestimmt wurde. Der Gesetzentwurf m\u00f6chte einen ausgewogenen Interessenausgleich zwischen Mietern und Vermietern herstellen. Die Themen der zul\u00e4ssigen Miete bei Mietbeginn und der Kosten der Modernisierung stehen im Mittelpunkt. Der \u00c4nderungsantrag der Fraktion Die Linke fordert unter anderem die Entfristung der Mietpreisbremse aus dem Jahr 2015, welche als Vorlage f\u00fcr den nun vorgelegten Gesetzentwurf diente.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tDer \u00c4nderungsantrag der Linke-Fraktion wurde mit 524 von 645 Stimmen abgelehnt. Die 121 Zustimmungen kamen von Gr\u00fcne- und Linke-Fraktion, alle anderen Fraktionen lehnten den Antrag ab.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-11-29","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":2,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Arbeit und Besch\u00e4ftigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/2","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/arbeit-und-beschaeftigung"},{"id":16,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesellschaftspolitik, soziale Gruppen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/16","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/gesellschaftspolitik-soziale-gruppen"},{"id":18,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Raumordnung, Bau- und Wohnungswesen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/18","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/raumordnung-bau-und-wohnungswesen"}]},{"id":1598,"entity_type":"node","label":"Globaler Pakt f\u00fcr Migration","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1598","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/globaler-pakt-fuer-migration","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tIm Dezember 2018 soll in Marrakesch der \u0022\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.google.com\/url?sa=t\u0026rct=j\u0026q=\u0026esrc=s\u0026source=web\u0026cd=1\u0026ved=2ahUKEwjms7jgifreAhXGy6QKHaf6B3IQFjAAegQICRAC\u0026url=http%3A%2F%2Fwww.un.org%2Fdepts%2Fgerman%2Fmigration%2FA.CONF.231.3.pdf\u0026usg=AOvVaw2yBka9Irv1yOSCEd_nNRcX\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGlobale Pakt f\u00fcr eine sichere, geordnete und regul\u00e4re Migration\u003C\/a\u003E\u0022 (GCM) von den 193 Mitgliedstaaten der Vereinten Nationen unterschrieben werden. Am 29.11.2018 wurde nun im Bundestag \u00fcber den \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/060\/1906056.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Eder Fraktionen CDU\/CSU und SPD abgestimmt, dem UN-Migrationspakt zuzustimmen und ihn auf der Konferenz in Marokko zu unterschreiben. Der GCM solle einen Beitrag dazu leisten, Migration st\u00e4rker zu ordnen, zu steuern und zu begrenzen, sowie gleichzeitig die Rechte von Migrant*innen zu sch\u00fctzen. Angenommen wurde der Antrag durch die Regierungsfraktionen CDU\/CSU und SPD, abgelehnt durch AfD und die Linke. Die FDP-Fraktion sowie die Gr\u00fcnen-Fraktion enthielten sich geschlossen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-11-29","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":25,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Migration und Aufenthaltsrecht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/25","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/migration-und-aufenthaltsrecht"},{"id":43,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Menschenrechte","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/43","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/menschenrechte"}]},{"id":1597,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Ferkelkastration ohne Bet\u00e4ubung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1597","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-ferkelkastration-ohne-betaeubung","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tAm \u003Cstrong\u003E29. November 2018\u003C\/strong\u003E stimmte der Bundestag \u00fcber einen \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/055\/1905522.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGesetzentwurf \u003C\/a\u003Ezur \u0022\u00c4nderung des Tierschutzgesetzes\u0022 bez\u00fcglich der bet\u00e4ubungslosen Ferkelkastration ab. Der von der Regierungskoalition eingereichte Gesetzentwurf verl\u00e4ngert die \u00dcbergangszeit bis zu einem kompletten Verbot der bet\u00e4ubungslosen Ferkelkastration, um entsprechende infrastrukturelle Grundlagen zu schaffen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\t650 Abgeordnete nahmen an der Abstimmung teil, davon stimmten 421 mit Ja, 142 mit Nein und 87 MdB enthielten sich der Abstimmung. Die Fraktionen CDU\/CSU, SPD und AfD stimmten dem Entwurf gr\u00f6\u00dftenteils zu, die Gr\u00fcnen und die Linke waren gegen den Gesetzentwurf. Die FDP-Fraktion enthielt sich komplett. Damit wurde der Gesetzentwurf im Bundestag angenommen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-11-29","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":5,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Landwirtschaft und Ern\u00e4hrung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/5","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/landwirtschaft-und-ernaehrung"},{"id":48,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Naturschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/48","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/naturschutz"}]},{"id":1596,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderung des Grundgesetzes - Bildung, Bau und Verkehr","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1596","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-grundgesetzes-bildung-bau-und-verkehr","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tAm \u003Cstrong\u003E29.11.2018\u003C\/strong\u003E wurde im Bundestag \u00fcber einen \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/034\/1903440.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGesetzentwurf \u003C\/a\u003Ezur \u00c4nderung des Grundgesetzes im Bereich Bildung, Bau und Verkehr abgestimmt. Ziel des Entwurfs ist es, bestimmte Artikel des Grundgesetzes dahingehend zu ver\u00e4ndern, dass die finanzielle Unterst\u00fctzung durch den Bund f\u00fcr Bildung, Bau und Verkehr auf Landes- und Kommunalebene ausgebaut wird. Damit w\u00fcrde das Kooperationsverbot (im Bereich Digitalisierung) etwas gelockert werden.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tVon 670 teilnehmenden Abgeordneten stimmten 580 MdB dem Gesetzentwurf zu, 90 MdB stimmten dagegen oder enthielten sich. Nur die AfD-Fraktion stimmte gegen den Entwurf der Bundesregierung. Damit wurde der Gesetzentwurf angenommen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-11-29","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":38,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Innere Angelegenheiten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/38","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/innere-angelegenheiten"},{"id":6,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Bundestag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/6","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/bundestag"},{"id":8,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Recht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/8","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/recht"}]},{"id":1593,"entity_type":"node","label":"Bundeshaushalt 2019","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1593","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundeshaushalt-2019","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDie Debatte zum \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/034\/1903400.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGesetzentwurf \u003C\/a\u003Eder Bundesregierung zum Bundeshaushalt 2019 wurde am \u003Cstrong\u003E23.11.2018\u003C\/strong\u003E mit einer namentlichen Abstimmung beendet. Eine Woche lang wurde im Bundestag \u00fcber die verschiedenen Einzelpl\u00e4ne des Gesetzentwurfs diskutiert, Beschlussempfehlungen und \u00c4nderungsantr\u00e4ge wurden vorgelegt. Der endg\u00fcltige Gesetzentwurf m\u00f6chte nun vor allem den Bereich \u0022Arbeit und Soziales\u0022 st\u00e4rken, die Personalausgaben sollen sich erh\u00f6hen und auch dem Bundesministerium f\u00fcr Verkehr und digitale Infrastruktur soll eine h\u00f6here Summe zur Verf\u00fcgung gestellt werden.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\t650 Abgeordnete stimmten mit ab, davon waren 366 MdB daf\u00fcr und 284 MdB dagegen. Damit wurde der \u003Cstrong\u003EGesetzentwurf \u003C\/strong\u003Eder Bundesregierung \u00fcber den Bundeshaushalt 2019 \u003Cstrong\u003Eangenommen\u003C\/strong\u003E. Sozial- und Christdemokraten stimmten dem Bundeshaushalt 2019 fast ausschlie\u00dflich zu, die anderen Fraktionen waren vollst\u00e4ndig dagegen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\t\u00a0\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-11-23","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"},{"id":6,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Bundestag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/6","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/bundestag"},{"id":19,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Wirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/19","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/wirtschaft"}]},{"id":1592,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1592","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDurch das von der Bundesregierung geforderte \u0022Gesetz zur steuerlichen Entlastung von Familien\u0022 sollen Familien ab 2019 besser gef\u00f6rdert und steuerlich entlastet werden. Das Kindergeld soll erh\u00f6ht werden und der Kinderfreibetrag steigen; ebenso wie der Grundfreibetrag. Auch weitere steuerliche Regelungen sollen ge\u00e4ndert und aktualisiert werden. Dazu legte die Fraktion der FDP am 08.11.2018 einen \u00c4nderungsantrag vor.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tVon 640 teilnehmenden Abgeordneten stimmten 150 dem \u00c4nderungsantrag zu, alle aus FDP- und AfD-Fraktion. Die 487 Gegenstimmen lassen sich auf alle \u00fcbrigens Fraktionen verteilen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\t\u00dcber den vorgelegten Gesetzentwurf der Bundesregierung wurde nicht namentlich abgestimmt. Die \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/abstimmungen\/gesetz-zur-steuerlichen-entlastung-von-familien\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAfD-Fraktion hat ebenfalls einen \u00c4nderungsantrag \u003C\/a\u003Ezu diesem Gesetzentwurf vorgelegt.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-11-08","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":34,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Familie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/34","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/familie"},{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"},{"id":14,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Soziale Sicherung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/14","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/soziale-sicherung"}]},{"id":1591,"entity_type":"node","label":"Bundeshaushalt 2019: Etat des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1591","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundeshaushalt-2019-etat-des-bundeskanzleramtes","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tAm 21.11.2018 wurde im\u00a0 Bundestag \u00fcber den \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/034\/1903400.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EHaushaltsentwurf 2019\u003C\/a\u003E f\u00fcr den Etat der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes abgestimmt. In diesem \u0022Einzelplan 04\u0022 geht es um die Aufteilung des Budgets auf die verschiedenen dem Bundeskanzleramt zugeordneten Politikbereiche im Jahr 2019.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tVon 657 teilnehmenden MdB stimmten 382 Abgeordnete zu, 275 Abgeordnete sprachen sich gegen diesen Plan aus. Beide Seiten der gro\u00dfen Koalition stimmten diesem Entwurf vollst\u00e4ndig zu, alle anderen Parteien waren geschlossen dagegen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-11-21","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":38,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Innere Angelegenheiten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/38","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/innere-angelegenheiten"},{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"},{"id":19,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Wirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/19","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/wirtschaft"}]},{"id":1587,"entity_type":"node","label":"Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen - \u00c4nderungsantrag der FDP","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1587","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/vermeidung-von-umsatzsteuerausfaellen-aenderungsantrag-der-fdp","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tMit dem \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/056\/1905612.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u00c4nderungsantrag der FDP-Fraktion\u003C\/a\u003E vom 07.11.2018 zum \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/044\/1904455.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGesetzentwurf\u003C\/a\u003E \u0022Vermeidung von Umsatzsteuerausf\u00e4llen beim Handel mit Waren im Internet (...)\u0022 fordert die Fraktion das Hinzuf\u00fcgen eines weiteren Paragraphen f\u00fcr das Au\u00dferkrafttreten des Solidarit\u00e4tszuschlaggesetzes aus dem Jahr 1995.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tMit der namentlichen Abstimmung vom 08.11.2018 wurde dieser \u003Cstrong\u003EAntrag \u003C\/strong\u003Emit 484 von 642 anwesenden Abgeordneten Nein-Stimmen \u003Cstrong\u003Eabgelehnt\u003C\/strong\u003E. Die 157 Ja-Stimmen stammen von Seiten der AfD und der FDP.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-11-08","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":1,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Medien, Kommunikation und Informationstechnik","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/1","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/medien-kommunikation-und-informationstechnik"},{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"},{"id":19,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Wirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/19","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/wirtschaft"}]},{"id":1586,"entity_type":"node","label":"Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO (Antrag der Fraktion DIE LINKE)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1586","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/zwei-prozent-ruestungsziel-der-nato-antrag-der-fraktion-die-linke","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tAm \u003Cstrong\u003E08.11.2018 \u003C\/strong\u003Ewurde im Bundestag \u00fcber den \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/004\/1900445.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Eder Fraktion Die Linke zum \u0022Zwei-Prozent-R\u00fcstungsziel der NATO\u0022 abgestimmt. Dieser sah vor, die Planungen der NATO, dass alle Mitgliedstaaten ihre Milit\u00e4rabgaben ab 2024 auf zwei Prozent ihres BIP erh\u00f6hen sollen, abzulehnen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tVon insgesamt 651 anwesenden Abgeordneten stimmten 129 MdB dem Antrag zu, 520 lehnten ihn ab und zwei enthielten sich. Damit wurde der Antrag der Linken-Fraktion abgelehnt. Gr\u00fcne und Linke stimmten dem Antrag vollst\u00e4ndig zu, alle anderen Fraktionen stimmten dagegen oder enthielten sich.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\t\u00a0\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-11-08","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"},{"id":19,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Wirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/19","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/wirtschaft"}]},{"id":1585,"entity_type":"node","label":"Familienentlastungsgesetz - \u00c4nderungsantrag der AfD-Fraktion","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1585","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-afd-fraktion","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDurch das von der Bundesregierung geforderte \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/047\/1904723.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u0022Gesetz zur steuerlichen Entlastung von Familien\u0022\u003C\/a\u003E sollen Familien ab 2019 besser gef\u00f6rdert und steuerlich entlastet werden. Das Kindergeld soll erh\u00f6ht werden und der Kinderfreibetrag steigen; ebenso wie der Grundfreibetrag. Auch weitere steuerliche Regelungen sollen ge\u00e4ndert und aktualisiert werden. Dazu legte die Fraktion der AfD am 08.11.2018 einen \u00c4nderungsantrag vor. Dieser wurde durch 552 von 639 anwesenden MdB abgelehnt. Nur 85 Abgeordnete stimmten dem Antrag zu, alle aus der AfD-Fraktion.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\t\u00dcber den vorgelegten Gesetzentwurf der Regierung wurde nicht namentlich abgestimmt. Die \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/abstimmungen\/familienentlastungsgesetz-aenderungsantrag-der-fdp-fraktion\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EFDP-Fraktion hat ebenfalls einen \u00c4nderungsantrag\u003C\/a\u003E zu diesem Gesetzentwurf vorgelegt.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-11-08","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":34,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Familie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/34","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/familie"},{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"},{"id":14,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Soziale Sicherung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/14","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/soziale-sicherung"}]},{"id":1584,"entity_type":"node","label":"Leistungsverbesserungen und Stabilisierung in der gesetzlichen Rentenversicherung ","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1584","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/leistungsverbesserungen-und-stabilisierung-in-der-gesetzlichen-rentenversicherung","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tAm \u003Cstrong\u003E8. November 2018\u003C\/strong\u003E wurde im Bundestag \u00fcber einen von der Bundesregierung vorgelegten \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/046\/1904668.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGesetzentwurf \u003C\/a\u003E\u00fcber \u0022Leistungsverbesserungen und Stabilisierung in der gesetzlichen Rentenversicherung\u0022 abgestimmt. Dadurch sollen Rentner*innen im Alter besser abgesichert werden; gleichzeitig soll der Beitragssatz f\u00fcr\u00a0aktuelle\u00a0Beitragszahler*innen reguliert werden.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\t362 von 644 anwesenden Abgeordneten stimmten mit Ja, 222 MdB stimmten dagegen und 60 enthielten sich. Die Zustimmungen gehen auf die CDU\/CSU-Fraktion und die SPD-Fraktion zur\u00fcck, Ablehnungen kamen von den GR\u00dcNEN, der AfD und der FDP. Die Linke-Fraktion enthielt sich dieser Abstimmung.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tDamit wurde der Entwurf angenommen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-11-08","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":2,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Arbeit und Besch\u00e4ftigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/2","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/arbeit-und-beschaeftigung"},{"id":37,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Senioren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/37","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/senioren"},{"id":14,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Soziale Sicherung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/14","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/soziale-sicherung"}]},{"id":1572,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1572","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-anti-is-einsatzes-der-bundeswehr-im-irak","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDie \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/050\/1905052.pdf\u0022\u003EBeschlussempfehlung\u003C\/a\u003E des Ausw\u00e4rtigen Ausschusses und damit der \u003Ca href=\u0022https:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/047\/1904719.pdf\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E der Bundesregierung zur Verl\u00e4ngerung des Anti-IS-Einsatzes der Bundeswehr im Irak wurde vom Bundestag mit den Stimmen der CDU\/CSU und mehrheitlich der SPD angenommen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-10-18","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"}]},{"id":1571,"entity_type":"node","label":"Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1571","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anpassung-des-kindergeldes-fuer-im-ausland-lebende-kinder","field_accepted":false,"field_committees":[{"id":513,"entity_type":"node","label":"Finanzausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/513","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/finanzausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tMit ihrem \u003Ca href=\u0022http:\/\/dipbt.bundestag.de\/doc\/btd\/19\/029\/1902999.pdf\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E fordert die AfD-Fraktion eine Anpassung des Kindergeldes f\u00fcr im Ausland lebende Kinder. Der Finanzausschuss empfahl in seiner \u003Ca href=\u0022http:\/\/dipbt.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/048\/1904883.pdf\u0022\u003EBeschlussempfehlung\u003C\/a\u003E eine Ablehnung des Antrages. Die Empfehlung des Ausschusses wurde mit den Stimmen der CDU\/CSU, SPD, FDP, Linken, Gr\u00fcnen sowie dem AfD-Abgeordneten \u003Ca class=\u0022link-profile\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/lothar-maier-2\u0022\u003EDr. Lothar Maier\u003C\/a\u003E angenommen und der Antrag der AfD-Fraktion wurde somit abgelehnt.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-10-18","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":41,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Finanzen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/41","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/finanzen"}]},{"id":1570,"entity_type":"node","label":"\u00c4nderungsantrag zur Br\u00fcckenteilzeit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1570","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderungsantrag-zur-brueckenteilzeit","field_accepted":false,"field_committees":[{"id":517,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Arbeit und Soziales","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/517","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-arbeit-und-soziales"}],"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tMit ihrem \u003Ca href=\u0022http:\/\/dipbt.bundestag.de\/doc\/btd\/19\/051\/1905104.pdf\u0022\u003E\u00c4nderungsantrag\u003C\/a\u003E fordert die Gr\u00fcnen-Fraktion eine \u00c4nderung des \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/034\/1903452.pdf\u0022\u003EGesetzesentwurf\u003C\/a\u003E zur Weiterentwicklung des Teilzeitrechts der Bundesregierung. Der Ausschuss f\u00fcr Arbeit und Soziales empfahl in seiner \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/050\/1905097.pdf\u0022\u003EBeschlussempfehlung\u003C\/a\u003E eine Annahme des Gesetzesentwurfes der Bundesregierung. Der Antrag der Gr\u00fcnen-Fraktion wurde mit den Stimmen der Koalitionsfraktionen sowie mit den Stimmen der AfD und FDP abgelehnt.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-10-18","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":2,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Arbeit und Besch\u00e4ftigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/2","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/arbeit-und-beschaeftigung"}]},{"id":1569,"entity_type":"node","label":"\u00dcberpr\u00fcfung des Jahresmittelgrenzwerts f\u00fcr Stickoxid","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1569","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/ueberpruefung-des-jahresmittelgrenzwerts-fuer-stickoxid","field_accepted":false,"field_committees":[{"id":522,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Umwelt, Naturschutz und nukleare Sicherheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/522","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-umwelt-naturschutz-und-nukleare-sicherheit"}],"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tMit ihrem \u003Ca href=\u0022https:\/\/dipbt.bundestag.de\/doc\/btd\/19\/012\/1901213.pdf\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E fordert die AfD-Fraktion die Bundesregierung auf, eine \u00dcberpr\u00fcfung des europ\u00e4ischen Stickoxid-Grenzwertes f\u00fcr \u00f6ffentliche Bereiche durchzuf\u00fchren. Der Ausschuss f\u00fcr Umwelt, Naturschutz und nukleare Sicherheit empfahl in seiner \u003Ca href=\u0022http:\/\/dipbt.bundestag.de\/doc\/btd\/19\/051\/1905108.pdf\u0022\u003EBeschlussempfehlung\u003C\/a\u003E eine Ablehnung des Antrages. Die Empfehlung des Ausschusses wurde durch die Stimmen der CDU\/CSU, SPD, Linken und Gr\u00fcnen angenommen und damit der Antrag abgelehnt.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-10-19","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":9,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Umwelt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/9","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/umwelt"}]},{"id":1568,"entity_type":"node","label":"St\u00e4rkung des Menschenrechts auf Religionsfreiheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1568","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/staerkung-des-menschenrechts-auf-religionsfreiheit","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tMit ihrem \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/050\/1905041.pdf\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E fordert die Union gemeinsam mit der SPD die Bundesregierung auf das Menschenrecht auf Religions- und Weltanschauungsfreiheit in Deutschland zu wahren. Der Antrag wurde mit den Stimmen der CDU\/CSU und der SPD angenommen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-10-19","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":43,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Menschenrechte","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/43","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/menschenrechte"}]},{"id":1565,"entity_type":"node","label":"Erweiterung der sicheren Herkunftsl\u00e4nder","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1565","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/erweiterung-der-sicheren-herkunftslaender","field_accepted":false,"field_committees":[{"id":510,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Inneres und Heimat","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/510","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-inneres-und-heimat"}],"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tAm 18.10.2018\u003Cstrong\u003E \u003C\/strong\u003Ewurde im Bundestag namentlich \u00fcber den \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/009\/1900957.pdf\u0022\u003EGesetzesentwurf\u003C\/a\u003E der FDP zur Erweiterung der Herkunftsl\u00e4nder, der Maghreb-Staaten,\u00a0abgestimmt. In seiner \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/049\/1904979.pdf\u0022\u003EBeschlussempfehlung\u003C\/a\u003E empfahl der Ausschuss f\u00fcr Inneres und Heimat den Entwurf abzulehnen. Unterst\u00fctzung erhielt der Antrag neben der FDP-Fraktion auch von der AfD sowie einzelnen Abgeordneten der Union. Letztendlich wurde der Entwurf mit den mehrheitlichen Stimmen der CDU\/CSU, SPD, Linken und Gr\u00fcnen abgelehnt.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-10-18","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":25,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Migration und Aufenthaltsrecht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/25","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/migration-und-aufenthaltsrecht"},{"id":38,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Innere Angelegenheiten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/38","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/innere-angelegenheiten"},{"id":8,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Recht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/8","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/recht"}]},{"id":1541,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich des Verteidigungsministeriums","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1541","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-des-verteidigungsministeriums","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer Bundestag hat den \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/031\/1903185.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u00c4nderungsantrag\u003C\/a\u003E der Linksfraktion zum Etat des Verteidigungsministeriums in 2018 abgelehnt. Die Linke, bis auf eine Abgeordnete, und B\u00fcndnis \u002790\/Die Gr\u00fcnen stimmten f\u00fcr den Antrag. CDU\/CSU, SPD, AfD und FDP sowie die Linken-Abgeordnete \u003Ca class=\u0022link-profile\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/gokay-akbulut\u0022\u003EG\u00f6kay Akbulut\u003C\/a\u003E stimmten gegen den Antrag.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-07-04","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"},{"id":42,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Haushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/42","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/haushalt"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":1540,"entity_type":"node","label":"Haushalt 2018 - Gesch\u00e4ftsbereich der Bundeskanzlerin und des Bundeskanzleramtes","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1540","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/haushalt-2018-geschaeftsbereich-der-bundeskanzlerin-und-des-bundeskanzleramtes","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer deutsche Bundestag hat am 4. Juli 2018 \u00fcber den \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/017\/1901700.pdf\u0022\u003EGesetzentwurf\u003C\/a\u003E f\u00fcr den Bundeshaushalt f\u00fcr 2018 namentlich abgestimmt. Der entsprechende \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/024\/1902426.pdf\u0022\u003EVorschlag\u003C\/a\u003E des Haushaltsausschusses wurde angenommen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-07-04","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"},{"id":42,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Haushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/42","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/haushalt"}]},{"id":1532,"entity_type":"node","label":"Bundeshaushalt 2018","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1532","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/bundeshaushalt-2018","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDie Bundesregierung bittet den Bundestag um Zustimmung f\u00fcr ihren Entwurf des \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/017\/1901700.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EBundeshaushaltsplans \u003C\/a\u003Ef\u00fcr das Haushaltsjahr 2018. Mit 386 Ja-Stimmen der Regierungsfraktionen wurde der Haushaltsplan angenommen. Die parlamentarische Opposition stimmte geschlossen gegen den Entwurf.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-07-05","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":42,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Haushalt","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/42","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/haushalt"}]},{"id":1530,"entity_type":"node","label":"Weidetierpr\u00e4mie einf\u00fchren","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1530","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/weidetierpraemie-einfuehren","field_accepted":false,"field_committees":[{"id":516,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Ern\u00e4hrung und Landwirtschaft","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/516","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-ernaehrung-und-landwirtschaft"}],"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tLinks- und Gr\u00fcnenfraktion haben \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/016\/1901691.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Ebeantragt\u003C\/a\u003E, dass der Bundestag beschlie\u00dfe, die Weidehaltung von Schafen und Ziegen durch die erste S\u00e4ule der Gemeinsamen Agrarpolitik (GAP) der EU zu f\u00f6rdern. Abgestimmt wurde \u00fcber die\u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/027\/1902749.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E Beschlussempfehlung \u003C\/a\u003Edes \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-ernaehrung-und-landwirtschaft\u0022\u003EAusschusses f\u00fcr Ern\u00e4hrung und Landwirtschaft\u003C\/a\u003E. Dieser riet, den Antrag von Gr\u00fcnen und Linken abzulehnen. CDU\/CSU, SPD und FDP\u00a0 stimmten daf\u00fcr, den Antrag abzulehnen. Gr\u00fcne, Linke und AfD stimmten geschlossen daf\u00fcr, den Antrag anzunehmen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-06-28","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":2,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Arbeit und Besch\u00e4ftigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/2","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/arbeit-und-beschaeftigung"},{"id":5,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Landwirtschaft und Ern\u00e4hrung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/5","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/landwirtschaft-und-ernaehrung"}]},{"id":1525,"entity_type":"node","label":"Abschlie\u00dfende Finanzhilfen f\u00fcr Griechenland","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1525","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschliessende-finanzhilfen-fuer-griechenland","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDas Bundesfinanzministerium hat dem Bundestag einen \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/029\/1902961.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Evorgelegt, der vorsieht, Griechenland mit einer letzten Zahlung beim Abschluss von der europ\u00e4ischen Finanzhilfe zu unterst\u00fctzen. CDU\/CSU, SPD und Gr\u00fcne stimmten f\u00fcr den Antrag. Linke, FDP, AfD, die beiden fraktionslosen Abgeordneten sowie 12 Abgeordnete der CDU\/CSU dagegen. Somit wurde der Antrag angenommen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-06-29","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":4,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Europapolitik und Europ\u00e4ische Union","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/4","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/europapolitik-und-europaeische-union"},{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"}]},{"id":1524,"entity_type":"node","label":"Abschaffung der Sanktionen bei Hartz IV und Sozialhilfe","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1524","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/abschaffung-der-sanktionen-bei-hartz-iv-und-sozialhilfe","field_accepted":false,"field_committees":[{"id":517,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Arbeit und Soziales","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/517","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-arbeit-und-soziales"}],"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDie Linksfraktion fordert in ihrem\u00a0\u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/001\/1900103.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E\u00a0die Bundesregierung auf, einen Gesetzesentwurf auszuarbeiten, um die Sanktionen bei Hartz IV und Leistungsk\u00fcrzungen bei Sozialhilfeempfang abzuschaffen. Der\u00a0\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-arbeit-und-soziales\u0022\u003EAusschuss f\u00fcr Arbeit und Soziales \u003C\/a\u003Ehat dazu eine \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/027\/1902748.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EBeschlussempfehlung \u003C\/a\u003Eabgegeben und r\u00e4t, den Antrag abzulehnen. Linke und Gr\u00fcne stimmten f\u00fcr den Antrag. SPD, CDU\/CSU, FDP und AfD stimmten mit \u0022nein\u0022.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-06-28","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":2,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Arbeit und Besch\u00e4ftigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/2","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/arbeit-und-beschaeftigung"},{"id":14,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Soziale Sicherung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/14","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/soziale-sicherung"}]},{"id":1510,"entity_type":"node","label":" \u00c4nderung des Parteiengesetzes (PartG)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1510","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/aenderung-des-parteiengesetzes-partg","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/025\/1902509.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EEntwurf \u003C\/a\u003Eeines Gesetzes zur \u00c4nderung des Parteiengesetzes (PartG) wurde mit 371 zu 285 Stimmen angenommen. W\u00e4hrend Union und SPD f\u00fcr den Entwurf stimmten, stimmten die Oppositionsfraktionen dagegen. Vier Abgeordnete der Regierungsfraktionen enthielten sich ihrer Stimme.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-06-15","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"},{"id":27,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Politisches Leben, Parteien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/27","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/politisches-leben-parteien"}]},{"id":1509,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im Libanon (UNIFIL) (2018)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1509","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-libanon-unifil-2018","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDie Bundesregierung \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/023\/1902383.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Ebeantragt \u003C\/a\u003Edie Fortsetzung der Beteiligung bewaffneter deutscher Streitkr\u00e4fte an der \u201eUnited Nations Interim Force in Lebanon\u201c (UNIFIL) bis Ende Juni 2019. Union, SPD, Gr\u00fcne und Fraktionslose stimmten dem Antrag zu. Diesen 512 Ja-Stimmen standen 143 Nein-Stimmen der Linken und der AfD entgegen. 3 Abgeordnete enthielten sich ihrer Stimme. Der Antrag wurde somit angenommen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-06-14","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"}]},{"id":1508,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im Mittelmeer (EUNAVFOR MED) (2018)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1508","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-mittelmeer-eunavfor-med-2018","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":509,"entity_type":"node","label":"Ausw\u00e4rtiger Ausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/509","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tGegen die Stimmen der Fraktionen AfD, B\u00dcNDNIS 90\/DIE GR\u00dcNEN und DIE LINKE hat der Bundestag die Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im Mittelmeer um ein weiteres Jahr beschlossen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-06-14","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":1507,"entity_type":"node","label":"Neuregelung des Familiennachzugs zu subsidi\u00e4r Schutzberechtigten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1507","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/neuregelung-des-familiennachzugs-zu-subsidiaer-schutzberechtigten","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tMit nahezu allen Stimmen der Regierungskoalition wurde der Gesetzentwurf mit 370 zu 279 Stimmen beschlossen. Die Oppositionsfraktionen stimmten geschlossen gegen den Entwurf.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-06-15","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":25,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Migration und Aufenthaltsrecht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/25","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/migration-und-aufenthaltsrecht"},{"id":34,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Familie","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/34","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/familie"},{"id":43,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Menschenrechte","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/43","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/menschenrechte"}]},{"id":1506,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im Kosovo (KFOR)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1506","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-kosovo-kfor","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDie Bundeswehr wird sich auch weiterhin an der internationalen Sicherheitspr\u00e4senz im Kosovo (KFOR) beteiligen. Der \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/023\/1902384.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Eder Bundesregierung, die Bundeswehrpr\u00e4senz im Kosovo zu verl\u00e4ngern, wurde mit 508 Ja-Stimmen zu 136 Nein-Stimmen und 4 Enthaltungen angenommen. Union, SPD, FDP und Fraktionslose stimmten geschlossen f\u00fcr den Antrag. Die Gr\u00fcnen stimmten mehrheitlich f\u00fcr den Antrag. Die Abgeordneten der Linken stimmten geschlossen dagegen, ebenso die meisten Abgeordneten der AfD.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-06-14","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"}]},{"id":1354,"entity_type":"node","label":"Versch\u00e4rfung der Mietpreisbremse","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1354","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verschaerfung-der-mietpreisbremse","field_accepted":false,"field_committees":[{"id":512,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Recht und Verbraucherschutz","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/512","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-recht-und-verbraucherschutz"}],"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDie Linksfraktion forderte in ihrem \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/002\/1900258.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGesetzentwurf\u003C\/a\u003E, dass die sogenannte Mietpreisbremse in punkto Mietberechnung und R\u00fcgepflicht der Mieter bei unrechtm\u00e4\u00dfig erh\u00f6hter Miete abge\u00e4ndert werden soll. F\u00fcr den Gesetzentwurf stimmten die Gr\u00fcnen- und die Linksfraktion. Die Fraktionen SPD, CDU, FDP, AfD sowie die beiden fraktionslosen Abgeordneten stimmten dagegen, somit wurde dieser abgelehnt.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-06-07","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":18,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Raumordnung, Bau- und Wohnungswesen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/18","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/raumordnung-bau-und-wohnungswesen"}]},{"id":1333,"entity_type":"node","label":"Einspruch gegen den an Alice Weidel erteilten Ordnungsruf","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1333","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einspruch-gegen-den-an-alice-weidel-erteilten-ordnungsruf","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer Bundestagspr\u00e4sident \u003Ca class=\u0022link-profile\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/wolfgang-schauble\u0022\u003EWolfgang Sch\u00e4uble\u003C\/a\u003E hat \u003Ca class=\u0022link-profile\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/profile\/dr-alice-weidel\u0022\u003EAlice Weidel\u003C\/a\u003E gem\u00e4\u00df \u00a736 der Gesch\u00e4ftsordnung des Bundestages einen Ordnungsruf erteilt. Alice Weidels Einspruch wurde in namentlicher Abstimmung mit 549 zu 85 Stimmen abgelehnt. Die AfD-Fraktion stimmte diesem zu, alle anderen Fraktionen geschlossen dagegen. Die beiden fraktionslosen Abgeordneten enthielten sich bei dieser Abstimmung.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-05-17","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":6,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Bundestag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/6","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/bundestag"},{"id":29,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Gesch\u00e4ftsordnung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/29","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/geschaeftsordnung"}]},{"id":1308,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) (2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1308","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-eutm-2018\/2019","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":509,"entity_type":"node","label":"Ausw\u00e4rtiger Ausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/509","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/018\/1901834.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EBeschlussempfehlung\u003C\/a\u003E des Ausw\u00e4rtigen Ausschusses, den \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/015\/1901597.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Eder Bundesregierung auf\u00a0Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (EUTM) anzunehmen, stimmten CDU\/CSU, FDP und mehrheitlich SPD und Gr\u00fcne\u00a0zu. Die Linke sowie die AfD stimmten gegen die Beschlussempfehlung.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-04-26","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":1307,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Somalia (Atalanta 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1307","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-somalia-atalanta-2018\/2019","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":509,"entity_type":"node","label":"Ausw\u00e4rtiger Ausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/509","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer Bundestag hat mit den Stimmen von CDU\/CSU, FDP und mehrheitlich SPD sowie AfD der Einsatzverl\u00e4ngerung Somalia (Atalanta) zugestimmt. Die Linke stimmte gegen den Antrag, die Gr\u00fcnen enthielten sich mehrheitlich. Somit wurde die \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/018\/1901833.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EBeschlussempfehlung\u003C\/a\u003E des Ausw\u00e4rtigen Ausschusses angenommen, dem \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/015\/1901596.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E des Bundesregierung zuzustimmen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-04-26","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":1306,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1306","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2018\/2019","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":509,"entity_type":"node","label":"Ausw\u00e4rtiger Ausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/509","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer Bundestag hat dem \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/017\/1901742.pdf\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E der Bundesregierung mit den Stimmen von CDU\/CSU, FDP, Gr\u00fcne und SPD f\u00fcr die Einsatzverl\u00e4ngerung der Bundeswehr der NATO-Mission MINUSMA\u00a0zugestimmt. Die Fraktionen von Linke und AfD sowie die zwei Fraktionslosen stimmten dagegen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-04-26","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":1305,"entity_type":"node","label":"Ausschluss der NPD von der Parteienfinanzierung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1305","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/ausschluss-der-npd-von-der-parteienfinanzierung","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer Bundestag hat den \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/018\/1901824.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E von CDU\/CSU, SPD und FDP mit den Stimmen der antragstellenden Fraktionen, Linken und Gr\u00fcnen sowie eines AfD-Abgeordneten zur Beantragung des\u00a0Parteifinanzierungsausschlusss der NPD angenommen. Der Gro\u00dfteil der\u00a0AfD-Fraktion sowie eine Gr\u00fcnen-Abgeordnete enthielten sich.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-04-26","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":23,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Innere Sicherheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/23","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/innere-sicherheit"},{"id":38,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Innere Angelegenheiten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/38","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/innere-angelegenheiten"},{"id":22,"entity_type":"taxonomy_term","label":"\u00d6ffentliche Finanzen, Steuern und Abgaben","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/22","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/oeffentliche-finanzen-steuern-und-abgaben"},{"id":27,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Politisches Leben, Parteien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/27","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/politisches-leben-parteien"}]},{"id":1287,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1287","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2018\/19","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":509,"entity_type":"node","label":"Ausw\u00e4rtiger Ausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/509","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer Bundestag hat die \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/013\/1901303.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EBeschlussempfehlung\u003C\/a\u003E des Ausw\u00e4rtigen Ausschusses und damit auch den \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/010\/1901095.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E der Bundesregierung \u00fcber die Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in S\u00fcdsudan mit den Stimmen von CDU\/CSU, FDP und mehrheitlich der SPD angenommen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-03-22","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":1286,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Darfur (UNAMID 2018\/19)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1286","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-darfur-unamid-2018\/19","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":509,"entity_type":"node","label":"Ausw\u00e4rtiger Ausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/509","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDie \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/013\/1901304.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EBeschlussempfehlung \u003C\/a\u003Edes federf\u00fchrenden Ausschusses und somit auch der \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/010\/1901096.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E der Bundesregierung zur Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes (UNAMID) in Darfur wurde mit den Stimmen von CDU\/CSU, SPD, FDP und mehrheitlich der AfD und den Gr\u00fcnen angenommen. Die Linken stimmten dagegen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-03-22","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":1285,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im Mittelmeer (SEA GUARDIAN 2018\/2019)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1285","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-mittelmeer-sea-guardian-2018\/2019","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":509,"entity_type":"node","label":"Ausw\u00e4rtiger Ausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/509","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer Bundestag hat die \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip.bundestag.de\/btd\/19\/013\/1901302.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EBeschlussempfehlung\u003C\/a\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/dip.bundestag.de\/btd\/19\/013\/1901302.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E \u003C\/a\u003Edes federf\u00fchrenden Ausw\u00e4rtigen Ausschusses und somit auch den \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip.bundestag.de\/btd\/19\/010\/1901097.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E der Bundesregierung zur\u00a0Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im Mittelmeer (SEA GUARDIAN 2018\/2019) mit den Stimmen von CDU\/CSU, FDP und mehrheitlich SPD angenommen. Die AfD, Linke, Gr\u00fcne sowie 3 SPD-Abgeordnete und die beiden fraktionslosen Angeordneten stimmten gegen die Entschlussempfehlung und damit auch gegen den Antrag.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-03-22","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":1284,"entity_type":"node","label":"Ausweitung des Ausbildungseinsatzes der Bundeswehr in Afghanistan","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1284","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/ausweitung-des-ausbildungseinsatzes-der-bundeswehr-in-afghanistan","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":509,"entity_type":"node","label":"Ausw\u00e4rtiger Ausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/509","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\t\u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/013\/1901301.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EBeschlussempfehlung \u003C\/a\u003Edes federf\u00fchrenden Ausw\u00e4rtigen Ausschusses und somit auch der \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/010\/1901094.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Eder Bundesregierung zur\u00a0Ausweitung des Ausbildungseinsatzes der Bundeswehr in Afghanistan wurde mit den Stimmen von CDU\/CSU, FDP und mehrheitlich der SPD angenommen. Die AfD, die Linke und die beiden fraktionslosen Abgeordneten stimmten gegen die Beschlussempfehlung und damit auch gegen den Antrag. Das Abstimmverhalten der Gr\u00fcnen war sehr zersplittert.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-03-22","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":1283,"entity_type":"node","label":"Anti-IS-Einsatz der Bundeswehr im Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1283","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/anti-is-einsatz-der-bundeswehr-im-irak","field_accepted":true,"field_committees":[{"id":509,"entity_type":"node","label":"Ausw\u00e4rtiger Ausschuss","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/509","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/auswaertiger-ausschuss"}],"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer Bundestag hat die \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/013\/1901300.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EBeschlussempfehlung\u003C\/a\u003E des Ausw\u00e4rtigen Ausschusses und damit auch den \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/010\/1901093.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Eder Bundesregierung Anti-IS-Einsatz der Bundeswehr im Irak mit den Stimmen von CDU\/CSU und mehrheitlich der SPD angenommen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-03-22","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":1282,"entity_type":"node","label":"Verst\u00e4rkung der Grenzkontrollen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1282","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verstaerkung-der-grenzkontrollen","field_accepted":false,"field_committees":[{"id":510,"entity_type":"node","label":"Ausschuss f\u00fcr Inneres und Heimat","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/committees\/510","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/ausschuesse\/ausschuss-fuer-inneres-und-heimat"}],"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer Bundestag hat \u00fcber die \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/008\/1900862.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EBeschlussempfehlung\u003C\/a\u003E des Innenausschusses zum \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/000\/1900041.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EAntrag\u003C\/a\u003E der AfD \u00fcber strengere Grenzkontrollen abgestimmt, welche dazu r\u00e4t den Antrag abzulehnen. Die Beschlussempfehlung wurde angenommen - und somit der AfD-Antrag abgelehnt mit den Stimmen von CDU\/CSU, SPD, mehrheitlich FDP, LINKE und GR\u00dcNE. Drei CDU-Abgeordnete enthielten sich ihrer Stimme.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-03-16","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":25,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Migration und Aufenthaltsrecht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/25","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/migration-und-aufenthaltsrecht"},{"id":4,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Europapolitik und Europ\u00e4ische Union","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/4","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/europapolitik-und-europaeische-union"},{"id":23,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Innere Sicherheit","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/23","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/innere-sicherheit"}]},{"id":1279,"entity_type":"node","label":"Antrag auf inhaltliche Distanzierung des Bundestages von Deniz Y\u00fccel","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1279","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/antrag-auf-inhaltliche-distanzierung-des-bundestages-von-deniz-yuecel","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/008\/1900846.pdf\u0022\u003EAntrag \u003C\/a\u003Eder AfD-Fraktion, der Bundestag solle dem Journalisten Deniz Y\u00fccel \u00f6ffentliche Missbilligung aussprechen, wurde von allen \u00fcbrigen Fraktionen abgelehnt.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-02-22","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":7,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Kultur","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/7","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/kultur"},{"id":27,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Politisches Leben, Parteien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/27","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/politisches-leben-parteien"}]},{"id":1263,"entity_type":"node","label":"Gesetzesentwurf der AfD zum Familiennachzug","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1263","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gesetzesentwurf-der-afd-zum-familiennachzug","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip.bundestag.de\/btd\/19\/001\/1900182.pdf\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EGesetzesentwurf\u003C\/a\u003E der AfD zum Familiennachzug subsidi\u00e4r gesch\u00fctzter Personen wurde mit den Stimmen von CDU\/CSU, SPD, Gr\u00fcne, Linke und FDP abgelehnt.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tZu dem Thema Familiennachzug gab es ebenfalls Gesetzesentw\u00fcrfe von\u00a0\u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/004\/1900439.pdf\u0022\u003ECDU\/CSU\u003C\/a\u003E, \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/002\/1900241.pdf\u0022\u003ELINKEN\u003C\/a\u003E,\u00a0\u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/004\/1900425.pdf\u0022\u003EFDP\u003C\/a\u003E und \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/004\/1900454.pdf\u0022\u003EGR\u00dcNEN\u003C\/a\u003E.\u00a0Neben diesem Gesetzesentwurf der AfD wurde auch \u00fcber die der Fraktion\u00a0\u003Ca class=\u0022link-poll\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/abstimmungen\/gesetzesentwurf-der-fraktion-die-linken-zum-familiennachzug-von-gefluechteten\u0022\u003EDIE LINKE\u003C\/a\u003E\u00a0und der\u00a0\u003Ca class=\u0022link-poll\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/abstimmungen\/gesetzesentwurf-der-union-zum-familiennachzug\u0022\u003ECDU\/CSU\u003C\/a\u003E\u00a0namentlich abgestimmt.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-02-01","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":25,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Migration und Aufenthaltsrecht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/25","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/migration-und-aufenthaltsrecht"}]},{"id":1262,"entity_type":"node","label":"Gesetzesentwurf der Linksfraktion zum Familiennachzug","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1262","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gesetzesentwurf-der-linksfraktion-zum-familiennachzug","field_accepted":false,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/002\/1900241.pdf\u0022\u003EGesetzesentwurf\u003C\/a\u003E der Linksfraktion sieht vor, die Aussetzung des\u00a0Familiennachzugs bei subsidi\u00e4r\u00a0Schutzberechtigten Gefl\u00fcchteten mit sofortiger Wirkung aufzuheben. Der Antrag wurde mit 123 zu 554 Stimmen abgelehnt.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tZu dem Thema Familiennachzug gab es ebenfalls Gesetzesentw\u00fcrfe von\u00a0\u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/004\/1900439.pdf\u0022\u003ECDU\/CSU\u003C\/a\u003E,\u00a0\u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/001\/1900182.pdf\u0022\u003EAfD\u003C\/a\u003E, \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/004\/1900425.pdf\u0022\u003EFDP\u003C\/a\u003E und \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/004\/1900454.pdf\u0022\u003EGR\u00dcNEN\u003C\/a\u003E.\u00a0Neben diesem Gesetzesentwurf der Linksfraktion\u00a0wurde auch\u00a0\u00fcber die der\u00a0\u003Ca class=\u0022link-poll\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/abstimmungen\/gesetzesentwurf-der-union-zum-familiennachzug\u0022\u003ECDU\/CSU\u003C\/a\u003E\u00a0und der\u00a0\u003Ca class=\u0022link-poll\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/abstimmungen\/gesetzesentwurf-der-afd-zum-familiennachzug\u0022\u003EAfD\u003C\/a\u003E\u00a0namentlich abgestimmt.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-02-01","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":25,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Migration und Aufenthaltsrecht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/25","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/migration-und-aufenthaltsrecht"}]},{"id":1261,"entity_type":"node","label":"Gesetzesentwurf der Union zum Familiennachzug","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1261","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/gesetzesentwurf-der-union-zum-familiennachzug","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer Bundestag hat den Gesetzesentwurf der CDU\/CSU-Fraktion zur Verl\u00e4ngerung der Aussetzung des Familiennachzugs subsidi\u00e4rer gesch\u00fctzter Personen mit den Stimmen von CDU\/CSU und SPD angenommen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\r\n\tZu dem Thema Familiennachzug gab es ebenfalls Gesetzesentw\u00fcrfe von\u00a0\u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/002\/1900241.pdf\u0022\u003ELINKEN\u003C\/a\u003E,\u00a0\u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/001\/1900182.pdf\u0022\u003EAfD\u003C\/a\u003E,\u00a0\u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/004\/1900425.pdf\u0022\u003EFDP\u003C\/a\u003E und \u003Ca href=\u0022http:\/\/dip21.bundestag.de\/dip21\/btd\/19\/004\/1900454.pdf\u0022\u003EGR\u00dcNEN\u003C\/a\u003E.\u00a0Neben diesem Gesetzesentwurf der Union wurde auch\u00a0\u00fcber die der Fraktion \u003Ca class=\u0022link-poll\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/abstimmungen\/gesetzesentwurf-der-fraktion-die-linken-zum-familiennachzug-von-gefluechteten\u0022\u003EDIE LINKEN\u003C\/a\u003E\u00a0und der\u00a0\u003Ca class=\u0022link-poll\u0022 href=\u0022https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/abstimmungen\/gesetzesentwurf-der-afd-zum-familiennachzug\u0022\u003EAfD\u003C\/a\u003E\u00a0namentlich abgestimmt wurde.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2018-02-01","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":25,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Migration und Aufenthaltsrecht","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/25","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/migration-und-aufenthaltsrecht"}]},{"id":1246,"entity_type":"node","label":"Di\u00e4tenanpassung der Abgeordneten","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1246","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/diaetenanpassung-der-abgeordneten","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer Bundestag hat dem\u00a0von CDU\/CSU, SPD und FDP eingereichten Antrag zur automatischen Anpassung der\u00a0Abgeordnetendi\u00e4ten zugestimmt.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2017-12-13","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":6,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Bundestag","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/6","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/bundestag"},{"id":27,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Politisches Leben, Parteien","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/27","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/politisches-leben-parteien"}]},{"id":1245,"entity_type":"node","label":" Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Afghanistan (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1245","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-afghanistan-2017","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer Bundestag hat einem Antrag der Bundesregierung zur Fortsetzung des Bundeswehreinsatzes in Afghanistan zugestimmt. Das Mandat l\u00e4uft bis zum 31. M\u00e4rz 2018.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2017-12-12","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":1244,"entity_type":"node","label":"Einsatz deutscher Streitkr\u00e4fte gegen den IS in Syrien (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1244","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/einsatz-deutscher-streitkraefte-gegen-den-is-in-syrien-2017","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tMit den Stimmen der Regierungskoalition hat der Bundestag ein Fortsetzung des Bundeswehreinsatzes gegen die Terrormiliz IS beschlossen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2017-12-12","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":1241,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung der Bundeswehrbeteiligung an NATO-Operation SEA GUARDIAN (2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1241","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-der-bundeswehrbeteiligung-an-nato-operation-sea-guardian-2017","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer Bundestag hat mit\u00a0530 Ja-Stimmen und 137 Nein-Stimmen die Einsatzverl\u00e4ngerung der Bundeswehr an der NATO-gef\u00fchrten Operation SEA GUARDIAN im Mittelmeer beschlossen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2017-12-12","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":1240,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Mali (MINUSMA 2017\/2018)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1240","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-in-mali-minusma-2017\/2018","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer Bundestag hat mit den Stimmen von CDU\/CSU, FDP, Gr\u00fcne und SPD f\u00fcr die Einsatzverl\u00e4ngerung der Bundeswehr der NATO-Mission MINUSMA gestimmt.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2017-12-12","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":1239,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Darfur-Einsatzes (UNAMID 2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1239","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-darfur-einsatzes-unamid-2017","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tMit den Stimmen von CDU\/CSU, SPD, AfD, FDP und Gr\u00fcnen hat der Bundestag der Einsatzverl\u00e4ngerung der Bundeswehr in der Region Darfur zugestimmt.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2017-12-13","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":1238,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes im S\u00fcdsudan (UNMISS 2017)","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1238","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-des-bundeswehreinsatzes-im-suedsudan-unmiss-2017","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer Bundestag hat die Einsatzverl\u00e4ngerung der Bundeswehr im S\u00fcdsudan mit Stimmen der CDU\/CSU, SPD, FDP und Gr\u00fcnen angenommen.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2017-12-13","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]},{"id":1237,"entity_type":"node","label":"Verl\u00e4ngerung Ausbildungsfortsetzung Irak","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/polls\/1237","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19\/abstimmungen\/verlaengerung-ausbildungsfortsetzung-irak","field_accepted":true,"field_committees":null,"field_intro":"\u003Cp\u003E\r\n\tDer Bundestag hat der Verl\u00e4ngerung der Ausbildungsunterst\u00fctzung im Irak mit den Stimmen von CDU\/CSU, FDP und der Mehrheit der SPD zugestimmt.\r\n\u003C\/p\u003E\r\n","field_legislature":{"id":111,"entity_type":"parliament_period","label":"Bundestag 2017 - 2021","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/parliament-periods\/111","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/bundestag\/19"},"field_poll_date":"2017-12-12","field_related_links":null,"field_topics":[{"id":21,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Au\u00dfenpolitik und internationale Beziehungen","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/21","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/aussenpolitik-und-internationale-beziehungen"},{"id":13,"entity_type":"taxonomy_term","label":"Verteidigung","api_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/api\/v2\/topics\/13","abgeordnetenwatch_url":"https:\/\/www.abgeordnetenwatch.de\/themen-dip21\/verteidigung"}]}]}